}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgA
Cq1CqVB9nK4EKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAdPEWNfLmcjywAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1690845953631129600", "sortIndex": "1697814052903795877", "content": {"entryType": "TimelineTime
lineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "re
st_id": "1690845953631129600", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNTY5MTAyOTMzMDY4NzY3MjMy", "rest_id": "1569102933068767232", "affiliates_hi
ghlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Su
n Sep 11 23:17:57 +0000 2022", "default_profile": true, "default_profile_image": true, "description": "", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "fav
ourites_count": 35, "followers_count": 0, "friends_count": 33, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 0, "location": "Kearny, NJ", "media_count": 0,
 "name": "Jose Barros", "normal_followers_count": 0, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profi
le_images/default_profile_normal.png", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "7j58tmx9fw", "statuses_count": 14, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retwe
ets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1690845953631129600"], "editable_until_msecs": "1691967664000", "is_edit_eligible": false, "edits
_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "15", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitte
r for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Aug 13 22:01:04 +0000 2023", "conversation_id_str": "1690573157692780544", "display_text_
range": [14, 125], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "204448549", "name": "Daniel F. Brice\u00f1o", "screen_name": "Danielbricen", "indices": [0, 13]}], "urls": [], "hashta
gs": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@Danielbricen Este twitt de Gustavo Petro fue en el A\u00f1o 2020 en ese entonces el ministro de def
ensa era \u201cDiego Molano Aponte\u201d", "in_reply_to_screen_name": "Danielbricen", "in_reply_to_status_id_str": "1690573157692780544", "in_reply_to_user_id_str": "204448549", "i
s_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "1569102933068767232", "id_str": "16908459536311296
00"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 105, "endIndex": 117}, {"startIndex": 118, "endIndex": 124}]}}, "clientEventInfo": {"component
": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACq1CqVB9nK4EKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAE
KAAdPEWNfLmcjywAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1690785316683063297", "sortIndex": "1697814052903795876", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTi
melineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1690785316683063297", "core
": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyNTQxOTYxMjM3", "rest_id": "2541961237", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_b
lue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Mon Jun 02 18:17:21 +0000 2014", "default_profile": false, 
"default_profile_image": false, "description": "Anti Uribe y Anti Centro Narcotr\u00e1fico.\nLa derecha solo para pajearme!", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_follo
wers_count": 0, "favourites_count": 32736, "followers_count": 1902, "friends_count": 2586, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Sta
lingrado ", "media_count": 7383, "name": "CAMARADA LYON HEARTH", "normal_followers_count": 1902, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "htt
ps://pbs.twimg.com/profile_banners/2541961237/1428339049", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1614028479485415431/WV4_OSBo_normal.jpg", "profile_inter
stitial_type": "", "screen_name": "LETRASMUERT", "statuses_count": 88599, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "ed
it_control": {"edit_tweet_ids": ["1690785316683063297"], "editable_until_msecs": "1691953207000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views
": {"count": "45", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarke
d": false, "created_at": "Sun Aug 13 18:00:07 +0000 2023", "conversation_id_str": "1690785316683063297", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"media": [{"display_url": "pic
.twitter.com/s1ziIC6qTW", "expanded_url": "https://twitter.com/LETRASMUERT/status/1690785316683063297/photo/1", "id_str": "1690785122331549696", "indices": [165, 188], "media_url_h
ttps": "https://pbs.twimg.com/media/F3bgHFAWYAAFdOL.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/s1ziIC6qTW", "features": {"large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": 
{"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h": 580, "w": 578, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 580, "w": 578, "resize": "fit"}, "small": {"h": 580, "w": 578, "res
ize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 580, "width": 578, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 256, "w": 578, "h": 324}, {"x": 0, "y":
 2, "w": 578, "h": 578}, {"x": 69, "y": 0, "w": 509, "h": 580}, {"x": 188, "y": 0, "w": 290, "h": 580}, {"x": 0, "y": 0, "w": 578, "h": 580}]}}], "user_mentions": [], "urls": [], "
hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/s1ziIC6qTW", "expanded_url": "https://twitter.com/LETRASMUERT/status/169078531668306
3297/photo/1", "id_str": "1690785122331549696", "indices": [165, 188], "media_key": "3_1690785122331549696", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F3bgHFAWYAAFdOL.jpg", "
type": "photo", "url": "https://t.co/s1ziIC6qTW", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces"
: []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h": 580, "w": 578, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 580, "w": 578, "resize": "fit"}, "small": {"h": 580, "w": 578, "resize": "f
it"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 580, "width": 578, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 256, "w": 578, "h": 324}, {"x": 0, "y": 2, "w":
 578, "h": 578}, {"x": 69, "y": 0, "w": 509, "h": 580}, {"x": 188, "y": 0, "w": 290, "h": 580}, {"x": 0, "y": 0, "w": 578, "h": 580}]}}]}, "favorite_count": 2, "favorited": false, 
"full_text": "Qu\u00e9 desgracia nacer y ser Diego Molano el infanticida Aponte, ladr\u00f3n de recompensas y celebrador indebido de contratos. Ser este mlprd es una desgracia en s
\u00ed misma. https://t.co/s1ziIC6qTW", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 0, "reply_count": 1
, "retweet_count": 3, "retweeted": false, "user_id_str": "2541961237", "id_str": "1690785316683063297"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startInd
ex": 26, "endIndex": 38}, {"startIndex": 54, "endIndex": 60}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "
DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAEAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACq1CqVB9nK4EKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAdPEWNfLmcjywAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1690781268609224704", "sortIndex": "1
697814052903795875", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTwee
t", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1690781268609224704", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNDg4MzQwNTQ0Mzcx
NzEyMDAz", "rest_id": "1488340544371712003", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy":
 {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue Feb 01 02:37:59 +0000 2022", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Progresista\u2665
 Petrista\u2665  \n\" No hubo un d\u00eda particular en el que dije \u201cde aqu\u00ed en adelante me dedicar\u00e9 a la liberaci\u00f3n de mi pueblo         Nelson Mandela.", "ent
ities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 1926, "followers_count": 795, "friends_count": 596, "has_custom_timelines": false, "is_transla
tor": false, "listed_count": 0, "location": "Tanta- Egipto", "media_count": 44, "name": "Isabel Rojas Pinilla", "normal_followers_count": 795, "pinned_tweet_ids_str": ["16959766807
94288408"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1488340544371712003/1691879779", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg
.com/profile_images/1697298248195559424/hSP8eOwT_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "isabelr09100986", "statuses_count": 1106, "translator_type": "none", 
"verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1690781268609224704"], "editable_until_msecs": "1691952242000", "is
_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "34", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" r
el=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Aug 13 17:44:02 +0000 2023", "conversation_id_str": "16904869282131476
48", "display_text_range": [14, 70], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [0, 13]}], "urls
": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 3, "favorited": false, "full_text": "@Diego_Molano Diego Molano Aponte: Asesino de los j\u00f3venes de Colombia!", "in_repl
y_to_screen_name": "Diego_Molano", "in_reply_to_status_id_str": "1690486928213147648", "in_reply_to_user_id_str": "50675591", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count":
 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweeted": false, "user_id_str": "1488340544371712003", "id_str": "1690781268609224704"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {
"textHighlights": [{"startIndex": 1, "endIndex": 13}, {"startIndex": 14, "endIndex": 26}, {"startIndex": 27, "endIndex": 33}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element
": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACq1CqVB9nK4EKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAdPEWNfLmcjywAAAAAA
"}}}}}, {"entryId": "tweet-1690477097783816192", "sortIndex": "1697814052903795874", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemCon
tent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1690477097783816192", "core": {"user_results": {
"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, 
"profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image"
: false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de C
olombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "ht
tp://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "
friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\
ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_h
ttps": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "transla
tor_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["169047709778381
6192"], "editable_until_msecs": "1691879722000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": false, "views": {"count": "13", "state": "EnabledWithCount"}
, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "169039008941366067
4", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyNDI3MzA4NDI=", "rest_id": "242730842", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": tru
e, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at": "Tue Jan 25 13:23:03 +0000 2011", "default_profile":
 true, "default_profile_image": false, "description": "Directora de SEMANA, 4 Premios Sim\u00f3n Bol\u00edvar de Periodismo, 1 CPB, 5 TV y Novelas. Nos vemos a las 12 en https://t.
co/yWmPkK8Q8p de lunes a viernes. Creo en Dios.", "entities": {"description": {"urls": [{"display_url": "Semana.com", "expanded_url": "http://Semana.com", "url": "https://t.co/yWmP
kK8Q8p", "indices": [105, 128]}]}, "url": {"urls": [{"display_url": "facebook.com/vickydavilah/", "expanded_url": "https://www.facebook.com/vickydavilah/", "url": "https://t.co/nBl
f9cgduT", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 55711, "followers_count": 3757549, "friends_count": 4646, "has_custom_timelines": true, "is_transla
tor": false, "listed_count": 5223, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "media_count": 13792, "name": "Vicky D\u00e1vila", "normal_followers_count": 3757549, "pinned_tweet_id
s_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/242730842/1609124886", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profi
le_images/1604665277391699970/xNSZK-86_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "VickyDavilaH", "statuses_count": 164497, "translator_type": "none", "url": "htt
ps://t.co/nBlf9cgduT", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1690390089413660674"], "editable_until_msecs
": "1691858977000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "694984", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http
://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "note_tweet": {"is_expandable": true, "note_tweet_results": {"result": {"id": "Tm90ZVR3ZWV0OjE2OTAzOTAwOD
kzMzM5MTE1NTM=", "text": "Esta rectificaci\u00f3n de la senadora Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro es muy importante. \u201cNo me consta y no tengo pruebas que el se\u00f1or Diego Molan
o haya ordenado la mutilaci\u00f3n y/o el asesinato de j\u00f3venes\u201d, asegur\u00f3 la congresista. Queda claro que no es cierto lo que tantas veces ha dicho la izquierda sobre
 lo sucedido en el paro y despu\u00e9s. Una mentira repetida mil veces, pero esa orden no se dio, punto.", "entity_set": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols"
: []}}}}, "quotedRefResult": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1690120932352839680"}}, "legacy": {"bookmark_count": 16, "bookmarked": false, "created_at": "Sat Aug 12 
15:49:37 +0000 2023", "conversation_id_str": "1690390089413660674", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "f
avorite_count": 6650, "favorited": false, "full_text": "Esta rectificaci\u00f3n de la senadora Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro es muy importante. \u201cNo me consta y no tengo pruebas
 que el se\u00f1or Diego Molano haya ordenado la mutilaci\u00f3n y/o el asesinato de j\u00f3venes\u201d, asegur\u00f3 la congresista. Queda claro que no es cierto lo que tantas vec
es ha dicho la\u2026", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 113, "quoted_status_id_str": "1690120932352839680", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/9z
zxg9xFlf", "expanded": "https://twitter.com/PizarroMariaJo/status/1690120932352839680", "display": "twitter.com/PizarroMariaJo\u2026"}, "reply_count": 1205, "retweet_count": 3024, 
"retweeted": false, "user_id_str": "242730842", "id_str": "1690390089413660674"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sat Aug 12 21:35:22 +0000 20
23", "conversation_id_str": "1690477097783816192", "display_text_range": [0, 149], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0
, "favorited": false, "full_text": "FELICITACIONES A MAR{IA JOS\u00c9 PIZARRO POR ESE GESTO NOBLE DE RECTIFICAR  O DICHO SOBRE EL MEJOR CANDIDATO PARA ALCALDE DE BOGOT\u00c1 DIEGO 
MOLANO APONTE ,", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1690390089413660674", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/TioO9yIF2
f", "expanded": "https://twitter.com/VickyDavilaH/status/1690390089413660674", "display": "twitter.com/VickyDavilaH/s\u2026"}, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweeted": fa
lse, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1690477097783816192"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 128, "endIndex": 140}, {"startInd
ex": 141, "endIndex": 147}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAA
AAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACq1CqVB9nK4EKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAdPEWNfLmcjywAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1690470125030252544", "sortIndex": "1697814052903795873", "content": {"
entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"
__typename": "Tweet", "rest_id": "1690470125030252544", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates
_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": 
"Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u0
0f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {
"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}
, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "lo
cation": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_id
s_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_in
terstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "wi
thheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1690470125030252544"], "editable_until_msecs": "1691878059000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"
}, "is_translatable": true, "views": {"count": "5", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy":
 {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sat Aug 12 21:07:39 +0000 2023", "conversation_id_str": "1690470121171509248", "display_text_range": [0, 201], "entities"
: {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "ES URGENTE UNIRNOS EN TORNO A UNA SOLA CANDIDATURA, Y REC
ONOCIENDO EL GRAN TRABAJO COMO MINISTRO DE DEFENSA, LA MEJOR OPCI\u00d3N PARA SER ALCALDE BOGOT\u00c1 ES LA DE LEXMINISTREO DE DEFENSA DIEGO MOLANO APONTE", "in_reply_to_screen_nam
e": "crovalen", "in_reply_to_status_id_str": "1690470121171509248", "in_reply_to_user_id_str": "126412125", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count":
 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1690470125030252544"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIn
dex": 182, "endIndex": 194}, {"startIndex": 195, "endIndex": 201}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerDat
a": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACq1CqVB9nK4EKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAdPEWNfLmcjywAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1690446820017659904", "sortIndex
": "1697814052903795872", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "Timelin
eTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1690446820017659904", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo4ODEyMjgyNjQ
4MDI1Nzg0MzI=", "rest_id": "881228264802578432", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "lega
cy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Sat Jul 01 19:09:25 +0000 2017", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Libre pensami
ento", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 34809, "followers_count": 1176, "friends_count": 1269, "has_custom_timelines": fals
e, "is_translator": false, "listed_count": 0, "location": "", "media_count": 5, "name": "carlos medina", "normal_followers_count": 1176, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensi
tive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/919964186746212352/11tWjttI_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "carlosm9464
1080", "statuses_count": 28200, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["16904468
20017659904"], "editable_until_msecs": "1691872503000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "9", "state": "EnabledWithCou
nt"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1
690425665747591168", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMzkwMDk0OTU4", "rest_id": "1390094958", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_grad
uated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Mon Apr 29 18:09:22 +0000 2013", "d
efault_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Abogado y Escritor. Guionista y Director serie MATARIFE: 2 India Catalina y 19 premios internacionales.\nCan
didato al Concejo de Bogot\u00e1 por el Pacto Hist\u00f3rico.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "facebook.com/Matarife-Ofici\u2026", "exp
anded_url": "http://www.facebook.com/Matarife-Oficial-104048448607058", "url": "https://t.co/m9tdS7GViO", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 280
31, "followers_count": 563540, "friends_count": 4265, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 377, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 2233, "na
me": "Daniel Mendoza Leal - Delator", "normal_followers_count": 563540, "pinned_tweet_ids_str": ["1697674971571442046"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https:/
/pbs.twimg.com/profile_banners/1390094958/1688010164", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591727035642175488/lN2lkvHa_normal.jpg", "profile_interstit
ial_type": "", "screen_name": "ElQueLosDELATA", "statuses_count": 39920, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/m9tdS7GViO", "verified": false, "want_retweets": false, "wi
thheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1690425665747591168"], "editable_until_msecs": "1691867459000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}
, "is_translatable": true, "views": {"count": "308967", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Androi
d</a>", "note_tweet": {"is_expandable": true, "note_tweet_results": {"result": {"id": "Tm90ZVR3ZWV0OjE2OTA0MjU2NjU1NzU2MDAxMzA=", "text": "COMUNICADO:\n1) Diego Molano es una tuerc
a del aparato criminal de \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez.\n2) Sus \u00f3rdenes como ministro generaron bombardeos y acciones de la polic\u00eda que desencadenaron el cruel genocidio 
de ni\u00f1os y j\u00f3venes.\n3) Luego, atendiendo los 2 puntos precedentes y en virtud de la sentencia T242 de la Corte Constitucional, que nos permite a todos decirle a su Patr\
u00f3n Alvaro Uribe V\u00e9lez alias Matarife, paraco, mafioso, asesino y violador, CONCLUYO Y OPINO con sumo respeto y con el culillo tan grande que usted me provoca se\u00f1or Mo
lano, que para m\u00ed usted siempre ser\u00e1  un repugnante infanticida y un despiadado desmembrador de jovenes inocentes que salieron a la calle a manifestar su sagrado derecho 
a so\u00f1ar. Por otra parte el que haya sido el responsable directo de miles de cr\u00edmenes ejecutados por esa jauria pestilente de polic\u00edas y militares, que obraron cual s
icarios prepagados en contra de la sociedad civil, solo me permite pensar de usted, se\u00f1or exministro y candidato a la alcald\u00eda Diego Molano Aponte, que es un brutal masac
rador que ha llenado a Colombia de dolor. \n4) S\u00ed, reitero, lo digo y lo opino, un asesino asqueroso es usted @Diego_Molano \u00bfY qu\u00e9? ... lo espero en el juicio porque
 yo si no me pienso retractar.", "entity_set": {"user_mentions": [{"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [1147, 1160]}], "u
rls": [], "hashtags": [], "symbols": []}}}}, "legacy": {"bookmark_count": 22, "bookmarked": false, "created_at": "Sat Aug 12 18:10:59 +0000 2023", "conversation_id_str": "169042566
5747591168", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/J5xNZXy3N2", "expanded_url": "https://twitter.com/ElQueLosDELATA/status/1690425
665747591168/photo/1", "id_str": "1690425659372314624", "indices": [281, 304], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F3WZLlIXoAAhHcC.jpg", "type": "photo", "url": "https:
//t.co/J5xNZXy3N2", "features": {"all": {"tags": [{"user_id": "1362851972", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro Rodr\u00edguez", "screen_name": "PizarroMariaJo", "type": "user"},
 {"user_id": "43395943", "name": "Fico Guti\u00e9rrez", "screen_name": "FicoGutierrez", "type": "user"}, {"user_id": "50981729", "name": "Gustavo Bol\u00edvar", "screen_name": "Gus
tavoBolivar", "type": "user"}, {"user_id": "296017197", "name": "Heidy S\u00e1nchez Barreto \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "screen_name": "heidy_up", "type": "user"}, {"user_id": "2341
30696", "name": "Jose Cuesta Novoa", "screen_name": "jcuestanovoa", "type": "user"}, {"user_id": "365561215", "name": "Gloria Oramas", "screen_name": "GloriaOramas", "type": "user"
}, {"user_id": "710888049945747456", "name": "Jaison Murillo", "screen_name": "JaisonComunes", "type": "user"}, {"user_id": "1137487565710340108", "name": "El Flaco", "screen_name"
: "JohnFredyMarn1", "type": "user"}, {"user_id": "49849732", "name": "Gustavo Petro", "screen_name": "petrogustavo", "type": "user"}, {"user_id": "352050284", "name": "Quena Ribade
neira", "screen_name": "QuenaRibadeneir", "type": "user"}]}, "large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h
": 946, "w": 718, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 946, "w": 718, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 516, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}
}, "original_info": {"height": 946, "width": 718, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 11, "w": 718, "h": 402}, {"x": 0, "y": 0, "w": 718, "h": 718}, {"x": 0, "y": 0, "w": 718, "h": 819},
 {"x": 245, "y": 0, "w": 473, "h": 946}, {"x": 0, "y": 0, "w": 718, "h": 946}]}}], "user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [
{"display_url": "pic.twitter.com/J5xNZXy3N2", "expanded_url": "https://twitter.com/ElQueLosDELATA/status/1690425665747591168/photo/1", "id_str": "1690425659372314624", "indices": [
281, 304], "media_key": "3_1690425659372314624", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F3WZLlIXoAAhHcC.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/J5xNZXy3N2", "ext_media
_availability": {"status": "Available"}, "features": {"all": {"tags": [{"user_id": "1362851972", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro Rodr\u00edguez", "screen_name": "PizarroMaria
Jo", "type": "user"}, {"user_id": "43395943", "name": "Fico Guti\u00e9rrez", "screen_name": "FicoGutierrez", "type": "user"}, {"user_id": "50981729", "name": "Gustavo Bol\u00edvar"
, "screen_name": "GustavoBolivar", "type": "user"}, {"user_id": "296017197", "name": "Heidy S\u00e1nchez Barreto \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "screen_name": "heidy_up", "type": "user
"}, {"user_id": "234130696", "name": "Jose Cuesta Novoa", "screen_name": "jcuestanovoa", "type": "user"}, {"user_id": "365561215", "name": "Gloria Oramas", "screen_name": "GloriaOr
amas", "type": "user"}, {"user_id": "710888049945747456", "name": "Jaison Murillo", "screen_name": "JaisonComunes", "type": "user"}, {"user_id": "1137487565710340108", "name": "El 
Flaco", "screen_name": "JohnFredyMarn1", "type": "user"}, {"user_id": "49849732", "name": "Gustavo Petro", "screen_name": "petrogustavo", "type": "user"}, {"user_id": "352050284", 
"name": "Quena Ribadeneira", "screen_name": "QuenaRibadeneir", "type": "user"}]}, "large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "
sizes": {"large": {"h": 946, "w": 718, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 946, "w": 718, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 516, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 1
50, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 946, "width": 718, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 11, "w": 718, "h": 402}, {"x": 0, "y": 0, "w": 718, "h": 718}, {"x": 0, "y": 0,
 "w": 718, "h": 819}, {"x": 245, "y": 0, "w": 473, "h": 946}, {"x": 0, "y": 0, "w": 718, "h": 946}]}}]}, "favorite_count": 6740, "favorited": false, "full_text": "COMUNICADO:\n1) D
iego Molano es una tuerca del aparato criminal de \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez.\n2) Sus \u00f3rdenes como ministro generaron bombardeos y acciones de la polic\u00eda que desencaden
aron el cruel genocidio de ni\u00f1os y j\u00f3venes.\n3) Luego, atendiendo los 2 puntos precedentes y en virtud de\u2026 https://t.co/J5xNZXy3N2", "is_quote_status": false, "lang"
: "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 129, "reply_count": 519, "retweet_count": 3762, "retweeted": false, "user_id_str": "1390094
958", "id_str": "1690425665747591168"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sat Aug 12 19:35:03 +0000 2023", "conversation_id_str": "1690446820017
659904", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "Diego 
Molano Aponte es un criminal de lesa humanidad, el tetrahijueputa por agradar a su amo el matarife y le diera el gui\u00f1o para esta campa\u00f1a, asesino, mutilo y permiti\u00f3 
que los polic\u00edas asesinos violaran ni\u00f1as inocentes, bombardeo ni\u00f1os y ni\u00f1as en el campo, en fin es basura", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count"
: 0, "quoted_status_id_str": "1690425665747591168", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/avkkIGusRM", "expanded": "https://twitter.com/ElQueLosDELATA/status/16904256657
47591168", "display": "twitter.com/ElQueLosDELATA\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "user_id_str": "881228264802578432", "id_str": "169044682001765
9904"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 0, "endIndex": 12}, {"startIndex": 13, "endIndex": 19}]}}, "clientEventInfo": {"component": 
"result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACq1CqVB9nK4EKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAA
dPEWNfLmcjywAAAAAA"}}}}}]}, {"type": "TimelineReplaceEntry", "entry_id_to_replace": "cursor-top-9223372036854775807", "entry": {"entryId": "cursor-top-9223372036854775807", "sortIn
dex": "9223372036854775807", "content": {"entryType": "TimelineTimelineCursor", "__typename": "TimelineTimelineCursor", "value": "DAADDAABCgABF45V56bWYfsKAAIXdaxtKtdgAAAIAAIAAAABCA
ADAAAAAAgABAAAAAUKAAUXj9jivgAnEAoABheP2OK9_xWgAAA", "cursorType": "Top"}}}, {"type": "TimelineReplaceEntry", "entry_id_to_replace": "cursor-bottom-0", "entry": {"entryId": "cursor-
bottom-0", "sortIndex": "0", "content": {"entryType": "TimelineTimelineCursor", "__typename": "TimelineTimelineCursor", "value": "DAADDAABCgABF45V56bWYfsKAAIXdaxtKtdgAAAIAAIAAAACCA
ADAAAAAAgABAAAAAUKAAUXj9jivgAnEAoABheP2OK9_xWgAAA", "cursorType": "Bottom"}}}]}}}}}
{"data": {"search_by_raw_query": {"search_timeline": {"timeline": {"instructions": [{"type": "TimelineAddEntries", "entries": [{"entryId": "tweet-1689678982315233280", "sortIndex":
 "1697814052903785888", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineT
weet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1689678982315233280", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyNDMxMjI1OTk5"
, "rest_id": "2431225999", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, 
"can_media_tag": false, "created_at": "Mon Apr 07 00:56:24 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "#TeamHDP \u270d\ud83c\udffb \ud83c
\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udd93\ufe0f Amante de la Justicia y de la libertad por sobre todas las cosas.                                            \n\n\ud83d\udeb6\ud83c\udffc\u200d
\u2640\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0,
 "favourites_count": 33297, "followers_count": 44933, "friends_count": 8917, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 69, "location": "Venezuela", "med
ia_count": 17181, "name": "\ud83d\udfe3\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaLelys\ud83c\udf0f\uea00", "normal_followers_count": 44933, "pinned_tweet_ids_str": ["1465868399419047937"], "possibly
_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2431225999/1688660596", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1493676069
458743298/VDdfhV-w_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Justiciera75", "statuses_count": 179295, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retwee
ts": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "card": {"rest_id": "https://t.co/utkgHm5xcf", "legacy": {"binding_values": [{"key": "description", "value": {"string_value": "En m\u00
e1s de una ocasi\u00f3n han generado discurso discriminatorios en contra de los ciudadanos y ciudadanas de nacionalidad venezolana. La migraci\u00f3n venezolana", "type": "STRING"}
}, {"key": "domain", "value": {"string_value": "dolartoday.com", "type": "STRING"}}, {"key": "site", "value": {"scribe_key": "publisher_id", "type": "USER", "user_value": {"id_str"
: "145459615", "path": []}}}, {"key": "vanity_url", "value": {"scribe_key": "vanity_url", "string_value": "dolartoday.com", "type": "STRING"}}, {"key": "title", "value": {"string_v
alue": "Periodista venezolana Paula Andrea Jim\u00e9nez le responde al candidato Diego Molano Aponte por la...", "type": "STRING"}}, {"key": "card_url", "value": {"scribe_key": "ca
rd_url", "string_value": "https://t.co/utkgHm5xcf", "type": "STRING"}}], "card_platform": {"platform": {"audience": {"name": "production"}, "device": {"name": "Swift", "version": "
12"}}}, "name": "summary", "url": "https://t.co/utkgHm5xcf", "user_refs_results": [{"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNDU0NTk2MTU=", "rest_id": "145459615", "affiliat
es_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at"
: "Wed May 19 01:24:09 +0000 2010", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"displa
y_url": "dolartoday.com", "expanded_url": "https://dolartoday.com", "url": "https://t.co/bZdluM6k6G", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 489, "f
ollowers_count": 3918576, "friends_count": 3969, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 5498, "location": "Caracas, Venezuela", "media_count": 540857
, "name": "DolarToday\u00ae", "normal_followers_count": 3918576, "pinned_tweet_ids_str": ["1004351699132342272"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.tw
img.com/profile_banners/145459615/1684788434", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1677345248928735233/gt3jS_ig_normal.jpg", "profile_interstitial_type
": "", "screen_name": "DolarToday", "statuses_count": 2404226, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/bZdluM6k6G", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_
in_countries": []}}}]}}, "unified_card": {"card_fetch_state": "NoCard"}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1689678982315233280"], "editable_until_msecs": "1691689436000", "is_ed
it_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "69", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\
"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Thu Aug 10 16:43:56 +0000 2023", "conversation_id_str": "1689678982315233280",
 "display_text_range": [0, 221], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"display_url": "dolartoday.com/periodista-ven\u2026", "expanded_url": "https://dolartoday.com/periodist
a-venezolana-paula-andrea-jimenez-le-responde-al-candidato-diego-molano-aponte-por-la-instrumentalizacion-de-los-migrantes-en-la-campana-electoral-en-colombia/", "url": "https://t.
co/utkgHm5xcf", "indices": [198, 221]}], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "MUY BIEN DICHO PAOLA !!! \n\nPeriodista venezolana P
aula Andrea Jim\u00e9nez le responde al candidato Diego Molano Aponte por la  \u00abinstrumentalizaci\u00f3n de los migrantes en la campa\u00f1a electoral en Colombia\u00bb https:/
/t.co/utkgHm5xcf", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0,
 "retweeted": false, "user_id_str": "2431225999", "id_str": "1689678982315233280"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 95, "endIndex": 
107}, {"startIndex": 108, "endIndex": 114}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDA
ABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACS+MvkOGqipMKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAdAluruAgMuNgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1689666537416708097", "sortIndex": "1697814052903785887
", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results
": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1689666537416708097", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNDcwMTEzMzQ2", "rest_id": "1470113
346", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": tru
e, "created_at": "Thu May 30 16:28:59 +0000 2013", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Porque tanto am\u00f3 Dios al mundo,que dio a su Hijo un
ig\u00e9nito,para que todo el que cree en \u00e9l no se pierda,sino que tenga vida eterna.\r\nJuan 3 : 16", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "f
avourites_count": 15565, "followers_count": 103, "friends_count": 140, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 0, "location": "Bogot\u00e1 DC.- Colomb
ia", "media_count": 14689, "name": "Angela Mar\u00eda Montoya", "normal_followers_count": 103, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https
://pbs.twimg.com/profile_banners/1470113346/1588607612", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257304295612878848/cigyra8K_normal.jpg", "profile_interst
itial_type": "", "screen_name": "MontAngela", "statuses_count": 71164, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_
control": {"edit_tweet_ids": ["1689666537416708097"], "editable_until_msecs": "1691686469000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views":
 {"count": "45", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0,
 "bookmarked": false, "created_at": "Thu Aug 10 15:54:29 +0000 2023", "conversation_id_str": "1689650635254476805", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"media": [{"display
_url": "pic.twitter.com/T5CWerL5JV", "expanded_url": "https://twitter.com/MontAngela/status/1689666537416708097/photo/1", "id_str": "1689666529653080064", "indices": [280, 303], "m
edia_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/F3LmwajWwAA4dTT.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/T5CWerL5JV", "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 390, "w"
: 384, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 390, "w": 384, "resize": "fit"}, "small": {"h": 390, "w": 384, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "origina
l_info": {"height": 390, "width": 384}}], "user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/T5CWerL5
JV", "expanded_url": "https://twitter.com/MontAngela/status/1689666537416708097/photo/1", "ext_alt_text": "skull GIF", "id_str": "1689666529653080064", "indices": [280, 303], "medi
a_key": "16_1689666529653080064", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/F3LmwajWwAA4dTT.jpg", "type": "animated_gif", "url": "https://t.co/T5CWerL5JV", "ext_m
edia_availability": {"status": "Available"}, "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 390, "w": 384, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 390, "w": 384, "resize": "fit"}, "small": {"h
": 390, "w": 384, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 390, "width": 384}, "video_info": {"aspect_ratio": [64, 65], "vari
ants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/F3LmwajWwAA4dTT.mp4"}]}}]}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "E
l recuerdo de estos dos hechos, en Bogot\u00e1, Colombia; fueron de muerte y sin reparaci\u00f3n. Hoy la primera es nombrada en el proceso de paz, con ELN; y la segunda una Congres
ista, (!!!); que\nquiere a Bolivar en la alcald\u00eda; y denigra del Exministro de Justicia,\nDiego Molano Aponte. https://t.co/T5CWerL5JV", "in_reply_to_screen_name": "MontAngela
", "in_reply_to_status_id_str": "1689663467039375360", "in_reply_to_user_id_str": "1470113346", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensi
tive_editable": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "user_id_str": "1470113346", "id_str": "1689666537416708097"}}}, "tweetDisplayType
": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 259, "endIndex": 271}, {"startIndex": 272, "endIndex": 278}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "
tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAGAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACS+MvkOGqipMKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAdAluruAgMuNgAAAAAA"}}}
}}, {"entryId": "tweet-1689622094038867968", "sortIndex": "1697814052903785886", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent
": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1689622094038867968", "core": {"user_results": {"res
ult": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNDgzMjAyMDA2NzA1NzQ1OTIy", "rest_id": "1483202006705745922", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_
verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Mon Jan 17 22:18:33 +0000 2022", "default_profile": true, "defa
ult_profile_image": false, "description": ".", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 11931, "followers_count": 2698, "friends_co
unt": 2393, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "", "media_count": 2073, "name": "Alfonosky Fleresky", "normal_followers_count": 26
98, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1687274164426604544/RBX9AgmR_normal.jpg", "profile_int
erstitial_type": "", "screen_name": "Alfonso_272073", "statuses_count": 14304, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}
, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1689622094038867968"], "editable_until_msecs": "1691675873000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, 
"views": {"count": "4", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_cou
nt": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Thu Aug 10 12:57:53 +0000 2023", "conversation_id_str": "1689621573815148544", "display_text_range": [34, 124], "entities": {"user_menti
ons": [{"id_str": "1200132526121136129", "name": "Gonzalo Garavito", "screen_name": "GonzaloGaravit3", "indices": [0, 16]}, {"id_str": "142250577", "name": "Diego Molano Vega", "sc
reen_name": "diegomolanovega", "indices": [17, 33]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@GonzaloGaravit3 @diegomola
novega No es Diego M9lano Vega, la rata candidato a la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1 es Diego Molano Aponte.", "in_reply_to_screen_name": "GonzaloGaravit3", "in_reply_to_status_id_s
tr": "1689621573815148544", "in_reply_to_user_id_str": "1200132526121136129", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retwe
eted": false, "user_id_str": "1483202006705745922", "id_str": "1689622094038867968"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 104, "endIndex
": 116}, {"startIndex": 117, "endIndex": 123}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAA
BDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACS+MvkOGqipMKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAdAluruAgMuNgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1689619297310568448", "sortIndex": "1697814052903785
885", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_resu
lts": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1689619297310568448", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozMzAxMTMwNTg=", "rest_id": "3301
13058", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": t
rue, "created_at": "Wed Jul 06 03:41:42 +0000 2011", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Ya, son 24 a\u00f1os; de ejercicio profesional. Revis
oria Fiscal, Auditoria Externa, profesor de diferentes IES. consultor - IFRS FULL y PYMES, para AUREC S.A.S.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_
url": "edgarjulianmartinez.com.co", "expanded_url": "http://www.edgarjulianmartinez.com.co", "url": "https://t.co/MMAJLrJFwp", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "f
avourites_count": 557, "followers_count": 262, "friends_count": 1269, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 0, "location": "Bucaramanga, Colombia", 
"media_count": 1909, "name": "Edgar J. Mart\u00ednez A. - Mg Ciencias Contables", "normal_followers_count": 262, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_b
anner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/330113058/1589845251", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1646245260010422272/6WUiPnTE_normal.jpg",
 "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "EJMartinezAr", "statuses_count": 18935, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/MMAJLrJFwp", "verified": false, "want_retw
eets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1689619297310568448"], "editable_until_msecs": "1691675206000", "is_edit_eligible": true, "edits
_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "5", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter
 for iPhone</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1689448961688424448", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXN
lcjo1MDY3NTU5MQ==", "rest_id": "50675591", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"
can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Jun 25 15:27:43 +0000 2009", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "\ud83d\udc9b\u2764\
ufe0fBogotano de nacimiento y de coraz\u00f3n. \ud83c\udf96\ufe0fMinDefensa 2021 - 2022. \ud83d\udc4a\ud83c\udffc #ReconstruyamosBogot\u00e1", "entities": {"description": {"urls": 
[]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 13370, "followers_count": 156612, "friends_count": 1497, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 
422, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 14207, "name": "Diego Molano Aponte", "normal_followers_count": 156612, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "pro
file_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50675591/1683137163", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1688021947127353344/KGEYN7wm_normal.
jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Diego_Molano", "statuses_count": 34938, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_co
untries": []}, "professional": {"rest_id": "1657684588750069763", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 958, "name": "Entrepreneur", "icon_name": "IconBriefcaseStroke
"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1689448961688424448"], "editable_until_msecs": "1691634595000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": 
true, "views": {"count": "75892", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "note_tweet": {"
is_expandable": true, "note_tweet_results": {"result": {"id": "Tm90ZVR3ZWV0OjE2ODk0NDg5NjE2MDg2NTg5NDQ=", "text": "Lamento profundamente el asesinato del candidato de derecha a la 
presidencia de Ecuador, Fernando Villavicencio.\n\nSolidaridad con su familia y el pueblo de Ecuador. Es un ataque directo a la democracia de Am\u00e9rica Latina. \n\nEn d\u00edas 
recientes hab\u00eda hecho duros se\u00f1alamientos contra negocios de narcotr\u00e1fico.", "entity_set": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}}}}, "lega
cy": {"bookmark_count": 8, "bookmarked": false, "created_at": "Thu Aug 10 01:29:55 +0000 2023", "conversation_id_str": "1689448961688424448", "display_text_range": [0, 280], "entit
ies": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/XrfzFCO3pJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Diego_Molano/status/1689448961688424448/video/1", "id_str": "1689448758294024194
", "indices": [281, 304], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1689448758294024194/img/BCgpKV5YSwp-TUnx.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/XrfzFCO
3pJ", "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 816, "w": 480, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 816, "w": 480, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 400, "resize": "fit"}, "th
umb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 816, "width": 480}}, {"display_url": "pic.twitter.com/XrfzFCO3pJ", "expanded_url": "https://twitter.com/D
iego_Molano/status/1689448961688424448/video/1", "id_str": "1689448758314958848", "indices": [281, 304], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1689448758314
958848/img/J8kzThZ84oANOQaf.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/XrfzFCO3pJ", "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 816, "w": 480, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 816, 
"w": 480, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 400, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 816, "width": 480}}], "use
r_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/XrfzFCO3pJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Dieg
o_Molano/status/1689448961688424448/video/1", "id_str": "1689448758294024194", "indices": [281, 304], "media_key": "13_1689448758294024194", "media_url_https": "https://pbs.twimg.c
om/amplify_video_thumb/1689448758294024194/img/BCgpKV5YSwp-TUnx.jpg", "type": "video", "url": "https://t.co/XrfzFCO3pJ", "additional_media_info": {"monetizable": false}, "mediaStat
s": {"viewCount": 27033}, "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 816, "w": 480, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 816, "w": 480
, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 400, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 816, "width": 480}, "video_info": 
{"aspect_ratio": [10, 17], "duration_millis": 142180, "variants": [{"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/168944875829402419
4/vid/320x544/ySSZwEaxeLbH1K9O.mp4?tag=14"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1689448758294024194/pl/sQtNgLfuK13PyUvW.m3u8?ta
g=14&container=fmp4&v=eff"}, {"bitrate": 950000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1689448758294024194/vid/480x816/zB7Yox8UoA1KwXJq.mp4?tag
=14"}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/XrfzFCO3pJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Diego_Molano/status/1689448961688424448/video/1", "id_str": "1689448758314958848", "ind
ices": [281, 304], "media_key": "13_1689448758314958848", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1689448758314958848/img/J8kzThZ84oANOQaf.jpg", "type": "vide
o", "url": "https://t.co/XrfzFCO3pJ", "additional_media_info": {"monetizable": false}, "mediaStats": {"viewCount": 1820}, "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "featur
es": {}, "sizes": {"large": {"h": 816, "w": 480, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 816, "w": 480, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 400, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 1
50, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 816, "width": 480}, "video_info": {"aspect_ratio": [10, 17], "duration_millis": 13175, "variants": [{"content_type": "
application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1689448758314958848/pl/L3YFqItJCMA58Z_A.m3u8?tag=14&container=fmp4"}, {"bitrate": 950000, "content_type": "vid
eo/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1689448758314958848/vid/480x816/PHMYNx3DDvizUyr3.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https
://video.twimg.com/amplify_video/1689448758314958848/vid/320x544/i2DMhj_Bi4XPcoIV.mp4?tag=14"}]}}]}, "favorite_count": 2086, "favorited": false, "full_text": "Lamento profundamente
 el asesinato del candidato de derecha a la presidencia de Ecuador, Fernando Villavicencio.\n\nSolidaridad con su familia y el pueblo de Ecuador. Es un ataque directo a la democrac
ia de Am\u00e9rica Latina. \n\nEn d\u00edas recientes hab\u00eda hecho duros se\u00f1alamientos contra\u2026 https://t.co/XrfzFCO3pJ", "is_quote_status": false, "lang": "es", "poss
ibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 23, "reply_count": 143, "retweet_count": 1098, "retweeted": false, "user_id_str": "50675591", "id_str": 
"1689448961688424448"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Thu Aug 10 12:46:46 +0000 2023", "conversation_id_str": "1689619297310568448", "displa
y_text_range": [0, 180], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "Diego molano Aponte, n
o puede ser m\u00e1s HP con Colombia por que no es m\u00e1s grande, hablar de Colombia, y quiere ser como un interesado en ser alcalde. \u201cLa ropa sucia se lava en casa.\u201d",
 "is_quote_status": true, "lang": "es", "place": {"attributes": {}, "bounding_box": {"coordinates": [[[-73.1587639972776, 7.00661899754931], [-73.1587639972776, 7.12071400038788], 
[-73.0340630037008, 7.12071400038788], [-73.0340630037008, 7.00661899754931]]], "type": "Polygon"}, "contained_within": [], "country": "Colombia", "country_code": "CO", "full_name"
: "Floridablanca, Colombia", "name": "Floridablanca", "id": "00cc64bf0c951160", "place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00cc64bf0c951160.json"}, "quote_cou
nt": 0, "quoted_status_id_str": "1689448961688424448", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/NdPoJBlRdp", "expanded": "https://twitter.com/Diego_Molano/status/1689448961
688424448", "display": "twitter.com/Diego_Molano/s\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "330113058", "id_str": "1689619297310568448"}}}
, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 0, "endIndex": 12}, {"startIndex": 13, "endIndex": 19}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result"
, "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACS+MvkOGqipMKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAdAluruAg
MuNgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1689397658501173248", "sortIndex": "1697814052903785884", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem"
, "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1689397658501173248", "core": {"user_r
esults": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified
": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_prof
ile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nac
ional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded
_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count
": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00
edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_i
mage_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090
, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["16893
97658501173248"], "editable_until_msecs": "1691622363000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "49", "state": "EnabledWi
thCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Wed Aug 09 2
2:06:03 +0000 2023", "conversation_id_str": "1689397655342886912", "display_text_range": [0, 191], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "fa
vorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "ESO ES EL COLMO DEL CINISMO, AFORTUNADAMENTE TENEMOS VERDADEROS PROFESIONALES COMO DIEGO MOLANO APONTE QUE ES UN ORGULLO PARA CO
LOMBIA, MIENTRAS BOL\u00cdVAR, PETRO Y CLAUDIO GAY SON UNA MALDICI\u00d3N", "in_reply_to_screen_name": "crovalen", "in_reply_to_status_id_str": "1689397655342886912", "in_reply_to_
user_id_str": "126412125", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str":
 "1689397658501173248"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 83, "endIndex": 95}, {"startIndex": 96, "endIndex": 102}]}}, "clientEventIn
fo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACS+MvkOGqipMKAAVEXG3
eU6hy/QgABgAAAAEKAAdAluruAgMuNgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1689394106487668737", "sortIndex": "1697814052903785883", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typena
me": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "16893941064
87668737", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo1Njk1NTI4ODI=", "rest_id": "569552882", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_acces
s": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu May 03 00:41:45 +0000 2012", "default_pro
file": true, "default_profile_image": false, "description": "", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 5909, "followers_count": 1
441, "friends_count": 1809, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 3, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "media_count": 1482, "name": "@enriq
uejimmyvar", "normal_followers_count": 1441, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/569552882/1578608
041", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360783566276288517/sA7sVbCe_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "enriquejimmyvar", 
"statuses_count": 47780, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["168939410648766
8737"], "editable_until_msecs": "1691621517000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "9", "state": "EnabledWithCount"}, "
source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "16890026
66280493056", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo1MDY3NTU5MQ==", "rest_id": "50675591", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_acc
ess": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Jun 25 15:27:43 +0000 2009", "default_p
rofile": false, "default_profile_image": false, "description": "\ud83d\udc9b\u2764\ufe0fBogotano de nacimiento y de coraz\u00f3n. \ud83c\udf96\ufe0fMinDefensa 2021 - 2022. \ud83d\u
dc4a\ud83c\udffc #ReconstruyamosBogot\u00e1", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 13370, "followers_count": 156612, "friends_c
ount": 1497, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 422, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 14207, "name": "Diego Molano Aponte", "normal_foll
owers_count": 156612, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50675591/1683137163", "profile_image_url
_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1688021947127353344/KGEYN7wm_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Diego_Molano", "statuses_count": 34938, "t
ranslator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1657684588750069763", "professional_type": "Creator",
 "category": [{"id": 958, "name": "Entrepreneur", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1689002666280493056"], "editable_until_msecs": "169
1528190000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "380982", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twit
ter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "note_tweet": {"is_expandable": true, "note_tweet_results": {"result": {"id": "Tm90ZVR3ZWV0OjE2ODkwMDI2NjYxMzM2O
DgzMjA=", "text": "Bol\u00edvar su modus operandi es una amenaza para Bogot\u00e1, se lo sostengo. \n\nBogot\u00e1 no olvida los 60 CAI que quem\u00f3 la primera l\u00ednea con su 
financiaci\u00f3n, ni la destrucci\u00f3n de estaciones de Transmilenio, ni el ataque a polic\u00edas y menos una persona degollada en Las Am\u00e9ricas. \n\n\u00a1Sea serio hombre
! usted encarna odio y resentimiento.", "entity_set": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}}}}, "quotedRefResult": {"result": {"__typename": "Tweet", "re
st_id": "1688952787172720640"}}, "legacy": {"bookmark_count": 4, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Aug 08 19:56:30 +0000 2023", "conversation_id_str": "1689002666280493056", 
"display_text_range": [0, 281], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 3149, "favorited": false, "full_text": "Bol\u00edvar
 su modus operandi es una amenaza para Bogot\u00e1, se lo sostengo. \n\nBogot\u00e1 no olvida los 60 CAI que quem\u00f3 la primera l\u00ednea con su financiaci\u00f3n, ni la destru
cci\u00f3n de estaciones de Transmilenio, ni el ataque a polic\u00edas y menos una persona degollada en Las Am\u00e9ricas. \n\n\u00a1Sea serio\u2026", "is_quote_status": true, "lan
g": "es", "quote_count": 130, "quoted_status_id_str": "1688952787172720640", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/r6jqCV2BAY", "expanded": "https://twitter.com/GustavoB
olivar/status/1688952787172720640", "display": "twitter.com/GustavoBolivar\u2026"}, "reply_count": 1834, "retweet_count": 1405, "retweeted": false, "user_id_str": "50675591", "id_s
tr": "1689002666280493056"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Wed Aug 09 21:51:57 +0000 2023", "conversation_id_str": "1689394106487668737", "d
isplay_text_range": [0, 253], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "347002675", "name": "\u300eS\u300f", "screen_name": "s", "indices": [130, 132]}, {"id_str": "347002675", "n
ame": "\u300eS\u300f", "screen_name": "s", "indices": [165, 167]}], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [238, 253], "text": "c\u00e1rcelpamolano"}], "symbols": []}, "favorite_coun
t": 0, "favorited": false, "full_text": "\u00c9ste criminal demencial sanguinario Diego molano Aponte,debe estar en una c\u00e1rcel por sus cr\u00edmenes de Lesa humanidad,contra l
os ni\u00f1@s ,los mand\u00f3 bombardeear y los ni\u00f1@s qu\u00e9 sobrevivieron los persigueron con perros de caza y los remataron, #c\u00e1rcelpamolano", "is_quote_status": true
, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1689002666280493056", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/8P6MiTkL9l", "expanded": "https://twitter.com/Dieg
o_Molano/status/1689002666280493056", "display": "twitter.com/Diego_Molano/s\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "569552882", "id_str"
: "1689394106487668737"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 36, "endIndex": 48}, {"startIndex": 49, "endIndex": 55}]}}, "clientEventIn
fo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACS+MvkOGqipMKAAVEXG3
eU6hy/QgABgAAAAEKAAdAluruAgMuNgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1689053637622833152", "sortIndex": "1697814052903785882", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typena
me": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "16890536376
22833152", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_acces
s": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_pr
ofile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00e
dsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafac
il.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_coun
t": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "
name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_se
nsitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovale
n", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control":
 {"edit_tweet_ids": ["1689053637622833152"], "editable_until_msecs": "1691540342000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count":
 "42", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Twe
et", "rest_id": "1681838294714179584", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo4OTMxNTc3MzA1MjkyOTIyODk=", "rest_id": "893157730529292289", "affili
ates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_a
t": "Thu Aug 03 17:12:51 +0000 2017", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "De DERECHA 999% e inconforme con los pactos de paz con guerrilleros y
 con la corrupci\u00f3n que nos invade, anticomunista, muy antiPetrista y muy antiSantista!!", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_cou
nt": 148598, "followers_count": 44825, "friends_count": 21451, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 43, "location": "DE DERECHA", "media_count": 24
802, "name": "AntiSantos", "normal_followers_count": 44825, "pinned_tweet_ids_str": ["1223080301125099520"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.c
om/profile_banners/893157730529292289/1666651184", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098423983156932608/7TZKB3ru_normal.jpg", "profile_interstitial_
type": "", "screen_name": "JuampaSantos", "statuses_count": 92623, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional
": {"rest_id": "1545442856600485889", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 934, "name": "Social Media Influencer", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_co
ntrol": {"edit_tweet_ids": ["1681838294714179584"], "editable_until_msecs": "1689820071000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"
count": "99636", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 1, "
bookmarked": false, "created_at": "Thu Jul 20 01:27:51 +0000 2023", "conversation_id_str": "1681838294714179584", "display_text_range": [0, 94], "entities": {"media": [{"display_ur
l": "pic.twitter.com/HGX0tGIWCx", "expanded_url": "https://twitter.com/JuampaSantos/status/1681838294714179584/photo/1", "id_str": "1681838289475575810", "indices": [95, 118], "med
ia_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1cXA3XXoAI7eN1.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/HGX0tGIWCx", "features": {"large": {"faces": [{"x": 106, "y": 54, "h": 118, 
"w": 118}]}, "medium": {"faces": [{"x": 106, "y": 54, "h": 118, "w": 118}]}, "small": {"faces": [{"x": 106, "y": 54, "h": 118, "w": 118}]}, "orig": {"faces": [{"x": 106, "y": 54, "
h": 118, "w": 118}]}}, "sizes": {"large": {"h": 438, "w": 354, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 438, "w": 354, "resize": "fit"}, "small": {"h": 438, "w": 354, "resize": "fit"}, "t
humb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 438, "width": 354, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 354, "h": 198}, {"x": 0, "y": 0, "w": 354, "h":
 354}, {"x": 0, "y": 0, "w": 354, "h": 404}, {"x": 76, "y": 0, "w": 219, "h": 438}, {"x": 0, "y": 0, "w": 354, "h": 438}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/HGX0tGIWCx", "expanded
_url": "https://twitter.com/JuampaSantos/status/1681838294714179584/photo/1", "id_str": "1681838289504948224", "indices": [95, 118], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media
/F1cXA3eX0AAGcE2.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/HGX0tGIWCx", "features": {"large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []
}}, "sizes": {"large": {"h": 404, "w": 358, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 404, "w": 358, "resize": "fit"}, "small": {"h": 404, "w": 358, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "
w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 404, "width": 358, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 91, "w": 358, "h": 200}, {"x": 0, "y": 12, "w": 358, "h": 358}, {"x": 4, "
y": 0, "w": 354, "h": 404}, {"x": 130, "y": 0, "w": 202, "h": 404}, {"x": 0, "y": 0, "w": 358, "h": 404}]}}], "user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "exte
nded_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/HGX0tGIWCx", "expanded_url": "https://twitter.com/JuampaSantos/status/1681838294714179584/photo/1", "id_str": "168183828
9475575810", "indices": [95, 118], "media_key": "3_1681838289475575810", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1cXA3XXoAI7eN1.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co
/HGX0tGIWCx", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 106, "y": 54, "h": 118, "w": 118}]}, "medium": {"faces": [{"x": 106, "y": 54
, "h": 118, "w": 118}]}, "small": {"faces": [{"x": 106, "y": 54, "h": 118, "w": 118}]}, "orig": {"faces": [{"x": 106, "y": 54, "h": 118, "w": 118}]}}, "sizes": {"large": {"h": 438,
 "w": 354, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 438, "w": 354, "resize": "fit"}, "small": {"h": 438, "w": 354, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "ori
ginal_info": {"height": 438, "width": 354, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 354, "h": 198}, {"x": 0, "y": 0, "w": 354, "h": 354}, {"x": 0, "y": 0, "w": 354, "h": 404}, {"x": 7
6, "y": 0, "w": 219, "h": 438}, {"x": 0, "y": 0, "w": 354, "h": 438}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/HGX0tGIWCx", "expanded_url": "https://twitter.com/JuampaSantos/status/1681
838294714179584/photo/1", "id_str": "1681838289504948224", "indices": [95, 118], "media_key": "3_1681838289504948224", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1cXA3eX0AAGc
E2.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/HGX0tGIWCx", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small"
: {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h": 404, "w": 358, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 404, "w": 358, "resize": "fit"}, "small": {"h": 404, "w": 358, "r
esize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 404, "width": 358, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 91, "w": 358, "h": 200}, {"x": 0, "y"
: 12, "w": 358, "h": 358}, {"x": 4, "y": 0, "w": 354, "h": 404}, {"x": 130, "y": 0, "w": 202, "h": 404}, {"x": 0, "y": 0, "w": 358, "h": 404}]}}]}, "favorite_count": 1050, "favorit
ed": false, "full_text": "\u00bfPor quien votar\u00eda para la alcald\u00eda de Bogot\u00e1?\n\n\ud83d\udd01 DIEGO MOLANO\n\u2764\ufe0f GUSTAVO BOLIVAR\n\n\ud83d\udcac Comenta \ud8
3d\udc47 https://t.co/HGX0tGIWCx", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 60, "reply_count": 482, 
"retweet_count": 4442, "retweeted": false, "user_id_str": "893157730529292289", "id_str": "1681838294714179584"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at
": "Tue Aug 08 23:19:02 +0000 2023", "conversation_id_str": "1689053637622833152", "display_text_range": [0, 158], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "sy
mbols": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "S\u00d3LO HAY UN VERDADERO ASPIRANTE A ALCALDE DE BOGOT\u00c1, DIEGO MOLANO APONTE, ELOTROES UN VERDADERO DELINC
UENTE CREADOR DE GRUPOSTERRORISTAS COMO LA PRIMERA L\u00cdNEA", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1681838294714179584", "quoted_stat
us_permalink": {"url": "https://t.co/GAa7LdSrOq", "expanded": "https://twitter.com/JuampaSantos/status/1681838294714179584", "display": "twitter.com/JuampaSantos/s\u2026"}, "reply_
count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1689053637622833152"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"
startIndex": 53, "endIndex": 65}, {"startIndex": 66, "endIndex": 72}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controller
Data": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACS+MvkOGqipMKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAdAluruAgMuNgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1689049608574337024", "sortIn
dex": "1697814052903785881", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "Time
lineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1689049608574337024", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIx
MjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": fa
lse, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem
\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entitie
s": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http:
//t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_
translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "norma
l_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/48436927908
1398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "ver
ified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1689049608574337024"], "editable_until_msecs": "1691539382000", "is_edi
t_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "110", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\
"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1666760604722290688", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "U
ser", "id": "VXNlcjo3NzY1Mzc5NA==", "rest_id": "77653794", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circl
e", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at": "Sun Sep 27 03:53:46 +0000 2009", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Pre
sidente de la Rep\u00fablica de Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 2018-2022. Legalidad, Emprendimiento y Equidad. #ElFuturoEsDeTodos", "entities": {"description": {"urls": []}, "ur
l": {"urls": [{"display_url": "ivanduque.com", "expanded_url": "http://www.ivanduque.com", "url": "https://t.co/UhBuw9pQnt", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "fav
ourites_count": 1497, "followers_count": 2565409, "friends_count": 1737, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 2531, "location": "", "media_count":
 16258, "name": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "normal_followers_count": 2565409, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https
://pbs.twimg.com/profile_banners/77653794/1674679254", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1574926415220416514/L15P3g1V_normal.jpg", "profile_interstit
ial_type": "", "screen_name": "IvanDuque", "statuses_count": 36867, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/UhBuw9pQnt", "verified": false, "want_retweets": false, "withhel
d_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1666760604722290688"], "editable_until_msecs": "1686225269000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is
_translatable": true, "views": {"count": "352268", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
 "legacy": {"bookmark_count": 10, "bookmarked": false, "created_at": "Thu Jun 08 10:54:29 +0000 2023", "conversation_id_str": "1666760604722290688", "display_text_range": [0, 144],
 "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/V8S543OayP", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanDuque/status/1666760604722290688/photo/1", "id_str": "166676059968071
2707", "indices": [145, 168], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FyGF7z2WAAMhg5R.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/V8S543OayP", "features": {"large": {"faces
": [{"x": 214, "y": 253, "h": 49, "w": 49}, {"x": 332, "y": 265, "h": 130, "w": 130}, {"x": 164, "y": 293, "h": 122, "w": 122}, {"x": 418, "y": 371, "h": 231, "w": 231}]}, "medium"
: {"faces": [{"x": 214, "y": 253, "h": 49, "w": 49}, {"x": 332, "y": 265, "h": 130, "w": 130}, {"x": 164, "y": 293, "h": 122, "w": 122}, {"x": 418, "y": 371, "h": 231, "w": 231}]},
 "small": {"faces": [{"x": 142, "y": 168, "h": 32, "w": 32}, {"x": 220, "y": 175, "h": 86, "w": 86}, {"x": 108, "y": 194, "h": 81, "w": 81}, {"x": 277, "y": 246, "h": 153, "w": 153
}]}, "orig": {"faces": [{"x": 214, "y": 253, "h": 49, "w": 49}, {"x": 332, "y": 265, "h": 130, "w": 130}, {"x": 164, "y": 293, "h": 122, "w": 122}, {"x": 418, "y": 371, "h": 231, "
w": 231}]}}, "sizes": {"large": {"h": 1024, "w": 768, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1024, "w": 768, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 510, "resize": "fit"}, "thumb": {
"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1024, "width": 768, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 117, "w": 768, "h": 430}, {"x": 0, "y": 0, "w": 768, "h": 768}
, {"x": 0, "y": 0, "w": 768, "h": 876}, {"x": 128, "y": 0, "w": 512, "h": 1024}, {"x": 0, "y": 0, "w": 768, "h": 1024}]}}], "user_mentions": [{"id_str": "50675591", "name": "Diego 
Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [31, 44]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/V
8S543OayP", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanDuque/status/1666760604722290688/photo/1", "id_str": "1666760599680712707", "indices": [145, 168], "media_key": "3_166676059968
0712707", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FyGF7z2WAAMhg5R.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/V8S543OayP", "ext_media_availability": {"status": "Available"}
, "features": {"large": {"faces": [{"x": 214, "y": 253, "h": 49, "w": 49}, {"x": 332, "y": 265, "h": 130, "w": 130}, {"x": 164, "y": 293, "h": 122, "w": 122}, {"x": 418, "y": 371, 
"h": 231, "w": 231}]}, "medium": {"faces": [{"x": 214, "y": 253, "h": 49, "w": 49}, {"x": 332, "y": 265, "h": 130, "w": 130}, {"x": 164, "y": 293, "h": 122, "w": 122}, {"x": 418, "
y": 371, "h": 231, "w": 231}]}, "small": {"faces": [{"x": 142, "y": 168, "h": 32, "w": 32}, {"x": 220, "y": 175, "h": 86, "w": 86}, {"x": 108, "y": 194, "h": 81, "w": 81}, {"x": 27
7, "y": 246, "h": 153, "w": 153}]}, "orig": {"faces": [{"x": 214, "y": 253, "h": 49, "w": 49}, {"x": 332, "y": 265, "h": 130, "w": 130}, {"x": 164, "y": 293, "h": 122, "w": 122}, {
"x": 418, "y": 371, "h": 231, "w": 231}]}}, "sizes": {"large": {"h": 1024, "w": 768, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1024, "w": 768, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 51
0, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1024, "width": 768, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 117, "w": 768, "h": 430}, {"x":
 0, "y": 0, "w": 768, "h": 768}, {"x": 0, "y": 0, "w": 768, "h": 876}, {"x": 128, "y": 0, "w": 512, "h": 1024}, {"x": 0, "y": 0, "w": 768, "h": 1024}]}}]}, "favorite_count": 5208, 
"favorited": false, "full_text": "Ha sido un gusto conversar con @Diego_Molano sobre su visi\u00f3n para Bogot\u00e1. Una visi\u00f3n que integra seguridad, infraestructura y desar
rollo social. https://t.co/V8S543OayP", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 273, "reply_count":
 3801, "retweet_count": 1525, "retweeted": false, "user_id_str": "77653794", "id_str": "1666760604722290688"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": 
"Tue Aug 08 23:03:02 +0000 2023", "conversation_id_str": "1689049608574337024", "display_text_range": [0, 222], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbo
ls": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "BOGOT\u00c1 ES PRIVILEGIADA POR TENER COMO CANDIDATO PARA ALCALDE A UN VERDADERO PROFESIONAL TRABAJADOR COMO DIEGO 
MOLANO APONTE, \u00daNICO CAPAZ DE SACARLA DEL AGUJERO NEGRO DONDE LA METI\u00d3 EL NARCOSOCIALISMO PETRISTA Y CLAUDIO GAY", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0
, "quoted_status_id_str": "1666760604722290688", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/RyZDajoPfN", "expanded": "https://twitter.com/IvanDuque/status/1666760604722290688
", "display": "twitter.com/IvanDuque/stat\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1689049608574337024"}}}, "tweetD
isplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 104, "endIndex": 116}, {"startIndex": 117, "endIndex": 123}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "e
lement": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACS+MvkOGqipMKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAdAluruAgMuNg
AAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1688328907378839553", "sortIndex": "1697814052903785880", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "i
temContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1688328907378839553", "core": {"user_resul
ts": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": f
alse, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_
image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Naciona
l de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url
": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1
229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edgu
ez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image
_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "t
ranslator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["168832890
7378839553"], "editable_until_msecs": "1691367553000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "6", "state": "EnabledWithCoun
t"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "168832607315762
3808", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMTM0MDg5MjEyMzA1ODQyMTc2", "rest_id": "1134089212305842176", "affiliates_highlighted_label": {}, "h
as_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at": "Thu May 30 13:28:33 +0000 
2019", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "\u00a1Qu\u00e9 alegr\u00eda produce el ser de derecha! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Patria querida", "en
tities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 3361, "followers_count": 9574, "friends_count": 1518, "has_custom_timelines": true, "is_trans
lator": false, "listed_count": 5, "location": "", "media_count": 1112, "name": "jhonf\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83e\udee1", "normal_followers_count": 9574, "pinned_tweet_ids_str": 
["1678217964905005056"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1134089212305842176/1669826490", "profile_image_url_https": "http
s://pbs.twimg.com/profile_images/1662537629861130248/pQwtpj5a_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "jhonfDerecha", "statuses_count": 3123, "translator_type"
: "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1559912238818988033", "professional_type": "Business", "category": [
{"id": 513, "name": "Business Administration Service", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"initial_tweet_id": "1688325821876887552", "edit_control_initial":
 {"edit_tweet_ids": ["1688325821876887552", "1688326073157623808"], "editable_until_msecs": "1691366818000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "4"}}, "previous_counts": 
{"bookmark_count": 0, "favorite_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0}, "is_translatable": true, "views": {"count": "12457", "state": "EnabledWithCount"
}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Aug 0
6 23:07:58 +0000 2023", "conversation_id_str": "1688326073157623808", "display_text_range": [0, 51], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/qliPTKuCQt", "expanded_
url": "https://twitter.com/jhonfDerecha/status/1688326073157623808/photo/1", "id_str": "1688326062290165761", "indices": [52, 75], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F
24jm8fW4AEciB9.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/qliPTKuCQt", "features": {"large": {"faces": [{"x": 445, "y": 198, "h": 341, "w": 341}, {"x": 6, "y": 220, "h": 494, "w":
 494}]}, "medium": {"faces": [{"x": 415, "y": 185, "h": 318, "w": 318}, {"x": 5, "y": 205, "h": 461, "w": 461}]}, "small": {"faces": [{"x": 235, "y": 104, "h": 180, "w": 180}, {"x"
: 3, "y": 116, "h": 261, "w": 261}]}, "orig": {"faces": [{"x": 445, "y": 198, "h": 341, "w": 341}, {"x": 6, "y": 220, "h": 494, "w": 494}]}}, "sizes": {"large": {"h": 1124, "w": 12
84, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1050, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 595, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original
_info": {"height": 1124, "width": 1284, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 58, "w": 1284, "h": 719}, {"x": 80, "y": 0, "w": 1124, "h": 1124}, {"x": 149, "y": 0, "w": 986, "h": 1124}, {"
x": 361, "y": 0, "w": 562, "h": 1124}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1284, "h": 1124}]}}], "user_mentions": [{"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Mol
ano", "indices": [31, 44]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/qliPTKuCQt", "expanded_url": "https://twit
ter.com/jhonfDerecha/status/1688326073157623808/photo/1", "id_str": "1688326062290165761", "indices": [52, 75], "media_key": "3_1688326062290165761", "media_url_https": "https://pb
s.twimg.com/media/F24jm8fW4AEciB9.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/qliPTKuCQt", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x":
 445, "y": 198, "h": 341, "w": 341}, {"x": 6, "y": 220, "h": 494, "w": 494}]}, "medium": {"faces": [{"x": 415, "y": 185, "h": 318, "w": 318}, {"x": 5, "y": 205, "h": 461, "w": 461}
]}, "small": {"faces": [{"x": 235, "y": 104, "h": 180, "w": 180}, {"x": 3, "y": 116, "h": 261, "w": 261}]}, "orig": {"faces": [{"x": 445, "y": 198, "h": 341, "w": 341}, {"x": 6, "y
": 220, "h": 494, "w": 494}]}}, "sizes": {"large": {"h": 1124, "w": 1284, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1050, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 595, "w": 680, "resize
": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1124, "width": 1284, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 58, "w": 1284, "h": 719}, {"x": 80, "y":
 0, "w": 1124, "h": 1124}, {"x": 149, "y": 0, "w": 986, "h": 1124}, {"x": 361, "y": 0, "w": 562, "h": 1124}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1284, "h": 1124}]}}]}, "favorite_count": 904, "fa
vorited": false, "full_text": "El alcalde de Bogot\u00e1, debe ser @Diego_Molano ! Fin! https://t.co/qliPTKuCQt", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": fals
e, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 7, "reply_count": 42, "retweet_count": 336, "retweeted": false, "user_id_str": "1134089212305842176", "id_str": "168832607315
7623808"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Aug 06 23:19:13 +0000 2023", "conversation_id_str": "1688328907378839553", "display_text_range"
: [0, 137], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "S\u00d3LO NOSQUEDA LA OPCI\u00d3NND
E ELEGIR A DIEGO MOLANO APONTE PARA PODERBRECATARBABOGOT\u00c1 DEL MIERDERO DONDE LAMETI\u00d3 EL NARCOSOCIALISMO PETRISTA", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0
, "quoted_status_id_str": "1688326073157623808", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/BwqB3xMthy", "expanded": "https://twitter.com/jhonfDerecha/status/1688326073157623
808", "display": "twitter.com/jhonfDerecha/s\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1688328907378839553"}}}, "twe
etDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 36, "endIndex": 48}, {"startIndex": 49, "endIndex": 55}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "el
ement": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACS+MvkOGqipMKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAdAluruAgMuNgA
AAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1688286441737011200", "sortIndex": "1697814052903785879", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "it
emContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1688286441737011200", "core": {"user_result
s": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyODI1NDgzMjQ0", "rest_id": "2825483244", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": f
alse, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Mon Sep 22 02:43:16 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_
image": false, "description": "Comunicador  Social. Gestor Cultural de proyectos con altos impactos sociales en Colombia, Am\u00e9rica Latina y Europa.\nSancocho Nacional.\nOpi.Per
sonales.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "twitter.com/DanielBejarano_", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielBejarano_", "url": "
https://t.co/qHtF0AWR7x", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 19189, "followers_count": 35523, "friends_count": 26395, "has_custom_timelines": tr
ue, "is_translator": false, "listed_count": 70, "location": "Bogota", "media_count": 7057, "name": "Daniel Bejarano", "normal_followers_count": 35523, "pinned_tweet_ids_str": ["126
6394018788843520"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2825483244/1686003320", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.
com/profile_images/1665677870562246659/raz_1kat_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "DanielBejarano_", "statuses_count": 79346, "translator_type": "none", 
"url": "https://t.co/qHtF0AWR7x", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1668740309033861123", "professional_type": "
Creator", "category": [{"id": 934, "name": "Social Media Influencer", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "card": {"rest_id": "https://t.co/yHHF6dfRam", "legacy": {"binding_v
alues": [{"key": "photo_image_full_size_large", "value": {"image_value": {"height": 419, "width": 800, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=jp
g&name=800x419"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "thumbnail_image", "value": {"image_value": {"height": 150, "width": 200, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gk
qt6DDs?format=jpg&name=280x150"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "description", "value": {"string_value": "Sigue La W conoci\u00f3 una serie de audios relacionados con el supuesto caso
 de corrupci\u00f3n que involucrar\u00eda a altos funcionarios del anterior gobierno, a dos empresas italianas y al ex primer ministro...", "type": "STRING"}}, {"key": "domain", "v
alue": {"string_value": "www.wradio.com.co", "type": "STRING"}}, {"key": "thumbnail_image_large", "value": {"image_value": {"height": 300, "width": 400, "url": "https://pbs.twimg.c
om/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=jpg&name=400x400"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "summary_photo_image_small", "value": {"image_value": {"height": 202, "width": 386, "
url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=jpg&name=386x202"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "thumbnail_image_original", "value": {"image_value": {"heig
ht": 900, "width": 1200, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=jpg&name=orig"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "site", "value": {"scribe_key": "pub
lisher_id", "type": "USER", "user_value": {"id_str": "20560294", "path": []}}}, {"key": "photo_image_full_size_small", "value": {"image_value": {"height": 202, "width": 386, "url":
 "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=jpg&name=386x202"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "summary_photo_image_large", "value": {"image_value": {"height":
 419, "width": 800, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=jpg&name=800x419"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "thumbnail_image_small", "value": {"im
age_value": {"height": 75, "width": 100, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=jpg&name=100x100"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "thumbnail_image_
x_large", "value": {"image_value": {"height": 900, "width": 1200, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=png&name=2048x2048_2_exp"}, "type": "IM
AGE"}}, {"key": "photo_image_full_size_original", "value": {"image_value": {"height": 900, "width": 1200, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format
=jpg&name=orig"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "vanity_url", "value": {"scribe_key": "vanity_url", "string_value": "wradio.com.co", "type": "STRING"}}, {"key": "photo_image_full_size
", "value": {"image_value": {"height": 314, "width": 600, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=jpg&name=600x314"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": 
"thumbnail_image_color", "value": {"image_color_value": {"palette": [{"rgb": {"blue": 39, "green": 36, "red": 37}, "percentage": 33.68}, {"rgb": {"blue": 150, "green": 170, "red": 
205}, "percentage": 21.31}, {"rgb": {"blue": 66, "green": 84, "red": 132}, "percentage": 19.36}, {"rgb": {"blue": 171, "green": 158, "red": 166}, "percentage": 7.51}, {"rgb": {"blu
e": 92, "green": 55, "red": 57}, "percentage": 2.57}]}, "type": "IMAGE_COLOR"}}, {"key": "title", "value": {"string_value": "Exministro Molano, viceministro y general, mencionados 
en audios de \u2018Il Distorto Italiano\u2019", "type": "STRING"}}, {"key": "summary_photo_image_color", "value": {"image_color_value": {"palette": [{"rgb": {"blue": 39, "green": 3
6, "red": 37}, "percentage": 33.68}, {"rgb": {"blue": 150, "green": 170, "red": 205}, "percentage": 21.31}, {"rgb": {"blue": 66, "green": 84, "red": 132}, "percentage": 19.36}, {"r
gb": {"blue": 171, "green": 158, "red": 166}, "percentage": 7.51}, {"rgb": {"blue": 92, "green": 55, "red": 57}, "percentage": 2.57}]}, "type": "IMAGE_COLOR"}}, {"key": "summary_ph
oto_image_x_large", "value": {"image_value": {"height": 900, "width": 1200, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=png&name=2048x2048_2_exp"}, "
type": "IMAGE"}}, {"key": "summary_photo_image", "value": {"image_value": {"height": 314, "width": 600, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=j
pg&name=600x314"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "photo_image_full_size_color", "value": {"image_color_value": {"palette": [{"rgb": {"blue": 39, "green": 36, "red": 37}, "percentage":
 33.68}, {"rgb": {"blue": 150, "green": 170, "red": 205}, "percentage": 21.31}, {"rgb": {"blue": 66, "green": 84, "red": 132}, "percentage": 19.36}, {"rgb": {"blue": 171, "green": 
158, "red": 166}, "percentage": 7.51}, {"rgb": {"blue": 92, "green": 55, "red": 57}, "percentage": 2.57}]}, "type": "IMAGE_COLOR"}}, {"key": "photo_image_full_size_x_large", "value
": {"image_value": {"height": 900, "width": 1200, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=png&name=2048x2048_2_exp"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": 
"card_url", "value": {"scribe_key": "card_url", "string_value": "https://t.co/yHHF6dfRam", "type": "STRING"}}, {"key": "summary_photo_image_original", "value": {"image_value": {"he
ight": 900, "width": 1200, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=jpg&name=orig"}, "type": "IMAGE"}}], "card_platform": {"platform": {"audience"
: {"name": "production"}, "device": {"name": "Swift", "version": "12"}}}, "name": "summary_large_image", "url": "https://t.co/yHHF6dfRam", "user_refs_results": [{"result": {"__type
name": "User", "id": "VXNlcjoyMDU2MDI5NA==", "rest_id": "20560294", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape
": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Wed Feb 11 00:29:52 +0000 2009", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "descriptio
n": "Perfil oficial de W Radio en Colombia, bajo la direcci\u00f3n de Julio S\u00e1nchez Cristo. M\u00e1s piel, m\u00e1s W.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"url
s": [{"display_url": "wradio.com.co", "expanded_url": "http://www.wradio.com.co", "url": "https://t.co/2ZN7HKSvzt", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_c
ount": 2472, "followers_count": 4825877, "friends_count": 214, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 9772, "location": "Colombia", "media_count": 28
9665, "name": "W Radio Colombia", "normal_followers_count": 4825877, "pinned_tweet_ids_str": ["1671168590454865922"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pb
s.twimg.com/profile_banners/20560294/1671547635", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1309308671470559234/3EaRd_iK_normal.jpg", "profile_interstitial_t
ype": "", "screen_name": "WRadioColombia", "statuses_count": 800098, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/2ZN7HKSvzt", "verified": false, "want_retweets": false, "withhe
ld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1648736752918560768", "professional_type": "Business", "category": [{"id": 580, "name": "Media & News Company", "icon_name": "Ic
onBriefcaseStroke"}]}}}]}}, "unified_card": {"card_fetch_state": "NoCard"}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1688286441737011200"], "editable_until_msecs": "1691357429000", "is
_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "5071", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" 
rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 4, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Aug 06 20:30:29 +0000 2023", "conversation_id_str": "1688286441737011
200", "display_text_range": [0, 269], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "20560294", "name": "W Radio Colombia", "screen_name": "WRadioColombia", "indices": [254, 269]}], "u
rls": [{"display_url": "wradio.com.co/2023/06/08/aud\u2026", "expanded_url": "https://www.wradio.com.co/2023/06/08/audios-asi-planearon-il-distorto-italiano-que-salpica-a-marta-luc
ia-ramirez/", "url": "https://t.co/yHHF6dfRam", "indices": [218, 241]}], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 462, "favorited": false, "full_text": "Con la investigaci
\u00f3n de los 80 millones de euros, el exministro Diego Molano Aponte, estar\u00eda impedido para continuar su candidatura.  Exministro, viceministro y general, mencionados en aud
ios de \u2018Il Distorto Italiano\n\nhttps://t.co/yHHF6dfRam a trav\u00e9s de @WradioColombia", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensi
tive_editable": true, "quote_count": 22, "reply_count": 14, "retweet_count": 450, "retweeted": false, "user_id_str": "2825483244", "id_str": "1688286441737011200"}}}, "tweetDisplay
Type": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 64, "endIndex": 76}, {"startIndex": 77, "endIndex": 83}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "
tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACS+MvkOGqipMKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAdAluruAgMuNgAAAAAA"}}}
}}, {"entryId": "tweet-1688018086794813440", "sortIndex": "1697814052903785878", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent
": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1688018086794813440", "core": {"user_results": {"res
ult": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMTQ0OTI3OTQw", "rest_id": "1144927940", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "pr
ofile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at": "Sun Feb 03 11:29:50 +0000 2013", "default_profile": false, "default_profile_image":
 false, "description": "La maldad por si sola no subsiste, necesita la fuerza poderosa del silencio\n\ud83d\udcaf %AUV Drerecha #AntiPetrista.", "entities": {"description": {"urls"
: []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 37359, "followers_count": 3741, "friends_count": 5001, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 
4, "location": "medellin/bogota/Colombia", "media_count": 2407, "name": "arnobi monsalve", "normal_followers_count": 3741, "pinned_tweet_ids_str": ["1637871613558267915"], "possibl
y_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1144927940/1585684281", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/126215221
0336681986/XGMOtVH2_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "ArnobiCja", "statuses_count": 45857, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets"
: false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1688018086794813440"], "editable_until_msecs": "1691293448000", "is_edit_eligible": true, "edits_rema
ining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "43", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter fo
r Android</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1687451347497467904", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlc
jo1MDY3NTU5MQ==", "rest_id": "50675591", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"ca
n_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Jun 25 15:27:43 +0000 2009", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "\ud83d\udc9b\u2764\uf
e0fBogotano de nacimiento y de coraz\u00f3n. \ud83c\udf96\ufe0fMinDefensa 2021 - 2022. \ud83d\udc4a\ud83c\udffc #ReconstruyamosBogot\u00e1", "entities": {"description": {"urls": []
}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 13370, "followers_count": 156612, "friends_count": 1497, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 42
2, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 14207, "name": "Diego Molano Aponte", "normal_followers_count": 156612, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profi
le_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50675591/1683137163", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1688021947127353344/KGEYN7wm_normal.jp
g", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Diego_Molano", "statuses_count": 34938, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_coun
tries": []}, "professional": {"rest_id": "1657684588750069763", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 958, "name": "Entrepreneur", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}
]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1687451347497467904"], "editable_until_msecs": "1691158327000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": tr
ue, "views": {"count": "34903", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "note_tweet": {"is
_expandable": true, "note_tweet_results": {"result": {"id": "Tm90ZVR3ZWV0OjE2ODc0NTEzNDczOTY4MDg3MDQ=", "text": "Diciendo y haciendo Bogot\u00e1\n\n\u00a1Bogot\u00e1 necesita un al
calde sin miedo!\n\nRecorr\u00ed el barrio Mar\u00eda Paz, en Kennedy, el m\u00e1s peligroso de Bogot\u00e1. Estuve acompa\u00f1ado los generales (r) Eli\u00e9cer Camacho y Ferney 
Ru\u00edz, quienes como comandantes redujeron homicidios, hurtos y narcotr\u00e1fico en las principales ciudades.\n\nDesde la guarida de los crim\u00ednalas del Tren de Aragua les 
declar\u00e9 la guerra. No seguir\u00e1n atemorizando a los habitantes de Bogot\u00e1, en mi administraci\u00f3n ser\u00e1n perseguidos y puestos tras las rejas.", "entity_set": {"
user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}}}}, "legacy": {"bookmark_count": 4, "bookmarked": false, "created_at": "Fri Aug 04 13:12:07 +0000 2023", "conversatio
n_id_str": "1687451347497467904", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/FRaEhGQuUE", "expanded_url": "https://twitter.com/Diego_Mo
lano/status/1687451347497467904/video/1", "id_str": "1687451004201992192", "indices": [281, 304], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1687451004201992192/
img/s9owjOsU9I9cyo_C.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/FRaEhGQuUE", "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 1920, "w": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w":
 675, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1920, "width": 1080}}], "user_
mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/FRaEhGQuUE", "expanded_url": "https://twitter.com/Diego_
Molano/status/1687451347497467904/video/1", "id_str": "1687451004201992192", "indices": [281, 304], "media_key": "13_1687451004201992192", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com
/amplify_video_thumb/1687451004201992192/img/s9owjOsU9I9cyo_C.jpg", "type": "video", "url": "https://t.co/FRaEhGQuUE", "additional_media_info": {"monetizable": false}, "mediaStats"
: {"viewCount": 13258}, "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 1920, "w": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 67
5, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1920, "width": 1080}, "video_info
": {"aspect_ratio": [9, 16], "duration_millis": 54751, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1687451004201992192/pl/m
shrLFA2s8cmnUU3.m3u8?tag=14&container=fmp4&v=7e5"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1687451004201992192/vid/320x568/H
5ozPaGBEJXaSWxO.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 950000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1687451004201992192/vid/480x852/ehcR9ukmaSqNR9kp.mp4?ta
g=14"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1687451004201992192/vid/720x1280/ghMNYYw_SCb5xMx2.mp4?tag=14"}]}}]}, "favori
te_count": 1681, "favorited": false, "full_text": "Diciendo y haciendo Bogot\u00e1\n\n\u00a1Bogot\u00e1 necesita un alcalde sin miedo!\n\nRecorr\u00ed el barrio Mar\u00eda Paz, en 
Kennedy, el m\u00e1s peligroso de Bogot\u00e1. Estuve acompa\u00f1ado los generales (r) Eli\u00e9cer Camacho y Ferney Ru\u00edz, quienes como comandantes redujeron homicidios, hurt
os y narcotr\u00e1fico en las\u2026 https://t.co/FRaEhGQuUE", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count
": 25, "reply_count": 223, "retweet_count": 723, "retweeted": false, "user_id_str": "50675591", "id_str": "1687451347497467904"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": fa
lse, "created_at": "Sun Aug 06 02:44:08 +0000 2023", "conversation_id_str": "1688018086794813440", "display_text_range": [0, 132], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "506755
91", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [119, 132]}], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [0, 7], "text": "Bogot\u00e1"}], "symbols": []}, "f
avorite_count": 3, "favorited": false, "full_text": "#Bogot\u00e1 se merece un alcalde que la rescate de las garras de la delincuencia,  Bogot\u00e1 necesita un Diego Molano Aponte
. @Diego_Molano", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1687451347497467904", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/mZAkPz5pJ
1", "expanded": "https://twitter.com/Diego_Molano/status/1687451347497467904", "display": "twitter.com/Diego_Molano/s\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweeted": fa
lse, "user_id_str": "1144927940", "id_str": "1688018086794813440"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 98, "endIndex": 110}, {"startInd
ex": 111, "endIndex": 117}, {"startIndex": 120, "endIndex": 132}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData
": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACS+MvkOGqipMKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAdAluruAgMuNgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1687577126831038464", "sortIndex"
: "1697814052903785877", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "Timeline
Tweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1687577126831038464", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=
", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false,
 "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00
e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": 
{"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.
co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_tran
slator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_fo
llowers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398
272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verifie
d": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1687577126831038464"], "editable_until_msecs": "1691188315000", "is_edit_el
igible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "82", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofo
llow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1687562390353645568", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User",
 "id": "VXNlcjoxNTc2Mjc2NTAwNjM0MTI0Mjk0", "rest_id": "1576276500634124294", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_i
mage_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Sat Oct 01 18:23:09 +0000 2022", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "
description": "Derecha 100% . ANTIPETRISTA 100%.\nSicario del M19 no me representa\nArticulo 194 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\nAbandono parcial del cargo del Sicario del M19\nNo sigo p
erfiles con candado", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 13477, "followers_count": 7673, "friends_count": 7864, "has_custom_t
imelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 0, "location": "Cali ", "media_count": 1856, "name": "Colombianisima2023\ud83d\udc26", "normal_followers_count": 7673, "pin
ned_tweet_ids_str": ["1697741052419952811"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1576276500634124294/1689893318", "profile_ima
ge_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1576278232835493889/HOW0sLsS_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Colombi86542069", "statuses_count": 
14032, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1687562390353645568"], "editable_
until_msecs": "1691184801000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": false, "views": {"count": "1610", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a h
ref=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Fri Aug 04 20:33:21 +0000
 2023", "conversation_id_str": "1687562390353645568", "display_text_range": [0, 45], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/6TEX3b99GR", "expanded_url": "https://t
witter.com/Colombi86542069/status/1687562390353645568/photo/1", "id_str": "1687562385744158720", "indices": [46, 69], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F2ttDHqXYAAAWP
7.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/6TEX3b99GR", "features": {"large": {"faces": [{"x": 4, "y": 376, "h": 43, "w": 43}]}, "medium": {"faces": [{"x": 4, "y": 376, "h": 43,
 "w": 43}]}, "small": {"faces": [{"x": 3, "y": 365, "h": 41, "w": 41}]}, "orig": {"faces": [{"x": 4, "y": 376, "h": 43, "w": 43}]}}, "sizes": {"large": {"h": 475, "w": 700, "resize
": "fit"}, "medium": {"h": 475, "w": 700, "resize": "fit"}, "small": {"h": 461, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"hei
ght": 475, "width": 700, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 83, "w": 700, "h": 392}, {"x": 200, "y": 0, "w": 475, "h": 475}, {"x": 229, "y": 0, "w": 417, "h": 475}, {"x": 318, "y": 0, "
w": 238, "h": 475}, {"x": 0, "y": 0, "w": 700, "h": 475}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/6TEX3b99GR", "expanded_url": "https://twitter.com/Colombi86542069/status/1687562390353
645568/photo/1", "id_str": "1687562388654940160", "indices": [46, 69], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F2ttDSgWYAAZDdq.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/6
TEX3b99GR", "features": {"large": {"faces": [{"x": 122, "y": 82, "h": 154, "w": 154}, {"x": 386, "y": 14, "h": 169, "w": 169}, {"x": 12, "y": 328, "h": 358, "w": 358}]}, "medium": 
{"faces": [{"x": 122, "y": 82, "h": 154, "w": 154}, {"x": 386, "y": 14, "h": 169, "w": 169}, {"x": 12, "y": 328, "h": 358, "w": 358}]}, "small": {"faces": [{"x": 113, "y": 76, "h":
 142, "w": 142}, {"x": 358, "y": 12, "h": 156, "w": 156}, {"x": 11, "y": 304, "h": 332, "w": 332}]}, "orig": {"faces": [{"x": 122, "y": 82, "h": 154, "w": 154}, {"x": 386, "y": 14,
 "h": 169, "w": 169}, {"x": 12, "y": 328, "h": 358, "w": 358}]}}, "sizes": {"large": {"h": 733, "w": 697, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 733, "w": 697, "resize": "fit"}, "small"
: {"h": 680, "w": 647, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 733, "width": 697, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 343, "w": 69
7, "h": 390}, {"x": 0, "y": 36, "w": 697, "h": 697}, {"x": 0, "y": 0, "w": 643, "h": 733}, {"x": 0, "y": 0, "w": 367, "h": 733}, {"x": 0, "y": 0, "w": 697, "h": 733}]}}], "user_men
tions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/6TEX3b99GR", "expanded_url": "https://twitter.com/Colombi86
542069/status/1687562390353645568/photo/1", "id_str": "1687562385744158720", "indices": [46, 69], "media_key": "3_1687562385744158720", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/me
dia/F2ttDHqXYAAAWP7.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/6TEX3b99GR", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 4, "y": 376, 
"h": 43, "w": 43}]}, "medium": {"faces": [{"x": 4, "y": 376, "h": 43, "w": 43}]}, "small": {"faces": [{"x": 3, "y": 365, "h": 41, "w": 41}]}, "orig": {"faces": [{"x": 4, "y": 376, 
"h": 43, "w": 43}]}}, "sizes": {"large": {"h": 475, "w": 700, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 475, "w": 700, "resize": "fit"}, "small": {"h": 461, "w": 680, "resize": "fit"}, "th
umb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 475, "width": 700, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 83, "w": 700, "h": 392}, {"x": 200, "y": 0, "w": 475, "h
": 475}, {"x": 229, "y": 0, "w": 417, "h": 475}, {"x": 318, "y": 0, "w": 238, "h": 475}, {"x": 0, "y": 0, "w": 700, "h": 475}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/6TEX3b99GR", "exp
anded_url": "https://twitter.com/Colombi86542069/status/1687562390353645568/photo/1", "id_str": "1687562388654940160", "indices": [46, 69], "media_key": "3_1687562388654940160", "m
edia_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F2ttDSgWYAAZDdq.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/6TEX3b99GR", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features"
: {"large": {"faces": [{"x": 122, "y": 82, "h": 154, "w": 154}, {"x": 386, "y": 14, "h": 169, "w": 169}, {"x": 12, "y": 328, "h": 358, "w": 358}]}, "medium": {"faces": [{"x": 122, 
"y": 82, "h": 154, "w": 154}, {"x": 386, "y": 14, "h": 169, "w": 169}, {"x": 12, "y": 328, "h": 358, "w": 358}]}, "small": {"faces": [{"x": 113, "y": 76, "h": 142, "w": 142}, {"x":
 358, "y": 12, "h": 156, "w": 156}, {"x": 11, "y": 304, "h": 332, "w": 332}]}, "orig": {"faces": [{"x": 122, "y": 82, "h": 154, "w": 154}, {"x": 386, "y": 14, "h": 169, "w": 169}, 
{"x": 12, "y": 328, "h": 358, "w": 358}]}}, "sizes": {"large": {"h": 733, "w": 697, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 733, "w": 697, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 647,
 "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 733, "width": 697, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 343, "w": 697, "h": 390}, {"x": 0,
 "y": 36, "w": 697, "h": 697}, {"x": 0, "y": 0, "w": 643, "h": 733}, {"x": 0, "y": 0, "w": 367, "h": 733}, {"x": 0, "y": 0, "w": 697, "h": 733}]}}]}, "favorite_count": 145, "favori
ted": false, "full_text": "\"EL CARTEL DE LA PRIMERA L\u00cdNEA DELINCUENCIAL\" https://t.co/6TEX3b99GR", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "poss
ibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 4, "reply_count": 5, "retweet_count": 132, "retweeted": false, "user_id_str": "1576276500634124294", "id_str": "1687562390353645568"}
}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Fri Aug 04 21:31:55 +0000 2023", "conversation_id_str": "1687577126831038464", "display_text_range": [0, 278
], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 3, "favorited": false, "full_text": "BOGOT\u00c1 ES MUY PRIVILEGIADA DE TENER COM
O CANDIDATO A DIEGO MOLANO APONTE, VERDADERO PROFESIONAL Y L\u00cdDER TRABAJADOR QUE GARANTIZA SACARLA DEL AGUJERO NEGRO DONDE LA METI\u00d3 EL NARCOTERRORISMO COMUNISTA PETRISTA, 
PARA VOLVER A SER UNA CIUDAD SEGURA Y TRANQUILA COMO EN OTROS TIEMPOS", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1687562390353645568", "quo
ted_status_permalink": {"url": "https://t.co/AOVWqFhi73", "expanded": "https://twitter.com/Colombi86542069/status/1687562390353645568", "display": "twitter.com/Colombi8654206\u2026
"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1687577126831038464"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighl
ights": [{"startIndex": 53, "endIndex": 65}, {"startIndex": 66, "endIndex": 72}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {
"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACS+MvkOGqipMKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAdAluruAgMuNgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-168750375184468377
6", "sortIndex": "1697814052903785876", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typen
ame": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1687503751844683776", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlc
joxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"
can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Li
c. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper
", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "u
rl": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines":
 true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udd
e6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/
484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2kt
R4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1687503751844683776"], "editable_until_msecs": "169117082100
0", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "12", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.c
om\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1687451347497467904", "core": {"user_results": {"result": {"__typ
ename": "User", "id": "VXNlcjo1MDY3NTU5MQ==", "rest_id": "50675591", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shap
e": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Jun 25 15:27:43 +0000 2009", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "descript
ion": "\ud83d\udc9b\u2764\ufe0fBogotano de nacimiento y de coraz\u00f3n. \ud83c\udf96\ufe0fMinDefensa 2021 - 2022. \ud83d\udc4a\ud83c\udffc #ReconstruyamosBogot\u00e1", "entities":
 {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 13370, "followers_count": 156612, "friends_count": 1497, "has_custom_timelines": true, "is_translator
": false, "listed_count": 422, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 14207, "name": "Diego Molano Aponte", "normal_followers_count": 156612, "pinned_tweet_ids_str": [], "possib
ly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50675591/1683137163", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1688021947
127353344/KGEYN7wm_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Diego_Molano", "statuses_count": 34938, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweet
s": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1657684588750069763", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 958, "name": "Entrepreneur", "icon_n
ame": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1687451347497467904"], "editable_until_msecs": "1691158327000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining":
 "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "34903", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPh
one</a>", "note_tweet": {"is_expandable": true, "note_tweet_results": {"result": {"id": "Tm90ZVR3ZWV0OjE2ODc0NTEzNDczOTY4MDg3MDQ=", "text": "Diciendo y haciendo Bogot\u00e1\n\n\u00
a1Bogot\u00e1 necesita un alcalde sin miedo!\n\nRecorr\u00ed el barrio Mar\u00eda Paz, en Kennedy, el m\u00e1s peligroso de Bogot\u00e1. Estuve acompa\u00f1ado los generales (r) El
i\u00e9cer Camacho y Ferney Ru\u00edz, quienes como comandantes redujeron homicidios, hurtos y narcotr\u00e1fico en las principales ciudades.\n\nDesde la guarida de los crim\u00edn
alas del Tren de Aragua les declar\u00e9 la guerra. No seguir\u00e1n atemorizando a los habitantes de Bogot\u00e1, en mi administraci\u00f3n ser\u00e1n perseguidos y puestos tras l
as rejas.", "entity_set": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}}}}, "legacy": {"bookmark_count": 4, "bookmarked": false, "created_at": "Fri Aug 04 13:12:
07 +0000 2023", "conversation_id_str": "1687451347497467904", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/FRaEhGQuUE", "expanded_url": "
https://twitter.com/Diego_Molano/status/1687451347497467904/video/1", "id_str": "1687451004201992192", "indices": [281, 304], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_vide
o_thumb/1687451004201992192/img/s9owjOsU9I9cyo_C.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/FRaEhGQuUE", "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 1920, "w": 1080, "resize": "fit"}
, "medium": {"h": 1200, "w": 675, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 19
20, "width": 1080}}], "user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/FRaEhGQuUE", "expanded_url":
 "https://twitter.com/Diego_Molano/status/1687451347497467904/video/1", "id_str": "1687451004201992192", "indices": [281, 304], "media_key": "13_1687451004201992192", "media_url_ht
tps": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1687451004201992192/img/s9owjOsU9I9cyo_C.jpg", "type": "video", "url": "https://t.co/FRaEhGQuUE", "additional_media_info": {"moneti
zable": false}, "mediaStats": {"viewCount": 13258}, "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 1920, "w": 1080, "resize": "fit"}, "
medium": {"h": 1200, "w": 675, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1920,
 "width": 1080}, "video_info": {"aspect_ratio": [9, 16], "duration_millis": 54751, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_vi
deo/1687451004201992192/pl/mshrLFA2s8cmnUU3.m3u8?tag=14&container=fmp4&v=7e5"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/16874
51004201992192/vid/320x568/H5ozPaGBEJXaSWxO.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 950000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1687451004201992192/vid/480
x852/ehcR9ukmaSqNR9kp.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1687451004201992192/vid/720x1280/ghMNYYw_SCb5xMx
2.mp4?tag=14"}]}}]}, "favorite_count": 1681, "favorited": false, "full_text": "Diciendo y haciendo Bogot\u00e1\n\n\u00a1Bogot\u00e1 necesita un alcalde sin miedo!\n\nRecorr\u00ed e
l barrio Mar\u00eda Paz, en Kennedy, el m\u00e1s peligroso de Bogot\u00e1. Estuve acompa\u00f1ado los generales (r) Eli\u00e9cer Camacho y Ferney Ru\u00edz, quienes como comandante
s redujeron homicidios, hurtos y narcotr\u00e1fico en las\u2026 https://t.co/FRaEhGQuUE", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_e
ditable": true, "quote_count": 25, "reply_count": 223, "retweet_count": 723, "retweeted": false, "user_id_str": "50675591", "id_str": "1687451347497467904"}}}, "legacy": {"bookmark
_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Fri Aug 04 16:40:21 +0000 2023", "conversation_id_str": "1687503751844683776", "display_text_range": [0, 203], "entities": {"user_me
ntions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "BOGOT\u00c1 ES PRIVILEGIADA DE TENER UN CANDIDATO COMO DIEGO MOLANO 
APONTE EXCELENTE PROFESIONAL Y L\u00cdDER NACIONAL QUE NOS GARANTIZA SACAR A BOGOT\u00c1 DEL AGUJERO NEGRO DONDE LA METI\u00d3 EL NARCOSOCIALISMO COMUNISTA", "is_quote_status": tru
e, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1687451347497467904", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/K1BvZvMhwM", "expanded": "https://twitter.com/Die
go_Molano/status/1687451347497467904", "display": "twitter.com/Diego_Molano/s\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str
": "1687503751844683776"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 50, "endIndex": 62}, {"startIndex": 63, "endIndex": 69}]}}, "clientEventI
nfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACS+MvkOGqipMKAAVEXG
3eU6hy/QgABgAAAAEKAAdAluruAgMuNgAAAAAA"}}}}}]}, {"type": "TimelineReplaceEntry", "entry_id_to_replace": "cursor-top-9223372036854775807", "entry": {"entryId": "cursor-top-922337203
6854775807", "sortIndex": "9223372036854775807", "content": {"entryType": "TimelineTimelineCursor", "__typename": "TimelineTimelineCursor", "value": "DAADDAABCgABF45V56bWYfsKAAIXaz
e4tddgAAAIAAIAAAABCAADAAAAAAgABAAAAAYKAAUXj9jivgAnEAoABheP2OK9_u6QAAA", "cursorType": "Top"}}}, {"type": "TimelineReplaceEntry", "entry_id_to_replace": "cursor-bottom-0", "entry": 
{"entryId": "cursor-bottom-0", "sortIndex": "0", "content": {"entryType": "TimelineTimelineCursor", "__typename": "TimelineTimelineCursor", "value": "DAADDAABCgABF45V56bWYfsKAAIXaz
e4tddgAAAIAAIAAAACCAADAAAAAAgABAAAAAYKAAUXj9jivgAnEAoABheP2OK9_u6QAAA", "cursorType": "Bottom"}}}]}}}}}
{"data": {"search_by_raw_query": {"search_timeline": {"timeline": {"instructions": [{"type": "TimelineAddEntries", "entries": [{"entryId": "tweet-1686545376982204419", "sortIndex":
 "1697814052903775888", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineT
weet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1686545376982204419", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU="
, "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, 
"can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e
1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {
"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.c
o/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_trans
lator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_fol
lowers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/4843692790813982
72/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified
": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1686545376982204419"], "editable_until_msecs": "1690942327000", "is_edit_eli
gible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "4", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofol
low\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Wed Aug 02 01:12:07 +0000 2023", "conversation_id_str": "1686545372917751808", "disp
lay_text_range": [0, 106], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "BOGOT\u00c1 SE SIENT
E ORGULLOSA CON CANDIDATOS COMO DIEGO MOLANO APONTE, VERDADERO PROFESIONAL Y MUY TRABAJADOR", "in_reply_to_screen_name": "crovalen", "in_reply_to_status_id_str": "16865453729177518
08", "in_reply_to_user_id_str": "126412125", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126
412125", "id_str": "1686545376982204419"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 47, "endIndex": 59}, {"startIndex": 60, "endIndex": 66}]}
}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACXP
x6kjh9KkAKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAep4N7PJF6v9QAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1686185288245071872", "sortIndex": "1697814052903775887", "content": {"entryType": "TimelineTimelin
eItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_
id": "1686185288245071872", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "ha
s_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2
010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr
\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fi
sicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0,
 "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "med
ia_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["149703193349423923
2"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "scree
n_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}
, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1686185288245071872"], "editable_until_msecs": "1690856475000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "
views": {"count": "12", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"
__typename": "Tweet", "rest_id": "1686075435845632005", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo4Mzg0ODQwMjk=", "rest_id": "838484029", "affiliates
_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": false, "created_at": 
"Fri Sep 21 20:02:11 +0000 2012", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "\u00a1Cuenta Oficial de Twitter de Aldumar Forero! \nColumnista en @AlPo
niente | Lector | Opositor al Gbno de Gustavo Petro |", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "alponiente.com/author/forero-\u2026", "expanded_
url": "https://alponiente.com/author/forero-orjuela/", "url": "https://t.co/amceZWcHMT", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 109706, "followers_c
ount": 12964, "friends_count": 2561, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 19, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "media_count": 7010, "name
": "Aldumar Forero Orjuela \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "normal_followers_count": 12964, "pinned_tweet_ids_str": ["1525651086438277121"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner
_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/838484029/1689867651", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1655329559854690305/QoULqifJ_normal.jpg", "pro
file_interstitial_type": "", "screen_name": "AldumarForeroO", "statuses_count": 73749, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/amceZWcHMT", "verified": false, "want_retweet
s": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1589441572474703873", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 934, "name": "Social Media Influence
r", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "card": {"rest_id": "card://1686075435157766154", "legacy": {"binding_values": [{"key": "choice1_label", "value": {"string_value": "Ca
rlos Fernando Gal\u00e1n", "type": "STRING"}}, {"key": "choice2_label", "value": {"string_value": "Juan Daniel Oviedo", "type": "STRING"}}, {"key": "end_datetime_utc", "value": {"s
tring_value": "2023-08-07T18:04:44Z", "type": "STRING"}}, {"key": "counts_are_final", "value": {"boolean_value": true, "type": "BOOLEAN"}}, {"key": "choice2_count", "value": {"stri
ng_value": "50", "type": "STRING"}}, {"key": "choice1_count", "value": {"string_value": "26", "type": "STRING"}}, {"key": "choice4_label", "value": {"string_value": "Rodrigo Lara R
estrepo", "type": "STRING"}}, {"key": "last_updated_datetime_utc", "value": {"string_value": "2023-08-07T18:04:49Z", "type": "STRING"}}, {"key": "duration_minutes", "value": {"stri
ng_value": "10080", "type": "STRING"}}, {"key": "choice3_count", "value": {"string_value": "328", "type": "STRING"}}, {"key": "choice4_count", "value": {"string_value": "3", "type"
: "STRING"}}, {"key": "choice3_label", "value": {"string_value": "Diego Molano Aponte", "type": "STRING"}}, {"key": "api", "value": {"string_value": "capi://passthrough/1", "type":
 "STRING"}}, {"key": "card_url", "value": {"scribe_key": "card_url", "string_value": "https://twitter.com", "type": "STRING"}}], "card_platform": {"platform": {"audience": {"name":
 "production"}, "device": {"name": "Swift", "version": "12"}}}, "name": "poll4choice_text_only", "url": "card://1686075435157766154", "user_refs_results": []}}, "unified_card": {"c
ard_fetch_state": "NoCard"}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1686075435845632005"], "editable_until_msecs": "1690830284000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}
, "is_translatable": true, "views": {"count": "1745", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy
": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Mon Jul 31 18:04:44 +0000 2023", "conversation_id_str": "1686075435845632005", "display_text_range": [0, 259], "entitie
s": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 67, "favorited": false, "full_text": "En estas elecciones debemos pensar en Bogot\u00e1, en 
su gente y debemos elegir a la persona que realmente tiene una visi\u00f3n de progreso y futuro.\n\nDe los siguientes candidatos, \u00bfPor cu\u00e1l dar\u00eda su voto?\n\n\u00a1S
on las elecciones m\u00e1s importantes en la historia de Bogot\u00e1!", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "q
uote_count": 4, "reply_count": 7, "retweet_count": 76, "retweeted": false, "user_id_str": "838484029", "id_str": "1686075435845632005"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmark
ed": false, "created_at": "Tue Aug 01 01:21:15 +0000 2023", "conversation_id_str": "1686185288245071872", "display_text_range": [0, 100], "entities": {"user_mentions": [], "urls": 
[], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "ES UN GRAN PRIVILEGIO PARA BOGOT\u00c1 TENER CANDDATO COMO DIEGO MOLANO APONTE MUY PREPAR
ADO Y TRABAJADOR", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1686075435845632005", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/BfaBMXzF
UJ", "expanded": "https://twitter.com/AldumarForeroO/status/1686075435845632005", "display": "twitter.com/AldumarForeroO\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted":
 false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1686185288245071872"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 54, "endIndex": 66}, {"startIn
dex": 67, "endIndex": 73}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAA
AAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACXPx6kjh9KkAKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAep4N7PJF6v9QAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1685971370415366145", "sortIndex": "1697814052903775886", "content": {"e
ntryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"_
_typename": "Tweet", "rest_id": "1685971370415366145", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_
highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "
Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00
f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"
urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}},
 "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "loc
ation": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids
_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_int
erstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "wit
hheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1685971370415366145"], "editable_until_msecs": "1690805473000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}
, "is_translatable": true, "views": {"count": "4", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": 
{"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Mon Jul 31 11:11:13 +0000 2023", "conversation_id_str": "1685971366841892865", "display_text_range": [0, 186], "entities":
 {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "CON DIEGO MOLANO BOGOT\u00c1 VOLVER\u00c1 A SER LA CIUDAD 
HERMOSA Y TRANQUILA DE OTROS TIEMPOS, GRACIAS A DIOS POR ENVIARNOS CANDIDATOS COMO DIEGO MOLANO APONTE, HOMBRE INTELIGENT Y MUY TRABAJADOR", "in_reply_to_screen_name": "crovalen", 
"in_reply_to_status_id_str": "1685971366841892865", "in_reply_to_user_id_str": "126412125", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_cou
nt": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1685971370415366145"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 4, "endInd
ex": 16}, {"startIndex": 131, "endIndex": 143}, {"startIndex": 144, "endIndex": 150}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetail
s": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACXPx6kjh9KkAKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAep4N7PJF6v9QAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1685971366841
892865", "sortIndex": "1697814052903775885", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__
typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1685971366841892865", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "
VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy
": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios 
de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de 
exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/
", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timeli
nes": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83
c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_im
ages/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/D
Yx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1685971366841892865"], "editable_until_msecs": "1690805
472000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "6", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twit
ter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1685811202616647680", "core": {"user_results": {"result": {"
__typename": "User", "id": "VXNlcjo4OTMxNTc3MzA1MjkyOTIyODk=", "rest_id": "893157730529292289", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified"
: true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at": "Thu Aug 03 17:12:51 +0000 2017", "default_profile": true, "default_profi
le_image": false, "description": "De DERECHA 999% e inconforme con los pactos de paz con guerrilleros y con la corrupci\u00f3n que nos invade, anticomunista, muy antiPetrista y muy
 antiSantista!!", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 148598, "followers_count": 44825, "friends_count": 21451, "has_custom_ti
melines": true, "is_translator": false, "listed_count": 43, "location": "DE DERECHA", "media_count": 24802, "name": "AntiSantos", "normal_followers_count": 44825, "pinned_tweet_ids
_str": ["1223080301125099520"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/893157730529292289/1666651184", "profile_image_url_https":
 "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098423983156932608/7TZKB3ru_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "JuampaSantos", "statuses_count": 92623, "translato
r_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1545442856600485889", "professional_type": "Creator", "catego
ry": [{"id": 934, "name": "Social Media Influencer", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1685811202616647680"], "editable_until_msecs": "
1690767286000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "5248", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twi
tter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Mon Jul 31 00:34:46 +0000 2023", "conversat
ion_id_str": "1685811202616647680", "display_text_range": [0, 89], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/U0YnyIzY6A", "expanded_url": "https://twitter.com/JuampaS
antos/status/1685811202616647680/photo/1", "id_str": "1685811196073500673", "indices": [90, 113], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F2U0WdxWYAEaXf0.jpg", "type": "pho
to", "url": "https://t.co/U0YnyIzY6A", "features": {"large": {"faces": [{"x": 618, "y": 10, "h": 50, "w": 50}, {"x": 93, "y": 299, "h": 65, "w": 65}, {"x": 844, "y": 13, "h": 70, "
w": 70}, {"x": 82, "y": 23, "h": 78, "w": 78}, {"x": 353, "y": 26, "h": 65, "w": 65}]}, "medium": {"faces": [{"x": 618, "y": 10, "h": 50, "w": 50}, {"x": 93, "y": 299, "h": 65, "w"
: 65}, {"x": 844, "y": 13, "h": 70, "w": 70}, {"x": 82, "y": 23, "h": 78, "w": 78}, {"x": 353, "y": 26, "h": 65, "w": 65}]}, "small": {"faces": [{"x": 410, "y": 6, "h": 33, "w": 33
}, {"x": 61, "y": 198, "h": 43, "w": 43}, {"x": 560, "y": 8, "h": 46, "w": 46}, {"x": 54, "y": 15, "h": 51, "w": 51}, {"x": 234, "y": 17, "h": 43, "w": 43}]}, "orig": {"faces": [{"
x": 618, "y": 10, "h": 50, "w": 50}, {"x": 93, "y": 299, "h": 65, "w": 65}, {"x": 844, "y": 13, "h": 70, "w": 70}, {"x": 82, "y": 23, "h": 78, "w": 78}, {"x": 353, "y": 26, "h": 65
, "w": 65}]}}, "sizes": {"large": {"h": 545, "w": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 545, "w": 1024, "resize": "fit"}, "small": {"h": 362, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb":
 {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 545, "width": 1024, "focus_rects": [{"x": 51, "y": 0, "w": 973, "h": 545}, {"x": 479, "y": 0, "w": 545, "h": 5
45}, {"x": 546, "y": 0, "w": 478, "h": 545}, {"x": 751, "y": 0, "w": 273, "h": 545}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1024, "h": 545}]}}], "user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "sy
mbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/U0YnyIzY6A", "expanded_url": "https://twitter.com/JuampaSantos/status/1685811202616647680/photo/1", "i
d_str": "1685811196073500673", "indices": [90, 113], "media_key": "3_1685811196073500673", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F2U0WdxWYAEaXf0.jpg", "type": "photo", "u
rl": "https://t.co/U0YnyIzY6A", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 618, "y": 10, "h": 50, "w": 50}, {"x": 93, "y": 299, "h": 
65, "w": 65}, {"x": 844, "y": 13, "h": 70, "w": 70}, {"x": 82, "y": 23, "h": 78, "w": 78}, {"x": 353, "y": 26, "h": 65, "w": 65}]}, "medium": {"faces": [{"x": 618, "y": 10, "h": 50
, "w": 50}, {"x": 93, "y": 299, "h": 65, "w": 65}, {"x": 844, "y": 13, "h": 70, "w": 70}, {"x": 82, "y": 23, "h": 78, "w": 78}, {"x": 353, "y": 26, "h": 65, "w": 65}]}, "small": {"
faces": [{"x": 410, "y": 6, "h": 33, "w": 33}, {"x": 61, "y": 198, "h": 43, "w": 43}, {"x": 560, "y": 8, "h": 46, "w": 46}, {"x": 54, "y": 15, "h": 51, "w": 51}, {"x": 234, "y": 17
, "h": 43, "w": 43}]}, "orig": {"faces": [{"x": 618, "y": 10, "h": 50, "w": 50}, {"x": 93, "y": 299, "h": 65, "w": 65}, {"x": 844, "y": 13, "h": 70, "w": 70}, {"x": 82, "y": 23, "h
": 78, "w": 78}, {"x": 353, "y": 26, "h": 65, "w": 65}]}}, "sizes": {"large": {"h": 545, "w": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 545, "w": 1024, "resize": "fit"}, "small": {"h
": 362, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 545, "width": 1024, "focus_rects": [{"x": 51, "y": 0, "w": 973, "h
": 545}, {"x": 479, "y": 0, "w": 545, "h": 545}, {"x": 546, "y": 0, "w": 478, "h": 545}, {"x": 751, "y": 0, "w": 273, "h": 545}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1024, "h": 545}]}}]}, "favori
te_count": 213, "favorited": false, "full_text": "\u00bfEstas de acuerdo con este candidato para la alcald\u00eda de Bogot\u00e1?\n\n\ud83d\udd01 SI\n\u2764\ufe0f NO\n\n\ud83d\udca
c Comenta \ud83d\udc47 https://t.co/U0YnyIzY6A", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 5, "reply_
count": 16, "retweet_count": 315, "retweeted": false, "user_id_str": "893157730529292289", "id_str": "1685811202616647680"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, 
"created_at": "Mon Jul 31 11:11:12 +0000 2023", "conversation_id_str": "1685971366841892865", "display_text_range": [0, 203], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtag
s": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "AS\u00cd SE HACE VALER LA MERITCRACIA , DIEGO MOLANO APONTE ES EL \u00daNCO QUE NOS PUEDE GARANTIZAR 
UUNA CIUDAD SEGURA Y TRANQUILA, \u00c9L CONOCE DE PRIMERA MANO TODO EL DA\u00d1O QUE HA HECHO EL NARCOSOCIALISMO A BOGOT\u00c1,", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_coun
t": 0, "quoted_status_id_str": "1685811202616647680", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/0dhl6iGThP", "expanded": "https://twitter.com/JuampaSantos/status/16858112026
16647680", "display": "twitter.com/JuampaSantos/s\u2026"}, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1685971366841892865"}}},
 "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 35, "endIndex": 47}, {"startIndex": 48, "endIndex": 54}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result"
, "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACXPx6kjh9KkAKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAep4N7PJF
6v9QAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1685647824493408256", "sortIndex": "1697814052903775884", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem"
, "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1685647824493408256", "core": {"user_r
esults": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNDYyOTQ0NjY1NDk4MzcwMDUz", "rest_id": "1462944665498370053", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": t
rue, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue Nov 23 00:44:06 +0000 2021", "default_profile
": true, "default_profile_image": false, "description": "", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 282, "followers_count": 3, "fr
iends_count": 13, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 0, "location": "", "media_count": 0, "name": "Juan gabriel Alarcon castro", "normal_followe
rs_count": 3, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462945016481988615/5Y4jnspp_normal.png", "p
rofile_interstitial_type": "", "screen_name": "Juangab54877943", "statuses_count": 315, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries
": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1685647824493408256"], "editable_until_msecs": "1690728333000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable
": true, "views": {"count": "10", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bo
okmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Jul 30 13:45:33 +0000 2023", "conversation_id_str": "1684883272315371520", "display_text_range": [14, 280], "entities": {"
user_mentions": [{"id_str": "242730842", "name": "Vicky D\u00e1vila", "screen_name": "VickyDavilaH", "indices": [0, 13]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_cou
nt": 0, "favorited": false, "full_text": "@VickyDavilaH Oyga  do\u00f1a Vicki usted se escandaliz\u00f3 igual cuando Diego Molano Aponte ajusticio indiscrinadamente a unos ni\u00f1
os y los bonbardeo sabiendo que  ay estaban  nadie quiere con esto justificar la muerte de esa ni\u00f1a por fuego cruzado  en un combate resultado de la guerra .", "in_reply_to_sc
reen_name": "VickyDavilaH", "in_reply_to_status_id_str": "1684883272315371520", "in_reply_to_user_id_str": "242730842", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "r
eply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "1462944665498370053", "id_str": "1685647824493408256"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textH
ighlights": [{"startIndex": 65, "endIndex": 77}, {"startIndex": 78, "endIndex": 84}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails
": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACXPx6kjh9KkAKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAep4N7PJF6v9QAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-16854648600651
93985", "sortIndex": "1697814052903775883", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__t
ypename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1685464860065193985", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "V
XNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy"
: {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios d
e Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de e
xper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/"
, "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelin
es": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c
\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_ima
ges/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DY
x2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1685464860065193985"], "editable_until_msecs": "16906847
11000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": false, "views": {"count": "9", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twit
ter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1685457681417678849", "core": {"user_results": {"result": {"
__typename": "User", "id": "VXNlcjoxODA3OTI4NA==", "rest_id": "18079284", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image
_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Fri Dec 12 16:25:25 +0000 2008", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "des
cription": "Perfil oficial de Twitter de la Revista SEMANA. El medio digital m\u00e1s le\u00eddo de Colombia, seg\u00fan Comscore.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url"
: {"urls": [{"display_url": "semana.com", "expanded_url": "https://www.semana.com/", "url": "https://t.co/Tu9l22YGnO", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourite
s_count": 2208, "followers_count": 5423161, "friends_count": 44, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 10859, "location": "Colombia", "media_count":
 134176, "name": "Revista Semana", "normal_followers_count": 5423161, "pinned_tweet_ids_str": ["1697694417421996446"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://p
bs.twimg.com/profile_banners/18079284/1657820599", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229471444394029061/AUEHUy1y_normal.jpg", "profile_interstitial_
type": "", "screen_name": "RevistaSemana", "statuses_count": 649239, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/Tu9l22YGnO", "verified": false, "want_retweets": false, "wit
hheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1470916936599019521", "professional_type": "Business", "category": [{"id": 580, "name": "Media & News Company", "icon_name": 
"IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1685457681417678849"], "editable_until_msecs": "1690683000000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"},
 "is_translatable": true, "views": {"count": "9533", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy"
: {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Jul 30 01:10:00 +0000 2023", "conversation_id_str": "1685457681417678849", "display_text_range": [0, 179], "entities
": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/yBWzUXCvw1", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaSemana/status/1685457681417678849/photo/1", "id_str": "1685239965318340609",
 "indices": [180, 203], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F2Ms0dYXYAExe70.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/yBWzUXCvw1", "features": {"large": {"faces": [{"
x": 154, "y": 48, "h": 112, "w": 112}, {"x": 551, "y": 55, "h": 114, "w": 114}, {"x": 921, "y": 51, "h": 106, "w": 106}, {"x": 946, "y": 360, "h": 118, "w": 118}, {"x": 160, "y": 3
77, "h": 107, "w": 107}, {"x": 536, "y": 379, "h": 117, "w": 117}]}, "medium": {"faces": [{"x": 154, "y": 48, "h": 112, "w": 112}, {"x": 551, "y": 55, "h": 114, "w": 114}, {"x": 92
1, "y": 51, "h": 106, "w": 106}, {"x": 946, "y": 360, "h": 118, "w": 118}, {"x": 160, "y": 377, "h": 107, "w": 107}, {"x": 536, "y": 379, "h": 117, "w": 117}]}, "small": {"faces": 
[{"x": 87, "y": 27, "h": 63, "w": 63}, {"x": 312, "y": 31, "h": 64, "w": 64}, {"x": 521, "y": 28, "h": 60, "w": 60}, {"x": 536, "y": 204, "h": 66, "w": 66}, {"x": 90, "y": 213, "h"
: 60, "w": 60}, {"x": 303, "y": 214, "h": 66, "w": 66}]}, "orig": {"faces": [{"x": 154, "y": 48, "h": 112, "w": 112}, {"x": 551, "y": 55, "h": 114, "w": 114}, {"x": 921, "y": 51, "
h": 106, "w": 106}, {"x": 946, "y": 360, "h": 118, "w": 118}, {"x": 160, "y": 377, "h": 107, "w": 107}, {"x": 536, "y": 379, "h": 117, "w": 117}]}}, "sizes": {"large": {"h": 646, "
w": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 646, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 366, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "ori
ginal_info": {"height": 646, "width": 1200, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 1154, "h": 646}, {"x": 247, "y": 0, "w": 646, "h": 646}, {"x": 287, "y": 0, "w": 567, "h": 646}, {
"x": 409, "y": 0, "w": 323, "h": 646}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1200, "h": 646}]}}], "user_mentions": [], "urls": [{"display_url": "semana.com/politica/artic\u2026", "expanded_url": "
https://www.semana.com/politica/articulo/estos-son-los-seis-candidatos-que-se-disputaran-la-alcaldia-de-bogota-asi-sera-una-contienda-inedita-que-se-resolveria-en-una-segunda-vuelt
a/202355/", "url": "https://t.co/kYWwmGw3pE", "indices": [156, 179]}], "hashtags": [{"indices": [0, 9], "text": "Pol\u00edtica"}], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{
"display_url": "pic.twitter.com/yBWzUXCvw1", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaSemana/status/1685457681417678849/photo/1", "id_str": "1685239965318340609", "indices": [18
0, 203], "media_key": "3_1685239965318340609", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F2Ms0dYXYAExe70.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/yBWzUXCvw1", "ext_media_a
vailability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 154, "y": 48, "h": 112, "w": 112}, {"x": 551, "y": 55, "h": 114, "w": 114}, {"x": 921, "y": 51, "h": 1
06, "w": 106}, {"x": 946, "y": 360, "h": 118, "w": 118}, {"x": 160, "y": 377, "h": 107, "w": 107}, {"x": 536, "y": 379, "h": 117, "w": 117}]}, "medium": {"faces": [{"x": 154, "y": 
48, "h": 112, "w": 112}, {"x": 551, "y": 55, "h": 114, "w": 114}, {"x": 921, "y": 51, "h": 106, "w": 106}, {"x": 946, "y": 360, "h": 118, "w": 118}, {"x": 160, "y": 377, "h": 107, 
"w": 107}, {"x": 536, "y": 379, "h": 117, "w": 117}]}, "small": {"faces": [{"x": 87, "y": 27, "h": 63, "w": 63}, {"x": 312, "y": 31, "h": 64, "w": 64}, {"x": 521, "y": 28, "h": 60,
 "w": 60}, {"x": 536, "y": 204, "h": 66, "w": 66}, {"x": 90, "y": 213, "h": 60, "w": 60}, {"x": 303, "y": 214, "h": 66, "w": 66}]}, "orig": {"faces": [{"x": 154, "y": 48, "h": 112,
 "w": 112}, {"x": 551, "y": 55, "h": 114, "w": 114}, {"x": 921, "y": 51, "h": 106, "w": 106}, {"x": 946, "y": 360, "h": 118, "w": 118}, {"x": 160, "y": 377, "h": 107, "w": 107}, {"
x": 536, "y": 379, "h": 117, "w": 117}]}}, "sizes": {"large": {"h": 646, "w": 1200, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 646, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 366, "w": 680
, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 646, "width": 1200, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 1154, "h": 646}, {"x": 2
47, "y": 0, "w": 646, "h": 646}, {"x": 287, "y": 0, "w": 567, "h": 646}, {"x": 409, "y": 0, "w": 323, "h": 646}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1200, "h": 646}]}}]}, "favorite_count": 13, "
favorited": false, "full_text": "#Pol\u00edtica | Estos son los seis candidatos que se disputar\u00e1n la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1: as\u00ed ser\u00e1 una contienda in\u00e9dit
a que se resolver\u00eda en una segunda vuelta.  https://t.co/kYWwmGw3pE https://t.co/yBWzUXCvw1", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_se
nsitive_editable": true, "quote_count": 3, "reply_count": 37, "retweet_count": 8, "retweeted": false, "user_id_str": "18079284", "id_str": "1685457681417678849"}}}, "legacy": {"boo
kmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Jul 30 01:38:31 +0000 2023", "conversation_id_str": "1685464860065193985", "display_text_range": [0, 120], "entities": {"us
er_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "BOGOT\u00c1 ES PRIVILEGIADAPOR TENER COMO NDIDATO A ALCALDE A P
ROFESIONALES COMO EL EXMINISTRO DE DEFENSA DIEGO MOLANO APONTE", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1685457681417678849", "quoted_sta
tus_permalink": {"url": "https://t.co/kg2KWD9gop", "expanded": "https://twitter.com/RevistaSemana/status/1685457681417678849", "display": "twitter.com/RevistaSemana/\u2026"}, "repl
y_count": 1, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1685464860065193985"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [
{"startIndex": 101, "endIndex": 113}, {"startIndex": 114, "endIndex": 120}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"cont
rollerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACXPx6kjh9KkAKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAep4N7PJF6v9QAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1685444908780322816", "
sortIndex": "1697814052903775882", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename":
 "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1685444908780322816", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNj
Y2NDE4ODk4Nzg1MjU5NTIw", "rest_id": "1666418898785259520", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circ
le", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Wed Jun 07 12:16:53 +0000 2023", "default_profile": true, "default_profile_image": true, "description": "", "
entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 2, "followers_count": 0, "friends_count": 12, "has_custom_timelines": false, "is_translator
": false, "listed_count": 0, "location": "", "media_count": 0, "name": "stiven", "normal_followers_count": 0, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_imag
e_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Stiven_Cruzm1", "statuses_count": 1
4, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1685444908780322816"], "editable_unti
l_msecs": "1690679954000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"state": "Enabled"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/downl
oad/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Jul 30 00:19:14 +0000 2023", "conversation_id_str":
 "1685324369508130816", "display_text_range": [14, 99], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices
": [0, 13]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@Diego_Molano El se\u00f1or Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez Aponte no le s
uena se\u00f1or , no s\u00e9a doble moral, sin verg\u00fcenza.", "in_reply_to_screen_name": "Diego_Molano", "in_reply_to_status_id_str": "1685324369508130816", "in_reply_to_user_id
_str": "50675591", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "1666418898785259520", "id_str
": "1685444908780322816"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 1, "endIndex": 13}, {"startIndex": 38, "endIndex": 44}]}}, "clientEventIn
fo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACXPx6kjh9KkAKAAVEXG3
eU6hy/QgABgAAAAEKAAep4N7PJF6v9QAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1685385851583221760", "sortIndex": "1697814052903775881", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typena
me": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "16853858515
83221760", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNDY4Mzc3Njg4MzQ4MDA4NDU0", "rest_id": "1468377688348008454", "affiliates_highlighted_label": {}
, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Wed Dec 08 00:32:26 +0
000 2021", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 136
60, "followers_count": 319, "friends_count": 403, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "", "media_count": 131, "name": "Celiano Varg
as", "normal_followers_count": 319, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468377896209489922/LT
DTg42r_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "celiano_vargas", "statuses_count": 19059, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false,
 "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1685385851583221760"], "editable_until_msecs": "1690665874000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining":
 "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "3", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Androi
d</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sat Jul 29 20:24:34 +0000 2023", "conversation_id_str": "1684327026541334528", "display_text_range": [10
, 165], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "@XTweet1A Prisi\u00f3n Ya en una Mazmor
ra Para el Hijueputa ASESINO de Ni\u00f1os Ni\u00f1as J\u00f3venes y Adolescentes, cucho DIEGO MOLANO APONTE, Genocida Asesino Corrupto y Criminal", "in_reply_to_screen_name": "XPo
st1A", "in_reply_to_status_id_str": "1684327026541334528", "in_reply_to_user_id_str": "1505324511356497927", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count"
: 0, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "user_id_str": "1468377688348008454", "id_str": "1685385851583221760"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights":
 [{"startIndex": 108, "endIndex": 120}, {"startIndex": 121, "endIndex": 127}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"co
ntrollerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACXPx6kjh9KkAKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAep4N7PJF6v9QAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1685320879427682304",
 "sortIndex": "1697814052903775880", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename
": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1685320879427682304", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjox
MjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can
_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. 
en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", 
"entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url"
: "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": tr
ue, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6"
, "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484
369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g
4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1685320879427682304"], "editable_until_msecs": "1690650384000",
 "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "11", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com
\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1685297271657701376", "core": {"user_results": {"result": {"__typen
ame": "User", "id": "VXNlcjozMzA1MzQwMTI1", "rest_id": "3305340125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_sha
pe": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at": "Mon Jun 01 05:12:55 +0000 2015", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "descrip
tion": "Un progresista es una persona con los pies firmemente en el aire. Franklin D. Roosevelt", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_
count": 109419, "followers_count": 5764, "friends_count": 5108, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 4, "location": "En un lugar de la Mancha", "me
dia_count": 12367, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\u
dde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "normal_followers_count": 5764, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "h
ttps://pbs.twimg.com/profile_banners/3305340125/1687299402", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1668344831016419329/Aga5AXgo_normal.jpg", "profile_int
erstitial_type": "", "screen_name": "SargentDonowitz", "statuses_count": 44088, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}
}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1685297271657701376"], "editable_until_msecs": "1690644755000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": false
, "views": {"count": "53", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_
count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sat Jul 29 14:32:35 +0000 2023", "conversation_id_str": "1684970939660869637", "display_text_range": [31, 54], "entities": {"media": 
[{"display_url": "pic.twitter.com/CBrpuv75qQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SargentDonowitz/status/1685297271657701376/photo/1", "id_str": "1685297270240014337", "indices":
 [55, 78], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F2Ng8C2XcAEKjEr.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/CBrpuv75qQ", "features": {"large": {"faces": []}, "medium": {
"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h": 136, "w": 372, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 136, "w": 372, "resize": "fit"}, "small": {"
h": 136, "w": 372, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 136, "w": 136, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 136, "width": 372, "focus_rects": [{"x": 111, "y": 0, "w": 243, "
h": 136}, {"x": 164, "y": 0, "w": 136, "h": 136}, {"x": 173, "y": 0, "w": 119, "h": 136}, {"x": 198, "y": 0, "w": 68, "h": 136}, {"x": 0, "y": 0, "w": 372, "h": 136}]}}], "user_men
tions": [{"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [0, 13]}, {"id_str": "915253659562397696", "name": "maria victoria gonzalez
 S", "screen_name": "mvgbienesraice2", "indices": [14, 30]}, {"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [31, 44]}], "urls": [],
 "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/CBrpuv75qQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SargentDonowitz/status/168529727
1657701376/photo/1", "id_str": "1685297270240014337", "indices": [55, 78], "media_key": "3_1685297270240014337", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F2Ng8C2XcAEKjEr.jpg
", "type": "photo", "url": "https://t.co/CBrpuv75qQ", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"fa
ces": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h": 136, "w": 372, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 136, "w": 372, "resize": "fit"}, "small": {"h": 136, "w": 372, "resize"
: "fit"}, "thumb": {"h": 136, "w": 136, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 136, "width": 372, "focus_rects": [{"x": 111, "y": 0, "w": 243, "h": 136}, {"x": 164, "y": 0
, "w": 136, "h": 136}, {"x": 173, "y": 0, "w": 119, "h": 136}, {"x": 198, "y": 0, "w": 68, "h": 136}, {"x": 0, "y": 0, "w": 372, "h": 136}]}}]}, "favorite_count": 4, "favorited": f
alse, "full_text": "@Diego_Molano @mvgbienesraice2 @Diego_Molano - ALCALDE https://t.co/CBrpuv75qQ", "in_reply_to_screen_name": "Diego_Molano", "in_reply_to_status_id_str": "168497
0939660869637", "in_reply_to_user_id_str": "50675591", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 1, "
reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "user_id_str": "3305340125", "id_str": "1685297271657701376"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "crea
ted_at": "Sat Jul 29 16:06:24 +0000 2023", "conversation_id_str": "1685320879427682304", "display_text_range": [0, 154], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "2931278824", "na
me": "mariafernandacabal", "screen_name": "mariafe78675515", "indices": [19, 35]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text"
: "@ARGENTINALAFAURIE @mariafe78675515  BOGOT\u00c1 ES MUY AFORTUNADA DE TENER COMO CANDIDATO PARA ALCALDE A VERDADEROS RECURSOS HUMANOS COMO DIEGO MOLANO APONTE,", "is_quote_statu
s": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1685297271657701376", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/z9nBKGfffI", "expanded": "https://twitter.
com/SargentDonowitz/status/1685297271657701376", "display": "twitter.com/SargentDonowit\u2026"}, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125
", "id_str": "1685320879427682304"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 134, "endIndex": 146}, {"startIndex": 147, "endIndex": 153}]}},
 "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACXPx6
kjh9KkAKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAep4N7PJF6v9QAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1685311264451448833", "sortIndex": "1697814052903775879", "content": {"entryType": "TimelineTimelineI
tem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id
": "1685311264451448833", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_
graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 201
0", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u
00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisi
camatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "
favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media
_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"
], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_
name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, 
"edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1685311264451448833"], "editable_until_msecs": "1690648091000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": false, "
views": {"count": "4", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookm
arked": false, "created_at": "Sat Jul 29 15:28:11 +0000 2023", "conversation_id_str": "1685311260785532928", "display_text_range": [0, 190], "entities": {"user_mentions": [], "urls
": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "NO SE PRETA PARA OTRA PAYASADA PTISTA, AFORTUNADAMENTE  TENEMOS VERDADEROS PROFESIONAL
ES PARA ASPIRANTE A LA ALCALD\u00cdA DE BOGOT\u00c1 COMO DIEGO MOLANO APONTE @ARGENTINALAFURIE @MARIAFERNANDACABAL", "in_reply_to_screen_name": "crovalen", "in_reply_to_status_id_s
tr": "1685311260785532928", "in_reply_to_user_id_str": "126412125", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": fal
se, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1685311264451448833"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 133, "endIndex": 145}, {"startInde
x": 146, "endIndex": 152}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACA
AAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACXPx6kjh9KkAKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAep4N7PJF6v9QAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1685278012378337280", "sortIndex": "1697814052903775878", "content": {"e
ntryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"_
_typename": "Tweet", "rest_id": "1685278012378337280", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_
highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "
Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00
f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"
urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}},
 "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "loc
ation": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids
_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_int
erstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "wit
hheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1685278012378337280"], "editable_until_msecs": "1690640163000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}
, "is_translatable": true, "views": {"count": "4", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": 
{"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sat Jul 29 13:16:03 +0000 2023", "conversation_id_str": "1685278003733889024", "display_text_range": [0, 245], "entities":
 {"user_mentions": [{"id_str": "2931278824", "name": "mariafernandacabal", "screen_name": "mariafe78675515", "indices": [229, 245]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "f
avorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "Y CONOCIENDO LA GRANDEZA DEL EXMINISTRO DE DEFENSA DIEGO MOLANO APONTE ES MUY IMPORTANTE  QIE SE PIENSE EN UNA COALICI\u00d3N E
NTRE EL GENERAL RETIRADO JORGE LUISVAGAS Y EL EXMINISTRO DE DEFENSA DIEGO MOLANO APONTE @ARGENTINALAFAURIE @mariafe78675515", "in_reply_to_screen_name": "crovalen", "in_reply_to_st
atus_id_str": "1685278009815703552", "in_reply_to_user_id_str": "126412125", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retwee
ted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1685278012378337280"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 51, "endIndex": 63}, {"st
artIndex": 64, "endIndex": 70}, {"startIndex": 190, "endIndex": 202}, {"startIndex": 203, "endIndex": 209}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "detai
ls": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACXPx6kjh9KkAKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAep4N7PJF6v9QAAAAAA"}}}}}, {"entryId"
: "tweet-1685093396963086341", "sortIndex": "1697814052903775877", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType"
: "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1685093396963086341", "core": {"user_results": {"result": {"__type
name": "User", "id": "VXNlcjoxNTU3NTIzNzM2NTY3MzczODM0", "rest_id": "1557523736567373834", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": tru
e, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Aug 11 00:26:39 +0000 2022", "default_profile": true, "default_profile_ima
ge": false, "description": "Juro decir la verdad, toda la verdad y nada m\u00e1s que la verdad.", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_
count": 678, "followers_count": 94, "friends_count": 480, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 0, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "media
_count": 166, "name": "Gustavo Adolfo, Ph.D.", "normal_followers_count": 94, "pinned_tweet_ids_str": ["1692929277728096395"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "ht
tps://pbs.twimg.com/profile_banners/1557523736567373834/1693171645", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1622061762639007744/V2cRXyS9_normal.jpg", "pro
file_interstitial_type": "", "screen_name": "Spoudaiogeloion", "statuses_count": 2022, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries"
: []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1685093396963086341"], "editable_until_msecs": "1690596148000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable":
 true, "views": {"count": "576", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count":
 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sat Jul 29 01:02:28 +0000 2023", "conversation_id_str": "1685093396963086341", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"media": [{"disp
lay_url": "pic.twitter.com/ZZCrm4SqJs", "expanded_url": "https://twitter.com/Spoudaiogeloion/status/1685093396963086341/video/1", "id_str": "1685091645937647616", "indices": [280, 
303], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1685091645937647616/pu/img/_n2HjQ4FtIkQsoC6.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/ZZCrm4SqJs", "features": 
{}, "sizes": {"large": {"h": 720, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150,
 "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 720, "width": 1280}}], "user_mentions": [{"id_str": "926211701346881538", "name": "Bogotaensis", "screen_name": "Bogotaen
sis", "indices": [225, 237]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/ZZCrm4SqJs", "expanded_url": "https://tw
itter.com/Spoudaiogeloion/status/1685093396963086341/video/1", "id_str": "1685091645937647616", "indices": [280, 303], "media_key": "7_1685091645937647616", "media_url_https": "htt
ps://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1685091645937647616/pu/img/_n2HjQ4FtIkQsoC6.jpg", "type": "video", "url": "https://t.co/ZZCrm4SqJs", "additional_media_info": {"monetizable": 
false}, "mediaStats": {"viewCount": 160}, "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 720, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"
h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 720, "width": 12
80}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 76608, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1
685091645937647616/pu/vid/1280x720/PPuHSChazzJzWlvP.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1685091645937647616/
pu/vid/480x270/Z9dRpVqbscNnVYeF.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1685091645937647616/pu/pl/KwlQMyEer0nnDtq4.m3u8
?tag=12&container=fmp4"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1685091645937647616/pu/vid/640x360/Jjygay9ST76G-2Oh.mp4?tag=
12"}]}}]}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "Si Juan Daniel Oviedo, o Gustavo Bol\u00edvar, o Carlos Fernando Gal\u00e1n, o Diego Molano Aponte, hace una versi
\u00f3n del opening de Evangelion, cont\u00e1ndonos su programa de gobierno, de inmediato tiene mi voto garantizado (tambi\u00e9n el de @Bogotaensis y el de media comunidad extera 
bogotana). https://t.co/ZZCrm4SqJs", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "
retweet_count": 1, "retweeted": false, "user_id_str": "1557523736567373834", "id_str": "1685093396963086341"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"st
artIndex": 69, "endIndex": 81}, {"startIndex": 82, "endIndex": 88}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerDa
ta": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAIAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACXPx6kjh9KkAKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAep4N7PJF6v9QAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1685050560557314048", "sortInde
x": "1697814052903775876", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "Timeli
neTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1685050560557314048", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMj
U=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": fals
e, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u
00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities"
: {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://
t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_tr
anslator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_
followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/4843692790813
98272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verif
ied": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1685050560557314048"], "editable_until_msecs": "1690585935000", "is_edit_
eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "6", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"no
follow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Fri Jul 28 22:12:15 +0000 2023", "conversation_id_str": "1685050555142397954", "d
isplay_text_range": [0, 239], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "GRACIAS A DIOS HA
Y VERDADEROSCANDIDATOS  QUENOSENORGULLECEN  Y GARANTIZAN UN MEJOR PARA BOGOT\u00c1  COMO DIEGO MOLANO APONTE, EST\u00c1 COMPROBADO QUE INDRA NO ES CONFIABLE PORQUE ES UNA EMPRESA C
OMUNISTA ESP\u00d1OLA ESPECIALISTA EN FRAUDES ELECTORALES", "in_reply_to_screen_name": "crovalen", "in_reply_to_status_id_str": "1685050555142397954", "in_reply_to_user_id_str": "1
26412125", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "16850505605573
14048"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 101, "endIndex": 113}, {"startIndex": 114, "endIndex": 120}]}}, "clientEventInfo": {"compon
ent": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACXPx6kjh9KkAKAAVEXG3eU6hy/QgABgAA
AAEKAAep4N7PJF6v9QAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1685043346648002561", "sortIndex": "1697814052903775875", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "Timelin
eTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1685043346648002561", "c
ore": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNDg4MzQwNTQ0MzcxNzEyMDAz", "rest_id": "1488340544371712003", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_gradua
ted_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue Feb 01 02:37:59 +0000 2022", "d
efault_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Progresista\u2665 Petrista\u2665  \n\" No hubo un d\u00eda particular en el que dije \u201cde aqu\u00ed en ad
elante me dedicar\u00e9 a la liberaci\u00f3n de mi pueblo         Nelson Mandela.", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 1926, 
"followers_count": 795, "friends_count": 596, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 0, "location": "Tanta- Egipto", "media_count": 44, "name": "Isa
bel Rojas Pinilla", "normal_followers_count": 795, "pinned_tweet_ids_str": ["1695976680794288408"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profil
e_banners/1488340544371712003/1691879779", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1697298248195559424/hSP8eOwT_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "
", "screen_name": "isabelr09100986", "statuses_count": 1106, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": 
{"edit_tweet_ids": ["1685043346648002561"], "editable_until_msecs": "1690584215000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count":
 "19", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "
created_at": "Fri Jul 28 21:43:35 +0000 2023", "conversation_id_str": "1684758083199713280", "display_text_range": [28, 135], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "50675591", 
"name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [0, 13]}, {"id_str": "49849732", "name": "Gustavo Petro", "screen_name": "petrogustavo", "indices": [14, 27
]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 3, "favorited": false, "full_text": "@Diego_Molano @petrogustavo C\u00ednico!\nQuien dio la orden que asesinaran 
los joven en el estallido social?\nDiego| Molano Aponte  Asesino!!", "in_reply_to_screen_name": "Diego_Molano", "in_reply_to_status_id_str": "1684758083199713280", "in_reply_to_use
r_id_str": "50675591", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweeted": false, "user_id_str": "1488340544371712003", "id
_str": "1685043346648002561"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 1, "endIndex": 13}, {"startIndex": 104, "endIndex": 117}, {"startInde
x": 118, "endIndex": 124}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACA
AAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACXPx6kjh9KkAKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAep4N7PJF6v9QAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1684983520928641041", "sortIndex": "1697814052903775874", "content": {"e
ntryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"_
_typename": "Tweet", "rest_id": "1684983520928641041", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyNjk2MzA0Mjk=", "rest_id": "269630429", "affiliates_
highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at": 
"Mon Mar 21 04:49:41 +0000 2011", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Fan #1 del gran maestro @DIOS y admiradora del mejor Cantautor y musico E
spa\u00f1ol @AlejandroSanz Instagram: @dianitamontanez", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 20942, "followers_count": 573, "f
riends_count": 691, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 2, "location": "", "media_count": 1012, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud83
5\udcec\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea", "normal_followers_count": 573, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/p
rofile_banners/269630429/1626139085", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1491223487171776514/K4agnojC_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "s
creen_name": "chiqui1112", "statuses_count": 18497, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tw
eet_ids": ["1684983520928641041"], "editable_until_msecs": "1690569951000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": false, "views": {"count": "1", "s
tate": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false,
 "created_at": "Fri Jul 28 17:45:51 +0000 2023", "conversation_id_str": "1684624075119816706", "display_text_range": [15, 34], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "2499219806
", "name": "Luis Ernesto G\u00f3mez\ud83d\udc5f", "screen_name": "LuisErnestoGL", "indices": [0, 14]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited"
: false, "full_text": "@LuisErnestoGL Diego Molano Aponte", "in_reply_to_screen_name": "LuisErnestoGL", "in_reply_to_status_id_str": "1684624075119816706", "in_reply_to_user_id_str
": "2499219806", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "269630429", "id_str": "16849835
20928641041"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 15, "endIndex": 27}, {"startIndex": 28, "endIndex": 34}]}}, "clientEventInfo": {"comp
onent": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACXPx6kjh9KkAKAAVEXG3eU6hy/QgABg
AAAAEKAAep4N7PJF6v9QAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1684899862767120384", "sortIndex": "1697814052903775873", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "Timel
ineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1684899862767120384", 
"core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNDY4Mzc3Njg4MzQ4MDA4NDU0", "rest_id": "1468377688348008454", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_grad
uated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Wed Dec 08 00:32:26 +0000 2021", 
"default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 13660, "follow
ers_count": 319, "friends_count": 403, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "", "media_count": 131, "name": "Celiano Vargas", "norma
l_followers_count": 319, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468377896209489922/LTDTg42r_norm
al.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "celiano_vargas", "statuses_count": 19059, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_
in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1684899862767120384"], "editable_until_msecs": "1690550005000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_
translatable": true, "views": {"count": "19", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "l
egacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Fri Jul 28 12:13:25 +0000 2023", "conversation_id_str": "1683935254422122497", "display_text_range": [21, 285], "e
ntities": {"user_mentions": [{"id_str": "3129893038", "name": "Juan Carlos Arango S", "screen_name": "jcarangosa", "indices": [0, 11]}, {"id_str": "1100755430622613504", "name": "J
uancho", "screen_name": "juagod9", "indices": [12, 20]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "@jcarangosa @juagod9 Si
iiii, Sobre todo el cucho DIEGO MOLANO Aponte Asesino Genocida, NARCOTRAFICANTE, PARAMILITAR Rata de Alcantarilla, ASESINO de Ni\u00f1os(\u00f1as) J\u00f3venes y Adolescentes en to
tal INDEFENSION Rata Asquerosa Parido por el Culo de la Perra que lo Pari\u00f3 en el hospital militar", "in_reply_to_screen_name": "jcarangosa", "in_reply_to_status_id_str": "1683
935254422122497", "in_reply_to_user_id_str": "3129893038", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "user
_id_str": "1468377688348008454", "id_str": "1684899862767120384"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 49, "endIndex": 61}, {"startIndex
": 62, "endIndex": 68}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAA
wAAgoAAQAAAAAAAAABCgACXPx6kjh9KkAKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAep4N7PJF6v9QAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1684775287249154048", "sortIndex": "1697814052903775872", "content": {"entr
yType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__ty
pename": "Tweet", "rest_id": "1684775287249154048", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo0NjgwODMxNTk=", "rest_id": "468083159", "affiliates_hig
hlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu
 Jan 19 04:46:37 +0000 2012", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Abogado, soy de derecha, soy patriota, soy cat\u00f3lico, defiendo el  Estado
 de Israel y soy aficionado al rock.", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 57451, "followers_count": 1808, "friends_count": 27
96, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "", "media_count": 335, "name": "Sergio Ortiz \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddee\ud83c\u
ddf1", "normal_followers_count": 1808, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/468083159/1585717427", 
"profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1515397307134578690/Mw0h-GV6_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "sergiojosue79", "statuse
s_count": 20814, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1684775287249154048"], 
"editable_until_msecs": "1690520304000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": false, "views": {"count": "4", "state": "EnabledWithCount"}, "source
": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Fri Jul 28 03:58:
24 +0000 2023", "conversation_id_str": "1684624075119816706", "display_text_range": [15, 49], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "2499219806", "name": "Luis Ernesto G\u00f3m
ez\ud83d\udc5f", "screen_name": "LuisErnestoGL", "indices": [0, 14]}, {"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [36, 49]}], "u
rls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@LuisErnestoGL Diego Molano Aponte. @Diego_Molano", "in_reply_to_screen_name": "Lui
sErnestoGL", "in_reply_to_status_id_str": "1684624075119816706", "in_reply_to_user_id_str": "2499219806", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0
, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "468083159", "id_str": "1684775287249154048"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startInde
x": 15, "endIndex": 27}, {"startIndex": 28, "endIndex": 34}, {"startIndex": 37, "endIndex": 49}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"time
linesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACXPx6kjh9KkAKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAep4N7PJF6v9QAAAAAA"}}}}}]}, {"type": "TimelineR
eplaceEntry", "entry_id_to_replace": "cursor-top-9223372036854775807", "entry": {"entryId": "cursor-top-9223372036854775807", "sortIndex": "9223372036854775807", "content": {"entry
Type": "TimelineTimelineCursor", "__typename": "TimelineTimelineCursor", "value": "DAADDAABCgABF45V56bWYfsKAAIXYYYyitewAAAIAAIAAAABCAADAAAAAAgABAAAAAcKAAUXj9jivgAnEAoABheP2OK9_seAA
AA", "cursorType": "Top"}}}, {"type": "TimelineReplaceEntry", "entry_id_to_replace": "cursor-bottom-0", "entry": {"entryId": "cursor-bottom-0", "sortIndex": "0", "content": {"entry
Type": "TimelineTimelineCursor", "__typename": "TimelineTimelineCursor", "value": "DAADDAABCgABF45V56bWYfsKAAIXYYYyitewAAAIAAIAAAACCAADAAAAAAgABAAAAAcKAAUXj9jivgAnEAoABheP2OK9_seAA
AA", "cursorType": "Bottom"}}}]}}}}}
{"data": {"search_by_raw_query": {"search_timeline": {"timeline": {"instructions": [{"type": "TimelineAddEntries", "entries": [{"entryId": "tweet-1684722611698249728", "sortIndex":
 "1697814052903765888", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineT
weet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1684722611698249728", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU="
, "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, 
"can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e
1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {
"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.c
o/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_trans
lator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_fol
lowers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/4843692790813982
72/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified
": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1684722611698249728"], "editable_until_msecs": "1690507745000", "is_edit_eli
gible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "22", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofo
llow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1684192974433910784", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User",
 "id": "VXNlcjoxMzY4NDcxNTM2", "rest_id": "1368471536", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle",
 "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Sun Apr 21 02:21:03 +0000 2013", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Abogado
, empresario y pap\u00e1. La soluci\u00f3n para los problemas de Colombia es un Acuerdo sobre lo Fundamental. Director Nacional del @MovSalvacionNal", "entities": {"description": {
"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "enriquegomez.co", "expanded_url": "http://www.enriquegomez.co", "url": "https://t.co/faTjDNP7us", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_follo
wers_count": 0, "favourites_count": 14709, "followers_count": 185089, "friends_count": 691, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 164, "location": "
Colombia", "media_count": 3341, "name": "Enrique G\u00f3mez", "normal_followers_count": 185089, "pinned_tweet_ids_str": ["1697740056117613028"], "possibly_sensitive": false, "profi
le_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1368471536/1654173938", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511844052571930635/icUTLFrM_normal.
jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Enrique_GomezM", "statuses_count": 9493, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/faTjDNP7us", "verified": false, "wan
t_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1541546096035610630", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 1009, "name": "Community", 
"icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1684192974433910784"], "editable_until_msecs": "1690381470000", "is_edit_eligible": true, "edits_rema
ining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "38520", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<
/a>", "note_tweet": {"is_expandable": true, "note_tweet_results": {"result": {"id": "Tm90ZVR3ZWV0OjE2ODQxOTI5NzQyOTk2MjM0MjQ=", "text": "Es un orgullo tener a un candidato como @Di
ego_Molano para la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1: que s\u00ed conoce el manejo de la agenda social del Estado. Hombre que tuvo que lidiar con el terrorismo de primera l\u00ednea y e
l avance terrorista del ELN y las Farc bajo esa fachada. Pero no solo es apoyar el programa de seguridad de Diego, es salir a hacer activismo para nosotros y nuestros barrios, debe
mos hacernos part\u00edcipes de lo que se avecina o el marxismo radical seguir\u00e1 avanzando, entreg\u00e1ndole m\u00e1s ventajas a los criminales, arrinconando a la ciudadan\u00
eda.", "entity_set": {"user_mentions": [{"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [40, 53]}], "urls": [], "hashtags": [], "sym
bols": []}, "richtext": {"richtext_tags": []}, "media": {"inline_media": []}}}}, "legacy": {"bookmark_count": 3, "bookmarked": false, "created_at": "Wed Jul 26 13:24:30 +0000 2023"
, "conversation_id_str": "1684192974433910784", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/lF0iOWryXd", "expanded_url": "https://twitte
r.com/Enrique_GomezM/status/1684192974433910784/video/1", "id_str": "1684191639906947072", "indices": [277, 300], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/16841
91639906947072/pu/img/CBHiqyKXUv9Od7dL.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/lF0iOWryXd", "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 1920, "w": 1080, "resize": "fit"}, "medium"
: {"h": 1200, "w": 675, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1920, "width
": 1080}}], "user_mentions": [{"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [40, 53]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}
, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/lF0iOWryXd", "expanded_url": "https://twitter.com/Enrique_GomezM/status/1684192974433910784/video/1", "id_str": "
1684191639906947072", "indices": [277, 300], "media_key": "7_1684191639906947072", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1684191639906947072/pu/img/CBHiqyKXU
v9Od7dL.jpg", "type": "video", "url": "https://t.co/lF0iOWryXd", "additional_media_info": {"monetizable": false}, "mediaStats": {"viewCount": 14431}, "ext_media_availability": {"st
atus": "Available"}, "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 1920, "w": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 675, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 383, "re
size": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1920, "width": 1080}, "video_info": {"aspect_ratio": [9, 16], "duration_millis": 148028
, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1684191639906947072/pu/pl/pxSqHC2xERPa1fXR.m3u8?tag=12&container=fmp4&v=89a"},
 {"bitrate": 950000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1684191639906947072/pu/vid/480x852/tVXOr4kCvpU1eXaS.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 2176000
, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1684191639906947072/pu/vid/720x1280/dJHkxCrWZAYr_uS1.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "
video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1684191639906947072/pu/vid/320x568/suivODvKtED1MsnB.mp4?tag=12"}]}}]}, "favorite_count": 2678, "favorited": false, "full_te
xt": "Es un orgullo tener a un candidato como @Diego_Molano para la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1: que s\u00ed conoce el manejo de la agenda social del Estado. Hombre que tuvo que l
idiar con el terrorismo de primera l\u00ednea y el avance terrorista del ELN y las Farc bajo esa fachada. Pero no solo es\u2026 https://t.co/lF0iOWryXd", "is_quote_status": false, 
"lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 27, "reply_count": 224, "retweet_count": 1432, "retweeted": false, "user_id_str": "13
68471536", "id_str": "1684192974433910784"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Fri Jul 28 00:29:05 +0000 2023", "conversation_id_str": "16847226
11698249728", "display_text_range": [0, 240], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "E
S UN GRAN ORGULLOTENER A UN CANDIDATO COMO DIEGO MOLANO APONTE PARA LA ALCALD\u00cdA DE BOGOT\u00c1, Y UNA VERGUENZA QUE DELINCUENTES COMO GUSTAVO BOL\u00cdVAR SEAN CANDIDATOS A LA
 ALCALD\u00cdA DE LA CIUDAD QUE DESTRUY\u00d3 CON SU GRUPO TERRORISTA PRIMERA L\u00cdNEA,", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "168419
2974433910784", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/dsTryBh4f4", "expanded": "https://twitter.com/Enrique_GomezM/status/1684192974433910784", "display": "twitter.com/E
nrique_GomezM\u2026"}, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1684722611698249728"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highl
ights": {"textHighlights": [{"startIndex": 44, "endIndex": 56}, {"startIndex": 57, "endIndex": 63}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"t
imelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACnZeiBIqQPC8KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAeS1fO2/T9TcAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet
-1684706576370749442", "sortIndex": "1697814052903765887", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "Timel
ineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1684706576370749442", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "
User", "id": "VXNlcjo1Njk1NTI4ODI=", "rest_id": "569552882", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Ci
rcle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu May 03 00:41:45 +0000 2012", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "",
 "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 5909, "followers_count": 1441, "friends_count": 1809, "has_custom_timelines": true, "is_t
ranslator": false, "listed_count": 3, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "media_count": 1482, "name": "@enriquejimmyvar", "normal_followers_count": 1441, "pinned_tweet_ids_
str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/569552882/1578608041", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile
_images/1360783566276288517/sA7sVbCe_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "enriquejimmyvar", "statuses_count": 47780, "translator_type": "none", "verified":
 false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1684706576370749442"], "editable_until_msecs": "1690503922000", "is_edit_eligi
ble": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "6", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\
"nofollow\">Twitter for Android</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1684312160149688320", "core": {"user_results": {"result": {"__typename"
: "User", "id": "VXNlcjoxMzU1NDMzMTM=", "rest_id": "135543313", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "
Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Wed Apr 21 16:01:53 +0000 2010", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description":
 "Periodista, Arquitecto, Sports, aprendiz de todo y conocedor de nada. Caracol Radio, https://t.co/KRDolVf7wr, Universidad Sergio Arboleda, https://t.co/bndtyYuZ5u", "entities": {
"description": {"urls": [{"display_url": "FutbolHoy.co", "expanded_url": "http://FutbolHoy.co", "url": "https://t.co/KRDolVf7wr", "indices": [85, 108]}, {"display_url": "cesaralo.c
om", "expanded_url": "http://cesaralo.com", "url": "https://t.co/bndtyYuZ5u", "indices": [139, 162]}]}, "url": {"urls": [{"display_url": "cesaralo.com", "expanded_url": "http://ces
aralo.com", "url": "https://t.co/bndtyYuZ5u", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 6878, "followers_count": 1141026, "friends_count": 2018, "has_c
ustom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 2280, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "media_count": 6253, "name": "Cesar Augusto Londo\u00f1o", "normal
_followers_count": 1141026, "pinned_tweet_ids_str": ["1697230617711096281"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/135543313/159
4220674", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280875740477652992/cDlY1INE_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "cesaralo", "st
atuses_count": 86225, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/bndtyYuZ5u", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_i
d": "1645935899543314433", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 955, "name": "Journalist", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids
": ["1684312160149688320"], "editable_until_msecs": "1690409886000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "323245", "state
": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 6, "bookmarked": false, "cr
eated_at": "Wed Jul 26 21:18:06 +0000 2023", "conversation_id_str": "1684312160149688320", "display_text_range": [0, 262], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "50981729", "na
me": "Gustavo Bol\u00edvar", "screen_name": "GustavoBolivar", "indices": [57, 72]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 5140, "favorited": false, "full_t
ext": "Candidato a la alcald\u00eda de Bogot\u00e1 por el Pacto Hist\u00f3rico @GustavoBolivar auspiciador de la primera l\u00ednea.\n3 integrantes de esa primera l\u00ednea judici
alizados por intentar quemar vivos 3 polic\u00edas, quedaron libres, pero el gobierno los protege. \nAlisten extintores \ud83d\udd25", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quot
e_count": 119, "reply_count": 1796, "retweet_count": 1959, "retweeted": false, "user_id_str": "135543313", "id_str": "1684312160149688320"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "book
marked": false, "created_at": "Thu Jul 27 23:25:22 +0000 2023", "conversation_id_str": "1684706576370749442", "display_text_range": [0, 169], "entities": {"user_mentions": [], "url
s": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "Estos pseudos comentarista deportivos, ahora tambi\u00e9n de politica el mal ejemplo 
de el \ud83e\ude80 V\u00e9lez otro facho, siga con el criminal demencial sanguinario Diego molano Aponte,", "is_quote_status": true, "lang": "es", "place": {"attributes": {}, "boun
ding_box": {"coordinates": [[[-74.483288999243, 3.71743200175304], [-74.483288999243, 4.80713500387127], [-74.0040529979154, 4.80713500387127], [-74.0040529979154, 3.71743200175304
]]], "type": "Polygon"}, "contained_within": [], "country": "Colombia", "country_code": "CO", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "id": "0161be
1b3f98d6c3", "place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json"}, "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1684312160149688320", "quoted_stat
us_permalink": {"url": "https://t.co/FCkFcPKVtv", "expanded": "https://twitter.com/cesaralo/status/1684312160149688320", "display": "twitter.com/cesaralo/statu\u2026"}, "reply_coun
t": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "569552882", "id_str": "1684706576370749442"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"star
tIndex": 149, "endIndex": 161}, {"startIndex": 162, "endIndex": 168}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controller
Data": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACnZeiBIqQPC8KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAeS1fO2/T9TcAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1684340395331780610", "sortIn
dex": "1697814052903765886", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "Time
lineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1684340395331780610", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIx
MjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": fa
lse, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem
\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entitie
s": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http:
//t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_
translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "norma
l_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/48436927908
1398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "ver
ified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1684340395331780610"], "editable_until_msecs": "1690416618000", "is_edi
t_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "30", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"
nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1684311119395950593", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "Us
er", "id": "VXNlcjoxNjI2NTkwNjUxMTk3NTcxMDcy", "rest_id": "1626590651197571072", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profi
le_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Fri Feb 17 14:33:37 +0000 2023", "default_profile": true, "default_profile_image": false
, "description": "", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 15686, "followers_count": 2192, "friends_count": 2300, "has_custom_ti
melines": true, "is_translator": false, "listed_count": 2, "location": "", "media_count": 8069, "name": "KLe\u00f1a Curadelli", "normal_followers_count": 2192, "pinned_tweet_ids_st
r": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1626590651197571072/1691179843", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com
/profile_images/1691221901228576768/c1qAXtz2_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "KLea79107265", "statuses_count": 17325, "translator_type": "none", "verif
ied": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1684311119395950593"], "editable_until_msecs": "1690409638000", "is_edit_
eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "913", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\
" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Wed Jul 26 21:13:58 +0000 2023", "conversation_id_str": "1684311119
395950593", "display_text_range": [0, 68], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/7HoKEwvekD", "expanded_url": "https://twitter.com/KLea79107265/status/16843111193
95950593/photo/1", "id_str": "1684311116334370816", "indices": [69, 92], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1_gCVRaEAAum0r.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co
/7HoKEwvekD", "features": {"large": {"faces": [{"x": 611, "y": 221, "h": 355, "w": 355}]}, "medium": {"faces": [{"x": 607, "y": 219, "h": 353, "w": 353}]}, "small": {"faces": [{"x"
: 343, "y": 124, "h": 199, "w": 199}]}, "orig": {"faces": [{"x": 611, "y": 221, "h": 355, "w": 355}]}}, "sizes": {"large": {"h": 1207, "w": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 
1200, "w": 1074, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 608, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1207, "width": 1080
, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 271, "w": 1080, "h": 605}, {"x": 0, "y": 33, "w": 1080, "h": 1080}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1059, "h": 1207}, {"x": 0, "y": 0, "w": 604, "h": 1207}, {
"x": 0, "y": 0, "w": 1080, "h": 1207}]}}], "user_mentions": [{"id_str": "50981729", "name": "Gustavo Bol\u00edvar", "screen_name": "GustavoBolivar", "indices": [6, 21]}], "urls": [
], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/7HoKEwvekD", "expanded_url": "https://twitter.com/KLea79107265/status/1684311119
395950593/photo/1", "id_str": "1684311116334370816", "indices": [69, 92], "media_key": "3_1684311116334370816", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1_gCVRaEAAum0r.jpg"
, "type": "photo", "url": "https://t.co/7HoKEwvekD", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 611, "y": 221, "h": 355, "w": 355}]},
 "medium": {"faces": [{"x": 607, "y": 219, "h": 353, "w": 353}]}, "small": {"faces": [{"x": 343, "y": 124, "h": 199, "w": 199}]}, "orig": {"faces": [{"x": 611, "y": 221, "h": 355, 
"w": 355}]}}, "sizes": {"large": {"h": 1207, "w": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 1074, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 608, "resize": "fit"}, "thumb"
: {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1207, "width": 1080, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 271, "w": 1080, "h": 605}, {"x": 0, "y": 33, "w": 1080, "h
": 1080}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1059, "h": 1207}, {"x": 0, "y": 0, "w": 604, "h": 1207}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1080, "h": 1207}]}}]}, "favorite_count": 53, "favorited": false, "ful
l_text": "PARA. @GustavoBolivar\nDE.     Los Zurdopatas d la far\u00e1ndula criolla. https://t.co/7HoKEwvekD", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, 
"possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 3, "reply_count": 3, "retweet_count": 35, "retweeted": false, "user_id_str": "1626590651197571072", "id_str": "16843111193959505
93"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Wed Jul 26 23:10:18 +0000 2023", "conversation_id_str": "1684340395331780610", "display_text_range": [0,
 225], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "CUALQUIER PERSONA CON UN M\u00cdNIMO DE 
INTELIGENCIA Y CONOCIENDO TODO EL DA\u00d1O QUE EL TERRORISTA BOL\u00cdVAR HA HECHO A BOGOT\u00c1 CON SU GRUPO TERRORISTA PRIMERA L\u00cdNEA NO VOTAR\u00cdA POR \u00c9L, S\u00d3LO 
DIEGO MOLANO APONTE GARANTIZA UN BOGOT\u00c1 MEJOR", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1684311119395950593", "quoted_status_permalin
k": {"url": "https://t.co/PfTfpCm3be", "expanded": "https://twitter.com/KLea79107265/status/1684311119395950593", "display": "twitter.com/KLea79107265/s\u2026"}, "reply_count": 0, 
"retweet_count": 2, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1684340395331780610"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex"
: 180, "endIndex": 192}, {"startIndex": 193, "endIndex": 199}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": 
"DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACnZeiBIqQPC8KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAeS1fO2/T9TcAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1684335093848973313", "sortIndex": "
1697814052903765885", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTwe
et", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1684335093848973313", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", 
"rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "c
an_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1t
ica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"d
escription": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/
DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_transla
tor": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_follo
wers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272
/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified":
 false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1684335093848973313"], "editable_until_msecs": "1690415354000", "is_edit_eligi
ble": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "66", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofoll
ow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Wed Jul 26 22:49:14 +0000 2023", "conversation_id_str": "1684335088803233793", "displ
ay_text_range": [0, 199], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "LA \u00daNICA ESPERAN
ZA QUE NOS QUEDA ES LA DEL EXMINISTRO DE DEFENSA DIEGO MOLANO APONTE, S\u00d3LO AS\u00cd SACAREMOS A BOGOT\u00c1 DELAGUJERO NEGRO DONDE LA METI\u00d3 EL NARCOTERRORISMOCOMUNISTA DE
 PETRO Y EL GAY CLAUDIO", "in_reply_to_screen_name": "crovalen", "in_reply_to_status_id_str": "1684335088803233793", "in_reply_to_user_id_str": "126412125", "is_quote_status": fals
e, "lang": "es", "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1684335093848973313"}}}, "tweetDisplayType": "Tw
eet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 65, "endIndex": 77}, {"startIndex": 78, "endIndex": 84}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "d
etails": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACnZeiBIqQPC8KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAeS1fO2/T9TcAAAAAAA"}}}}}, {"entr
yId": "tweet-1684258801807917079", "sortIndex": "1697814052903765884", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemT
ype": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1684258801807917079", "core": {"user_results": {"result": {"__
typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image
_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "desc
ription": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bog
ot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamat
ematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count"
: 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud
83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https:
//pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "no
ne", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1684258801807917079"], "edita
ble_until_msecs": "1690397165000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "3", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a 
href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Wed Jul 26 17:46:05 +0000 2023", "con
versation_id_str": "1684258794044358656", "display_text_range": [0, 195], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favori
ted": false, "full_text": "TENEMOS QUE PENSAR EN EL BENEFICIO DE BOGOT\u00c1 ELIGIENDO AL MEJOR, COMO EST\u00c1 BOGOT\u00c1 VUELTO MIERDACON LA DELINCUENCIA Y LA INSEGURIDAD LA MEJ
OR OPCI\u00d3N ES EL EXMINISTRO DE DEFENSA DIEGO MOLANO APONTE", "in_reply_to_screen_name": "crovalen", "in_reply_to_status_id_str": "1684258798116929552", "in_reply_to_user_id_str
": "126412125", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "168425880
1807917079"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 176, "endIndex": 188}, {"startIndex": 189, "endIndex": 195}]}}, "clientEventInfo": {"c
omponent": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACnZeiBIqQPC8KAAVEXG3eU6hy/Qg
ABgAAAAEKAAeS1fO2/T9TcAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1684196705602789377", "sortIndex": "1697814052903765883", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "Ti
melineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1684196705602789377
", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo1NDg3NDk0MzQ=", "rest_id": "548749434", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true
, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Sun Apr 08 19:39:16 +0000 2012", "default_profile": t
rue, "default_profile_image": false, "description": "", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 117, "followers_count": 962, "frie
nds_count": 1691, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "", "media_count": 106, "name": "ES LO QUE HAY", "normal_followers_count": 9
62, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/868917354931130368/RR5qV70-_normal.jpg", "profile_inte
rstitial_type": "", "screen_name": "cesauesma", "statuses_count": 88099, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edi
t_control": {"edit_tweet_ids": ["1684196705602789377"], "editable_until_msecs": "1690382360000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views
": {"count": "427", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count":
 0, "bookmarked": false, "created_at": "Wed Jul 26 13:39:20 +0000 2023", "conversation_id_str": "1684187178497179650", "display_text_range": [28, 278], "entities": {"user_mentions"
: [{"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [0, 13]}, {"id_str": "49849732", "name": "Gustavo Petro", "screen_name": "petrogu
stavo", "indices": [14, 27]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 25, "favorited": false, "full_text": "@Diego_Molano @petrogustavo Diego Andr\u00e9s Mol
ano Aponte:\nMientras esperamos que alg\u00fan d\u00eda la justicia lo investigue, le pido a los bogotanos que en las urnas le den su merecido, la muerte pol\u00edtica, usted en ta
ntos a\u00f1os como funcionario ha sido un in\u00fatil,  nadaa favor del pueblo.", "in_reply_to_screen_name": "Diego_Molano", "in_reply_to_status_id_str": "1684187178497179650", "i
n_reply_to_user_id_str": "50675591", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 4, "retweeted": false, "user_id_str": "548749434",
 "id_str": "1684196705602789377"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 1, "endIndex": 13}, {"startIndex": 48, "endIndex": 54}]}}, "clien
tEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACnZeiBIqQPC8
KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAeS1fO2/T9TcAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1684146732538687489", "sortIndex": "1697814052903765882", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "
__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "168
4146732538687489", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyMzI5NTgzNTc=", "rest_id": "232958357", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduat
ed_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Sat Jan 01 21:37:42 +0000 2011", "de
fault_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "BBAA Universidad de Salamanca.\nDise\u00f1ador, Ilustrador, Artista, Ambientalista\nColombiano.", "entities":
 {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 1208, "followers_count": 169, "friends_count": 393, "has_custom_timelines": false, "is_translator": f
alse, "listed_count": 3, "location": "Salamanca, Castilla y Le\u00f3n", "media_count": 111, "name": "Forest", "normal_followers_count": 169, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_s
ensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/232958357/1603213244", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1553337515154
841606/d-YZ3ii6_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "For3st1982", "statuses_count": 1199, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": fa
lse, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1684146732538687489"], "editable_until_msecs": "1690370445000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaini
ng": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "12", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for A
ndroid</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Wed Jul 26 10:20:45 +0000 2023", "conversation_id_str": "1683870381558431746", "display_text_range"
: [16, 280], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "50981729", "name": "Gustavo Bol\u00edvar", "screen_name": "GustavoBolivar", "indices": [0, 15]}], "urls": [], "hashtags": [{
"indices": [263, 280], "text": "NiPerdonNiOlvido"}], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@GustavoBolivar Estamos contigo Gustavo, no puede ganar 
un personaje tan nefasto como Diego Molano Aponte no olvidemos todos los horrores que cometieron los militares y la polic\u00eda en el marco del paro nacional cuando fu\u00e9 minis
tro de defensa en el gobierno Duque. #NiPerdonNiOlvido", "in_reply_to_screen_name": "GustavoBolivar", "in_reply_to_status_id_str": "1683870381558431746", "in_reply_to_user_id_str":
 "50981729", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "232958357", "id_str": "168414673253
8687489"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 86, "endIndex": 98}, {"startIndex": 99, "endIndex": 105}]}}, "clientEventInfo": {"compone
nt": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACnZeiBIqQPC8KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAA
AEKAAeS1fO2/T9TcAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1684006847554920448", "sortIndex": "1697814052903765881", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "Timeline
TimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1684006847554920448", "co
re": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_
blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, 
"default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Un
iversidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.co
m", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "fo
llowers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e
9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": fals
e, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_
count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_
ids": ["1684006847554920448"], "editable_until_msecs": "1690337094000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "16", "state"
: "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id"
: "1683954297199788032", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNzA4NjI1ODg2", "rest_id": "1708625886", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_
graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at": "Thu Aug 29 00:50:04 +0000 20
13", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Candidata al Concejo de Bogot\u00e1 #29 Centro Democr\u00e1tico -\ud83d\udcdaMagister en Estudios pol
\u00edticos e internacionales @urosario Polit\u00f3loga @uniandes Docente - bogotana", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 110
61, "followers_count": 9268, "friends_count": 4930, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 3, "location": "Bogot\u00e1, Colombia \ud83c\udde8\ud83c\u
ddf4\ud83d\udccd", "media_count": 219, "name": "Mafe Pacheco #29", "normal_followers_count": 9268, "pinned_tweet_ids_str": ["1685358678629625857"], "possibly_sensitive": false, "pr
ofile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1708625886/1690681094", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1693957161901076480/eO-sGSu2_norm
al.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "mfpachecomejia", "statuses_count": 5665, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_i
n_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1683954297199788032"], "editable_until_msecs": "1690324565000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_tr
anslatable": true, "views": {"count": "54178", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "le
gacy": {"bookmark_count": 2, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 25 21:36:05 +0000 2023", "conversation_id_str": "1683954297199788032", "display_text_range": [0, 54], "enti
ties": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/2rc2jKPbK1", "expanded_url": "https://twitter.com/mfpachecomejia/status/1683954297199788032/photo/1", "id_str": "1683954291302625
282", "indices": [55, 78], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F16bgYcWcAIMsYL.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/2rc2jKPbK1", "features": {"all": {"tags": [{"
user_id": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "type": "user"}]}, "large": {"faces": [{"x": 495, "y": 251, "h": 144, "w": 144}, {"x": 283, "y":
 119, "h": 162, "w": 162}]}, "medium": {"faces": [{"x": 495, "y": 251, "h": 144, "w": 144}, {"x": 283, "y": 119, "h": 162, "w": 162}]}, "small": {"faces": [{"x": 403, "y": 204, "h"
: 117, "w": 117}, {"x": 230, "y": 96, "h": 131, "w": 131}]}, "orig": {"faces": [{"x": 495, "y": 251, "h": 144, "w": 144}, {"x": 283, "y": 119, "h": 162, "w": 162}]}}, "sizes": {"la
rge": {"h": 835, "w": 663, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 835, "w": 663, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 540, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize"
: "crop"}}, "original_info": {"height": 835, "width": 663, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 128, "w": 663, "h": 371}, {"x": 0, "y": 0, "w": 663, "h": 663}, {"x": 0, "y": 0, "w": 663, 
"h": 756}, {"x": 245, "y": 0, "w": 418, "h": 835}, {"x": 0, "y": 0, "w": 663, "h": 835}]}}], "user_mentions": [{"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": 
"Diego_Molano", "indices": [41, 54]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/2rc2jKPbK1", "expanded_url": "ht
tps://twitter.com/mfpachecomejia/status/1683954297199788032/photo/1", "id_str": "1683954291302625282", "indices": [55, 78], "media_key": "3_1683954291302625282", "media_url_https":
 "https://pbs.twimg.com/media/F16bgYcWcAIMsYL.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/2rc2jKPbK1", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"all": {"tags
": [{"user_id": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "type": "user"}]}, "large": {"faces": [{"x": 495, "y": 251, "h": 144, "w": 144}, {"x": 283
, "y": 119, "h": 162, "w": 162}]}, "medium": {"faces": [{"x": 495, "y": 251, "h": 144, "w": 144}, {"x": 283, "y": 119, "h": 162, "w": 162}]}, "small": {"faces": [{"x": 403, "y": 20
4, "h": 117, "w": 117}, {"x": 230, "y": 96, "h": 131, "w": 131}]}, "orig": {"faces": [{"x": 495, "y": 251, "h": 144, "w": 144}, {"x": 283, "y": 119, "h": 162, "w": 162}]}}, "sizes"
: {"large": {"h": 835, "w": 663, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 835, "w": 663, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 540, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "r
esize": "crop"}}, "original_info": {"height": 835, "width": 663, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 128, "w": 663, "h": 371}, {"x": 0, "y": 0, "w": 663, "h": 663}, {"x": 0, "y": 0, "w":
 663, "h": 756}, {"x": 245, "y": 0, "w": 418, "h": 835}, {"x": 0, "y": 0, "w": 663, "h": 835}]}}]}, "favorite_count": 2676, "favorited": false, "full_text": "Mi candidato a la alca
ld\u00eda de Bogot\u00e1 \n\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f@Diego_Molano https://t.co/2rc2jKPbK1", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_
editable": true, "place": {"attributes": {}, "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483288999243, 3.71743200175304], [-74.483288999243, 4.80713500387127], [-74.0040529979154, 4.807
13500387127], [-74.0040529979154, 3.71743200175304]]], "type": "Polygon"}, "contained_within": [], "country": "Colombia", "country_code": "CO", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Col
ombia", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "id": "0161be1b3f98d6c3", "place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json"}, "quote_count": 21, "reply_c
ount": 255, "retweet_count": 689, "retweeted": false, "user_id_str": "1708625886", "id_str": "1683954297199788032"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created
_at": "Wed Jul 26 01:04:54 +0000 2023", "conversation_id_str": "1684006847554920448", "display_text_range": [0, 63], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "
symbols": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "RESPALDO TOTAL A DIEGO MOLANO APONTE PARA LA ALCALD\u00cdA DE BOGOT\u00c1", "is_quote_status": true, "lang": "
es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1683954297199788032", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/IEPCMCixP3", "expanded": "https://twitter.com/mfpachecomejia/
status/1683954297199788032", "display": "twitter.com/mfpachecomejia\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "168400
6847554920448"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 17, "endIndex": 29}, {"startIndex": 30, "endIndex": 36}]}}, "clientEventInfo": {"co
mponent": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACnZeiBIqQPC8KAAVEXG3eU6hy/QgA
BgAAAAEKAAeS1fO2/T9TcAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1683993412482093057", "sortIndex": "1697814052903765880", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "Tim
elineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1683993412482093057"
, "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true,
 "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": t
rue, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en 
la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogsp
ot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811
, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C
\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive":
 false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "stat
uses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_t
weet_ids": ["1683993412482093057"], "editable_until_msecs": "1690333891000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "4", "st
ate": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest
_id": "1683811048472580096", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNDM4ODc2NDc1NjA4OTQ4NzM5", "rest_id": "1438876475608948739", "affiliates_high
lighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at": "Fri 
Sep 17 14:52:37 +0000 2021", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "\u00daltimas Noticias - Actualidad de las Americas y del Mundo 24/7 \ud83c\udd
fa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\u
ddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udf0e", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 19081, "followers_coun
t": 75695, "friends_count": 8293, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 78, "location": "Miami", "media_count": 2481, "name": "By Viral 24", "normal
_followers_count": 75695, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1438876475608948739/1676329032", "pr
ofile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1625267821969133568/D1slUoWu_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "ByViral24", "statuses_count
": 19240, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1475284966456111105", "professional_type"
: "Creator", "category": [{"id": 580, "name": "Media & News Company", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1683811048472580096"], "editabl
e_until_msecs": "1690290412000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "85101", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a
 href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 10, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 25 12:06:52 +000
0 2023", "conversation_id_str": "1683811048472580096", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Bq2N6eLINY", "expanded_url": "https:/
/twitter.com/elpatrullero_/status/1683805396031373312/video/1", "id_str": "1683805298782339073", "indices": [255, 278], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb
/1683805298782339073/pu/img/3UQMGwbpjOsQZQMj.jpg", "source_status_id_str": "1683805396031373312", "source_user_id_str": "302339446", "type": "photo", "url": "https://t.co/Bq2N6eLIN
Y", "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 720, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}, "th
umb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 720, "width": 1280}}], "user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entitie
s": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Bq2N6eLINY", "expanded_url": "https://twitter.com/elpatrullero_/status/1683805396031373312/video/1", "id_str": "1683805298782339073"
, "indices": [255, 278], "media_key": "7_1683805298782339073", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1683805298782339073/pu/img/3UQMGwbpjOsQZQMj.jpg", "sourc
e_status_id_str": "1683805396031373312", "source_user_id_str": "302339446", "type": "video", "url": "https://t.co/Bq2N6eLINY", "additional_media_info": {"monetizable": false, "sour
ce_user": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozMDIzMzk0NDY=", "rest_id": "302339446", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true,
 "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Sat May 21 01:07:22 +0000 2011", "default_profile": f
alse, "default_profile_image": false, "description": "Creador de la primera secci\u00f3n de Transito y Movilidad en la Televisi\u00f3n Colombiana. Veedor urbano de los temas de Mov
ilidad de Bogota", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 17516, "followers_count": 28765, "friends_count": 833, "has_custom_time
lines": true, "is_translator": false, "listed_count": 64, "location": "Bogota, Colombia", "media_count": 6616, "name": "Efrain Arce", "normal_followers_count": 28765, "pinned_tweet
_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362717884/elpatrullero_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "
screen_name": "elpatrullero_", "statuses_count": 58114, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}}, "mediaStats": {"view
Count": 63146}, "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 720, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resiz
e": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 720, "width": 1280}, "video_info": {"aspec
t_ratio": [16, 9], "duration_millis": 61396, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1683805298782339073/pu/vid/4
80x270/W-lXGwRtd2Ij_LzC.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1683805298782339073/pu/vid/640x360/kVBh0WWXlSi7S
HcD.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1683805298782339073/pu/pl/G81i996d2pbpUzra.m3u8?tag=12&container=fmp4"}, {"
bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1683805298782339073/pu/vid/1280x720/9V8uO-r7gP8c9ybR.mp4?tag=12"}]}}]}, "favorite_count
": 3493, "favorited": false, "full_text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4ATENCI\u00d3N.  Lanzan campa\u00f1a por la seguridad, donde piden NO votar por la izquierda. \n\n\u26a0\ufe0fSi u
sted no quiere ser v\u00edctima de \nHomicidios, robos, extorsiones, fleteo NO VOTE por candidatos del Pacto Hist\u00f3rico y izquierda que eliminan acciones de seguridad\n\n https
://t.co/Bq2N6eLINY", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 53, "reply_count": 180, "retweet_count
": 2036, "retweeted": false, "user_id_str": "1438876475608948739", "id_str": "1683811048472580096"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Wed Jul 2
6 00:11:31 +0000 2023", "conversation_id_str": "1683993412482093057", "display_text_range": [0, 135], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, 
"favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "NO VOTAR PORDELINCUENTES Y CRIMINALES, S\u00d3O DIEGO MOLANO APONTE ES LA GARANT\u00cdA PARA BOGOT\u00c1 LOS DEM\u00c1S CANDI
DATOS NO SIRVEN PARA UN CARAJO", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1683811048472580096", "quoted_status_permalink": {"url": "https:/
/t.co/q0TM9tq5Mh", "expanded": "https://twitter.com/ByViral24/status/1683811048472580096", "display": "twitter.com/ByViral24/stat\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "re
tweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1683993412482093057"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 43, "endIndex": 55}, 
{"startIndex": 56, "endIndex": 62}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAA
AAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACnZeiBIqQPC8KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAeS1fO2/T9TcAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1683989276990623746", "sortIndex": "1697814052903765879", "cont
ent": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"res
ult": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1683989276990623746", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "af
filiates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "creat
ed_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especial
izaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, 
"url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0,
 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count"
: 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_
tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "pr
ofile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": fa
lse, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1683989276990623746"], "editable_until_msecs": "1690332905000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaini
ng": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "9", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "
legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 25 23:55:05 +0000 2023", "conversation_id_str": "1683989273630965762", "display_text_range": [0, 243], "e
ntities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "SE HIZO ELEGIR POR SU CARA BONITA Y PORQUE EN BOG
OT\u00c1 HAY M\u00c1S EST\u00daPIDOS QUE EN LAS OTRAS CIUDADES, S\u00d3LO NOS SALVA DEL DESASTRE ELEGIR COMO ALCALDE AL EXMINISTRO DE DEFENSA DIEGO MOLANO APONTE PORQUE LOS OTROS C
ANDIDATOS NO SIRVEN PARA UN CARAJO", "in_reply_to_screen_name": "crovalen", "in_reply_to_status_id_str": "1683989273630965762", "in_reply_to_user_id_str": "126412125", "is_quote_st
atus": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1683989276990623746"}}}, "tweetDispla
yType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 171, "endIndex": 183}, {"startIndex": 184, "endIndex": 190}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "elemen
t": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACnZeiBIqQPC8KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAeS1fO2/T9TcAAAAAA
A"}}}}}, {"entryId": "tweet-1683911316103127047", "sortIndex": "1697814052903765878", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemCo
ntent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1683911316103127047", "core": {"user_results": 
{"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozNTE2NTEwMDc=", "rest_id": "351651007", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false,
 "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue Aug 09 15:12:53 +0000 2011", "default_profile": true, "default_profile_image
": false, "description": "Periodista y voz grabada(activa)desde los 15 a\u00f1os. Economista(Desarrollo Econ\u00f3m)U.NAL.En charlas y libros,digo lo que el pueblo creador a\u00f1a
de a diario al idioma", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "auribevoz.blogspot.com", "expanded_url": "http://auribevoz.blogspot.com", "url":
 "https://t.co/DBUn74mmhR", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 149, "followers_count": 3982, "friends_count": 3304, "has_custom_timelines": true
, "is_translator": false, "listed_count": 7, "location": "Bogot\u00e1 DC.", "media_count": 158, "name": "\u00c1lvaro Uribe", "normal_followers_count": 3982, "pinned_tweet_ids_str":
 [], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424794233664376840/6lkIU0_O_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "scree
n_name": "auribevoz", "statuses_count": 80572, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/DBUn74mmhR", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}
}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1683911316103127047"], "editable_until_msecs": "1690314317000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true,
 "views": {"count": "9", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "boo
kmarked": false, "created_at": "Tue Jul 25 18:45:17 +0000 2023", "conversation_id_str": "1683911316103127047", "display_text_range": [0, 261], "entities": {"user_mentions": [], "ur
ls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "LE CREER\u00c1 la se\u00f1ora APONTE de MOLANO que usted, DIEGO MOLANO, escribi\u00f
3 el libro y que su contenido dice algo cierto. Usted, adorador del m\u00e1s grande MENTIROSO, el 6.402, y, adem\u00e1s, su c\u00f3mplice, resultar\u00eda incre\u00edble aseverando
 nada. Ni, menos de un IV\u00c1N MORDISCO.", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "351
651007", "id_str": "1683911316103127047"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 20, "endIndex": 26}, {"startIndex": 48, "endIndex": 60}]}
}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACnZ
eiBIqQPC8KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAeS1fO2/T9TcAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1683843324682321921", "sortIndex": "1697814052903765877", "content": {"entryType": "TimelineTimelin
eItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_
id": "1683843324682321921", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "ha
s_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2
010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr
\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fi
sicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0,
 "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "med
ia_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["149703193349423923
2"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "scree
n_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}
, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1683843324682321921"], "editable_until_msecs": "1690298107000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, 
"views": {"count": "19", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "boo
kmarked": false, "created_at": "Tue Jul 25 14:15:07 +0000 2023", "conversation_id_str": "1683843320873721857", "display_text_range": [0, 209], "entities": {"user_mentions": [], "ur
ls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "COMENZANDO POR LAS REGIONES Y ELIGIENDO COMO ALCALDE DE CALI AJAIME ARIZABALETA COMO
 ALCALDE DE BOGOT\u00c1 A DIEGO MOLANO APONTE, COMO ALCALDE DE MEDELL\u00cdN A FICOGUTIERREZ Y ACALDE DE BARRANQUILLA A ALEJANDRO CHARD", "in_reply_to_screen_name": "crovalen", "in
_reply_to_status_id_str": "1683843320873721857", "in_reply_to_user_id_str": "126412125", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count"
: 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1683843324682321921"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 105, "endInde
x": 117}, {"startIndex": 118, "endIndex": 124}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDA
ABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACnZeiBIqQPC8KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAeS1fO2/T9TcAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1683762680761397248", "sortIndex": "169781405290376
5876", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_res
ults": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1683762680761397248", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNTA3ODU4NDI0MjAxMTkxNDI3", "re
st_id": "1507858424201191427", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": fa
lse, "can_media_tag": true, "created_at": "Sat Mar 26 23:14:40 +0000 2022", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "PUNK , #Libros y Anime\nDel \ud
83c\uddf3\ud83c\uddecCali Soy!!!  Sobreviviente de la selva del cemento y de fieras salvajes como No\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Psic\u00f3logo experto en Memes
", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 2136, "followers_count": 29, "friends_count": 300, "has_custom_timelines": false, "is_t
ranslator": false, "listed_count": 0, "location": "Cauca, Colombia", "media_count": 78, "name": "Guille Targaryen Lanister", "normal_followers_count": 29, "pinned_tweet_ids_str": [
"1687856905455300609"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1507858424201191427/1648689241", "profile_image_url_https": "https
://pbs.twimg.com/profile_images/1509337285153677314/xZOiZT6v_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "GuillermoLenGm4", "statuses_count": 850, "translator_type
": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1683762680761397248"], "editable_until_msecs": "16902788
80000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": false, "views": {"count": "27", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com
/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 25 08:54:40 +0000 2023", "conversation_id
_str": "1683569735823130624", "display_text_range": [22, 79], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/epIyouhThd", "expanded_url": "https://twitter.com/GuillermoLen
Gm4/status/1683762680761397248/photo/1", "id_str": "1683762676965556224", "indices": [80, 103], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F13tO9aXwAACkY5.jpg", "type": "photo
", "url": "https://t.co/epIyouhThd", "features": {"large": {"faces": [{"x": 274, "y": 454, "h": 37, "w": 37}, {"x": 565, "y": 455, "h": 78, "w": 78}]}, "medium": {"faces": [{"x": 2
74, "y": 454, "h": 37, "w": 37}, {"x": 565, "y": 455, "h": 78, "w": 78}]}, "small": {"faces": [{"x": 258, "y": 428, "h": 34, "w": 34}, {"x": 533, "y": 429, "h": 73, "w": 73}]}, "or
ig": {"faces": [{"x": 274, "y": 454, "h": 37, "w": 37}, {"x": 565, "y": 455, "h": 78, "w": 78}]}}, "sizes": {"large": {"h": 591, "w": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 591, "w
": 720, "resize": "fit"}, "small": {"h": 558, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 591, "width": 720, "focus_re
cts": [{"x": 0, "y": 0, "w": 720, "h": 403}, {"x": 129, "y": 0, "w": 591, "h": 591}, {"x": 202, "y": 0, "w": 518, "h": 591}, {"x": 424, "y": 0, "w": 296, "h": 591}, {"x": 0, "y": 0
, "w": 720, "h": 591}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/epIyouhThd", "expanded_url": "https://twitter.com/GuillermoLenGm4/status/1683762680761397248/photo/1", "id_str": "1683762
679020679174", "indices": [80, 103], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F13tPFEWcAYCVR5.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/epIyouhThd", "features": {"large": 
{"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h": 776, "w": 614, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 776, "w": 614, "re
size": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 538, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 776, "width": 614, "focus_rects": [{"x"
: 0, "y": 0, "w": 614, "h": 344}, {"x": 0, "y": 0, "w": 614, "h": 614}, {"x": 0, "y": 0, "w": 614, "h": 700}, {"x": 213, "y": 0, "w": 388, "h": 776}, {"x": 0, "y": 0, "w": 614, "h"
: 776}]}}], "user_mentions": [{"id_str": "235726153", "name": "Mr. Wops right. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "screen_name": "Wops29", "indices": [0, 7]}, {"id_str": "50675591", "name"
: "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [8, 21]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitt
er.com/epIyouhThd", "expanded_url": "https://twitter.com/GuillermoLenGm4/status/1683762680761397248/photo/1", "id_str": "1683762676965556224", "indices": [80, 103], "media_key": "3
_1683762676965556224", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F13tO9aXwAACkY5.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/epIyouhThd", "ext_media_availability": {"status":
 "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 274, "y": 454, "h": 37, "w": 37}, {"x": 565, "y": 455, "h": 78, "w": 78}]}, "medium": {"faces": [{"x": 274, "y": 454, "h": 37,
 "w": 37}, {"x": 565, "y": 455, "h": 78, "w": 78}]}, "small": {"faces": [{"x": 258, "y": 428, "h": 34, "w": 34}, {"x": 533, "y": 429, "h": 73, "w": 73}]}, "orig": {"faces": [{"x": 
274, "y": 454, "h": 37, "w": 37}, {"x": 565, "y": 455, "h": 78, "w": 78}]}}, "sizes": {"large": {"h": 591, "w": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 591, "w": 720, "resize": "fit
"}, "small": {"h": 558, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 591, "width": 720, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0
, "w": 720, "h": 403}, {"x": 129, "y": 0, "w": 591, "h": 591}, {"x": 202, "y": 0, "w": 518, "h": 591}, {"x": 424, "y": 0, "w": 296, "h": 591}, {"x": 0, "y": 0, "w": 720, "h": 591}]
}}, {"display_url": "pic.twitter.com/epIyouhThd", "expanded_url": "https://twitter.com/GuillermoLenGm4/status/1683762680761397248/photo/1", "id_str": "1683762679020679174", "indice
s": [80, 103], "media_key": "3_1683762679020679174", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F13tPFEWcAYCVR5.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/epIyouhThd", "ext_m
edia_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h": 
776, "w": 614, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 776, "w": 614, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 538, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, 
"original_info": {"height": 776, "width": 614, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 614, "h": 344}, {"x": 0, "y": 0, "w": 614, "h": 614}, {"x": 0, "y": 0, "w": 614, "h": 700}, {"x
": 213, "y": 0, "w": 388, "h": 776}, {"x": 0, "y": 0, "w": 614, "h": 776}]}}]}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@Wops29 @Diego_Molano Molano Aponte masacre..
.  M\u00e1s malo que violar a la abuela https://t.co/epIyouhThd", "in_reply_to_screen_name": "Wops29", "in_reply_to_status_id_str": "1683569735823130624", "in_reply_to_user_id_str"
: "235726153", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "re
tweeted": false, "user_id_str": "1507858424201191427", "id_str": "1683762680761397248"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 9, "endInde
x": 21}, {"startIndex": 29, "endIndex": 35}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABD
AABCgABAAAAAAAAAGAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACnZeiBIqQPC8KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAeS1fO2/T9TcAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1683762017256054785", "sortIndex": "169781405290376587
5", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_result
s": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1683762017256054785", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNTA3ODU4NDI0MjAxMTkxNDI3", "rest_
id": "1507858424201191427", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false
, "can_media_tag": true, "created_at": "Sat Mar 26 23:14:40 +0000 2022", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "PUNK , #Libros y Anime\nDel \ud83c
\uddf3\ud83c\uddecCali Soy!!!  Sobreviviente de la selva del cemento y de fieras salvajes como No\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Psic\u00f3logo experto en Memes", 
"entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 2136, "followers_count": 29, "friends_count": 300, "has_custom_timelines": false, "is_tran
slator": false, "listed_count": 0, "location": "Cauca, Colombia", "media_count": 78, "name": "Guille Targaryen Lanister", "normal_followers_count": 29, "pinned_tweet_ids_str": ["16
87856905455300609"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1507858424201191427/1648689241", "profile_image_url_https": "https://
pbs.twimg.com/profile_images/1509337285153677314/xZOiZT6v_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "GuillermoLenGm4", "statuses_count": 850, "translator_type": 
"none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1683762017256054785"], "editable_until_msecs": "16902787220
00", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "13", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/dow
nload/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 25 08:52:02 +0000 2023", "conversation_id_str
": "1683273311692701698", "display_text_range": [27, 113], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/xdsQtxhnRg", "expanded_url": "https://twitter.com/GuillermoLenGm4
/status/1683762017256054785/photo/1", "id_str": "1683762015536283650", "indices": [114, 137], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F13sodZWAAI1PtI.jpg", "type": "photo",
 "url": "https://t.co/xdsQtxhnRg", "features": {"large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h": 776, "w": 
614, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 776, "w": 614, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 538, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_
info": {"height": 776, "width": 614, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 614, "h": 344}, {"x": 0, "y": 0, "w": 614, "h": 614}, {"x": 0, "y": 0, "w": 614, "h": 700}, {"x": 213, "y
": 0, "w": 388, "h": 776}, {"x": 0, "y": 0, "w": 614, "h": 776}]}}], "user_mentions": [{"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices
": [0, 13]}, {"id_str": "175273213", "name": "Agust\u00edn Laje", "screen_name": "AgustinLaje", "indices": [14, 26]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entitie
s": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/xdsQtxhnRg", "expanded_url": "https://twitter.com/GuillermoLenGm4/status/1683762017256054785/photo/1", "id_str": "168376201553628365
0", "indices": [114, 137], "media_key": "3_1683762015536283650", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F13sodZWAAI1PtI.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/xdsQtxh
nRg", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"la
rge": {"h": 776, "w": 614, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 776, "w": 614, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 538, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize"
: "crop"}}, "original_info": {"height": 776, "width": 614, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 614, "h": 344}, {"x": 0, "y": 0, "w": 614, "h": 614}, {"x": 0, "y": 0, "w": 614, "h
": 700}, {"x": 213, "y": 0, "w": 388, "h": 776}, {"x": 0, "y": 0, "w": 614, "h": 776}]}}]}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "@Diego_Molano @AgustinLaje Del mi
smo director y autor:Diego Molano Aponte\nVillanos: ni\u00f1os como m\u00e1quinas de guerra https://t.co/xdsQtxhnRg", "in_reply_to_screen_name": "Diego_Molano", "in_reply_to_status
_id_str": "1683273311692701698", "in_reply_to_user_id_str": "50675591", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "q
uote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "1507858424201191427", "id_str": "1683762017256054785"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "hi
ghlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 1, "endIndex": 13}, {"startIndex": 54, "endIndex": 66}, {"startIndex": 67, "endIndex": 73}]}}, "clientEventInfo": {"component": "resul
t", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAGAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACnZeiBIqQPC8KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAeS1fO2
/T9TcAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1683664068316364803", "sortIndex": "1697814052903765874", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineIte
m", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1683664068316364803", "core": {"user
_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verifi
ed": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_pr
ofile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad N
acional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expand
ed_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_cou
nt": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u
00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile
_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 610
90, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["168
3664068316364803"], "editable_until_msecs": "1690255369000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "8", "state": "EnabledW
ithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 25 
02:22:49 +0000 2023", "conversation_id_str": "1683664065279795200", "display_text_range": [0, 166], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "f
avorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "EL \u00daNICO QUE GARANTIZA SACAR A BOGOT\u00c1 DEL AGUJERO NEGRO DONDE LA METI\u00d3 EL PETRISMO ES EL EXMINISTRO DE DEFENSA D
IEGO MOLANO APONTE, LOS DEM\u00c1S NO SIRVEN PARA UN CARAJO", "in_reply_to_screen_name": "crovalen", "in_reply_to_status_id_str": "1683664065279795200", "in_reply_to_user_id_str": 
"126412125", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "168366406831
6364803"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 111, "endIndex": 123}, {"startIndex": 124, "endIndex": 130}]}}, "clientEventInfo": {"comp
onent": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACnZeiBIqQPC8KAAVEXG3eU6hy/QgABg
AAAAEKAAeS1fO2/T9TcAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1683615862228414464", "sortIndex": "1697814052903765873", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "Timel
ineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1683615862228414464", 
"core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "
is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": tru
e, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la
 Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot
.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, 
"followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u
00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": f
alse, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "status
es_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_twe
et_ids": ["1683615862228414464"], "editable_until_msecs": "1690243876000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "82", "sta
te": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_
id": "1683584483491184644", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMzY3MjcyNTM1MDcxNjAwNjQx", "rest_id": "1367272535071600641", "affiliates_highl
ighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at": "Thu M
ar 04 00:36:04 +0000 2021", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "RogerFedererista. Periodista. Defensora de los Deberes Humanos. #YoInfluyoPosit
ivo @LaBodeguita_TV @SalvemosColombia", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 90628, "followers_count": 57522, "friends_count": 
1768, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 74, "location": "", "media_count": 9645, "name": "Do\u00f1aPily", "normal_followers_count": 57522, "pinn
ed_tweet_ids_str": ["1697391309525315788"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1367272535071600641/1679406790", "profile_imag
e_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1603948642729066497/mRe5Q3r6_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "dona_pily2", "statuses_count": 83703,
 "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1459611738119323653", "professional_type": "Creato
r", "category": []}}}}, "edit_control": {"initial_tweet_id": "1683584040371200003", "edit_control_initial": {"edit_tweet_ids": ["1683584040371200003", "1683584483491184644"], "edit
able_until_msecs": "1690236289000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "4"}}, "previous_counts": {"bookmark_count": 0, "favorite_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count
": 0, "retweet_count": 2}, "is_translatable": true, "views": {"count": "219320", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofol
low\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 13, "bookmarked": false, "created_at": "Mon Jul 24 21:06:35 +0000 2023", "conversation_id_str": "1683584483491184644", "
display_text_range": [0, 248], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/5yWlFpwhLH", "expanded_url": "https://twitter.com/dona_pily2/status/1683584483491184644/video
/1", "id_str": "1683583979289559046", "indices": [249, 272], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1683583979289559046/img/XBnlGm0T6jzM2jpD.jpg", "type": "p
hoto", "url": "https://t.co/5yWlFpwhLH", "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 368, "w": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 368, "w": 640, "resize": "fit"}, "small": {"h": 3
68, "w": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 368, "width": 640}}], "user_mentions": [{"id_str": "137908875", "name"
: "Claudia L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "screen_name": "ClaudiaLopez", "indices": [213, 226]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display
_url": "pic.twitter.com/5yWlFpwhLH", "expanded_url": "https://twitter.com/dona_pily2/status/1683584483491184644/video/1", "id_str": "1683583979289559046", "indices": [249, 272], "m
edia_key": "13_1683583979289559046", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1683583979289559046/img/XBnlGm0T6jzM2jpD.jpg", "type": "video", "url": "https://t
.co/5yWlFpwhLH", "additional_media_info": {"monetizable": false}, "mediaStats": {"viewCount": 77182}, "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {}, "sizes": {"
large": {"h": 368, "w": 640, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 368, "w": 640, "resize": "fit"}, "small": {"h": 368, "w": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resiz
e": "crop"}}, "original_info": {"height": 368, "width": 640}, "video_info": {"aspect_ratio": [40, 23], "duration_millis": 33538, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "v
ideo/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1683583979289559046/vid/640x368/Nz6LYguP4qRL1INY.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "htt
ps://video.twimg.com/amplify_video/1683583979289559046/vid/468x270/6LkKq5YbUQ-T_Bqy.mp4?tag=14"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_
video/1683583979289559046/pl/u4UDVLbjdqrrLCuP.m3u8?tag=14&container=fmp4"}]}}]}, "favorite_count": 1068, "favorited": false, "full_text": "Ayer en la entrada de un edificio en Cedr
itos, sicarios le dispararon a un hombre que estaba intentando entrar a un edificio, dej\u00e1ndolo gravemente herido. Adentro del parqueadero lo esperaba otro. \nLa Bog\u00f3tica 
de @ClaudiaLopez, tomada por el hampa. https://t.co/5yWlFpwhLH", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "place": 
{"attributes": {}, "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.8493027649486, 10.6961950034479], [-74.8493027649486, 11.1050717499522], [-74.4663600015422, 11.1050717499522], [-74.46636
00015422, 10.6961950034479]]], "type": "Polygon"}, "contained_within": [], "country": "Colombia", "country_code": "CO", "full_name": "Sitionuevo, Colombia", "name": "Sitionuevo", "
id": "00345a791fbe0951", "place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/00345a791fbe0951.json"}, "quote_count": 46, "reply_count": 85, "retweet_count": 910, "retw
eeted": false, "user_id_str": "1367272535071600641", "id_str": "1683584483491184644"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Mon Jul 24 23:11:16 +00
00 2023", "conversation_id_str": "1683615862228414464", "display_text_range": [0, 262], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_coun
t": 0, "favorited": false, "full_text": "EL SOCIALISMO PETRISTA ACAB\u00d3 CON BOGT\u00c1Y COLOMBIA, S\u00d3LO NOS QUEDA LA ESPERANZA DE ELEGIR COMO ALCALDE BOGOT\u00c1 A DIEGO MOL
ANO APONTE , COMO ALCALDE DE CALI A JAIME ARIZABALETA Y COMO ALCALDE DE MEDELL\u00cdN A FICO GUTERREZ,COMO ALCALDE DE BARRANQUILLA A ALEJANDRO CHARD", "is_quote_status": true, "lan
g": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1683584483491184644", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/2znwz8DYcy", "expanded": "https://twitter.com/dona_pily2
/status/1683584483491184644", "display": "twitter.com/dona_pily2/sta\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "16836
15862228414464"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 110, "endIndex": 122}, {"startIndex": 123, "endIndex": 129}]}}, "clientEventInfo":
 {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACnZeiBIqQPC8KAAVEXG3eU6h
y/QgABgAAAAEKAAeS1fO2/T9TcAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1683501930834690048", "sortIndex": "1697814052903765872", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename":
 "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "168350193083469
0048", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo3MjU3MjgyMjA0MjM3OTQ2ODg=", "rest_id": "725728220423794688", "affiliates_highlighted_label": {}, "ha
s_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Apr 28 16:47:45 +0000 2
016", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Cuenta oficial del informativo CIUDAD PAZ. Periodismo alternativo al servicio de construcci\u00f3n de
 un pa\u00eds digno, tolerante y en paz. #LibertadDeExpresi\u00f3n", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "ciudadpaz.com", "expanded_url": "ht
tp://www.ciudadpaz.com", "url": "https://t.co/tnjIoAIjDq", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 3272, "followers_count": 373, "friends_count": 105
2, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 4, "location": "Bogot\u00e1 DC", "media_count": 2558, "name": "CIUDAD PAZ", "normal_followers_count": 373, 
"pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/725728220423794688/1679768059", "profile_image_url_https": "ht
tps://pbs.twimg.com/profile_images/1265761330016944130/MPiYLX20_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "CiudadPaz_co", "statuses_count": 10490, "translator_ty
pe": "none", "url": "https://t.co/tnjIoAIjDq", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1632564057101172745", "professi
onal_type": "Creator", "category": [{"id": 580, "name": "Media & News Company", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1683501930834690048"]
, "editable_until_msecs": "1690216712000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": false, "views": {"count": "19", "state": "EnabledWithCount"}, "sour
ce": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Mon Jul 24 15:3
8:32 +0000 2023", "conversation_id_str": "1683501930834690048", "display_text_range": [0, 206], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/xOnTy41SEB", "expanded_url":
 "https://twitter.com/CiudadPaz_co/status/1683501930834690048/photo/1", "id_str": "1683501928309817346", "indices": [207, 230], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F10A
FY-XgAIoV5I.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/xOnTy41SEB", "features": {"all": {"tags": [{"user_id": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Mola
no", "type": "user"}]}, "large": {"faces": [{"x": 90, "y": 5, "h": 91, "w": 91}]}, "medium": {"faces": [{"x": 90, "y": 5, "h": 91, "w": 91}]}, "small": {"faces": [{"x": 90, "y": 5,
 "h": 91, "w": 91}]}, "orig": {"faces": [{"x": 90, "y": 5, "h": 91, "w": 91}]}}, "sizes": {"large": {"h": 184, "w": 297, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 184, "w": 297, "resize": 
"fit"}, "small": {"h": 184, "w": 297, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 184, "width": 297, "focus_rects": [{"x": 0, "y
": 0, "w": 297, "h": 166}, {"x": 63, "y": 0, "w": 184, "h": 184}, {"x": 75, "y": 0, "w": 161, "h": 184}, {"x": 109, "y": 0, "w": 92, "h": 184}, {"x": 0, "y": 0, "w": 297, "h": 184}
]}}], "user_mentions": [{"id_str": "782957692168048640", "name": "Salvaci\u00f3n Nacional", "screen_name": "MovSalvacionNal", "indices": [26, 42]}, {"id_str": "50675591", "name": "
Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [91, 104]}, {"id_str": "83917616", "name": "Registradur\u00eda Nacional del Estado Civil", "screen_name": "Registrad
uria", "indices": [191, 205]}], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [0, 9], "text": "Pol\u00edtica"}], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter
.com/xOnTy41SEB", "expanded_url": "https://twitter.com/CiudadPaz_co/status/1683501930834690048/photo/1", "id_str": "1683501928309817346", "indices": [207, 230], "media_key": "3_168
3501928309817346", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F10AFY-XgAIoV5I.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/xOnTy41SEB", "ext_media_availability": {"status": "Av
ailable"}, "features": {"all": {"tags": [{"user_id": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "type": "user"}]}, "large": {"faces": [{"x": 90, "y":
 5, "h": 91, "w": 91}]}, "medium": {"faces": [{"x": 90, "y": 5, "h": 91, "w": 91}]}, "small": {"faces": [{"x": 90, "y": 5, "h": 91, "w": 91}]}, "orig": {"faces": [{"x": 90, "y": 5,
 "h": 91, "w": 91}]}}, "sizes": {"large": {"h": 184, "w": 297, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 184, "w": 297, "resize": "fit"}, "small": {"h": 184, "w": 297, "resize": "fit"}, "t
humb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 184, "width": 297, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 297, "h": 166}, {"x": 63, "y": 0, "w": 184, "h"
: 184}, {"x": 75, "y": 0, "w": 161, "h": 184}, {"x": 109, "y": 0, "w": 92, "h": 184}, {"x": 0, "y": 0, "w": 297, "h": 184}]}}]}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text
": "#Pol\u00edtica | Coavalado por @MovSalvacionNal, el ex ministro de Defensa Diego Molano Aponte (@Diego_Molano) inscribi\u00f3 su candidatura a la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1 D
C presentando 117 mil firmas en la @Registraduria. https://t.co/xOnTy41SEB", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": tru
e, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "725728220423794688", "id_str": "1683501930834690048"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet",
 "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 70, "endIndex": 82}, {"startIndex": 83, "endIndex": 89}, {"startIndex": 92, "endIndex": 104}]}}, "clientEventInfo": {"component": 
"result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAEAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACnZeiBIqQPC8KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAA
eS1fO2/T9TcAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1683496620434898944", "sortIndex": "1697814052903765871", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimel
ineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1683496620434898944", "core": 
{"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNjA1Mzg5MzUwMDczNzYxNzk0", "rest_id": "1605389350073761794", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_ac
cess": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Wed Dec 21 02:27:19 +0000 2022", "default
_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 11730, "followers_coun
t": 2300, "friends_count": 3486, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 2, "location": "", "media_count": 10354, "name": "\u00c1lvaro Montoya", "nor
mal_followers_count": 2300, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1605389350073761794/1671591101", "
profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1605395497669345280/Jxhii4A__normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "lawyerbogota", "statuses_
count": 21918, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1683496620434898944"], "e
ditable_until_msecs": "1690215446000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "72", "state": "EnabledWithCount"}, "source": 
"<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Mon Jul 24 15:17:26 +0
000 2023", "conversation_id_str": "1683496620434898944", "display_text_range": [0, 60], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/T4WCi1FKGc", "expanded_url": "https:
//twitter.com/lawyerbogota/status/1683496620434898944/photo/1", "id_str": "1683496616513134594", "indices": [61, 84], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1z7QM_WYAIq7E
o.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/T4WCi1FKGc", "features": {"large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"
large": {"h": 160, "w": 159, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 160, "w": 159, "resize": "fit"}, "small": {"h": 160, "w": 159, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resiz
e": "crop"}}, "original_info": {"height": 160, "width": 159, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 159, "h": 89}, {"x": 0, "y": 0, "w": 159, "h": 159}, {"x": 9, "y": 0, "w": 140, "
h": 160}, {"x": 39, "y": 0, "w": 80, "h": 160}, {"x": 0, "y": 0, "w": 159, "h": 160}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/T4WCi1FKGc", "expanded_url": "https://twitter.com/lawyerbo
gota/status/1683496620434898944/photo/1", "id_str": "1683496616517312513", "indices": [61, 84], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1z7QNAWIAEBzd7.jpg", "type": "photo
", "url": "https://t.co/T4WCi1FKGc", "features": {"large": {"faces": [{"x": 329, "y": 1108, "h": 99, "w": 99}, {"x": 720, "y": 948, "h": 188, "w": 188}, {"x": 62, "y": 955, "h": 19
1, "w": 191}]}, "medium": {"faces": [{"x": 239, "y": 807, "h": 72, "w": 72}, {"x": 524, "y": 690, "h": 136, "w": 136}, {"x": 45, "y": 695, "h": 139, "w": 139}]}, "small": {"faces":
 [{"x": 135, "y": 457, "h": 40, "w": 40}, {"x": 297, "y": 391, "h": 77, "w": 77}, {"x": 25, "y": 394, "h": 78, "w": 78}]}, "orig": {"faces": [{"x": 329, "y": 1108, "h": 99, "w": 99
}, {"x": 720, "y": 948, "h": 188, "w": 188}, {"x": 62, "y": 955, "h": 191, "w": 191}]}}, "sizes": {"large": {"h": 1647, "w": 1241, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 904,
 "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 512, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1647, "width": 1241, "focus_rects":
 [{"x": 0, "y": 105, "w": 1241, "h": 695}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1241, "h": 1241}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1241, "h": 1415}, {"x": 40, "y": 0, "w": 824, "h": 1647}, {"x": 0, "y": 0, 
"w": 1241, "h": 1647}]}}], "user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/T4WCi1FKGc", "expanded_
url": "https://twitter.com/lawyerbogota/status/1683496620434898944/photo/1", "id_str": "1683496616513134594", "indices": [61, 84], "media_key": "3_1683496616513134594", "media_url_
https": "https://pbs.twimg.com/media/F1z7QM_WYAIq7Eo.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/T4WCi1FKGc", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large
": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h": 160, "w": 159, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 160, "w": 159, 
"resize": "fit"}, "small": {"h": 160, "w": 159, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 160, "width": 159, "focus_rects": [{
"x": 0, "y": 0, "w": 159, "h": 89}, {"x": 0, "y": 0, "w": 159, "h": 159}, {"x": 9, "y": 0, "w": 140, "h": 160}, {"x": 39, "y": 0, "w": 80, "h": 160}, {"x": 0, "y": 0, "w": 159, "h"
: 160}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/T4WCi1FKGc", "expanded_url": "https://twitter.com/lawyerbogota/status/1683496620434898944/photo/1", "id_str": "1683496616517312513", "in
dices": [61, 84], "media_key": "3_1683496616517312513", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1z7QNAWIAEBzd7.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/T4WCi1FKGc", "ex
t_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 329, "y": 1108, "h": 99, "w": 99}, {"x": 720, "y": 948, "h": 188, "w": 188}, {"x": 62, "y": 9
55, "h": 191, "w": 191}]}, "medium": {"faces": [{"x": 239, "y": 807, "h": 72, "w": 72}, {"x": 524, "y": 690, "h": 136, "w": 136}, {"x": 45, "y": 695, "h": 139, "w": 139}]}, "small"
: {"faces": [{"x": 135, "y": 457, "h": 40, "w": 40}, {"x": 297, "y": 391, "h": 77, "w": 77}, {"x": 25, "y": 394, "h": 78, "w": 78}]}, "orig": {"faces": [{"x": 329, "y": 1108, "h": 
99, "w": 99}, {"x": 720, "y": 948, "h": 188, "w": 188}, {"x": 62, "y": 955, "h": 191, "w": 191}]}}, "sizes": {"large": {"h": 1647, "w": 1241, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200
, "w": 904, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 512, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1647, "width": 1241, "fo
cus_rects": [{"x": 0, "y": 105, "w": 1241, "h": 695}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1241, "h": 1241}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1241, "h": 1415}, {"x": 40, "y": 0, "w": 824, "h": 1647}, {"x": 
0, "y": 0, "w": 1241, "h": 1647}]}}]}, "favorite_count": 5, "favorited": false, "full_text": "DIEGO MOLANO APONTE\u2026\n\nCamino a la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1 D. C.\u2757\ufe0
f https://t.co/T4WCi1FKGc", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_c
ount": 3, "retweeted": false, "user_id_str": "1605389350073761794", "id_str": "1683496620434898944"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex"
: 0, "endIndex": 12}, {"startIndex": 13, "endIndex": 19}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAAC
DAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAEAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACnZeiBIqQPC8KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAeS1fO2/T9TcAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1683496177004625920", "sortIndex": "16978
14052903765870", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", 
"tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1683496177004625920", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNjA1Mzg5MzUwMDczNzYx
Nzk0", "rest_id": "1605389350073761794", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"c
an_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Wed Dec 21 02:27:19 +0000 2022", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "", "entities": {"desc
ription": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 11730, "followers_count": 2300, "friends_count": 3486, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false
, "listed_count": 2, "location": "", "media_count": 10354, "name": "\u00c1lvaro Montoya", "normal_followers_count": 2300, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "
profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1605389350073761794/1671591101", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1605395497669345280/Jx
hii4A__normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "lawyerbogota", "statuses_count": 21918, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "
withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1683496177004625920"], "editable_until_msecs": "1690215341000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5
"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "304", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</
a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Mon Jul 24 15:15:41 +0000 2023", "conversation_id_str": "1683496177004625920", "display_text_range": [0, 58
], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/clctUBDNG4", "expanded_url": "https://twitter.com/lawyerbogota/status/1683496177004625920/photo/1", "id_str": "1683496172
797800450", "indices": [59, 82], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1z62YBXsAINd8G.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/clctUBDNG4", "features": {"large": {"fa
ces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h": 160, "w": 159, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 160, "w": 159, "resize
": "fit"}, "small": {"h": 160, "w": 159, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 160, "width": 159, "focus_rects": [{"x": 0,
 "y": 0, "w": 159, "h": 89}, {"x": 0, "y": 0, "w": 159, "h": 159}, {"x": 9, "y": 0, "w": 140, "h": 160}, {"x": 39, "y": 0, "w": 80, "h": 160}, {"x": 0, "y": 0, "w": 159, "h": 160}]
}}, {"display_url": "pic.twitter.com/clctUBDNG4", "expanded_url": "https://twitter.com/lawyerbogota/status/1683496177004625920/photo/1", "id_str": "1683496172793610240", "indices":
 [59, 82], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1z62YAXwAAT59V.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/clctUBDNG4", "features": {"large": {"faces": [{"x": 526, "y":
 24, "h": 41, "w": 41}, {"x": 4, "y": 348, "h": 100, "w": 100}, {"x": 738, "y": 325, "h": 153, "w": 153}, {"x": 426, "y": 347, "h": 184, "w": 184}]}, "medium": {"faces": [{"x": 526
, "y": 24, "h": 41, "w": 41}, {"x": 4, "y": 348, "h": 100, "w": 100}, {"x": 738, "y": 325, "h": 153, "w": 153}, {"x": 426, "y": 347, "h": 184, "w": 184}]}, "small": {"faces": [{"x"
: 397, "y": 18, "h": 30, "w": 30}, {"x": 3, "y": 262, "h": 75, "w": 75}, {"x": 557, "y": 245, "h": 115, "w": 115}, {"x": 321, "y": 262, "h": 139, "w": 139}]}, "orig": {"faces": [{"
x": 526, "y": 24, "h": 41, "w": 41}, {"x": 4, "y": 348, "h": 100, "w": 100}, {"x": 738, "y": 325, "h": 153, "w": 153}, {"x": 426, "y": 347, "h": 184, "w": 184}]}}, "sizes": {"large
": {"h": 868, "w": 900, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 868, "w": 900, "resize": "fit"}, "small": {"h": 656, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "
crop"}}, "original_info": {"height": 868, "width": 900, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 364, "w": 900, "h": 504}, {"x": 0, "y": 0, "w": 868, "h": 868}, {"x": 2, "y": 0, "w": 761, "h"
: 868}, {"x": 165, "y": 0, "w": 434, "h": 868}, {"x": 0, "y": 0, "w": 900, "h": 868}]}}], "user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"me
dia": [{"display_url": "pic.twitter.com/clctUBDNG4", "expanded_url": "https://twitter.com/lawyerbogota/status/1683496177004625920/photo/1", "id_str": "1683496172797800450", "indice
s": [59, 82], "media_key": "3_1683496172797800450", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1z62YBXsAINd8G.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/clctUBDNG4", "ext_me
dia_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h": 1
60, "w": 159, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 160, "w": 159, "resize": "fit"}, "small": {"h": 160, "w": 159, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "
original_info": {"height": 160, "width": 159, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 159, "h": 89}, {"x": 0, "y": 0, "w": 159, "h": 159}, {"x": 9, "y": 0, "w": 140, "h": 160}, {"x":
 39, "y": 0, "w": 80, "h": 160}, {"x": 0, "y": 0, "w": 159, "h": 160}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/clctUBDNG4", "expanded_url": "https://twitter.com/lawyerbogota/status/168
3496177004625920/photo/1", "id_str": "1683496172793610240", "indices": [59, 82], "media_key": "3_1683496172793610240", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1z62YAXwAAT5
9V.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/clctUBDNG4", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 526, "y": 24, "h": 41, "w": 41
}, {"x": 4, "y": 348, "h": 100, "w": 100}, {"x": 738, "y": 325, "h": 153, "w": 153}, {"x": 426, "y": 347, "h": 184, "w": 184}]}, "medium": {"faces": [{"x": 526, "y": 24, "h": 41, "
w": 41}, {"x": 4, "y": 348, "h": 100, "w": 100}, {"x": 738, "y": 325, "h": 153, "w": 153}, {"x": 426, "y": 347, "h": 184, "w": 184}]}, "small": {"faces": [{"x": 397, "y": 18, "h": 
30, "w": 30}, {"x": 3, "y": 262, "h": 75, "w": 75}, {"x": 557, "y": 245, "h": 115, "w": 115}, {"x": 321, "y": 262, "h": 139, "w": 139}]}, "orig": {"faces": [{"x": 526, "y": 24, "h"
: 41, "w": 41}, {"x": 4, "y": 348, "h": 100, "w": 100}, {"x": 738, "y": 325, "h": 153, "w": 153}, {"x": 426, "y": 347, "h": 184, "w": 184}]}}, "sizes": {"large": {"h": 868, "w": 90
0, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 868, "w": 900, "resize": "fit"}, "small": {"h": 656, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_in
fo": {"height": 868, "width": 900, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 364, "w": 900, "h": 504}, {"x": 0, "y": 0, "w": 868, "h": 868}, {"x": 2, "y": 0, "w": 761, "h": 868}, {"x": 165, "y
": 0, "w": 434, "h": 868}, {"x": 0, "y": 0, "w": 900, "h": 868}]}}]}, "favorite_count": 18, "favorited": false, "full_text": "Diego Molano Aponte\n\nCamino a  la Alcald\u00eda de B
ogot\u00e1 D. C. https://t.co/clctUBDNG4", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 0, "reply_count"
: 0, "retweet_count": 3, "retweeted": false, "user_id_str": "1605389350073761794", "id_str": "1683496177004625920"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights":
 [{"startIndex": 0, "endIndex": 12}, {"startIndex": 13, "endIndex": 19}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"control
lerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAEAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACnZeiBIqQPC8KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAeS1fO2/T9TcAAAAAAA"}}}}}]}, {"type": "TimelineReplaceEntry", "entry_id_
to_replace": "cursor-top-9223372036854775807", "entry": {"entryId": "cursor-top-9223372036854775807", "sortIndex": "9223372036854775807", "content": {"entryType": "TimelineTimeline
Cursor", "__typename": "TimelineTimelineCursor", "value": "DAADDAABCgABF45V56bWYfsKAAIXXPraexbAAAAIAAIAAAABCAADAAAAAAgABAAAAAgKAAUXj9jivgAnEAoABheP2OK9_qBwAAA", "cursorType": "Top"
}}}, {"type": "TimelineReplaceEntry", "entry_id_to_replace": "cursor-bottom-0", "entry": {"entryId": "cursor-bottom-0", "sortIndex": "0", "content": {"entryType": "TimelineTimeline
Cursor", "__typename": "TimelineTimelineCursor", "value": "DAADDAABCgABF45V56bWYfsKAAIXXPraexbAAAAIAAIAAAACCAADAAAAAAgABAAAAAgKAAUXj9jivgAnEAoABheP2OK9_qBwAAA", "cursorType": "Bott
om"}}}]}}}}}
{"data": {"search_by_raw_query": {"search_timeline": {"timeline": {"instructions": [{"type": "TimelineAddEntries", "entries": [{"entryId": "tweet-1683488971433582592", "sortIndex":
 "1697814052903755888", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineT
weet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1683488971433582592", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNjA1Mzg5MzUwM
DczNzYxNzk0", "rest_id": "1605389350073761794", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legac
y": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Wed Dec 21 02:27:19 +0000 2022", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "", "entities":
 {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 11730, "followers_count": 2300, "friends_count": 3486, "has_custom_timelines": false, "is_translator"
: false, "listed_count": 2, "location": "", "media_count": 10354, "name": "\u00c1lvaro Montoya", "normal_followers_count": 2300, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": f
alse, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1605389350073761794/1671591101", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/160539549766934
5280/Jxhii4A__normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "lawyerbogota", "statuses_count": 21918, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": f
alse, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1683488971433582592"], "editable_until_msecs": "1690213623000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaini
ng": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "38", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iP
hone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Mon Jul 24 14:47:03 +0000 2023", "conversation_id_str": "1683488971433582592", "display_text_range": 
[0, 70], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/5C9x8y0wMC", "expanded_url": "https://twitter.com/lawyerbogota/status/1683488971433582592/photo/1", "id_str": "1683
488965691572225", "indices": [71, 94], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1z0S3dWAAEMv4M.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/5C9x8y0wMC", "features": {"large"
: {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h": 160, "w": 159, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 160, "w": 159, "
resize": "fit"}, "small": {"h": 160, "w": 159, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 160, "width": 159, "focus_rects": [{"
x": 0, "y": 0, "w": 159, "h": 89}, {"x": 0, "y": 0, "w": 159, "h": 159}, {"x": 9, "y": 0, "w": 140, "h": 160}, {"x": 39, "y": 0, "w": 80, "h": 160}, {"x": 0, "y": 0, "w": 159, "h":
 160}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/5C9x8y0wMC", "expanded_url": "https://twitter.com/lawyerbogota/status/1683488971433582592/photo/1", "id_str": "1683488965817511938", "ind
ices": [71, 94], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1z0S37XsAI2Wbl.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/5C9x8y0wMC", "features": {"large": {"faces": [{"x": 456
, "y": 190, "h": 50, "w": 50}, {"x": 536, "y": 208, "h": 54, "w": 54}, {"x": 414, "y": 207, "h": 61, "w": 61}, {"x": 671, "y": 210, "h": 56, "w": 56}, {"x": 742, "y": 221, "h": 47,
 "w": 47}, {"x": 340, "y": 201, "h": 67, "w": 67}]}, "medium": {"faces": [{"x": 381, "y": 158, "h": 41, "w": 41}, {"x": 448, "y": 174, "h": 45, "w": 45}, {"x": 346, "y": 173, "h": 
51, "w": 51}, {"x": 561, "y": 175, "h": 46, "w": 46}, {"x": 620, "y": 184, "h": 39, "w": 39}, {"x": 284, "y": 168, "h": 56, "w": 56}]}, "small": {"faces": [{"x": 216, "y": 90, "h":
 23, "w": 23}, {"x": 254, "y": 98, "h": 25, "w": 25}, {"x": 196, "y": 98, "h": 28, "w": 28}, {"x": 318, "y": 99, "h": 26, "w": 26}, {"x": 351, "y": 104, "h": 22, "w": 22}, {"x": 16
1, "y": 95, "h": 31, "w": 31}]}, "orig": {"faces": [{"x": 456, "y": 190, "h": 50, "w": 50}, {"x": 536, "y": 208, "h": 54, "w": 54}, {"x": 414, "y": 207, "h": 61, "w": 61}, {"x": 67
1, "y": 210, "h": 56, "w": 56}, {"x": 742, "y": 221, "h": 47, "w": 47}, {"x": 340, "y": 201, "h": 67, "w": 67}]}}, "sizes": {"large": {"h": 1435, "w": 1242, "resize": "fit"}, "medi
um": {"h": 1200, "w": 1039, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 589, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1435, "w
idth": 1242, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 620, "w": 1242, "h": 696}, {"x": 0, "y": 193, "w": 1242, "h": 1242}, {"x": 0, "y": 19, "w": 1242, "h": 1416}, {"x": 250, "y": 0, "w": 718
, "h": 1435}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1242, "h": 1435}]}}], "user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twit
ter.com/5C9x8y0wMC", "expanded_url": "https://twitter.com/lawyerbogota/status/1683488971433582592/photo/1", "id_str": "1683488965691572225", "indices": [71, 94], "media_key": "3_16
83488965691572225", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1z0S3dWAAEMv4M.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/5C9x8y0wMC", "ext_media_availability": {"status": "A
vailable"}, "features": {"large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h": 160, "w": 159, "resize": "fit"}, 
"medium": {"h": 160, "w": 159, "resize": "fit"}, "small": {"h": 160, "w": 159, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 160, 
"width": 159, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 159, "h": 89}, {"x": 0, "y": 0, "w": 159, "h": 159}, {"x": 9, "y": 0, "w": 140, "h": 160}, {"x": 39, "y": 0, "w": 80, "h": 160},
 {"x": 0, "y": 0, "w": 159, "h": 160}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/5C9x8y0wMC", "expanded_url": "https://twitter.com/lawyerbogota/status/1683488971433582592/photo/1", "id_s
tr": "1683488965817511938", "indices": [71, 94], "media_key": "3_1683488965817511938", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1z0S37XsAI2Wbl.jpg", "type": "photo", "url":
 "https://t.co/5C9x8y0wMC", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 456, "y": 190, "h": 50, "w": 50}, {"x": 536, "y": 208, "h": 54
, "w": 54}, {"x": 414, "y": 207, "h": 61, "w": 61}, {"x": 671, "y": 210, "h": 56, "w": 56}, {"x": 742, "y": 221, "h": 47, "w": 47}, {"x": 340, "y": 201, "h": 67, "w": 67}]}, "mediu
m": {"faces": [{"x": 381, "y": 158, "h": 41, "w": 41}, {"x": 448, "y": 174, "h": 45, "w": 45}, {"x": 346, "y": 173, "h": 51, "w": 51}, {"x": 561, "y": 175, "h": 46, "w": 46}, {"x":
 620, "y": 184, "h": 39, "w": 39}, {"x": 284, "y": 168, "h": 56, "w": 56}]}, "small": {"faces": [{"x": 216, "y": 90, "h": 23, "w": 23}, {"x": 254, "y": 98, "h": 25, "w": 25}, {"x":
 196, "y": 98, "h": 28, "w": 28}, {"x": 318, "y": 99, "h": 26, "w": 26}, {"x": 351, "y": 104, "h": 22, "w": 22}, {"x": 161, "y": 95, "h": 31, "w": 31}]}, "orig": {"faces": [{"x": 4
56, "y": 190, "h": 50, "w": 50}, {"x": 536, "y": 208, "h": 54, "w": 54}, {"x": 414, "y": 207, "h": 61, "w": 61}, {"x": 671, "y": 210, "h": 56, "w": 56}, {"x": 742, "y": 221, "h": 4
7, "w": 47}, {"x": 340, "y": 201, "h": 67, "w": 67}]}}, "sizes": {"large": {"h": 1435, "w": 1242, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 1039, "resize": "fit"}, "small": {"h"
: 680, "w": 589, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1435, "width": 1242, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 620, "w": 1242, 
"h": 696}, {"x": 0, "y": 193, "w": 1242, "h": 1242}, {"x": 0, "y": 19, "w": 1242, "h": 1416}, {"x": 250, "y": 0, "w": 718, "h": 1435}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1242, "h": 1435}]}}]}, 
"favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "DIEGO MOLANO APONTE\n\nINSCRIPCI\u00d3N CANDIDATURA\n\nAlcald\u00eda de Bogota D. C. https://t.co/5C9x8y0wMC", "is_quote_stat
us": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str
": "1605389350073761794", "id_str": "1683488971433582592"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 0, "endIndex": 12}, {"startIndex": 13, "
endIndex": 19}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAEAAAAwAAgoAAQ
AAAAAAAAABCgACTUE5PHNC1mIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAcxZG9xgOrNHgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1683467088822665217", "sortIndex": "1697814052903755887", "content": {"entryType": 
"TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename":
 "Tweet", "rest_id": "1683467088822665217", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNjA1Mzg5MzUwMDczNzYxNzk0", "rest_id": "1605389350073761794", "
affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "cre
ated_at": "Wed Dec 21 02:27:19 +0000 2022", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_c
ount": 0, "favourites_count": 11730, "followers_count": 2300, "friends_count": 3486, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 2, "location": "", "medi
a_count": 10354, "name": "\u00c1lvaro Montoya", "normal_followers_count": 2300, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.co
m/profile_banners/1605389350073761794/1671591101", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1605395497669345280/Jxhii4A__normal.jpg", "profile_interstitial_
type": "", "screen_name": "lawyerbogota", "statuses_count": 21918, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_cont
rol": {"edit_tweet_ids": ["1683467088822665217"], "editable_until_msecs": "1690208405000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"co
unt": "39", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookm
arked": false, "created_at": "Mon Jul 24 13:20:05 +0000 2023", "conversation_id_str": "1683467088822665217", "display_text_range": [0, 175], "entities": {"media": [{"display_url": 
"pic.twitter.com/OuR9qlBIbO", "expanded_url": "https://twitter.com/lawyerbogota/status/1683467088822665217/photo/1", "id_str": "1683467076646600705", "indices": [176, 199], "media_
url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/F1zgYwaWAAEACbz.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/OuR9qlBIbO", "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 280, "w": 498
, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 280, "w": 498, "resize": "fit"}, "small": {"h": 280, "w": 498, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_inf
o": {"height": 280, "width": 498}}, {"display_url": "pic.twitter.com/OuR9qlBIbO", "expanded_url": "https://twitter.com/lawyerbogota/status/1683467088822665217/photo/1", "id_str": "
1683467076638236673", "indices": [176, 199], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1zgYwYWYAEd24U.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/OuR9qlBIbO", "features": {"
large": {"faces": [{"x": 161, "y": 304, "h": 265, "w": 265}]}, "medium": {"faces": [{"x": 161, "y": 304, "h": 265, "w": 265}]}, "small": {"faces": [{"x": 92, "y": 174, "h": 152, "w
": 152}]}, "orig": {"faces": [{"x": 161, "y": 304, "h": 265, "w": 265}]}}, "sizes": {"large": {"h": 891, "w": 1183, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 891, "w": 1183, "resize": "fit
"}, "small": {"h": 512, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 891, "width": 1183, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 
0, "w": 1183, "h": 662}, {"x": 116, "y": 0, "w": 891, "h": 891}, {"x": 170, "y": 0, "w": 782, "h": 891}, {"x": 338, "y": 0, "w": 446, "h": 891}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1183, "h": 89
1}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/OuR9qlBIbO", "expanded_url": "https://twitter.com/lawyerbogota/status/1683467088822665217/photo/1", "id_str": "1683467076638212096", "indice
s": [176, 199], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/F1zgYwYWAAA7UYE.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/OuR9qlBIbO", "features": {}, "sizes": {"larg
e": {"h": 268, "w": 480, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 268, "w": 480, "resize": "fit"}, "small": {"h": 268, "w": 480, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": 
"crop"}}, "original_info": {"height": 268, "width": 480}}], "user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.tw
itter.com/OuR9qlBIbO", "expanded_url": "https://twitter.com/lawyerbogota/status/1683467088822665217/photo/1", "ext_alt_text": "Vamos Arriba GIF", "id_str": "1683467076646600705", "
indices": [176, 199], "media_key": "16_1683467076646600705", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/F1zgYwaWAAEACbz.jpg", "type": "animated_gif", "url": "https
://t.co/OuR9qlBIbO", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 280, "w": 498, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 280, "w": 498, "re
size": "fit"}, "small": {"h": 280, "w": 498, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 280, "width": 498}, "video_info": {"asp
ect_ratio": [249, 140], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/F1zgYwaWAAEACbz.mp4"}]}}, {"display_url": "pic.twitter.
com/OuR9qlBIbO", "expanded_url": "https://twitter.com/lawyerbogota/status/1683467088822665217/photo/1", "id_str": "1683467076638236673", "indices": [176, 199], "media_key": "3_1683
467076638236673", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1zgYwYWYAEd24U.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/OuR9qlBIbO", "ext_media_availability": {"status": "Ava
ilable"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 161, "y": 304, "h": 265, "w": 265}]}, "medium": {"faces": [{"x": 161, "y": 304, "h": 265, "w": 265}]}, "small": {"faces": [{"x": 92
, "y": 174, "h": 152, "w": 152}]}, "orig": {"faces": [{"x": 161, "y": 304, "h": 265, "w": 265}]}}, "sizes": {"large": {"h": 891, "w": 1183, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 891, "
w": 1183, "resize": "fit"}, "small": {"h": 512, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 891, "width": 1183, "focus
_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 1183, "h": 662}, {"x": 116, "y": 0, "w": 891, "h": 891}, {"x": 170, "y": 0, "w": 782, "h": 891}, {"x": 338, "y": 0, "w": 446, "h": 891}, {"x": 0, "y
": 0, "w": 1183, "h": 891}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/OuR9qlBIbO", "expanded_url": "https://twitter.com/lawyerbogota/status/1683467088822665217/photo/1", "ext_alt_text": 
"Season 8 Applause GIF by RuPaul's Drag Race", "id_str": "1683467076638212096", "indices": [176, 199], "media_key": "16_1683467076638212096", "media_url_https": "https://pbs.twimg.
com/tweet_video_thumb/F1zgYwYWAAA7UYE.jpg", "type": "animated_gif", "url": "https://t.co/OuR9qlBIbO", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {}, "sizes": {"
large": {"h": 268, "w": 480, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 268, "w": 480, "resize": "fit"}, "small": {"h": 268, "w": 480, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resiz
e": "crop"}}, "original_info": {"height": 268, "width": 480}, "video_info": {"aspect_ratio": [120, 67], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://vid
eo.twimg.com/tweet_video/F1zgYwYWAAA7UYE.mp4"}]}}]}, "favorite_count": 3, "favorited": false, "full_text": "Hoy (24 de Julio) es un D\u00cdA HIST\u00d3RICO para la BOGOT\u00c1 D. C
., DIEGO MOLANO APONTE est\u00e1 oficializando ante la REGISTRADUR\u00cdA DISTRITAL, su candidatura a la Alcald\u00eda de la ciudad\u2757\ufe0f https://t.co/OuR9qlBIbO", "is_quote_
status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweeted": false, "user_id
_str": "1605389350073761794", "id_str": "1683467088822665217"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 60, "endIndex": 72}, {"startIndex": 
73, "endIndex": 79}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAEAAAAwAA
goAAQAAAAAAAAABCgACTUE5PHNC1mIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAcxZG9xgOrNHgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1683281212176056325", "sortIndex": "1697814052903755886", "content": {"entryTy
pe": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typen
ame": "Tweet", "rest_id": "1683281212176056325", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNTc5ODQ0MDgwMTE2NDA4MzIw", "rest_id": "157984408011640832
0", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true,
 "created_at": "Tue Oct 11 14:39:31 +0000 2022", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_follow
ers_count": 0, "favourites_count": 8344, "followers_count": 481, "friends_count": 809, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 0, "location": "", "med
ia_count": 153, "name": "Colombia Es Democracia", "normal_followers_count": 481, "pinned_tweet_ids_str": ["1580250693884997632"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_ht
tps": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579844701091495937/w9bwRv1d_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "DesgobiernoCol", "statuses_count": 9601, "tra
nslator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1683281212176056325"], "editable_until_msecs
": "1690164089000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "18", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://
twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Mon Jul 24 01:01:29 +0000 2023", "conver
sation_id_str": "1683205994967334912", "display_text_range": [31, 304], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "1394755085243138051", "name": "DESTRUCTOR II", "screen_name": "wa
ldoalarconho1", "indices": [0, 16]}, {"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [17, 30]}, {"id_str": "50981729", "name": "Gust
avo Bol\u00edvar", "screen_name": "GustavoBolivar", "indices": [237, 252]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 2, "favorited": false, "full_text": "@wal
doalarconho1 @Diego_Molano Obviamente que queremos como alcalde a uno de los Mejores Ministros de Defensa Nacional, el Dr. DIEGO MOLANO APONTE.\n\nLa Extrema Izquierda lo que toca 
lo da\u00f1a, mire pues c\u00f3mo tiene a Bogota.\n\nNo queremos a @gustavoBolivar en ese cargo porque destruir\u00eda la Ciudad en 6 meses", "in_reply_to_screen_name": "waldoalarc
onho1", "in_reply_to_status_id_str": "1683205994967334912", "in_reply_to_user_id_str": "1394755085243138051", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count
": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "1579844080116408320", "id_str": "1683281212176056325"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights"
: [{"startIndex": 18, "endIndex": 30}, {"startIndex": 127, "endIndex": 139}, {"startIndex": 140, "endIndex": 146}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet",
 "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACTUE5PHNC1mIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAcxZG9xgOrNHgAAAAAA"}}}}}, {"e
ntryId": "tweet-1683237037241925632", "sortIndex": "1697814052903755885", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"it
emType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1683237037241925632", "core": {"user_results": {"result": {
"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_im
age_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "d
escription": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en 
Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisica
matematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_cou
nt": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8
\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "htt
ps://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": 
"none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1683237037241925632"], "ed
itable_until_msecs": "1690153557000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "48", "state": "EnabledWithCount"}, "source": 
"<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Jul 23 22:05:57 +0000 2023", 
"conversation_id_str": "1683237033815203842", "display_text_range": [0, 189], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "fa
vorited": false, "full_text": "tenemos que rescatar a Colombia del agujero negro donde la meti\u00f3 el socialismo petrista, votando  por Jaime Arizabaleta para alcalde de Cali, po
r DIEGO MOLANO APONTE PARA ALCALDE DE BOGOT\u00c1,", "in_reply_to_screen_name": "crovalen", "in_reply_to_status_id_str": "1683237033815203842", "in_reply_to_user_id_str": "12641212
5", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1683237037241925632"}
}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 146, "endIndex": 158}, {"startIndex": 159, "endIndex": 165}]}}, "clientEventInfo": {"component": "
result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACTUE5PHNC1mIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAc
xZG9xgOrNHgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1683230316050227201", "sortIndex": "1697814052903755884", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimeli
neItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1683230316050227201", "core": {
"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_v
erified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "defau
lt_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universi
dad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "e
xpanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "follower
s_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar R
odr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "pr
ofile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count"
: 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": 
["1683230316050227201"], "editable_until_msecs": "1690151954000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "101", "state": "En
abledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "16
82756955125809154", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMzQ3MzE4ODUxMTY4NTY3Mjk3", "rest_id": "1347318851168567297", "affiliates_highlighted_l
abel": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Jan 07 23:0
7:10 +0000 2021", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | Somos Fans | Opiniones personales | Apoyamos ideas de derecha,
 LIBERTAD Y ORDEN | @MariaFdaCabal Presidente de Colombia 2026 \ud83e\ude96", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 11011, "foll
owers_count": 36313, "friends_count": 2631, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 25, "location": "Colombia", "media_count": 1525, "name": "Cabal Fa
ns", "normal_followers_count": 36313, "pinned_tweet_ids_str": ["1634971724465971200"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/134
7318851168567297/1657758814", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1647334888670912512/BdI38qSd_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_na
me": "Fans_MFCabal", "statuses_count": 8360, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "150778
1974710235136", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 1009, "name": "Community", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}, "super_follow_eligible": true}}}, "edit_contro
l": {"edit_tweet_ids": ["1682756955125809154"], "editable_until_msecs": "1690039096000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"coun
t": "119792", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 3, "boo
kmarked": false, "created_at": "Sat Jul 22 14:18:16 +0000 2023", "conversation_id_str": "1682756955125809154", "display_text_range": [0, 124], "entities": {"media": [{"display_url"
: "pic.twitter.com/s09314q3hI", "expanded_url": "https://twitter.com/Fans_MFCabal/status/1682756955125809154/photo/1", "id_str": "1682756950268825601", "indices": [125, 148], "medi
a_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1pah9gX0AETfb7.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/s09314q3hI", "features": {"large": {"faces": [{"x": 725, "y": 271, "h": 435, 
"w": 435}]}, "medium": {"faces": [{"x": 453, "y": 169, "h": 271, "w": 271}]}, "small": {"faces": [{"x": 256, "y": 95, "h": 154, "w": 154}]}, "orig": {"faces": [{"x": 725, "y": 271,
 "h": 435, "w": 435}]}}, "sizes": {"large": {"h": 1080, "w": 1920, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"
}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1080, "width": 1920, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 1920, "h": 1075}, {"x": 372, "y": 0, "w"
: 1080, "h": 1080}, {"x": 439, "y": 0, "w": 947, "h": 1080}, {"x": 642, "y": 0, "w": 540, "h": 1080}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1920, "h": 1080}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/s0
9314q3hI", "expanded_url": "https://twitter.com/Fans_MFCabal/status/1682756955125809154/photo/1", "id_str": "1682756950272901126", "indices": [125, 148], "media_url_https": "https:
//pbs.twimg.com/media/F1pah9hWAAYnw99.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/s09314q3hI", "features": {"large": {"faces": [{"x": 123, "y": 36, "h": 106, "w": 106}]}, "medium":
 {"faces": [{"x": 123, "y": 36, "h": 106, "w": 106}]}, "small": {"faces": [{"x": 123, "y": 36, "h": 106, "w": 106}]}, "orig": {"faces": [{"x": 123, "y": 36, "h": 106, "w": 106}]}},
 "sizes": {"large": {"h": 400, "w": 400, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 400, "w": 400, "resize": "fit"}, "small": {"h": 400, "w": 400, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w":
 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 400, "width": 400, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 176, "w": 400, "h": 224}, {"x": 0, "y": 0, "w": 400, "h": 400}, {"x": 0, "y":
 0, "w": 351, "h": 400}, {"x": 50, "y": 0, "w": 200, "h": 400}, {"x": 0, "y": 0, "w": 400, "h": 400}]}}], "user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended
_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/s09314q3hI", "expanded_url": "https://twitter.com/Fans_MFCabal/status/1682756955125809154/photo/1", "id_str": "1682756950268
825601", "indices": [125, 148], "media_key": "3_1682756950268825601", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1pah9gX0AETfb7.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/s0
9314q3hI", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 725, "y": 271, "h": 435, "w": 435}]}, "medium": {"faces": [{"x": 453, "y": 169,
 "h": 271, "w": 271}]}, "small": {"faces": [{"x": 256, "y": 95, "h": 154, "w": 154}]}, "orig": {"faces": [{"x": 725, "y": 271, "h": 435, "w": 435}]}}, "sizes": {"large": {"h": 1080
, "w": 1920, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "
original_info": {"height": 1080, "width": 1920, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 1920, "h": 1075}, {"x": 372, "y": 0, "w": 1080, "h": 1080}, {"x": 439, "y": 0, "w": 947, "h": 
1080}, {"x": 642, "y": 0, "w": 540, "h": 1080}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1920, "h": 1080}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/s09314q3hI", "expanded_url": "https://twitter.com/Fans_M
FCabal/status/1682756955125809154/photo/1", "id_str": "1682756950272901126", "indices": [125, 148], "media_key": "3_1682756950272901126", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/
media/F1pah9hWAAYnw99.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/s09314q3hI", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 123, "y": 3
6, "h": 106, "w": 106}]}, "medium": {"faces": [{"x": 123, "y": 36, "h": 106, "w": 106}]}, "small": {"faces": [{"x": 123, "y": 36, "h": 106, "w": 106}]}, "orig": {"faces": [{"x": 12
3, "y": 36, "h": 106, "w": 106}]}}, "sizes": {"large": {"h": 400, "w": 400, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 400, "w": 400, "resize": "fit"}, "small": {"h": 400, "w": 400, "resize
": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 400, "width": 400, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 176, "w": 400, "h": 224}, {"x": 0, "y": 0,
 "w": 400, "h": 400}, {"x": 0, "y": 0, "w": 351, "h": 400}, {"x": 50, "y": 0, "w": 200, "h": 400}, {"x": 0, "y": 0, "w": 400, "h": 400}]}}]}, "favorite_count": 1327, "favorited": f
alse, "full_text": "\u00bfQui\u00e9n le gustar\u00eda que fuera el pr\u00f3ximo Alcalde Mayor de Bogot\u00e1?\n\n\ud83d\udd04 Diego Molano \n\u2764 Juan DanieI Oviedo\n\n\ud83d\udc
ac Comenta el porqu\u00e9\ud83d\udc47 https://t.co/s09314q3hI", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "place": {
"attributes": {}, "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483288999243, 3.71743200175304], [-74.483288999243, 4.80713500387127], [-74.0040529979154, 4.80713500387127], [-74.00405299
79154, 3.71743200175304]]], "type": "Polygon"}, "contained_within": [], "country": "Colombia", "country_code": "CO", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Bogot\u00e
1, D.C.", "id": "0161be1b3f98d6c3", "place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json"}, "quote_count": 83, "reply_count": 937, "retweet_count"
: 4285, "retweeted": false, "user_id_str": "1347318851168567297", "id_str": "1682756955125809154"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Jul 23
 21:39:14 +0000 2023", "conversation_id_str": "1683230316050227201", "display_text_range": [0, 270], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "
favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "A BOGOT\u00c1 S\u00d3LO LE QUEDA LA ALTERNATIVA REAL PARA SALIR DELAGUJERO NEGRO DONDE LA METI\u00d3 EL NAEI NARCOTERRORISMO P
ETRISTA VOTAR PARA ALCALDE POR EL EXMINISTRO DE DEFENSA DIEGO MOLANO APONTE, PORQUE OVIEDO NO SIRVE PARA UN CULO ES PEOR QUE EL GAY CLAUDIO S\u00d3LO ES LOBBY LGTIQ", "is_quote_sta
tus": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1682756955125809154", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/A5U60W9nJf", "expanded": "https://twitte
r.com/Fans_MFCabal/status/1682756955125809154", "display": "twitter.com/Fans_MFCabal/s\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125"
, "id_str": "1683230316050227201"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 167, "endIndex": 179}, {"startIndex": 180, "endIndex": 186}]}}, 
"clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACTUE5P
HNC1mIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAcxZG9xgOrNHgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1683227636321996800", "sortIndex": "1697814052903755883", "content": {"entryType": "TimelineTimelineIt
em", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id"
: "1683227636321996800", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo0MDE0OTkzMzM=", "rest_id": "401499333", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_g
raduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": false, "created_at": "Sun Oct 30 16:52:18 +0000 2011
", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 77758, "fo
llowers_count": 2268, "friends_count": 3796, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 6, "location": "SOBRE LA CREACI\u00d3N DE DIOS.", "media_count":
 54694, "name": "PROFETA JAIME MONTENEGRO Q.", "normal_followers_count": 2268, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com
/profile_banners/401499333/1693175364", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1697726698479824896/OzVv9uRP_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", 
"screen_name": "PROFETANACIONES", "statuses_count": 145087, "translator_type": "regular", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control"
: {"edit_tweet_ids": ["1683227636321996800"], "editable_until_msecs": "1690151316000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": false, "views": {"count
": "11", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__
typename": "Tweet", "rest_id": "1682761292057137155", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNTI2MzQ1NTU3NjAxNTUwMzQw", "rest_id": "1526345557601
550340", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": fa
lse, "created_at": "Mon May 16 23:35:23 +0000 2022", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Patriota y opositor | \ud83d\
udd01 Comparte | Cuenta Fans | Apoyando al gran @MiguelPoloP comprometido con la democracia y la construcci\u00f3n de una Nueva Derecha. \ud83d\udc9b", "entities": {"description": 
{"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 8166, "followers_count": 32151, "friends_count": 1829, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_c
ount": 6, "location": "Colombia", "media_count": 401, "name": "POLO POLO \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 FANS", "normal_followers_count": 32151, "pinned_tweet_ids_str": ["1645283530950295
553"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1526345557601550340/1681706900", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/
profile_images/1666917342293417984/wCLdijIM_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "PoloPoloFan", "statuses_count": 5581, "translator_type": "none", "verified
": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1528579566566088705", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 1009, "name":
 "Community", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1682761292057137155"], "editable_until_msecs": "1690040130000", "is_edit_eligible": tru
e, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "94307", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofol
low\">Twitter for iPhone</a>", "note_tweet": {"is_expandable": true, "note_tweet_results": {"result": {"id": "Tm90ZVR3ZWV0OjE2ODI3NjEyOTE5MDYxMjk5MjQ=", "text": "\u00bfSer\u00e1 @D
iego_Molano el candidato de la derecha en Bogot\u00e1? \ud83e\udd14\nLeyendo su hoja de vida, \u00a1A M\u00cd ME SUENA! \ud83d\udc47\nSe gradu\u00f3 como administrador de empresas 
de la Universidad del Rosario y realiz\u00f3 un m\u00e1ster en administraci\u00f3n p\u00fablica en la Universidad de Columbia. Fue profesor de la Facultad de Ciencia Pol\u00edtica,
 Gobierno y Relaciones Internacionales de la Universidad del Rosario. Fue asesor en la Empresa de Acueducto y Alcantarillado de Bogot\u00e1; fue el encargado de coordinar el compon
ente social del Plan Colombia; dirigi\u00f3 los programas de Acci\u00f3n Social, programa al que regres\u00f3 para dirigir Acci\u00f3n Social en 2009, luego de ser el Coordinador d
el Programa Midas de la Agencia de Cooperaci\u00f3n de Estados Unidos, Usaid, durante un a\u00f1o. Luego fue designado como director del Instituto Colombiano de Bienestar Familiar 
(ICBF) y, con su gesti\u00f3n, ayud\u00f3 a contribuir al mejoramiento de la calidad de vida de miles de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes colombianos. Dirigi\u00f3 la Fundaci\
u00f3n Bavaria, luego fue cabeza de lista y elegido como Concejal de Bogot\u00e1, pas\u00f3 a ser el director del Departamento Administrativo de la Presidencia (Dapre) y termin\u00
f3 ejerciendo como Ministro de Defensa Nacional. Es decir, \u00a1tiene experiencia tanto en el sector p\u00fablico como en el privado! \ud83d\udc4f", "entity_set": {"user_mentions"
: [{"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [6, 19]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}}}}, "legacy": {"bookmark_co
unt": 9, "bookmarked": false, "created_at": "Sat Jul 22 14:35:30 +0000 2023", "conversation_id_str": "1682761292057137155", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"media": [{
"display_url": "pic.twitter.com/iG2x100rXb", "expanded_url": "https://twitter.com/PoloPoloFan/status/1682761292057137155/photo/1", "id_str": "1682761287204208641", "indices": [280,
 303], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1peeZ2WAAEzy-x.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/iG2x100rXb", "features": {"large": {"faces": [{"x": 398, "y": 148
, "h": 240, "w": 240}]}, "medium": {"faces": [{"x": 398, "y": 148, "h": 240, "w": 240}]}, "small": {"faces": [{"x": 256, "y": 95, "h": 154, "w": 154}]}, "orig": {"faces": [{"x": 39
8, "y": 148, "h": 240, "w": 240}]}}, "sizes": {"large": {"h": 593, "w": 1055, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 593, "w": 1055, "resize": "fit"}, "small": {"h": 382, "w": 680, "res
ize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 593, "width": 1055, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 1055, "h": 591}, {"x": 204, "y
": 0, "w": 593, "h": 593}, {"x": 240, "y": 0, "w": 520, "h": 593}, {"x": 352, "y": 0, "w": 297, "h": 593}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1055, "h": 593}]}}], "user_mentions": [{"id_str": "
50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [6, 19]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display
_url": "pic.twitter.com/iG2x100rXb", "expanded_url": "https://twitter.com/PoloPoloFan/status/1682761292057137155/photo/1", "id_str": "1682761287204208641", "indices": [280, 303], "
media_key": "3_1682761287204208641", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1peeZ2WAAEzy-x.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/iG2x100rXb", "ext_media_availabilit
y": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 398, "y": 148, "h": 240, "w": 240}]}, "medium": {"faces": [{"x": 398, "y": 148, "h": 240, "w": 240}]}, "small": 
{"faces": [{"x": 256, "y": 95, "h": 154, "w": 154}]}, "orig": {"faces": [{"x": 398, "y": 148, "h": 240, "w": 240}]}}, "sizes": {"large": {"h": 593, "w": 1055, "resize": "fit"}, "me
dium": {"h": 593, "w": 1055, "resize": "fit"}, "small": {"h": 382, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 593, "w
idth": 1055, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 1055, "h": 591}, {"x": 204, "y": 0, "w": 593, "h": 593}, {"x": 240, "y": 0, "w": 520, "h": 593}, {"x": 352, "y": 0, "w": 297, "h"
: 593}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1055, "h": 593}]}}]}, "favorite_count": 2851, "favorited": false, "full_text": "\u00bfSer\u00e1 @Diego_Molano el candidato de la derecha en Bogot\u00e
1? \ud83e\udd14\nLeyendo su hoja de vida, \u00a1A M\u00cd ME SUENA! \ud83d\udc47\nSe gradu\u00f3 como administrador de empresas de la Universidad del Rosario y realiz\u00f3 un m\u0
0e1ster en administraci\u00f3n p\u00fablica en la Universidad de Columbia. Fue profesor de la Facultad\u2026 https://t.co/iG2x100rXb", "is_quote_status": false, "lang": "es", "poss
ibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "place": {"attributes": {}, "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483288999243, 3.71743200175304], [-74.483288999243, 
4.80713500387127], [-74.0040529979154, 4.80713500387127], [-74.0040529979154, 3.71743200175304]]], "type": "Polygon"}, "contained_within": [], "country": "Colombia", "country_code"
: "CO", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "id": "0161be1b3f98d6c3", "place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b
3f98d6c3.json"}, "quote_count": 49, "reply_count": 538, "retweet_count": 1139, "retweeted": false, "user_id_str": "1526345557601550340", "id_str": "1682761292057137155"}}}, "legacy
": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Jul 23 21:28:36 +0000 2023", "conversation_id_str": "1683227636321996800", "display_text_range": [0, 29], "entities
": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/9mpZrd7DpA", "expanded_url": "https://twitter.com/PROFETANACIONES/status/1683227636321996800/photo/1", "id_str": "1683227627362959361
", "indices": [30, 53], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1wGm-UXwAEJ39S.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/9mpZrd7DpA", "features": {"large": {"faces": []}
, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h": 379, "w": 500, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 379, "w": 500, "resize": "fit"}
, "small": {"h": 379, "w": 500, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 379, "width": 500, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, 
"w": 500, "h": 280}, {"x": 61, "y": 0, "w": 379, "h": 379}, {"x": 84, "y": 0, "w": 332, "h": 379}, {"x": 155, "y": 0, "w": 190, "h": 379}, {"x": 0, "y": 0, "w": 500, "h": 379}]}}, 
{"display_url": "pic.twitter.com/9mpZrd7DpA", "expanded_url": "https://twitter.com/PROFETANACIONES/status/1683227636321996800/photo/1", "id_str": "1683227630315683841", "indices": 
[30, 53], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1wGnJUWwAE_3JT.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/9mpZrd7DpA", "features": {"large": {"faces": []}, "medium": {"
faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h": 506, "w": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 506, "w": 720, "resize": "fit"}, "small": {"h
": 478, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 506, "width": 720, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 720, "h":
 403}, {"x": 0, "y": 0, "w": 506, "h": 506}, {"x": 0, "y": 0, "w": 444, "h": 506}, {"x": 35, "y": 0, "w": 253, "h": 506}, {"x": 0, "y": 0, "w": 720, "h": 506}]}}, {"display_url": "
pic.twitter.com/9mpZrd7DpA", "expanded_url": "https://twitter.com/PROFETANACIONES/status/1683227636321996800/photo/1", "id_str": "1683227632349990912", "indices": [30, 53], "media_
url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1wGnQ5X0AAhI5Z.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/9mpZrd7DpA", "features": {"large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "sma
ll": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h": 330, "w": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 330, "w": 720, "resize": "fit"}, "small": {"h": 312, "w": 680,
 "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 330, "width": 720, "focus_rects": [{"x": 66, "y": 0, "w": 589, "h": 330}, {"x": 195
, "y": 0, "w": 330, "h": 330}, {"x": 216, "y": 0, "w": 289, "h": 330}, {"x": 278, "y": 0, "w": 165, "h": 330}, {"x": 0, "y": 0, "w": 720, "h": 330}]}}, {"display_url": "pic.twitter
.com/9mpZrd7DpA", "expanded_url": "https://twitter.com/PROFETANACIONES/status/1683227636321996800/photo/1", "id_str": "1683227634367447041", "indices": [30, 53], "media_url_https":
 "https://pbs.twimg.com/media/F1wGnYaXwAEcW9o.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/9mpZrd7DpA", "features": {"large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"face
s": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h": 586, "w": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 586, "w": 720, "resize": "fit"}, "small": {"h": 553, "w": 680, "resize": 
"fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 586, "width": 720, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 720, "h": 403}, {"x": 134, "y": 0, "w
": 586, "h": 586}, {"x": 206, "y": 0, "w": 514, "h": 586}, {"x": 412, "y": 0, "w": 293, "h": 586}, {"x": 0, "y": 0, "w": 720, "h": 586}]}}], "user_mentions": [], "urls": [], "hasht
ags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/9mpZrd7DpA", "expanded_url": "https://twitter.com/PROFETANACIONES/status/1683227636321996
800/photo/1", "id_str": "1683227627362959361", "indices": [30, 53], "media_key": "3_1683227627362959361", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1wGm-UXwAEJ39S.jpg", "typ
e": "photo", "url": "https://t.co/9mpZrd7DpA", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": [
]}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h": 379, "w": 500, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 379, "w": 500, "resize": "fit"}, "small": {"h": 379, "w": 500, "resize": "fit"
}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 379, "width": 500, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 500, "h": 280}, {"x": 61, "y": 0, "w": 379
, "h": 379}, {"x": 84, "y": 0, "w": 332, "h": 379}, {"x": 155, "y": 0, "w": 190, "h": 379}, {"x": 0, "y": 0, "w": 500, "h": 379}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/9mpZrd7DpA", "
expanded_url": "https://twitter.com/PROFETANACIONES/status/1683227636321996800/photo/1", "id_str": "1683227630315683841", "indices": [30, 53], "media_key": "3_1683227630315683841",
 "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1wGnJUWwAE_3JT.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/9mpZrd7DpA", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "featur
es": {"large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h": 506, "w": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 506
, "w": 720, "resize": "fit"}, "small": {"h": 478, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 506, "width": 720, "focu
s_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 720, "h": 403}, {"x": 0, "y": 0, "w": 506, "h": 506}, {"x": 0, "y": 0, "w": 444, "h": 506}, {"x": 35, "y": 0, "w": 253, "h": 506}, {"x": 0, "y": 0,
 "w": 720, "h": 506}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/9mpZrd7DpA", "expanded_url": "https://twitter.com/PROFETANACIONES/status/1683227636321996800/photo/1", "id_str": "16832276
32349990912", "indices": [30, 53], "media_key": "3_1683227632349990912", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1wGnQ5X0AAhI5Z.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co
/9mpZrd7DpA", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "size
s": {"large": {"h": 330, "w": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 330, "w": 720, "resize": "fit"}, "small": {"h": 312, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, 
"resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 330, "width": 720, "focus_rects": [{"x": 66, "y": 0, "w": 589, "h": 330}, {"x": 195, "y": 0, "w": 330, "h": 330}, {"x": 216, "y": 0,
 "w": 289, "h": 330}, {"x": 278, "y": 0, "w": 165, "h": 330}, {"x": 0, "y": 0, "w": 720, "h": 330}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/9mpZrd7DpA", "expanded_url": "https://twitte
r.com/PROFETANACIONES/status/1683227636321996800/photo/1", "id_str": "1683227634367447041", "indices": [30, 53], "media_key": "3_1683227634367447041", "media_url_https": "https://p
bs.twimg.com/media/F1wGnYaXwAEcW9o.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/9mpZrd7DpA", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": []}, 
"medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h": 586, "w": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 586, "w": 720, "resize": "fit"}, 
"small": {"h": 553, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 586, "width": 720, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w
": 720, "h": 403}, {"x": 134, "y": 0, "w": 586, "h": 586}, {"x": 206, "y": 0, "w": 514, "h": 586}, {"x": 412, "y": 0, "w": 293, "h": 586}, {"x": 0, "y": 0, "w": 720, "h": 586}]}}]}
, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "PARA DIEGO MOLANO APONTE..... https://t.co/9mpZrd7DpA", "is_quote_status": true, "lang": "es", "possibly_sensitive": false,
 "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1682761292057137155", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/UxqwZQB4Bh", "expanded": "ht
tps://twitter.com/PoloPoloFan/status/1682761292057137155", "display": "twitter.com/PoloPoloFan/st\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": 
"401499333", "id_str": "1683227636321996800"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 5, "endIndex": 17}, {"startIndex": 18, "endIndex": 24
}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAEAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgA
CTUE5PHNC1mIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAcxZG9xgOrNHgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1683111326908923905", "sortIndex": "1697814052903755882", "content": {"entryType": "TimelineTime
lineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "re
st_id": "1683111326908923905", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozNTE2NTEwMDc=", "rest_id": "351651007", "affiliates_highlighted_label": {}, 
"has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue Aug 09 15:12:53 +000
0 2011", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Periodista y voz grabada(activa)desde los 15 a\u00f1os. Economista(Desarrollo Econ\u00f3m)U.NAL.En
 charlas y libros,digo lo que el pueblo creador a\u00f1ade a diario al idioma", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "auribevoz.blogspot.com",
 "expanded_url": "http://auribevoz.blogspot.com", "url": "https://t.co/DBUn74mmhR", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 149, "followers_count": 3
982, "friends_count": 3304, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 7, "location": "Bogot\u00e1 DC.", "media_count": 158, "name": "\u00c1lvaro Uribe",
 "normal_followers_count": 3982, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424794233664376840/6lkIU
0_O_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "auribevoz", "statuses_count": 80572, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/DBUn74mmhR", "verified": fals
e, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1683111326908923905"], "editable_until_msecs": "1690123585000", "is_edit_eligible":
 true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "16", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">T
witter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Jul 23 13:46:25 +0000 2023", "conversation_id_str": "1683111326908923905", "display_tex
t_range": [0, 270], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "1419322165", "name": "alexander talero z", "screen_name": "ZTalero", "indices": [0, 8]}], "urls": [], "hashtags": [],
 "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@ZTalero LE CREER\u00c1 la se\u00f1ora APONTE de MOLANO que usted, DIEGO MOLANO, escribi\u00f3 el libro y qu
e su contenido dice algo cierto. Usted, adorador del m\u00e1s grande MENTIROSO, el 6.402, y, adem\u00e1s, su c\u00f3mplice, resultar\u00eda incre\u00edble aseverando nada. Ni, meno
s de un IV\u00c1N MORDISCO.", "in_reply_to_screen_name": "ZTalero", "in_reply_to_user_id_str": "1419322165", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count"
: 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "351651007", "id_str": "1683111326908923905"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startI
ndex": 29, "endIndex": 35}, {"startIndex": 57, "endIndex": 69}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData":
 "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACTUE5PHNC1mIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAcxZG9xgOrNHgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1683078823540039680", "sortIndex": 
"1697814052903755881", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTw
eet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1683078823540039680", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyNTUxNzQyMDUx",
 "rest_id": "2551742051", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, 
"can_media_tag": true, "created_at": "Sat May 17 23:35:30 +0000 2014", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Administrador de empresas. Hincha de
l glorioso Independiente Santa Fe. Uribista de \u2764\ufe0f", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 43373, "followers_count": 18
05, "friends_count": 2161, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "media_count": 2011, "name": "Carlos 
Alberto Paz M", "normal_followers_count": 1805, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2551742051/161
5899288", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1627037748363423752/K94eMG0B_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Carlospaz99M",
 "statuses_count": 55120, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["16830788235400
39680"], "editable_until_msecs": "1690115836000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": false, "views": {"count": "28", "state": "EnabledWithCount"
}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Jul
 23 11:37:16 +0000 2023", "conversation_id_str": "1682899180107321345", "display_text_range": [17, 50], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "148996782", "name": "Maria Niny E
cheverry", "screen_name": "Marianiniecheve", "indices": [0, 16]}, {"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [37, 50]}], "urls"
: [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 5, "favorited": false, "full_text": "@Marianiniecheve Diego Molano Aponte @Diego_Molano", "in_reply_to_screen_name": "Marian
iniecheve", "in_reply_to_status_id_str": "1682899180107321345", "in_reply_to_user_id_str": "148996782", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, 
"retweet_count": 2, "retweeted": false, "user_id_str": "2551742051", "id_str": "1683078823540039680"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex
": 17, "endIndex": 29}, {"startIndex": 30, "endIndex": 36}, {"startIndex": 38, "endIndex": 50}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timel
inesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACTUE5PHNC1mIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAcxZG9xgOrNHgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-168
3069266407350272", "sortIndex": "1697814052903755880", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineT
weet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1683069266407350272", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User
", "id": "VXNlcjoyNTUxNzQyMDUx", "rest_id": "2551742051", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circl
e", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Sat May 17 23:35:30 +0000 2014", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Admi
nistrador de empresas. Hincha del glorioso Independiente Santa Fe. Uribista de \u2764\ufe0f", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_coun
t": 43373, "followers_count": 1805, "friends_count": 2161, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "medi
a_count": 2011, "name": "Carlos Alberto Paz M", "normal_followers_count": 1805, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.co
m/profile_banners/2551742051/1615899288", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1627037748363423752/K94eMG0B_normal.jpg", "profile_interstitial_type": ""
, "screen_name": "Carlospaz99M", "statuses_count": 55120, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"e
dit_tweet_ids": ["1683069266407350272"], "editable_until_msecs": "1690113557000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": false, "views": {"count": "
13", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked
": false, "created_at": "Sun Jul 23 10:59:17 +0000 2023", "conversation_id_str": "1682877194081562624", "display_text_range": [14, 47], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "9
7452391", "name": "Antonio Navarro", "screen_name": "navarrowolff", "indices": [0, 13]}, {"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indic
es": [34, 47]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "@navarrowolff Diego Molano Aponte @Diego_Molano", "in_reply_to_s
creen_name": "navarrowolff", "in_reply_to_status_id_str": "1682877194081562624", "in_reply_to_user_id_str": "97452391", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "r
eply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "2551742051", "id_str": "1683069266407350272"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights
": [{"startIndex": 14, "endIndex": 26}, {"startIndex": 27, "endIndex": 33}, {"startIndex": 35, "endIndex": 47}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "d
etails": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACTUE5PHNC1mIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAcxZG9xgOrNHgAAAAAA"}}}}}, {"entr
yId": "tweet-1683066145442504704", "sortIndex": "1697814052903755879", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemT
ype": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1683066145442504704", "core": {"user_results": {"result": {"__
typename": "User", "id": "VXNlcjo4NTgwMDA0NTA3NTg2MTkxMzY=", "rest_id": "858000450758619136", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": 
false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Fri Apr 28 16:50:23 +0000 2017", "default_profile": true, "default_profile
_image": false, "description": "", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 516, "followers_count": 2, "friends_count": 28, "has_cu
stom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "", "media_count": 1, "name": "yorjim", "normal_followers_count": 2, "pinned_tweet_ids_str": [], "pos
sibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1660206564802740224/O--Nc-me_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": 
"yorguinjimenezb", "statuses_count": 1194, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids":
 ["1683066145442504704"], "editable_until_msecs": "1690112813000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": false, "views": {"count": "9", "state": "E
nabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "creat
ed_at": "Sun Jul 23 10:46:53 +0000 2023", "conversation_id_str": "1682877194081562624", "display_text_range": [14, 33], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "97452391", "name"
: "Antonio Navarro", "screen_name": "navarrowolff", "indices": [0, 13]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@navarr
owolff Diego Molano Aponte", "in_reply_to_screen_name": "navarrowolff", "in_reply_to_status_id_str": "1682877194081562624", "in_reply_to_user_id_str": "97452391", "is_quote_status"
: false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "858000450758619136", "id_str": "1683066145442504704"}}}, "tweetDi
splayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 14, "endIndex": 26}, {"startIndex": 27, "endIndex": 33}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "elemen
t": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACTUE5PHNC1mIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAcxZG9xgOrNHgAAAAA
A"}}}}}, {"entryId": "tweet-1682918487725842433", "sortIndex": "1697814052903755878", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemCo
ntent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1682918487725842433", "core": {"user_results": 
{"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false,
 "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image
": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de 
Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "h
ttp://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, 
"friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.
\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_
https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "transl
ator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["16829184877258
42433"], "editable_until_msecs": "1690077609000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "27", "state": "EnabledWithCount"}
, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "168275695512580915
4", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMzQ3MzE4ODUxMTY4NTY3Mjk3", "rest_id": "1347318851168567297", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_
graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Jan 07 23:07:10 +0000 2021"
, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | Somos Fans | Opiniones personales | Apoyamos ideas de derecha, LIBERTAD Y ORDE
N | @MariaFdaCabal Presidente de Colombia 2026 \ud83e\ude96", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 11011, "followers_count": 36
313, "friends_count": 2631, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 25, "location": "Colombia", "media_count": 1525, "name": "Cabal Fans", "normal_fol
lowers_count": 36313, "pinned_tweet_ids_str": ["1634971724465971200"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1347318851168567297
/1657758814", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1647334888670912512/BdI38qSd_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Fans_MFCab
al", "statuses_count": 8360, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1507781974710235136", 
"professional_type": "Creator", "category": [{"id": 1009, "name": "Community", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}, "super_follow_eligible": true}}}, "edit_control": {"edit_tweet
_ids": ["1682756955125809154"], "editable_until_msecs": "1690039096000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "119792", "s
tate": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 3, "bookmarked": false,
 "created_at": "Sat Jul 22 14:18:16 +0000 2023", "conversation_id_str": "1682756955125809154", "display_text_range": [0, 124], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.c
om/s09314q3hI", "expanded_url": "https://twitter.com/Fans_MFCabal/status/1682756955125809154/photo/1", "id_str": "1682756950268825601", "indices": [125, 148], "media_url_https": "h
ttps://pbs.twimg.com/media/F1pah9gX0AETfb7.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/s09314q3hI", "features": {"large": {"faces": [{"x": 725, "y": 271, "h": 435, "w": 435}]}, "me
dium": {"faces": [{"x": 453, "y": 169, "h": 271, "w": 271}]}, "small": {"faces": [{"x": 256, "y": 95, "h": 154, "w": 154}]}, "orig": {"faces": [{"x": 725, "y": 271, "h": 435, "w": 
435}]}}, "sizes": {"large": {"h": 1080, "w": 1920, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h"
: 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1080, "width": 1920, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 1920, "h": 1075}, {"x": 372, "y": 0, "w": 1080, "h": 108
0}, {"x": 439, "y": 0, "w": 947, "h": 1080}, {"x": 642, "y": 0, "w": 540, "h": 1080}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1920, "h": 1080}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/s09314q3hI", "expa
nded_url": "https://twitter.com/Fans_MFCabal/status/1682756955125809154/photo/1", "id_str": "1682756950272901126", "indices": [125, 148], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/
media/F1pah9hWAAYnw99.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/s09314q3hI", "features": {"large": {"faces": [{"x": 123, "y": 36, "h": 106, "w": 106}]}, "medium": {"faces": [{"x"
: 123, "y": 36, "h": 106, "w": 106}]}, "small": {"faces": [{"x": 123, "y": 36, "h": 106, "w": 106}]}, "orig": {"faces": [{"x": 123, "y": 36, "h": 106, "w": 106}]}}, "sizes": {"larg
e": {"h": 400, "w": 400, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 400, "w": 400, "resize": "fit"}, "small": {"h": 400, "w": 400, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": 
"crop"}}, "original_info": {"height": 400, "width": 400, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 176, "w": 400, "h": 224}, {"x": 0, "y": 0, "w": 400, "h": 400}, {"x": 0, "y": 0, "w": 351, "h
": 400}, {"x": 50, "y": 0, "w": 200, "h": 400}, {"x": 0, "y": 0, "w": 400, "h": 400}]}}], "user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"me
dia": [{"display_url": "pic.twitter.com/s09314q3hI", "expanded_url": "https://twitter.com/Fans_MFCabal/status/1682756955125809154/photo/1", "id_str": "1682756950268825601", "indice
s": [125, 148], "media_key": "3_1682756950268825601", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1pah9gX0AETfb7.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/s09314q3hI", "ext_
media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 725, "y": 271, "h": 435, "w": 435}]}, "medium": {"faces": [{"x": 453, "y": 169, "h": 271, "w": 
271}]}, "small": {"faces": [{"x": 256, "y": 95, "h": 154, "w": 154}]}, "orig": {"faces": [{"x": 725, "y": 271, "h": 435, "w": 435}]}}, "sizes": {"large": {"h": 1080, "w": 1920, "re
size": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": 
{"height": 1080, "width": 1920, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 1920, "h": 1075}, {"x": 372, "y": 0, "w": 1080, "h": 1080}, {"x": 439, "y": 0, "w": 947, "h": 1080}, {"x": 642
, "y": 0, "w": 540, "h": 1080}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1920, "h": 1080}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/s09314q3hI", "expanded_url": "https://twitter.com/Fans_MFCabal/status/16
82756955125809154/photo/1", "id_str": "1682756950272901126", "indices": [125, 148], "media_key": "3_1682756950272901126", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1pah9hWAA
Ynw99.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/s09314q3hI", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 123, "y": 36, "h": 106, "w"
: 106}]}, "medium": {"faces": [{"x": 123, "y": 36, "h": 106, "w": 106}]}, "small": {"faces": [{"x": 123, "y": 36, "h": 106, "w": 106}]}, "orig": {"faces": [{"x": 123, "y": 36, "h":
 106, "w": 106}]}}, "sizes": {"large": {"h": 400, "w": 400, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 400, "w": 400, "resize": "fit"}, "small": {"h": 400, "w": 400, "resize": "fit"}, "thum
b": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 400, "width": 400, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 176, "w": 400, "h": 224}, {"x": 0, "y": 0, "w": 400, "h": 
400}, {"x": 0, "y": 0, "w": 351, "h": 400}, {"x": 50, "y": 0, "w": 200, "h": 400}, {"x": 0, "y": 0, "w": 400, "h": 400}]}}]}, "favorite_count": 1327, "favorited": false, "full_text
": "\u00bfQui\u00e9n le gustar\u00eda que fuera el pr\u00f3ximo Alcalde Mayor de Bogot\u00e1?\n\n\ud83d\udd04 Diego Molano \n\u2764 Juan DanieI Oviedo\n\n\ud83d\udcac Comenta el po
rqu\u00e9\ud83d\udc47 https://t.co/s09314q3hI", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "place": {"attributes": {}
, "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483288999243, 3.71743200175304], [-74.483288999243, 4.80713500387127], [-74.0040529979154, 4.80713500387127], [-74.0040529979154, 3.7174320
0175304]]], "type": "Polygon"}, "contained_within": [], "country": "Colombia", "country_code": "CO", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "id": 
"0161be1b3f98d6c3", "place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json"}, "quote_count": 83, "reply_count": 937, "retweet_count": 4285, "retweet
ed": false, "user_id_str": "1347318851168567297", "id_str": "1682756955125809154"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Jul 23 01:00:09 +0000 
2023", "conversation_id_str": "1682918487725842433", "display_text_range": [0, 173], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count":
 1, "favorited": false, "full_text": "l \u00fanica esperanza para sacara Bogot\u00e1 del agujero negro negro donde la meti\u00f3 el narco socialismo petrista es elegir como alcalde
 al exministro de defensa diego molano aponte,", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1682756955125809154", "quoted_status_permalink": 
{"url": "https://t.co/A5U60W9nJf", "expanded": "https://twitter.com/Fans_MFCabal/status/1682756955125809154", "display": "twitter.com/Fans_MFCabal/s\u2026"}, "reply_count": 1, "ret
weet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1682918487725842433"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 15
3, "endIndex": 165}, {"startIndex": 166, "endIndex": 172}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAA
CDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACTUE5PHNC1mIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAcxZG9xgOrNHgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1682900685602410496", "sortIndex": "1697
814052903755877", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet",
 "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1682900685602410496", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "res
t_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_m
edia_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica 
y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"descr
iption": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2
ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator"
: false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers
_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUv
AtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": fal
se, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1682900685602410496"], "editable_until_msecs": "1690073364000", "is_edit_eligible"
: false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "35", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"
>Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sat Jul 22 23:49:24 +0000 2023", "conversation_id_str": "1682900681361879040", "display_t
ext_range": [0, 252], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "P.ARA ELLO ES NECESARIO E
MPEZAR ELIGIENDO COMO ALCALDE DE BOGOT\u00c1 AL EXMINISTRO DE DEFENSA DIEGO MOLANO APONTE, COMO A\u00d1CALDE DE CALI AL ABOGADO JAIME ARIZBALETA, COMO ALCALDE DE MEDELL\u00cdN A FI
CO GUTI\u00c9RREZ Y COMO ALCALDE DE BARRANQUILLA A AALEJANDRO CHARD", "in_reply_to_screen_name": "crovalen", "in_reply_to_status_id_str": "1682900681361879040", "in_reply_to_user_i
d_str": "126412125", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1682
900685602410496"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 90, "endIndex": 102}, {"startIndex": 103, "endIndex": 109}]}}, "clientEventInfo":
 {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACTUE5PHNC1mIKAAVEXG3eU6h
y/QgABgAAAAEKAAcxZG9xgOrNHgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1682599930668482560", "sortIndex": "1697814052903755876", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename":
 "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "168259993066848
2560", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": 
true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profil
e": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsic
a en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.b
logspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 
30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name
": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensit
ive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", 
"statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"e
dit_tweet_ids": ["1682599930668482560"], "editable_until_msecs": "1690001659000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "5
", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "crea
ted_at": "Sat Jul 22 03:54:19 +0000 2023", "conversation_id_str": "1682599927426236417", "display_text_range": [0, 228], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [
], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "FUE EL QUE CRE\u00d3 LA PRIMERA L\u00cdNEA  GRUPO TERRORISTA Y ASESINO\nS\u00d3LO NOS QUEDA UNA ALTERNATIV
A PARA SACAR A BOOT\u00c1 DEL AGUJERO NEGRO DONDE LA METI\u00d3 EL NARCOSOCIALISMO PETREISTA, VOTAR POR EL EXMINISTRO DE DEFENSA DIEGO MOLANO APONTE", "in_reply_to_screen_name": "c
rovalen", "in_reply_to_status_id_str": "1682599927426236417", "in_reply_to_user_id_str": "126412125", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "r
etweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1682599930668482560"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 
209, "endIndex": 221}, {"startIndex": 222, "endIndex": 228}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "D
AACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACTUE5PHNC1mIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAcxZG9xgOrNHgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1682475184693866497", "sortIndex": "16
97814052903755875", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet
", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1682475184693866497", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "r
est_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can
_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tic
a y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"des
cription": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DY
x2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translato
r": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followe
rs_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/W
UvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": f
alse, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1682475184693866497"], "editable_until_msecs": "1689971917000", "is_edit_eligibl
e": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "101", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollo
w\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1682444665600069643", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "i
d": "VXNlcjo1MDY3NTU5MQ==", "rest_id": "50675591", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "leg
acy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Jun 25 15:27:43 +0000 2009", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "\ud83d\udc9
b\u2764\ufe0fBogotano de nacimiento y de coraz\u00f3n. \ud83c\udf96\ufe0fMinDefensa 2021 - 2022. \ud83d\udc4a\ud83c\udffc #ReconstruyamosBogot\u00e1", "entities": {"description": {
"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 13370, "followers_count": 156612, "friends_count": 1497, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_
count": 422, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 14207, "name": "Diego Molano Aponte", "normal_followers_count": 156612, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": fal
se, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50675591/1683137163", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1688021947127353344/KGEYN7wm
_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Diego_Molano", "statuses_count": 34938, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withhe
ld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1657684588750069763", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 958, "name": "Entrepreneur", "icon_name": "IconBriefca
seStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1682444665600069643"], "editable_until_msecs": "1689964641000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_transla
table": true, "views": {"count": "142346", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "note_t
weet": {"is_expandable": true, "note_tweet_results": {"result": {"id": "Tm90ZVR3ZWV0OjE2ODI0NDQ2NjU1MjQ1NTk4NzI=", "text": "En Bogot\u00e1 todos deben recuperar el respeto hacia lo
s polic\u00edas y profesores, vamos a fortalecer su autoridad.\n\nUna ciudad  que quiere avanzar y tener prosperidad debe garantizar la libertad y el respeto.\n\nUna maestra golpea
da en Fontib\u00f3n por una de sus alumnas, no podemos permitir que esto siga ocurriendo. \n\nEl aumento de la inseguridad,  las narrativa de odio hacia la fuerza p\u00fablica, las
 figuras de autoridad posicionada por bodegas y el adoctrinamiento ideol\u00f3gico solo trae pobreza en todo sentido y p\u00e9rdida de los valores.", "entity_set": {"user_mentions"
: [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}}}}, "legacy": {"bookmark_count": 9, "bookmarked": false, "created_at": "Fri Jul 21 17:37:21 +0000 2023", "conversation_id_str": "16
82444665600069643", "display_text_range": [0, 281], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/UrXcspJntb", "expanded_url": "https://twitter.com/Diego_Molano/status/16
82444665600069643/video/1", "id_str": "1682444572205502478", "indices": [282, 305], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1682444572205502478/img/CzNrHwMsxY
XJe3cM.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/UrXcspJntb", "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 656, "w": 368, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 656, "w": 368, "resize": "
fit"}, "small": {"h": 656, "w": 368, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 656, "width": 368}}], "user_mentions": [], "url
s": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/UrXcspJntb", "expanded_url": "https://twitter.com/Diego_Molano/status/16824
44665600069643/video/1", "id_str": "1682444572205502478", "indices": [282, 305], "media_key": "13_1682444572205502478", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thum
b/1682444572205502478/img/CzNrHwMsxYXJe3cM.jpg", "type": "video", "url": "https://t.co/UrXcspJntb", "additional_media_info": {"monetizable": false}, "mediaStats": {"viewCount": 341
46}, "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 656, "w": 368, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 656, "w": 368, "resize": "fit"}, "
small": {"h": 656, "w": 368, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 656, "width": 368}, "video_info": {"aspect_ratio": [23,
 41], "duration_millis": 215560, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1682444572205502478/pl/Ojp-suuh4qxmupkz.m3u8?t
ag=14&container=fmp4&v=08a"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1682444572205502478/vid/320x570/xty6MNoeAQICaRu4.mp4?ta
g=14"}, {"bitrate": 950000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1682444572205502478/vid/368x656/iohOt_1t3ScMiudV.mp4?tag=14"}]}}]}, "favorite
_count": 1838, "favorited": false, "full_text": "En Bogot\u00e1 todos deben recuperar el respeto hacia los polic\u00edas y profesores, vamos a fortalecer su autoridad.\n\nUna ciuda
d  que quiere avanzar y tener prosperidad debe garantizar la libertad y el respeto.\n\nUna maestra golpeada en Fontib\u00f3n por una de sus alumnas, no podemos permitir\u2026 https
://t.co/UrXcspJntb", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 62, "reply_count": 525, "retweet_count
": 1101, "retweeted": false, "user_id_str": "50675591", "id_str": "1682444665600069643"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Fri Jul 21 19:38:37 
+0000 2023", "conversation_id_str": "1682475184693866497", "display_text_range": [0, 149], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_c
ount": 0, "favorited": false, "full_text": "S\u00d3LO VOTANDO POR DIEGO MOLANO APONTE PARA ALCALDE RESCATAREMOSA BOGOT\u00c1 DEL AGUJERO NEGRO DONDE LA METI\u00d3 EL NARCOSOCIALISM
O PETRISTA Y EL GAY CLAUDIO,", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1682444665600069643", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t
.co/EEXeZtwfEK", "expanded": "https://twitter.com/Diego_Molano/status/1682444665600069643", "display": "twitter.com/Diego_Molano/s\u2026"}, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "r
etweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1682475184693866497"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 17, "endIndex": 29},
 {"startIndex": 30, "endIndex": 36}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABA
AAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACTUE5PHNC1mIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAcxZG9xgOrNHgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1682405907978674176", "sortIndex": "1697814052903755874", "con
tent": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"re
sult": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1682405907978674176", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "a
ffiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "crea
ted_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especia
lizaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []},
 "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0
, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count
": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned
_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "p
rofile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": f
alse, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1682405907978674176"], "editable_until_msecs": "1689955400000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaini
ng": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "8", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "
quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1682404821389672448", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo5MTA3MDkyMDQ5Mj
Y4MjAzNTM=", "rest_id": "910709204926820353", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy"
: {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Sep 21 03:36:09 +0000 2017", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Madre, Trabajado
ra, Emprendedora \nAmo a Colombia", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 257251, "followers_count": 2194, "friends_count": 2281
, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 0, "location": "Envigado, Colombia", "media_count": 122, "name": "Yenny S\u00e1nchez V.", "normal_followers_
count": 2194, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/910709204926820353/1618158928", "profile_image_u
rl_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1515456477783379972/lJ66Mdby_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Yenny_Sanchez09", "statuses_count": 7268
5, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1682404821389672448"], "editable_unti
l_msecs": "1689955141000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "13", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"h
ttp://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "quotedRefResult": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1682388852768649216"}}, "legacy": 
{"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Fri Jul 21 14:59:01 +0000 2023", "conversation_id_str": "1682404821389672448", "display_text_range": [0, 42], "entities": 
{"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "Sinverg\u00fcenza e inepta\n A votar bien Bogot\u00e1", "is
_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 1, "quoted_status_id_str": "1682388852768649216", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/AfPjP7gUiS", "expanded": "http
s://twitter.com/SANTAMARIAURIBE/status/1682388852768649216", "display": "twitter.com/SANTAMARIAURIB\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str"
: "910709204926820353", "id_str": "1682404821389672448"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Fri Jul 21 15:03:20 +0000 2023", "conversation_id_st
r": "1682405907978674176", "display_text_range": [0, 217], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "f
ull_text": "TENEMOS QUE SACAR A BOGT\u00c1 DEL AGUJERO NEGRODONDE LA METI\u00d3 EL NARCOSOCIALISMO PETRISTA Y QUE EL GAY CLAUDIO ACAB\u00d3 DE JODER, S\u00d3LO NOS QUED LA ALTERNAT
IVA DE ELEGIR COMO ALCALDE AL EXMINISTRO DE FENSA DIEGO MOLANO APONTE", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1682404821389672448", "quo
ted_status_permalink": {"url": "https://t.co/n59ANs8v6d", "expanded": "https://twitter.com/Yenny_Sanchez09/status/1682404821389672448", "display": "twitter.com/Yenny_Sanchez0\u2026
"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1682405907978674176"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighl
ights": [{"startIndex": 198, "endIndex": 210}, {"startIndex": 211, "endIndex": 217}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails
": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACTUE5PHNC1mIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAcxZG9xgOrNHgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-16822254461785
04707", "sortIndex": "1697814052903755873", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__t
ypename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1682225446178504707", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "V
XNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy"
: {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios d
e Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de e
xper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/"
, "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelin
es": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c
\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_ima
ges/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DY
x2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1682225446178504707"], "editable_until_msecs": "16899123
75000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "33", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitt
er.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Fri Jul 21 03:06:15 +0000 2023", "conversation_id_str": "1682225
446178504707", "display_text_range": [0, 175], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "
ENCUESTA MAL ELABORADA  PORQUE NINGUNO DE LOS DOS SIRVE PARA UN CULO, A BOGOT\u00c1 S\u00d3LO LEQUEDA LA ALTERNATTIVA DE ELEGIR COMO ALCALDE AL EXMINISTRO DE DEFENSA DIEGO MOLANO A
PONTE", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1681875957894750209", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/eIN821Batt", "expan
ded": "https://twitter.com/soycaromejia/status/1681875957894750209", "display": "twitter.com/soycaromejia/s\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user
_id_str": "126412125", "id_str": "1682225446178504707"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 156, "endIndex": 168}, {"startIndex": 169, 
"endIndex": 175}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoA
AQAAAAAAAAABCgACTUE5PHNC1mIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAcxZG9xgOrNHgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1682118561660129280", "sortIndex": "1697814052903755872", "content": {"entryType"
: "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename
": "Tweet", "rest_id": "1682118561660129280", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNjc4NTI2NDQxNDQzNDc1NDU3", "rest_id": "1678526441443475457",
 "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "c
reated_at": "Mon Jul 10 22:08:55 +0000 2023", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Comprometido de El Centro Dem\u00f3cratico Uribista", "entiti
es": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 820, "followers_count": 192, "friends_count": 681, "has_custom_timelines": false, "is_translator"
: false, "listed_count": 0, "location": "Armenia Quind\u00edo Colombia ", "media_count": 294, "name": "Jos\u00e9 Dar\u00edo Urrego Gonzal\u00e9z \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde
a\ud83c\udde8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\ude4f\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f", "normal_followers_count": 192, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive":
 false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1678526441443475457/1689027607", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1678528321024
405504/oNgeGqLK_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "JosDaroUrr33194", "statuses_count": 1889, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets
": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1682118561660129280"], "editable_until_msecs": "1689886892000", "is_edit_eligible": false, "edits_re
maining": "5"}, "is_translatable": false, "views": {"count": "49", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter
 for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Thu Jul 20 20:01:32 +0000 2023", "conversation_id_str": "1682014963492085761", "display_text_
range": [13, 40], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "1487473622189023232", "name": "Antonio Lema Puerta", "screen_name": "LemaPuerta1", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "h
ashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 3, "favorited": false, "full_text": "@LemaPuerta1 Diego Molano Aponte \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83c\udde8\u
d83c\uddf4", "in_reply_to_screen_name": "LemaPuerta1", "in_reply_to_status_id_str": "1682014963492085761", "in_reply_to_user_id_str": "1487473622189023232", "is_quote_status": fals
e, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "user_id_str": "1678526441443475457", "id_str": "1682118561660129280"}}}, "tweetDisplay
Type": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 13, "endIndex": 25}, {"startIndex": 26, "endIndex": 32}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "
tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACTUE5PHNC1mIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAcxZG9xgOrNHgAAAAAA"}}}
}}, {"entryId": "tweet-1682118390112976897", "sortIndex": "1697814052903755871", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent
": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1682118390112976897", "core": {"user_results": {"res
ult": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNjc4NTI2NDQxNDQzNDc1NDU3", "rest_id": "1678526441443475457", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_
verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Mon Jul 10 22:08:55 +0000 2023", "default_profile": true, "defa
ult_profile_image": false, "description": "Comprometido de El Centro Dem\u00f3cratico Uribista", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_c
ount": 820, "followers_count": 192, "friends_count": 681, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 0, "location": "Armenia Quind\u00edo Colombia ", "m
edia_count": 294, "name": "Jos\u00e9 Dar\u00edo Urrego Gonzal\u00e9z \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\ude4f\ud
83d\udcaa\ud83d\udc4f", "normal_followers_count": 192, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1678526
441443475457/1689027607", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1678528321024405504/oNgeGqLK_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name":
 "JosDaroUrr33194", "statuses_count": 1889, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids"
: ["1682118390112976897"], "editable_until_msecs": "1689886851000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "4", "state": "E
nabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "creat
ed_at": "Thu Jul 20 20:00:51 +0000 2023", "conversation_id_str": "1682092013452251141", "display_text_range": [13, 112], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "1487473622189023
232", "name": "Antonio Lema Puerta", "screen_name": "LemaPuerta1", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [65, 94], "text": "MinidefensaDiegoMolanoAponte"}], "s
ymbols": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "@LemaPuerta1 Yo voy es por Diego Molano Aponte para a la alcalde #MinidefensaDiegoMolanoAponte \ud83d\ude4f\ud8
3d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud8
3c\uddf4", "in_reply_to_screen_name": "LemaPuerta1", "in_reply_to_status_id_str": "1682092013452251141", "in_reply_to_user_id_str": "1487473622189023232", "is_quote_status": false,
 "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "1678526441443475457", "id_str": "1682118390112976897"}}}, "tweetDisplayTy
pe": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 27, "endIndex": 39}, {"startIndex": 40, "endIndex": 46}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tw
eet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACTUE5PHNC1mIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAcxZG9xgOrNHgAAAAAA"}}}}}
]}, {"type": "TimelineReplaceEntry", "entry_id_to_replace": "cursor-top-9223372036854775807", "entry": {"entryId": "cursor-top-9223372036854775807", "sortIndex": "92233720368547758
07", "content": {"entryType": "TimelineTimelineCursor", "__typename": "TimelineTimelineCursor", "value": "DAADDAABCgABF45V56bWYfsKAAIXWBXDeNYAAQAIAAIAAAABCAADAAAAAAgABAAAAAkKAAUXj9
jivgAnEAoABheP2OK9_nlgAAA", "cursorType": "Top"}}}, {"type": "TimelineReplaceEntry", "entry_id_to_replace": "cursor-bottom-0", "entry": {"entryId": "cursor-bottom-0", "sortIndex": 
"0", "content": {"entryType": "TimelineTimelineCursor", "__typename": "TimelineTimelineCursor", "value": "DAADDAABCgABF45V56bWYfsKAAIXWBXDeNYAAQAIAAIAAAACCAADAAAAAAgABAAAAAkKAAUXj9
jivgAnEAoABheP2OK9_nlgAAA", "cursorType": "Bottom"}}}]}}}}}
{"data": {"search_by_raw_query": {"search_timeline": {"timeline": {"instructions": [{"type": "TimelineAddEntries", "entries": [{"entryId": "tweet-1682108335661756416", "sortIndex":
 "1697814052903745888", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineT
weet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1682108335661756416", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU="
, "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, 
"can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e
1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {
"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.c
o/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_trans
lator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_fol
lowers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/4843692790813982
72/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified
": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1682108335661756416"], "editable_until_msecs": "1689884453000", "is_edit_eli
gible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "13", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofo
llow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1682048598605701122", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User",
 "id": "VXNlcjoyMzQ1Njc0NTI=", "rest_id": "234567452", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", 
"legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Jan 06 00:03:19 +0000 2011", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "\u00a1Po
r un pa\u00eds justo y en paz!", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 9880, "followers_count": 52358, "friends_count": 18229, "
has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 25, "location": "Colombia", "media_count": 1757, "name": "Las Reformas VAN porque VAN!", "normal_followers_coun
t": 52358, "pinned_tweet_ids_str": ["1631813436387491842"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/234567452/1678038160", "profil
e_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1638531487325732868/A924Bups_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "GemejiarR", "statuses_count": 8
126, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1682048598605701122"], "editable_un
til_msecs": "1689870211000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "34850", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a hre
f=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 2, "bookmarked": false, "created_at": "Thu Jul 20 15:23:31 +0000 2
023", "conversation_id_str": "1682048598605701122", "display_text_range": [0, 147], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/U8sZVuLdxD", "expanded_url": "https://tw
itter.com/GemejiarR/status/1682048598605701122/photo/1", "id_str": "1682048588589703170", "indices": [148, 171], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1fWR4nWIAIO08W.jpg
", "type": "photo", "url": "https://t.co/U8sZVuLdxD", "features": {"large": {"faces": [{"x": 184, "y": 79, "h": 218, "w": 218}]}, "medium": {"faces": [{"x": 184, "y": 79, "h": 218,
 "w": 218}]}, "small": {"faces": [{"x": 184, "y": 79, "h": 218, "w": 218}]}, "orig": {"faces": [{"x": 184, "y": 79, "h": 218, "w": 218}]}}, "sizes": {"large": {"h": 594, "w": 576, 
"resize": "fit"}, "medium": {"h": 594, "w": 576, "resize": "fit"}, "small": {"h": 594, "w": 576, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info"
: {"height": 594, "width": 576, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 32, "w": 576, "h": 323}, {"x": 0, "y": 0, "w": 576, "h": 576}, {"x": 22, "y": 0, "w": 521, "h": 594}, {"x": 134, "y": 
0, "w": 297, "h": 594}, {"x": 0, "y": 0, "w": 576, "h": 594}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/U8sZVuLdxD", "expanded_url": "https://twitter.com/GemejiarR/status/168204859860570
1122/photo/1", "id_str": "1682048594566696961", "indices": [148, 171], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1fWSO4X0AERrer.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/U
8sZVuLdxD", "features": {"large": {"faces": [{"x": 205, "y": 59, "h": 192, "w": 192}]}, "medium": {"faces": [{"x": 205, "y": 59, "h": 192, "w": 192}]}, "small": {"faces": [{"x": 19
6, "y": 56, "h": 184, "w": 184}]}, "orig": {"faces": [{"x": 205, "y": 59, "h": 192, "w": 192}]}}, "sizes": {"large": {"h": 710, "w": 698, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 710, "w"
: 698, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 669, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 710, "width": 698, "focus_rec
ts": [{"x": 0, "y": 0, "w": 698, "h": 391}, {"x": 0, "y": 0, "w": 698, "h": 698}, {"x": 25, "y": 0, "w": 623, "h": 710}, {"x": 159, "y": 0, "w": 355, "h": 710}, {"x": 0, "y": 0, "w
": 698, "h": 710}]}}], "user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/U8sZVuLdxD", "expanded_url"
: "https://twitter.com/GemejiarR/status/1682048598605701122/photo/1", "id_str": "1682048588589703170", "indices": [148, 171], "media_key": "3_1682048588589703170", "media_url_https
": "https://pbs.twimg.com/media/F1fWR4nWIAIO08W.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/U8sZVuLdxD", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"
faces": [{"x": 184, "y": 79, "h": 218, "w": 218}]}, "medium": {"faces": [{"x": 184, "y": 79, "h": 218, "w": 218}]}, "small": {"faces": [{"x": 184, "y": 79, "h": 218, "w": 218}]}, "
orig": {"faces": [{"x": 184, "y": 79, "h": 218, "w": 218}]}}, "sizes": {"large": {"h": 594, "w": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 594, "w": 576, "resize": "fit"}, "small": {"
h": 594, "w": 576, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 594, "width": 576, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 32, "w": 576, "h
": 323}, {"x": 0, "y": 0, "w": 576, "h": 576}, {"x": 22, "y": 0, "w": 521, "h": 594}, {"x": 134, "y": 0, "w": 297, "h": 594}, {"x": 0, "y": 0, "w": 576, "h": 594}]}}, {"display_url
": "pic.twitter.com/U8sZVuLdxD", "expanded_url": "https://twitter.com/GemejiarR/status/1682048598605701122/photo/1", "id_str": "1682048594566696961", "indices": [148, 171], "media_
key": "3_1682048594566696961", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1fWSO4X0AERrer.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/U8sZVuLdxD", "ext_media_availability": {"
status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 205, "y": 59, "h": 192, "w": 192}]}, "medium": {"faces": [{"x": 205, "y": 59, "h": 192, "w": 192}]}, "small": {"faces"
: [{"x": 196, "y": 56, "h": 184, "w": 184}]}, "orig": {"faces": [{"x": 205, "y": 59, "h": 192, "w": 192}]}}, "sizes": {"large": {"h": 710, "w": 698, "resize": "fit"}, "medium": {"h
": 710, "w": 698, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 669, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 710, "width": 698,
 "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 698, "h": 391}, {"x": 0, "y": 0, "w": 698, "h": 698}, {"x": 25, "y": 0, "w": 623, "h": 710}, {"x": 159, "y": 0, "w": 355, "h": 710}, {"x": 0,
 "y": 0, "w": 698, "h": 710}]}}]}, "favorite_count": 2360, "favorited": false, "full_text": "Definamos esto de una vez, \n\n\u00bfQui\u00e9n debe ser el alcalde de Bogot\u00e1?\n\n
Gustavo Bol\u00edvar= dale like y comparte \u2665\ufe0f\ud83d\udd04\nMolano = comenta cu\u00e1nto est\u00e1n pagando https://t.co/U8sZVuLdxD", "is_quote_status": false, "lang": "es
", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 14, "reply_count": 138, "retweet_count": 949, "retweeted": false, "user_id_str": "234567452", "i
d_str": "1682048598605701122"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Thu Jul 20 19:20:53 +0000 2023", "conversation_id_str": "1682108335661756416",
 "display_text_range": [0, 207], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "LA \u00daNICA 
ESPERANZA QUE LE QUEDA A BOGOT\u00c1 ES LA DE ELEGIR COMO ALCALDE AL EXMINISTRO DE DEFENSA DIEGO MOLANO APONTE S\u00d3LO AS\u00cd LA PODREMOS SACAR DEL AGUJERO NEGRO DONDE LA HA ME
TIDO EL NARCOSOCIALISMO PETRISTA,", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1682048598605701122", "quoted_status_permalink": {"url": "http
s://t.co/qRUSH92u9y", "expanded": "https://twitter.com/GemejiarR/status/1682048598605701122", "display": "twitter.com/GemejiarR/stat\u2026"}, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, 
"retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1682108335661756416"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 95, "endIndex": 10
7}, {"startIndex": 108, "endIndex": 114}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAAB
CgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACyrBCz+1TJl0KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfeAlt65UrGCgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1682031563708710913", "sortIndex": "1697814052903745887",
 "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results":
 {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1682031563708710913", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo5OTMyNDU4ODc=", "rest_id": "993245887
", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, 
"created_at": "Thu Dec 06 15:02:52 +0000 2012", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Agronomo Universidad del Tolima", "entities": {"descriptio
n": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 1970, "followers_count": 111, "friends_count": 491, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_
count": 0, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "media_count": 121, "name": "Hugo Cortes", "normal_followers_count": 111, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": fals
e, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/993245887/1574768882", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503500673031282700/vW-zVMUG
_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "izacar20111", "statuses_count": 12789, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withhel
d_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1682031563708710913"], "editable_until_msecs": "1689866150000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "i
s_translatable": true, "views": {"count": "7", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bo
okmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Thu Jul 20 14:15:50 +0000 2023", "conversation_id_str": "1681706209261256711", "display_text_range": [28, 302], "entities": {"
user_mentions": [{"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [0, 13]}, {"id_str": "49849732", "name": "Gustavo Petro", "screen_n
ame": "petrogustavo", "indices": [14, 27]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@Diego_Molano @petrogustavo Imagino 
que el se\u00f1or Diego Molano Aponte, ya aclaro el allanamiento de la vivienda y posterior demolici\u00f3n de una humilde vivienda q con acusaciones falsas hizo en Pereira solo pa
ra figurar en las noticias como eficiente ministro y q ya repuso el valor para la reconstrucci\u00f3n", "in_reply_to_screen_name": "Diego_Molano", "in_reply_to_status_id_str": "168
1706209261256711", "in_reply_to_user_id_str": "50675591", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_
id_str": "993245887", "id_str": "1682031563708710913"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 1, "endIndex": 13}, {"startIndex": 49, "endI
ndex": 61}, {"startIndex": 62, "endIndex": 68}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDA
ABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACyrBCz+1TJl0KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfeAlt65UrGCgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1681635851111997440", "sortIndex": "169781405290374
5886", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_res
ults": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1681635851111997440", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126
412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": 
true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsi
ca, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"
urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "i
ndices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "l
isted_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 12
29, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_norma
l.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_r
etweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1681635851111997440"], "editable_until_msecs": "1689771804000", "is_edit_eligible": false, "e
dits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "18", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter We
b App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1681477982328635393", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxM
zkzMjI0MTI3OTA1OTQ3NjQ4", "rest_id": "1393224127905947648", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circ
le", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Fri May 14 15:18:27 +0000 2021", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Acti
vista Pol\u00edtico \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\nEmprendedor\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\nUn derecho no es algo que alguien te da; es algo que nadie te puede quitar. s\u00edgueme \nhttps:
//t.co/a61tdizEyf", "entities": {"description": {"urls": [{"display_url": "youtube.com/@oposicion_col", "expanded_url": "https://youtube.com/@oposicion_col", "url": "https://t.co/a
61tdizEyf", "indices": [121, 144]}]}, "url": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/oposicion_col?\u2026", "expanded_url": "https://instagram.com/oposicion_col?igshid=MzRlODBiNWF
lZA==", "url": "https://t.co/sfKWM0uiUT", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 7531, "followers_count": 36657, "friends_count": 15351, "has_custom
_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 19, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "media_count": 656, "name": "Manuel J V\u00e9lez\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "no
rmal_followers_count": 36657, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1393224127905947648/1671104943",
 "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1603071401325461507/B-Tstudo_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "ManuelJVelez", "statuse
s_count": 3321, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/sfKWM0uiUT", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1
590628773459812352", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 934, "name": "Social Media Influencer", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tw
eet_ids": ["1681477982328635393"], "editable_until_msecs": "1689734165000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "33444", 
"state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": fa
lse, "created_at": "Wed Jul 19 01:36:05 +0000 2023", "conversation_id_str": "1681477982328635393", "display_text_range": [0, 172], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitt
er.com/X0xvhRjte0", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelJVelez/status/1681477982328635393/photo/1", "id_str": "1681477977261875200", "indices": [173, 196], "media_url_https"
: "https://pbs.twimg.com/media/F1XPT7xWIAAA4Do.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/X0xvhRjte0", "features": {"large": {"faces": [{"x": 195, "y": 68, "h": 181, "w": 181}]}, 
"medium": {"faces": [{"x": 195, "y": 68, "h": 181, "w": 181}]}, "small": {"faces": [{"x": 195, "y": 68, "h": 181, "w": 181}]}, "orig": {"faces": [{"x": 195, "y": 68, "h": 181, "w":
 181}]}}, "sizes": {"large": {"h": 425, "w": 565, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 425, "w": 565, "resize": "fit"}, "small": {"h": 425, "w": 565, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 
150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 425, "width": 565, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 565, "h": 316}, {"x": 56, "y": 0, "w": 425, "h": 425}, {"x":
 82, "y": 0, "w": 373, "h": 425}, {"x": 162, "y": 0, "w": 213, "h": 425}, {"x": 0, "y": 0, "w": 565, "h": 425}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/X0xvhRjte0", "expanded_url": "ht
tps://twitter.com/ManuelJVelez/status/1681477982328635393/photo/1", "id_str": "1681477979971416066", "indices": [173, 196], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1XPUF3W
cAIDvM7.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/X0xvhRjte0", "features": {"large": {"faces": [{"x": 221, "y": 90, "h": 140, "w": 140}]}, "medium": {"faces": [{"x": 221, "y": 90
, "h": 140, "w": 140}]}, "small": {"faces": [{"x": 221, "y": 90, "h": 140, "w": 140}]}, "orig": {"faces": [{"x": 221, "y": 90, "h": 140, "w": 140}]}}, "sizes": {"large": {"h": 551,
 "w": 617, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 551, "w": 617, "resize": "fit"}, "small": {"h": 551, "w": 617, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "ori
ginal_info": {"height": 551, "width": 617, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 617, "h": 346}, {"x": 17, "y": 0, "w": 551, "h": 551}, {"x": 51, "y": 0, "w": 483, "h": 551}, {"x":
 154, "y": 0, "w": 276, "h": 551}, {"x": 0, "y": 0, "w": 617, "h": 551}]}}], "user_mentions": [{"id_str": "43395943", "name": "Fico Guti\u00e9rrez", "screen_name": "FicoGutierrez",
 "indices": [143, 157]}, {"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [159, 172]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "
extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/X0xvhRjte0", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelJVelez/status/1681477982328635393/photo/1", "id_str": "16814
77977261875200", "indices": [173, 196], "media_key": "3_1681477977261875200", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1XPT7xWIAAA4Do.jpg", "type": "photo", "url": "https:/
/t.co/X0xvhRjte0", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 195, "y": 68, "h": 181, "w": 181}]}, "medium": {"faces": [{"x": 195, "y
": 68, "h": 181, "w": 181}]}, "small": {"faces": [{"x": 195, "y": 68, "h": 181, "w": 181}]}, "orig": {"faces": [{"x": 195, "y": 68, "h": 181, "w": 181}]}}, "sizes": {"large": {"h":
 425, "w": 565, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 425, "w": 565, "resize": "fit"}, "small": {"h": 425, "w": 565, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}},
 "original_info": {"height": 425, "width": 565, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 565, "h": 316}, {"x": 56, "y": 0, "w": 425, "h": 425}, {"x": 82, "y": 0, "w": 373, "h": 425}, 
{"x": 162, "y": 0, "w": 213, "h": 425}, {"x": 0, "y": 0, "w": 565, "h": 425}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/X0xvhRjte0", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelJVelez/sta
tus/1681477982328635393/photo/1", "id_str": "1681477979971416066", "indices": [173, 196], "media_key": "3_1681477979971416066", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1XP
UF3WcAIDvM7.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/X0xvhRjte0", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 221, "y": 90, "h": 14
0, "w": 140}]}, "medium": {"faces": [{"x": 221, "y": 90, "h": 140, "w": 140}]}, "small": {"faces": [{"x": 221, "y": 90, "h": 140, "w": 140}]}, "orig": {"faces": [{"x": 221, "y": 90
, "h": 140, "w": 140}]}}, "sizes": {"large": {"h": 551, "w": 617, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 551, "w": 617, "resize": "fit"}, "small": {"h": 551, "w": 617, "resize": "fit"},
 "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 551, "width": 617, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 617, "h": 346}, {"x": 17, "y": 0, "w": 551, 
"h": 551}, {"x": 51, "y": 0, "w": 483, "h": 551}, {"x": 154, "y": 0, "w": 276, "h": 551}, {"x": 0, "y": 0, "w": 617, "h": 551}]}}]}, "favorite_count": 2482, "favorited": false, "fu
ll_text": "Qui\u00e9n est\u00e1 Firme en Apoyar a Fico Guti\u00e9rrez alcalde de Medell\u00edn y Diego Molano alcalde de Bogot\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udd04\nTiembla G
ustavo Petro.\n'Libertad y Orden'\n@FicoGutierrez \n@Diego_Molano https://t.co/X0xvhRjte0", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive
_editable": true, "quote_count": 21, "reply_count": 277, "retweet_count": 1010, "retweeted": false, "user_id_str": "1393224127905947648", "id_str": "1681477982328635393"}}}, "legac
y": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Wed Jul 19 12:03:24 +0000 2023", "conversation_id_str": "1681635851111997440", "display_text_range": [0, 141], "entiti
es": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "FRME MI APOYO AFICO GUTI\u00c9RREZ PARA ALCALDE DE MED
ELL\u00cdN,A DIEGO MOLANO APONTE PARA ALCALDE DE BBOGOT\u00c1 Y AIME ARIZABALETA PARA ALCALDE DE CALI,", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_
str": "1681477982328635393", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/sfTeT5bCxV", "expanded": "https://twitter.com/ManuelJVelez/status/1681477982328635393", "display": "tw
itter.com/ManuelJVelez/s\u2026"}, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1681635851111997440"}}}, "tweetDisplayType": "Twe
et", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 57, "endIndex": 69}, {"startIndex": 70, "endIndex": 76}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "de
tails": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACyrBCz+1TJl0KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfeAlt65UrGCgAAAAAA"}}}}}, {"entry
Id": "tweet-1681510771551875072", "sortIndex": "1697814052903745885", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemTy
pe": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1681510771551875072", "core": {"user_results": {"result": {"__t
ypename": "User", "id": "VXNlcjo0NTI1NzM2MTA=", "rest_id": "452573610", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_
shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Mon Jan 02 00:58:21 +0000 2012", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "desc
ription": "\u201cCuando los que mandan pierden la verg\u00fcenza, los que obedecen pierden el respeto\u201d. Georg C. Lichtenberg", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast
_followers_count": 0, "favourites_count": 73782, "followers_count": 506, "friends_count": 1000, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 0, "location":
 "Bogot\u00e1 D. C. - Colombia ", "media_count": 1044, "name": "Edgar Dur\u00e1n", "normal_followers_count": 506, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_
banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/452573610/1692218789", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1728485957/Imagen005_normal.jpg", "profi
le_interstitial_type": "", "screen_name": "E_dutru", "statuses_count": 80594, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "p
rofessional": {"rest_id": "1638037797759008768", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 144, "name": "Education", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_contr
ol": {"edit_tweet_ids": ["1681510771551875072"], "editable_until_msecs": "1689741983000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": false, "views": {"co
unt": "17", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename":
 "Tweet", "rest_id": "1681490534664220673", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNjE5ODQyNjk2NzM0MDE5NTkw", "rest_id": "1619842696734019590", "
affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "cr
eated_at": "Sun Jan 29 23:40:15 +0000 2023", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "trabajador. creo en el empleo y el trabajo y no en los subsidi
os manejados por pol\u00edticos.", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 13735, "followers_count": 123, "friends_count": 820, "h
as_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 0, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "media_count": 460, "name": "Juan Milei Alba\u00f1il", "normal_fol
lowers_count": 123, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1619842696734019590/1688225517", "profile_
image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1676021573784854528/K5h5sDgU_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "JuanElAlbanil", "statuses_count":
 10323, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1681490534664220673"], "editable
_until_msecs": "1689737158000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "509", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a h
ref=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Wed Jul 19 02:25:58 +0000 2
023", "conversation_id_str": "1681434202602971136", "display_text_range": [24, 146], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "757043550307643392", "name": "Valentina Lafaurie", "
screen_name": "ValenLafaurie", "indices": [0, 14]}, {"id_str": "452573610", "name": "Edgar Dur\u00e1n", "screen_name": "E_dutru", "indices": [15, 23]}], "urls": [], "hashtags": [],
 "symbols": []}, "favorite_count": 6, "favorited": false, "full_text": "@ValenLafaurie @E_dutru Pues el tipo tiene probidad gerencial como funcionario p\u00fablico. Que sea gay o n
o, vay y venga. Cu\u00e1l es el mejor candidato?", "in_reply_to_screen_name": "ValenLafaurie", "in_reply_to_status_id_str": "1681434202602971136", "in_reply_to_user_id_str": "75704
3550307643392", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 1, "reply_count": 3, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "user_id_str": "1619842696734019590", "id_str": 
"1681490534664220673"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Wed Jul 19 03:46:23 +0000 2023", "conversation_id_str": "1681510771551875072", "displa
y_text_range": [0, 33], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [20, 33]}], "urls": [], "hash
tags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "Diego Molano Aponte\n@Diego_Molano", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quo
ted_status_id_str": "1681490534664220673", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/iv5ys6Ns1c", "expanded": "https://twitter.com/JuanElAlbanil/status/1681490534664220673",
 "display": "twitter.com/JuanElAlbanil/\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "452573610", "id_str": "1681510771551875072"}}}, "tweetDis
playType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 0, "endIndex": 12}, {"startIndex": 13, "endIndex": 19}, {"startIndex": 21, "endIndex": 33}]}}, "clientEventInfo
": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACyrBCz+1TJl0KAAVEXG3eU
6hy/QgABgAAAAEKAAfeAlt65UrGCgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1681510722826559488", "sortIndex": "1697814052903745884", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename
": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1681510722826
559488", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo0NTI1NzM2MTA=", "rest_id": "452573610", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access"
: true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Mon Jan 02 00:58:21 +0000 2012", "default_prof
ile": false, "default_profile_image": false, "description": "\u201cCuando los que mandan pierden la verg\u00fcenza, los que obedecen pierden el respeto\u201d. Georg C. Lichtenberg"
, "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 73782, "followers_count": 506, "friends_count": 1000, "has_custom_timelines": true, "is_
translator": false, "listed_count": 0, "location": "Bogot\u00e1 D. C. - Colombia ", "media_count": 1044, "name": "Edgar Dur\u00e1n", "normal_followers_count": 506, "pinned_tweet_id
s_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/452573610/1692218789", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profi
le_images/1728485957/Imagen005_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "E_dutru", "statuses_count": 80594, "translator_type": "none", "verified": false, "want_
retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1638037797759008768", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 144, "name": "Education", "ic
on_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1681510722826559488"], "editable_until_msecs": "1689741971000", "is_edit_eligible": false, "edits_remain
ing": "5"}, "is_translatable": false, "views": {"count": "32", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>"
, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Wed Jul 19 03:46:11 +0000 2023", "conversation_id_str": "1681434202602971136", "display_text_range": [30, 63],
 "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "1619842696734019590", "name": "Juan Milei Alba\u00f1il", "screen_name": "JuanElAlbanil", "indices": [0, 14]}, {"id_str": "75704355030764
3392", "name": "Valentina Lafaurie", "screen_name": "ValenLafaurie", "indices": [15, 29]}, {"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "ind
ices": [50, 63]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 3, "favorited": false, "full_text": "@JuanElAlbanil @ValenLafaurie Diego Molano Aponte\n@Diego_Mola
no", "in_reply_to_screen_name": "JuanElAlbanil", "in_reply_to_status_id_str": "1681490534664220673", "in_reply_to_user_id_str": "1619842696734019590", "is_quote_status": false, "la
ng": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "452573610", "id_str": "1681510722826559488"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", 
"highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 30, "endIndex": 42}, {"startIndex": 43, "endIndex": 49}, {"startIndex": 51, "endIndex": 63}]}}, "clientEventInfo": {"component": "r
esult", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACyrBCz+1TJl0KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfe
Alt65UrGCgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1681447502061649921", "sortIndex": "1697814052903745883", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelin
eItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1681447502061649921", "core": {"
user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_ve
rified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "defaul
t_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universid
ad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "ex
panded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers
_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Ro
dr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "pro
file_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count":
 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": [
"1681447502061649921"], "editable_until_msecs": "1689726898000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "60", "state": "Ena
bledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "168
1129677082230784", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNDg3NDczNjIyMTg5MDIzMjMy", "rest_id": "1487473622189023232", "affiliates_highlighted_la
bel": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Sat Jan 29 17:1
2:16 +0000 2022", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Si es #Antipetrista con gusto le seguir\u00e9 #UribistaSigueUribista. De regreso luego de
 ser bloqueado por @Twitterlatam. #Mamerto, aqu\u00ed ser\u00e1 bloqueado", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 32339, "follow
ers_count": 12867, "friends_count": 13454, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 10, "location": "", "media_count": 4459, "name": "Antonio Lema Puer
ta", "normal_followers_count": 12867, "pinned_tweet_ids_str": ["1666962691116748801"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/148
7473622189023232/1676417528", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1674880432024813569/TzENyBvm_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_na
me": "LemaPuerta1", "statuses_count": 13734, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids
": ["1681129677082230784"], "editable_until_msecs": "1689651123000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": false, "views": {"count": "2593", "state"
: "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "quotedRefResult": {"result": {"__typename": "Tweet", "
rest_id": "1681104257108389888"}}, "legacy": {"bookmark_count": 1, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 18 02:32:03 +0000 2023", "conversation_id_str": "1681129677082230784"
, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/GU9RdVZYia", "expanded_url": "https://twitter.com/LemaPuerta1/status/1681129677082230784/p
hoto/1", "id_str": "1681129673424785409", "indices": [140, 163], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1SSh-3aUAE1mlg.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/GU9RdVZ
Yia", "features": {"large": {"faces": [{"x": 794, "y": 778, "h": 74, "w": 74}, {"x": 1296, "y": 1466, "h": 106, "w": 106}, {"x": 1532, "y": 1184, "h": 168, "w": 168}, {"x": 46, "y"
: 172, "h": 174, "w": 174}, {"x": 1106, "y": 1244, "h": 268, "w": 268}, {"x": 366, "y": 1264, "h": 372, "w": 372}, {"x": 1328, "y": 174, "h": 472, "w": 472}]}, "medium": {"faces": 
[{"x": 465, "y": 455, "h": 43, "w": 43}, {"x": 759, "y": 858, "h": 62, "w": 62}, {"x": 897, "y": 693, "h": 98, "w": 98}, {"x": 26, "y": 100, "h": 101, "w": 101}, {"x": 648, "y": 72
8, "h": 157, "w": 157}, {"x": 214, "y": 740, "h": 217, "w": 217}, {"x": 778, "y": 101, "h": 276, "w": 276}]}, "small": {"faces": [{"x": 263, "y": 258, "h": 24, "w": 24}, {"x": 430,
 "y": 486, "h": 35, "w": 35}, {"x": 508, "y": 393, "h": 55, "w": 55}, {"x": 15, "y": 57, "h": 57, "w": 57}, {"x": 367, "y": 413, "h": 88, "w": 88}, {"x": 121, "y": 419, "h": 123, "
w": 123}, {"x": 440, "y": 57, "h": 156, "w": 156}]}, "orig": {"faces": [{"x": 794, "y": 778, "h": 74, "w": 74}, {"x": 1296, "y": 1466, "h": 106, "w": 106}, {"x": 1532, "y": 1184, "
h": 168, "w": 168}, {"x": 46, "y": 172, "h": 174, "w": 174}, {"x": 1106, "y": 1244, "h": 268, "w": 268}, {"x": 366, "y": 1264, "h": 372, "w": 372}, {"x": 1328, "y": 174, "h": 472, 
"w": 472}]}}, "sizes": {"large": {"h": 2048, "w": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb"
: {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 2048, "width": 2048, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 901, "w": 2048, "h": 1147}, {"x": 0, "y": 0, "w": 2048, "h
": 2048}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1796, "h": 2048}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1024, "h": 2048}, {"x": 0, "y": 0, "w": 2048, "h": 2048}]}}], "user_mentions": [{"id_str": "50675591", "name
": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [27, 40]}, {"id_str": "43395943", "name": "Fico Guti\u00e9rrez", "screen_name": "FicoGutierrez", "indices": [46,
 60]}, {"id_str": "965331540", "name": "Jaime Arizabaleta \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "screen_name": "jarizabaletaf", "indices": [67, 81]}, {"id_str": "118563867", "name": "Alejandr
o Char", "screen_name": "AlejandroChar", "indices": [89, 103]}, {"id_str": "350862112", "name": "Mar\u00eda Fernanda Cabal", "screen_name": "MariaFdaCabal", "indices": [115, 129]}]
, "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/GU9RdVZYia", "expanded_url": "https://twitter.com/LemaPuerta1/status/
1681129677082230784/photo/1", "id_str": "1681129673424785409", "indices": [140, 163], "media_key": "3_1681129673424785409", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1SSh-3a
UAE1mlg.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/GU9RdVZYia", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 794, "y": 778, "h": 74, "
w": 74}, {"x": 1296, "y": 1466, "h": 106, "w": 106}, {"x": 1532, "y": 1184, "h": 168, "w": 168}, {"x": 46, "y": 172, "h": 174, "w": 174}, {"x": 1106, "y": 1244, "h": 268, "w": 268}
, {"x": 366, "y": 1264, "h": 372, "w": 372}, {"x": 1328, "y": 174, "h": 472, "w": 472}]}, "medium": {"faces": [{"x": 465, "y": 455, "h": 43, "w": 43}, {"x": 759, "y": 858, "h": 62,
 "w": 62}, {"x": 897, "y": 693, "h": 98, "w": 98}, {"x": 26, "y": 100, "h": 101, "w": 101}, {"x": 648, "y": 728, "h": 157, "w": 157}, {"x": 214, "y": 740, "h": 217, "w": 217}, {"x"
: 778, "y": 101, "h": 276, "w": 276}]}, "small": {"faces": [{"x": 263, "y": 258, "h": 24, "w": 24}, {"x": 430, "y": 486, "h": 35, "w": 35}, {"x": 508, "y": 393, "h": 55, "w": 55}, 
{"x": 15, "y": 57, "h": 57, "w": 57}, {"x": 367, "y": 413, "h": 88, "w": 88}, {"x": 121, "y": 419, "h": 123, "w": 123}, {"x": 440, "y": 57, "h": 156, "w": 156}]}, "orig": {"faces":
 [{"x": 794, "y": 778, "h": 74, "w": 74}, {"x": 1296, "y": 1466, "h": 106, "w": 106}, {"x": 1532, "y": 1184, "h": 168, "w": 168}, {"x": 46, "y": 172, "h": 174, "w": 174}, {"x": 110
6, "y": 1244, "h": 268, "w": 268}, {"x": 366, "y": 1264, "h": 372, "w": 372}, {"x": 1328, "y": 174, "h": 472, "w": 472}]}}, "sizes": {"large": {"h": 2048, "w": 2048, "resize": "fit
"}, "medium": {"h": 1200, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height":
 2048, "width": 2048, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 901, "w": 2048, "h": 1147}, {"x": 0, "y": 0, "w": 2048, "h": 2048}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1796, "h": 2048}, {"x": 0, "y": 0, "w"
: 1024, "h": 2048}, {"x": 0, "y": 0, "w": 2048, "h": 2048}]}}]}, "favorite_count": 103, "favorited": false, "full_text": "Para recuperar a Colombia \n@Diego_Molano Bt\u00e1 \n@Fico
Gutierrez  Med \n@jarizabaletaf  Cali \n@AlejandroChar  B/quilla \n@MariaFdaCabal  Col 2026 https://t.co/GU9RdVZYia", "is_quote_status": true, "lang": "es", "possibly_sensitive": f
alse, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 5, "quoted_status_id_str": "1681104257108389888", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/zbEW1wOJbt", "expanded"
: "https://twitter.com/jhonfDerecha/status/1681104257108389888", "display": "twitter.com/jhonfDerecha/s\u2026"}, "reply_count": 8, "retweet_count": 78, "retweeted": false, "user_id
_str": "1487473622189023232", "id_str": "1681129677082230784"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 18 23:34:58 +0000 2023", "conversation
_id_str": "1681447502061649921", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 1, "favorited": fal
se, "full_text": "ES URGENTE SACAR A COLOMBIA DEL AGUJERO NEGRO DONDE LA METI\u00d3 LA izquierda  petrista, VOTANDO POR FICO GUTI\u00c9RREZ PARA ALCALDE DE MEDELL\u00cdN , POR ALEJ
ANDRO CHARD PARA ALCALDE  DE BARRANQUILLA, POR DIEGO MOLANO APONTE PARA ALCALDE DE BOGOT\u00c1 Y POR JAIME ARIZABALETA PARAALCALDE DE CALI", "is_quote_status": true, "lang": "es", 
"quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1681129677082230784", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/DmHkHVEBUF", "expanded": "https://twitter.com/LemaPuerta1/status/1
681129677082230784", "display": "twitter.com/LemaPuerta1/st\u2026"}, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "16814475020616
49921"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 194, "endIndex": 206}, {"startIndex": 207, "endIndex": 213}]}}, "clientEventInfo": {"compon
ent": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACyrBCz+1TJl0KAAVEXG3eU6hy/QgABgAA
AAEKAAfeAlt65UrGCgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1681420252633088000", "sortIndex": "1697814052903745882", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "Timelin
eTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1681420252633088000", "c
ore": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozNTE2NTEwMDc=", "rest_id": "351651007", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is
_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue Aug 09 15:12:53 +0000 2011", "default_profile": true,
 "default_profile_image": false, "description": "Periodista y voz grabada(activa)desde los 15 a\u00f1os. Economista(Desarrollo Econ\u00f3m)U.NAL.En charlas y libros,digo lo que el 
pueblo creador a\u00f1ade a diario al idioma", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "auribevoz.blogspot.com", "expanded_url": "http://auribevo
z.blogspot.com", "url": "https://t.co/DBUn74mmhR", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 149, "followers_count": 3982, "friends_count": 3304, "has_
custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 7, "location": "Bogot\u00e1 DC.", "media_count": 158, "name": "\u00c1lvaro Uribe", "normal_followers_count": 3982, 
"pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424794233664376840/6lkIU0_O_normal.jpg", "profile_interst
itial_type": "", "screen_name": "auribevoz", "statuses_count": 80572, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/DBUn74mmhR", "verified": false, "want_retweets": false, "withh
eld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1681420252633088000"], "editable_until_msecs": "1689720402000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, 
"is_translatable": true, "views": {"count": "83", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {
"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 18 21:46:42 +0000 2023", "conversation_id_str": "1681366642171822080", "display_text_range": [13, 272], "entities":
 {"user_mentions": [{"id_str": "967598054068146176", "name": "Pluralidad Z", "screen_name": "PluralidadZ", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favori
te_count": 6, "favorited": false, "full_text": "@PluralidadZ UNA CURIOSIDAD DIEGO MOLANO: a la Alcald\u00eda de qu\u00e9 municipio de Venezuela o de Nicaragua aspira a ser Alcalde 
Diego Molano Aponte, despu\u00e9s de toda la infinita cadena de mentiras en que ha sido cogido por DANIEL CORONEL su amo del CENTRO NARCOCR\u00c1TICO, el 6.402.", "in_reply_to_scre
en_name": "PluralidadZ", "in_reply_to_status_id_str": "1681366642171822080", "in_reply_to_user_id_str": "967598054068146176", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count":
 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "user_id_str": "351651007", "id_str": "1681420252633088000"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighl
ights": [{"startIndex": 28, "endIndex": 40}, {"startIndex": 122, "endIndex": 134}, {"startIndex": 135, "endIndex": 141}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "t
weet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACyrBCz+1TJl0KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfeAlt65UrGCgAAAAAA"}}}}
}, {"entryId": "tweet-1681420035225419776", "sortIndex": "1697814052903745881", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent"
: {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1681420035225419776", "core": {"user_results": {"resu
lt": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozNTE2NTEwMDc=", "rest_id": "351651007", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "prof
ile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue Aug 09 15:12:53 +0000 2011", "default_profile": true, "default_profile_image": fal
se, "description": "Periodista y voz grabada(activa)desde los 15 a\u00f1os. Economista(Desarrollo Econ\u00f3m)U.NAL.En charlas y libros,digo lo que el pueblo creador a\u00f1ade a d
iario al idioma", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "auribevoz.blogspot.com", "expanded_url": "http://auribevoz.blogspot.com", "url": "http
s://t.co/DBUn74mmhR", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 149, "followers_count": 3982, "friends_count": 3304, "has_custom_timelines": true, "is_
translator": false, "listed_count": 7, "location": "Bogot\u00e1 DC.", "media_count": 158, "name": "\u00c1lvaro Uribe", "normal_followers_count": 3982, "pinned_tweet_ids_str": [], "
possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424794233664376840/6lkIU0_O_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name
": "auribevoz", "statuses_count": 80572, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/DBUn74mmhR", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "e
dit_control": {"edit_tweet_ids": ["1681420035225419776"], "editable_until_msecs": "1689720350000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "view
s": {"count": "83", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmark
ed": false, "created_at": "Tue Jul 18 21:45:50 +0000 2023", "conversation_id_str": "1681420035225419776", "display_text_range": [0, 259], "entities": {"user_mentions": [], "urls": 
[], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 5, "favorited": false, "full_text": "UNA CURIOSIDAD DIEGO MOLANO: a la Alcald\u00eda de qu\u00e9 municipio de Venezuela o de N
icaragua aspira a ser Alcalde Diego Molano Aponte, despu\u00e9s de toda la infinita cadena de mentiras en que ha sido cogido por DANIEL CORONEL su amo del CENTRO NARCOCR\u00c1TICO,
 el 6.402.", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweeted": false, "user_id_str": "351651007", "id_str": "168142003522
5419776"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 15, "endIndex": 27}, {"startIndex": 109, "endIndex": 121}, {"startIndex": 122, "endIndex"
: 128}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAA
ABCgACyrBCz+1TJl0KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfeAlt65UrGCgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1681366847881396225", "sortIndex": "1697814052903745880", "content": {"entryType": "Timelin
eTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet"
, "rest_id": "1681366847881396225", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label":
 {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19
 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica 
y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_u
rl": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_co
unt": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e
1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933
494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": ""
, "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries"
: []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1681366847881396225"], "editable_until_msecs": "1689707669000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable":
 true, "views": {"count": "145", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"re
sult": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1681350022087032840", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMTI1NzcwODg2OTA3NDAwMTky", "rest_id": "11
25770886907400192", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Hexagon", "legacy": {"can_dm": false, "can_m
edia_tag": false, "created_at": "Tue May 07 14:34:30 +0000 2019", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Mujer de Dios, Patriota Colombiana \ud83c
\udde8\ud83c\uddf4 | \ud83e\udd47| \ud83d\udc2e@Fedegan | @ValenLafaurie \u2b05\ufe0f respaldo | \u26ea\ufe0f", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display
_url": "instagram.com/ValenLafaurie/", "expanded_url": "http://www.instagram.com/ValenLafaurie/", "url": "https://t.co/7avveFDPBv", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 
0, "favourites_count": 10297, "followers_count": 27372, "friends_count": 2142, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 21, "location": "Miami, FL", "m
edia_count": 247, "name": "Valentina Lafaurie", "normal_followers_count": 27372, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.c
om/profile_banners/1125770886907400192/1674026121", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1620302016554614784/dzfK3xiu_normal.png", "profile_interstitial
_type": "", "screen_name": "ValenLafaurie_", "statuses_count": 6483, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/7avveFDPBv", "verified": false, "want_retweets": false, "withhe
ld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1553413717416632323", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 934, "name": "Social Media Influencer", "icon_name": "
IconBriefcaseStroke"}]}, "has_nft_avatar": true}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1681350022087032840"], "editable_until_msecs": "1689703657000", "is_edit_eligible": true, "
edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "68714", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\
">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 4, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 18 17:07:37 +0000 2023", "conversation_id_str": "1681350022087032840", "displ
ay_text_range": [0, 218], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/82TzH3JUIM", "expanded_url": "https://twitter.com/ValenLafaurie_/status/1681350022087032840/photo/
1", "id_str": "1681350018115010560", "indices": [219, 242], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1Va7uzXgAAkBOr.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/82TzH3JUIM",
 "features": {"large": {"faces": [{"x": 571, "y": 120, "h": 191, "w": 191}, {"x": 148, "y": 84, "h": 204, "w": 204}]}, "medium": {"faces": [{"x": 571, "y": 120, "h": 191, "w": 191}
, {"x": 148, "y": 84, "h": 204, "w": 204}]}, "small": {"faces": [{"x": 443, "y": 93, "h": 148, "w": 148}, {"x": 114, "y": 65, "h": 158, "w": 158}]}, "orig": {"faces": [{"x": 571, "
y": 120, "h": 191, "w": 191}, {"x": 148, "y": 84, "h": 204, "w": 204}]}}, "sizes": {"large": {"h": 675, "w": 876, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 876, "resize": "fit"},
 "small": {"h": 524, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 675, "width": 876, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "
w": 876, "h": 491}, {"x": 0, "y": 0, "w": 675, "h": 675}, {"x": 0, "y": 0, "w": 592, "h": 675}, {"x": 71, "y": 0, "w": 338, "h": 675}, {"x": 0, "y": 0, "w": 876, "h": 675}]}}], "us
er_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/82TzH3JUIM", "expanded_url": "https://twitter.com/Val
enLafaurie_/status/1681350022087032840/photo/1", "id_str": "1681350018115010560", "indices": [219, 242], "media_key": "3_1681350018115010560", "media_url_https": "https://pbs.twimg
.com/media/F1Va7uzXgAAkBOr.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/82TzH3JUIM", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 571, "
y": 120, "h": 191, "w": 191}, {"x": 148, "y": 84, "h": 204, "w": 204}]}, "medium": {"faces": [{"x": 571, "y": 120, "h": 191, "w": 191}, {"x": 148, "y": 84, "h": 204, "w": 204}]}, "
small": {"faces": [{"x": 443, "y": 93, "h": 148, "w": 148}, {"x": 114, "y": 65, "h": 158, "w": 158}]}, "orig": {"faces": [{"x": 571, "y": 120, "h": 191, "w": 191}, {"x": 148, "y": 
84, "h": 204, "w": 204}]}}, "sizes": {"large": {"h": 675, "w": 876, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 876, "resize": "fit"}, "small": {"h": 524, "w": 680, "resize": "fit"
}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 675, "width": 876, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 876, "h": 491}, {"x": 0, "y": 0, "w": 675,
 "h": 675}, {"x": 0, "y": 0, "w": 592, "h": 675}, {"x": 71, "y": 0, "w": 338, "h": 675}, {"x": 0, "y": 0, "w": 876, "h": 675}]}}]}, "favorite_count": 2276, "favorited": false, "ful
l_text": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 COLOMBIA Y BOGOT\u00c1 ya sabe que Oviedo es el candidato de Claudia L\u00f3pez y el Partido Verde. El infiltrado que result\u00f3 de
fendiendo al aborto, la ideolog\u00eda de g\u00e9nero y la agenda 2030. No lo vamos a apoyar. Ni un voto. https://t.co/82TzH3JUIM", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibl
y_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 65, "reply_count": 245, "retweet_count": 1445, "retweeted": false, "user_id_str": "1125770886907400192", "i
d_str": "1681350022087032840"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 18 18:14:29 +0000 2023", "conversation_id_str": "1681366847881396225",
 "display_text_range": [0, 235], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "NO PODEMOS SAL
IR DE GUATEMALA Y ENTRAR A GUATEPEOR, OVIEDO ES MUCHO PEOR QUE CLAUDIO GAY,  S\u00d3LO NS QUEDA LA ALERNATIVA DE VOTAR POR DIEGO MOLANO APONTE PARA RESCATAR A BOGOT\u00c1 DEL AGUJE
RO NEGRO DONDE LA METI\u00d3 EL NARCOSOCIALISMO PETRISTA", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1681350022087032840", "quoted_status_pe
rmalink": {"url": "https://t.co/mvPzp2bZuM", "expanded": "https://twitter.com/ValenLafaurie_/status/1681350022087032840", "display": "twitter.com/ValenLafaurie_\u2026"}, "reply_cou
nt": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1681366847881396225"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"sta
rtIndex": 132, "endIndex": 144}, {"startIndex": 145, "endIndex": 151}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controlle
rData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACyrBCz+1TJl0KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfeAlt65UrGCgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1681279750751367168", "sortI
ndex": "1697814052903745879", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "Tim
elineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1681279750751367168", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTI
xMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": f
alse, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Mate
m\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entiti
es": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http
://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is
_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "norm
al_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/4843692790
81398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "ve
rified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1681279750751367168"], "editable_until_msecs": "1689686903000", "is_ed
it_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "15", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\
"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1681104257108389888", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "U
ser", "id": "VXNlcjoxMTM0MDg5MjEyMzA1ODQyMTc2", "rest_id": "1134089212305842176", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profi
le_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at": "Thu May 30 13:28:33 +0000 2019", "default_profile": true, "default_profile_image": fal
se, "description": "\u00a1Qu\u00e9 alegr\u00eda produce el ser de derecha! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Patria querida", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_coun
t": 0, "favourites_count": 3361, "followers_count": 9574, "friends_count": 1518, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 5, "location": "", "media_cou
nt": 1112, "name": "jhonf\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83e\udee1", "normal_followers_count": 9574, "pinned_tweet_ids_str": ["1678217964905005056"], "possibly_sensitive": false, "profi
le_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1134089212305842176/1669826490", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1662537629861130248/pQwtpj5
a_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "jhonfDerecha", "statuses_count": 3123, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withhe
ld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1559912238818988033", "professional_type": "Business", "category": [{"id": 513, "name": "Business Administration Service", "icon
_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"initial_tweet_id": "1681090743706742784", "edit_control_initial": {"edit_tweet_ids": ["1681090743706742784", "168110425710838
9888"], "editable_until_msecs": "1689641841000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "4"}}, "previous_counts": {"bookmark_count": 0, "favorite_count": 759, "quote_count": 
10, "reply_count": 75, "retweet_count": 169}, "is_translatable": true, "views": {"count": "44241", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/ip
hone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 1, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 18 00:51:02 +0000 2023", "conversation_id_str": "168110
4257108389888", "display_text_range": [0, 154], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/obVGs1MAgN", "expanded_url": "https://twitter.com/jhonfDerecha/status/168110
4257108389888/photo/1", "id_str": "1681090737910284288", "indices": [155, 178], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1RvHoxXgAARKth.jpg", "type": "photo", "url": "https
://t.co/obVGs1MAgN", "features": {"large": {"faces": [{"x": 1010, "y": 176, "h": 176, "w": 176}, {"x": 476, "y": 167, "h": 325, "w": 325}]}, "medium": {"faces": [{"x": 951, "y": 16
5, "h": 165, "w": 165}, {"x": 448, "y": 157, "h": 306, "w": 306}]}, "small": {"faces": [{"x": 539, "y": 93, "h": 93, "w": 93}, {"x": 254, "y": 89, "h": 173, "w": 173}]}, "orig": {"
faces": [{"x": 1010, "y": 176, "h": 176, "w": 176}, {"x": 476, "y": 167, "h": 325, "w": 325}]}}, "sizes": {"large": {"h": 787, "w": 1274, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 741, "w"
: 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 420, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 787, "width": 1274, "focus_r
ects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 1274, "h": 713}, {"x": 274, "y": 0, "w": 787, "h": 787}, {"x": 322, "y": 0, "w": 690, "h": 787}, {"x": 470, "y": 0, "w": 394, "h": 787}, {"x": 0, "y":
 0, "w": 1274, "h": 787}]}}], "user_mentions": [{"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [60, 73]}, {"id_str": "1134089212305
842176", "name": "jhonf\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83e\udee1", "screen_name": "jhonfDerecha", "indices": [137, 150]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities
": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/obVGs1MAgN", "expanded_url": "https://twitter.com/jhonfDerecha/status/1681104257108389888/photo/1", "id_str": "1681090737910284288", 
"indices": [155, 178], "media_key": "3_1681090737910284288", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1RvHoxXgAARKth.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/obVGs1MAgN"
, "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 1010, "y": 176, "h": 176, "w": 176}, {"x": 476, "y": 167, "h": 325, "w": 325}]}, "medium
": {"faces": [{"x": 951, "y": 165, "h": 165, "w": 165}, {"x": 448, "y": 157, "h": 306, "w": 306}]}, "small": {"faces": [{"x": 539, "y": 93, "h": 93, "w": 93}, {"x": 254, "y": 89, "
h": 173, "w": 173}]}, "orig": {"faces": [{"x": 1010, "y": 176, "h": 176, "w": 176}, {"x": 476, "y": 167, "h": 325, "w": 325}]}}, "sizes": {"large": {"h": 787, "w": 1274, "resize": 
"fit"}, "medium": {"h": 741, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 420, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"heigh
t": 787, "width": 1274, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 1274, "h": 713}, {"x": 274, "y": 0, "w": 787, "h": 787}, {"x": 322, "y": 0, "w": 690, "h": 787}, {"x": 470, "y": 0, "w
": 394, "h": 787}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1274, "h": 787}]}}]}, "favorite_count": 3275, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udea8ATENCI\u00d3N \ud83c\udde8\ud83c\uddf4: Seg\u00
fan la opini\u00f3n de la ciudadan\u00eda capitalina, @Diego_Molano podr\u00eda ser el nuevo alcalde de Bogot\u00e1! Usted los apoya s\u00edgueme @jhonfDerecha \ud83d\udc47\ud83c\u
dffc? https://t.co/obVGs1MAgN", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 42, "reply_count": 253, "re
tweet_count": 1147, "retweeted": false, "user_id_str": "1134089212305842176", "id_str": "1681104257108389888"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at":
 "Tue Jul 18 12:28:23 +0000 2023", "conversation_id_str": "1681279750751367168", "display_text_range": [0, 263], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symb
ols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "FRENTE AL DESASTRE DE BOGOT\u00c1 POR ESTE GOBIERNO QUE LO METI\u00d3 EN UN AGUJERO NEGRO, LA \u00daNICA ESPERANZA
 QUE NOS QUEDA ES LA DE ELEGIR COMO ALCALDE AL EXMINISTRO DE DEFENSA DIEGO MOLANO APONTE, S\u00d3L AS\u00cd BOGOT\u00c1 VOLVER\u00c1 A SER LA CIUDAD TRANQUILA Y SEGURA DE OTROS TIE
MPOS", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1681104257108389888", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/Rbg4IU6VgU", "expand
ed": "https://twitter.com/jhonfDerecha/status/1681104257108389888", "display": "twitter.com/jhonfDerecha/s\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_
id_str": "126412125", "id_str": "1681279750751367168"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 168, "endIndex": 180}, {"startIndex": 181, "
endIndex": 187}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAA
QAAAAAAAAABCgACyrBCz+1TJl0KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfeAlt65UrGCgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1681270043923939328", "sortIndex": "1697814052903745878", "content": {"entryType":
 "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename"
: "Tweet", "rest_id": "1681270043923939328", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighte
d_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25
 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u
00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"
display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_fol
lowers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "B
ogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1
497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_
type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_c
ountries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1681270043923939328"], "editable_until_msecs": "1689684589000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_trans
latable": true, "views": {"count": "9", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result
": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1681104257108389888", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMTM0MDg5MjEyMzA1ODQyMTc2", "rest_i
d": "1134089212305842176", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, 
"can_media_tag": false, "created_at": "Thu May 30 13:28:33 +0000 2019", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "\u00a1Qu\u00e9 alegr\u00eda produce
 el ser de derecha! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Patria querida", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 3361, "followers_count": 957
4, "friends_count": 1518, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 5, "location": "", "media_count": 1112, "name": "jhonf\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83e
\udee1", "normal_followers_count": 9574, "pinned_tweet_ids_str": ["1678217964905005056"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/
1134089212305842176/1669826490", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1662537629861130248/pQwtpj5a_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen
_name": "jhonfDerecha", "statuses_count": 3123, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "155
9912238818988033", "professional_type": "Business", "category": [{"id": 513, "name": "Business Administration Service", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"
initial_tweet_id": "1681090743706742784", "edit_control_initial": {"edit_tweet_ids": ["1681090743706742784", "1681104257108389888"], "editable_until_msecs": "1689641841000", "is_ed
it_eligible": true, "edits_remaining": "4"}}, "previous_counts": {"bookmark_count": 0, "favorite_count": 759, "quote_count": 10, "reply_count": 75, "retweet_count": 169}, "is_trans
latable": true, "views": {"count": "44241", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legac
y": {"bookmark_count": 1, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 18 00:51:02 +0000 2023", "conversation_id_str": "1681104257108389888", "display_text_range": [0, 154], "entiti
es": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/obVGs1MAgN", "expanded_url": "https://twitter.com/jhonfDerecha/status/1681104257108389888/photo/1", "id_str": "1681090737910284288"
, "indices": [155, 178], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1RvHoxXgAARKth.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/obVGs1MAgN", "features": {"large": {"faces": [{
"x": 1010, "y": 176, "h": 176, "w": 176}, {"x": 476, "y": 167, "h": 325, "w": 325}]}, "medium": {"faces": [{"x": 951, "y": 165, "h": 165, "w": 165}, {"x": 448, "y": 157, "h": 306, 
"w": 306}]}, "small": {"faces": [{"x": 539, "y": 93, "h": 93, "w": 93}, {"x": 254, "y": 89, "h": 173, "w": 173}]}, "orig": {"faces": [{"x": 1010, "y": 176, "h": 176, "w": 176}, {"x
": 476, "y": 167, "h": 325, "w": 325}]}}, "sizes": {"large": {"h": 787, "w": 1274, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 741, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 420, "w": 680,
 "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 787, "width": 1274, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 1274, "h": 713}, {"x": 27
4, "y": 0, "w": 787, "h": 787}, {"x": 322, "y": 0, "w": 690, "h": 787}, {"x": 470, "y": 0, "w": 394, "h": 787}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1274, "h": 787}]}}], "user_mentions": [{"id_st
r": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [60, 73]}, {"id_str": "1134089212305842176", "name": "jhonf\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83e\u
dee1", "screen_name": "jhonfDerecha", "indices": [137, 150]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/obVGs1MA
gN", "expanded_url": "https://twitter.com/jhonfDerecha/status/1681104257108389888/photo/1", "id_str": "1681090737910284288", "indices": [155, 178], "media_key": "3_1681090737910284
288", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1RvHoxXgAARKth.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/obVGs1MAgN", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "f
eatures": {"large": {"faces": [{"x": 1010, "y": 176, "h": 176, "w": 176}, {"x": 476, "y": 167, "h": 325, "w": 325}]}, "medium": {"faces": [{"x": 951, "y": 165, "h": 165, "w": 165},
 {"x": 448, "y": 157, "h": 306, "w": 306}]}, "small": {"faces": [{"x": 539, "y": 93, "h": 93, "w": 93}, {"x": 254, "y": 89, "h": 173, "w": 173}]}, "orig": {"faces": [{"x": 1010, "y
": 176, "h": 176, "w": 176}, {"x": 476, "y": 167, "h": 325, "w": 325}]}}, "sizes": {"large": {"h": 787, "w": 1274, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 741, "w": 1200, "resize": "fit"
}, "small": {"h": 420, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 787, "width": 1274, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0
, "w": 1274, "h": 713}, {"x": 274, "y": 0, "w": 787, "h": 787}, {"x": 322, "y": 0, "w": 690, "h": 787}, {"x": 470, "y": 0, "w": 394, "h": 787}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1274, "h": 787
}]}}]}, "favorite_count": 3275, "favorited": false, "full_text": "\ud83d\udea8ATENCI\u00d3N \ud83c\udde8\ud83c\uddf4: Seg\u00fan la opini\u00f3n de la ciudadan\u00eda capitalina, @
Diego_Molano podr\u00eda ser el nuevo alcalde de Bogot\u00e1! Usted los apoya s\u00edgueme @jhonfDerecha \ud83d\udc47\ud83c\udffc? https://t.co/obVGs1MAgN", "is_quote_status": fals
e, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 42, "reply_count": 253, "retweet_count": 1147, "retweeted": false, "user_id_str": 
"1134089212305842176", "id_str": "1681104257108389888"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 18 11:49:49 +0000 2023", "conversation_id_str
": "1681270043923939328", "display_text_range": [0, 153], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "fu
ll_text": "APOYO INCONDICIONALMENTE A DIEGO MOLANO APONTE PARA ALCALDE BOGOT\u00c1, S\u00d3LO AS\u00cd ODEMOS SALIRDEL AGUJERO NEGROEN QUE NOS ENCONTRAMOS Y RECONSTRUIR A COLOMBIA"
, "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1681104257108389888", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/Rbg4IU6VgU", "expanded": 
"https://twitter.com/jhonfDerecha/status/1681104257108389888", "display": "twitter.com/jhonfDerecha/s\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_st
r": "126412125", "id_str": "1681270043923939328"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 27, "endIndex": 39}, {"startIndex": 40, "endIndex
": 46}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAA
ABCgACyrBCz+1TJl0KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfeAlt65UrGCgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1681091576133476353", "sortIndex": "1697814052903745877", "content": {"entryType": "Timelin
eTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet"
, "rest_id": "1681091576133476353", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo3MTc1NzkwOTI1NjkyODg3MDQ=", "rest_id": "717579092569288704", "affiliate
s_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at":
 "Wed Apr 06 05:06:02 +0000 2016", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Uribista 100% y AntiPetrista. Amo a mi Amazonas, esta maravillosa region
 acoge tantas especies de fauna y flora como ning\u00fan otro ecosistema en el mundo.", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 11
3540, "followers_count": 1886, "friends_count": 1887, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Tarapac\u00e1 Amazonas Colombia", "media
_count": 147, "name": "Sim\u00f3n Polania Barbosa.", "normal_followers_count": 1886, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twi
mg.com/profile_banners/717579092569288704/1654750962", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534769033958105088/HUZACZSz_normal.jpg", "profile_interstit
ial_type": "", "screen_name": "SimonPBarbosa", "statuses_count": 113792, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "profes
sional": {"rest_id": "1534755208731021313", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 920, "name": "Other", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"ed
it_tweet_ids": ["1681091576133476353"], "editable_until_msecs": "1689642039000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "36"
, "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typenam
e": "Tweet", "rest_id": "1681058728630534144", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyNTAyMzMyNTMy", "rest_id": "2502332532", "affiliates_highlig
hted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": false, "created_at": "Sat May
 17 19:34:28 +0000 2014", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Investigaci\u00f3n cient\u00edfica y desarrollo tecnol\u00f3gico en Neurociencia
-Computacional Aplicada - Pol\u00edticamente MUY incorrecto.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "eduardocote.net", "expanded_url": "http:/
/www.eduardocote.net", "url": "https://t.co/UJcrdw0SFb", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 73590, "followers_count": 24147, "friends_count": 15
919, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 12, "location": "En Panam\u00e1, Ciudad del Saber", "media_count": 685, "name": "Eduardo Cote", "normal_f
ollowers_count": 24147, "pinned_tweet_ids_str": ["1695043244973777086"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2502332532/167943
0284", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937346271039324166/bt7hg57F_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "EdoCote", "statuse
s_count": 7737, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/UJcrdw0SFb", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1
515113485239209991", "professional_type": "Creator", "category": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1681058728630534144"], "editable_until_msecs": "1689634208000", "is_ed
it_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "121359", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" 
rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 7, "bookmarked": false, "created_at": "Mon Jul 17 21:50:08 +0000 2023", "conversation_id_str": "1681058728630534
144", "display_text_range": [0, 160], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/XbhPIV7AQ1", "expanded_url": "https://twitter.com/EdoCote/status/1681058728630534144/p
hoto/1", "id_str": "1681058392909967362", "indices": [161, 184], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1RRs6QWcAI04KC.png", "type": "photo", "url": "https://t.co/XbhPIV7
AQ1", "features": {"large": {"faces": [{"x": 140, "y": 81, "h": 226, "w": 226}]}, "medium": {"faces": [{"x": 140, "y": 81, "h": 226, "w": 226}]}, "small": {"faces": [{"x": 140, "y"
: 81, "h": 226, "w": 226}]}, "orig": {"faces": [{"x": 140, "y": 81, "h": 226, "w": 226}]}}, "sizes": {"large": {"h": 482, "w": 488, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 482, "w": 488,
 "resize": "fit"}, "small": {"h": 482, "w": 488, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 482, "width": 488, "focus_rects": [
{"x": 0, "y": 71, "w": 488, "h": 273}, {"x": 0, "y": 0, "w": 482, "h": 482}, {"x": 20, "y": 0, "w": 423, "h": 482}, {"x": 111, "y": 0, "w": 241, "h": 482}, {"x": 0, "y": 0, "w": 48
8, "h": 482}]}}], "user_mentions": [{"id_str": "362162934", "name": "JUAN DAVID OVIEDO", "screen_name": "jdoviedo", "indices": [36, 45]}, {"id_str": "57664761", "name": "Alcald\u00
eda de Bogot\u00e1", "screen_name": "Bogota", "indices": [90, 97]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Xb
hPIV7AQ1", "expanded_url": "https://twitter.com/EdoCote/status/1681058728630534144/photo/1", "id_str": "1681058392909967362", "indices": [161, 184], "media_key": "3_168105839290996
7362", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1RRs6QWcAI04KC.png", "type": "photo", "url": "https://t.co/XbhPIV7AQ1", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "
features": {"large": {"faces": [{"x": 140, "y": 81, "h": 226, "w": 226}]}, "medium": {"faces": [{"x": 140, "y": 81, "h": 226, "w": 226}]}, "small": {"faces": [{"x": 140, "y": 81, "
h": 226, "w": 226}]}, "orig": {"faces": [{"x": 140, "y": 81, "h": 226, "w": 226}]}}, "sizes": {"large": {"h": 482, "w": 488, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 482, "w": 488, "resiz
e": "fit"}, "small": {"h": 482, "w": 488, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 482, "width": 488, "focus_rects": [{"x": 0
, "y": 71, "w": 488, "h": 273}, {"x": 0, "y": 0, "w": 482, "h": 482}, {"x": 20, "y": 0, "w": 423, "h": 482}, {"x": 111, "y": 0, "w": 241, "h": 482}, {"x": 0, "y": 0, "w": 488, "h":
 482}]}}]}, "favorite_count": 2130, "favorited": false, "full_text": "Con mucho pesar Juan Daniel Oviedo (@JDOviedo) deja de ser mi candidato a la Alcald\u00eda  de @Bogota solo le
 falt\u00f3 que nos llamara PARACOS por no apoyar el aborto. https://t.co/XbhPIV7AQ1", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_edit
able": true, "quote_count": 84, "reply_count": 456, "retweet_count": 1119, "retweeted": false, "user_id_str": "2502332532", "id_str": "1681058728630534144"}}}, "legacy": {"bookmark
_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 18 00:00:39 +0000 2023", "conversation_id_str": "1681091576133476353", "display_text_range": [0, 125], "entities": {"user_me
ntions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 2, "favorited": false, "full_text": "La opci\u00f3n para la alcald\u00eda mayor de Bogota es el Dr. Diego
 Molano Aponte. Es la persona correcta que Bogot\u00e1 esta necesitando.", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1681058728630534144", "
quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/WBGnWdGzsd", "expanded": "https://twitter.com/EdoCote/status/1681058728630534144", "display": "twitter.com/EdoCote/status\u2026"}, "
reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "user_id_str": "717579092569288704", "id_str": "1681091576133476353"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textH
ighlights": [{"startIndex": 53, "endIndex": 65}, {"startIndex": 66, "endIndex": 72}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails
": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACyrBCz+1TJl0KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfeAlt65UrGCgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-16810891515657
01125", "sortIndex": "1697814052903745876", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__t
ypename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1681089151565701125", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "V
XNlcjoxNjc4MzgwNTc0Nzk1MjU5OTA0", "rest_id": "1678380574795259904", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shap
e": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Mon Jul 10 12:28:27 +0000 2023", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "descripti
on": "Etica/Libertad/Justicia/Estado de Derecho", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 523, "followers_count": 6, "friends_coun
t": 171, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 0, "location": "", "media_count": 6, "name": "AMartinez", "normal_followers_count": 6, "pinned_tweet
_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1678380574795259904/1688992418", "profile_image_url_https": "https://pbs.tw
img.com/profile_images/1678380799312244738/94LlSEPE_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "AMartinez143894", "statuses_count": 1014, "translator_type": "none
", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1681089151565701125"], "editable_until_msecs": "1689641461000", 
"is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "1", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/
iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Mon Jul 17 23:51:01 +0000 2023", "conversation_id_str": "1681
032677460267008", "display_text_range": [33, 95], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "801229285843472384", "name": "Juliana Palacio", "screen_name": "julipalacioc", "indices
": [0, 13]}, {"id_str": "25490757", "name": "David Ghitis", "screen_name": "ghitis", "indices": [14, 21]}, {"id_str": "219434063", "name": "Juan Daniel Oviedo", "screen_name": "JDO
viedoA", "indices": [22, 32]}, {"id_str": "108717093", "name": "Enrique Pe\u00f1alosa", "screen_name": "EnriquePenalosa", "indices": [42, 58]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbol
s": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@julipalacioc @ghitis @JDOviedoA Si no es @EnriquePenalosa tendr\u00eda que ser  Diego Molano Aponte", "in_reply_to_
screen_name": "julipalacioc", "in_reply_to_status_id_str": "1681032677460267008", "in_reply_to_user_id_str": "801229285843472384", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_co
unt": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "1678380574795259904", "id_str": "1681089151565701125"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlight
s": {"textHighlights": [{"startIndex": 76, "endIndex": 88}, {"startIndex": 89, "endIndex": 95}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timel
inesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACyrBCz+1TJl0KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfeAlt65UrGCgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-168
0961807228215298", "sortIndex": "1697814052903745875", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineT
weet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1680961807228215298", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User
", "id": "VXNlcjoxNDY4Mzc3Njg4MzQ4MDA4NDU0", "rest_id": "1468377688348008454", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile
_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Wed Dec 08 00:32:26 +0000 2021", "default_profile": true, "default_profile_image": false,
 "description": "", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 13660, "followers_count": 319, "friends_count": 403, "has_custom_timel
ines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "", "media_count": 131, "name": "Celiano Vargas", "normal_followers_count": 319, "pinned_tweet_ids_str": [], "po
ssibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468377896209489922/LTDTg42r_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name":
 "celiano_vargas", "statuses_count": 19059, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids"
: ["1680961807228215298"], "editable_until_msecs": "1689611100000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "9", "state": "E
nabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "creat
ed_at": "Mon Jul 17 15:25:00 +0000 2023", "conversation_id_str": "1679193861053087766", "display_text_range": [14, 242], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "50675591", "name
": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [0, 13]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "@D
iego_Molano Diego Molano Aponte, cucho tetrahijueputa parido por el Culo, Yo estuve activo en las marchas y en las protestas sociales y Conmigo el ELN No ha tenido Nunca nada que v
er, No sea hijueputa Mentiroso, ASESINO, GENOCIDA \nCOBARDE !", "in_reply_to_screen_name": "Diego_Molano", "in_reply_to_status_id_str": "1679193861053087766", "in_reply_to_user_id_
str": "50675591", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "user_id_str": "1468377688348008454", "id_str"
: "1680961807228215298"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 1, "endIndex": 13}, {"startIndex": 14, "endIndex": 26}, {"startIndex": 27,
 "endIndex": 33}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoA
AQAAAAAAAAABCgACyrBCz+1TJl0KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfeAlt65UrGCgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1680767208081727491", "sortIndex": "1697814052903745874", "content": {"entryType"
: "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename
": "Tweet", "rest_id": "1680767208081727491", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlight
ed_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 2
5 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\
u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{
"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_fo
llowers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "
Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["
1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial
_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_
countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1680767208081727491"], "editable_until_msecs": "1689564704000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_tra
nslatable": true, "views": {"count": "18", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookma
rk_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Mon Jul 17 02:31:44 +0000 2023", "conversation_id_str": "1680767204357226497", "display_text_range": [0, 191], "entities": {"user_
mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "LA REUPERACI\u00d3N DE COLOMBIA EMPIEZA POR LAS REGIONES ELICIENDO
 COMO ALCALDE DE CALI A JAIME ARIZABALETA, COMO ALCALDE DE BOGOT\u00c1 A DIEGO MOLANO APONTE Y COMO ALCALDE DE MEDEL\u00cdN A FICO GUTI\u00c9RREZ", "in_reply_to_screen_name": "crov
alen", "in_reply_to_status_id_str": "1680767204357226497", "in_reply_to_user_id_str": "126412125", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retw
eet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1680767208081727491"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 129
, "endIndex": 141}, {"startIndex": 142, "endIndex": 148}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAAC
DAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACyrBCz+1TJl0KAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfeAlt65UrGCgAAAAAA"}}}}}]}, {"type": "TimelineReplaceEntry", "entry_id_to_replace": "c
ursor-top-9223372036854775807", "entry": {"entryId": "cursor-top-9223372036854775807", "sortIndex": "9223372036854775807", "content": {"entryType": "TimelineTimelineCursor", "__typ
ename": "TimelineTimelineCursor", "value": "DAADDAABCgABF45V56bWYfsKAAIXU0je49YgAwAIAAIAAAABCAADAAAAAAgABAAAAAoKAAUXj9jivgAnEAoABheP2OK9_lJQAAA", "cursorType": "Top"}}}, {"type": "
TimelineReplaceEntry", "entry_id_to_replace": "cursor-bottom-0", "entry": {"entryId": "cursor-bottom-0", "sortIndex": "0", "content": {"entryType": "TimelineTimelineCursor", "__typ
ename": "TimelineTimelineCursor", "value": "DAADDAABCgABF45V56bWYfsKAAIXU0je49YgAwAIAAIAAAACCAADAAAAAAgABAAAAAoKAAUXj9jivgAnEAoABheP2OK9_lJQAAA", "cursorType": "Bottom"}}}]}}}}}   
{"data": {"search_by_raw_query": {"search_timeline": {"timeline": {"instructions": [{"type": "TimelineAddEntries", "entries": [{"entryId": "tweet-1680705661557002240", "sortIndex":
 "1697814052903735888", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineT
weet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1680705661557002240", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU="
, "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, 
"can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e
1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {
"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.c
o/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_trans
lator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_fol
lowers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/4843692790813982
72/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified
": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1680705661557002240"], "editable_until_msecs": "1689550030000", "is_edit_eli
gible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "30", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofo
llow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Jul 16 22:27:10 +0000 2023", "conversation_id_str": "1680705657052299265", "dis
play_text_range": [0, 202], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "TENEMOS QUE RECONST
RUIR AL PA\u00cdS EMPEZANDO POR LAS REGIONES VOTANDO PARA ALCALDE DE CALI POR JAIME ARIZABALETA, PARAALCALDE DE MEDELL\u00cdN POR FICO GUTI\u00c9RREZ Y PARA ALCALDE DE BOGOT\u00c1 
POR DIEGO MOLANO APONTE", "in_reply_to_screen_name": "crovalen", "in_reply_to_status_id_str": "1680705657052299265", "in_reply_to_user_id_str": "126412125", "is_quote_status": fals
e, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1680705661557002240"}}}, "tweetDisplayType": "Tw
eet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 183, "endIndex": 195}, {"startIndex": 196, "endIndex": 202}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet"
, "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACKRj4W2daxCIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfakwBvihRCBgAAAAAA"}}}}}, {"
entryId": "tweet-1680366875887251457", "sortIndex": "1697814052903735887", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"i
temType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1680366875887251457", "core": {"user_results": {"result": 
{"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_i
mage_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "
description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en
 Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisic
amatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_co
unt": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde
8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "ht
tps://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type":
 "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1680366875887251457"], "e
ditable_until_msecs": "1689469257000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "26", "state": "EnabledWithCount"}, "source": 
"<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1676383367254757378", "core": 
{"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo0MzM5NTk0Mw==", "rest_id": "43395943", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_v
erified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Fri May 29 19:53:13 +0000 2009", "default_profile": false, "defau
lt_profile_image": false, "description": "Creemos\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 13061, "follow
ers_count": 1069520, "friends_count": 1423, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 806, "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "media_count": 7506, 
"name": "Fico Guti\u00e9rrez", "normal_followers_count": 1069520, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_bann
ers/43395943/1675870615", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1619914384024666116/KphujaRm_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name":
 "FicoGutierrez", "statuses_count": 49515, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"initial_tweet_id
": "1676378516303085572", "edit_control_initial": {"edit_tweet_ids": ["1676378516303085572", "1676383367254757378"], "editable_until_msecs": "1688518358000", "is_edit_eligible": tr
ue, "edits_remaining": "4"}}, "previous_counts": {"bookmark_count": 0, "favorite_count": 1286, "quote_count": 30, "reply_count": 111, "retweet_count": 252}, "is_translatable": true
, "views": {"count": "250927", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmar
k_count": 12, "bookmarked": false, "created_at": "Wed Jul 05 00:11:55 +0000 2023", "conversation_id_str": "1676383367254757378", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"media
": [{"display_url": "pic.twitter.com/8FsGlmkZn1", "expanded_url": "https://twitter.com/FicoGutierrez/status/1676383367254757378/video/1", "id_str": "1676378331338473472", "indices"
: [256, 279], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1676378331338473472/img/BD9sx52EBIT6G56s.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/8FsGlmkZn1", "featu
res": {}, "sizes": {"large": {"h": 1080, "w": 1920, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h
": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1080, "width": 1920}}], "user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [244, 252], "text": "CREEMOS"}],
 "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/8FsGlmkZn1", "expanded_url": "https://twitter.com/FicoGutierrez/status/1676383367254757378/video/1
", "id_str": "1676378331338473472", "indices": [256, 279], "media_key": "13_1676378331338473472", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1676378331338473472/
img/BD9sx52EBIT6G56s.jpg", "type": "video", "url": "https://t.co/8FsGlmkZn1", "additional_media_info": {"monetizable": false}, "mediaStats": {"viewCount": 81469}, "ext_media_availa
bility": {"status": "Available"}, "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 1080, "w": 1920, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, 
"w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1080, "width": 1920}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_mi
llis": 106500, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1676378331338473472/pl/rOpramlswEo0qJao.m3u8?tag=14&container=fm
p4&v=919"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1676378331338473472/vid/1280x720/R5AXRSoHQT9VjzdR.mp4?tag=14"}, {"bitrat
e": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1676378331338473472/vid/480x270/CI5l72HGyR72JMiE.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 832000, "content_t
ype": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1676378331338473472/vid/640x360/Ih7-0sf-6JNv64SQ.mp4?tag=14"}]}}]}, "favorite_count": 9486, "favorited": false, "fu
ll_text": "Con toda la alegr\u00eda, convicci\u00f3n y humildad, anuncio nuestra candidatura a la Alcald\u00eda de Medell\u00edn. Para m\u00ed es un honor servir y hacerlo desde do
nde la gente me d\u00e9 la oportunidad de hacerlo. Vamos a recuperar a Colombia desde las regiones. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2764\ufe0f\n#CREEMOS \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://
t.co/8FsGlmkZn1", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 105, "reply_count": 1359, "retweet_count"
: 2573, "retweeted": false, "user_id_str": "43395943", "id_str": "1676383367254757378"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Jul 16 00:00:57 +
0000 2023", "conversation_id_str": "1680366875887251457", "display_text_range": [0, 241], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_co
unt": 0, "favorited": false, "full_text": "VAMOS A RECUPERARA COLOMBIA DESDE LAS REGIONES VOTANDO POR FICO GUTIERREZ PARA ALCALDE DE MEDELL\u00cdN, POR ALEJANDRO CHARD PARA ALCALDE
 DE BARRANQUILLA POR JAIME ARIZABALETA  PARA ALCALDE DE CALI Y POR DIEGO MOLANO APONTE PARA ALCALDE DE BOGOT\u00c1", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quote
d_status_id_str": "1676383367254757378", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/6586lVMjTH", "expanded": "https://twitter.com/FicoGutierrez/status/1676383367254757378", "
display": "twitter.com/FicoGutierrez/\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1680366875887251457"}}}, "tweetDispl
ayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 199, "endIndex": 211}, {"startIndex": 212, "endIndex": 218}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "eleme
nt": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACKRj4W2daxCIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfakwBvihRCBgAAAA
AA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1680360167114694656", "sortIndex": "1697814052903735886", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemC
ontent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1680360167114694656", "core": {"user_results":
 {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false
, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_imag
e": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de
 Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "
http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229,
 "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V
.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url
_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "trans
lator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1680360167114
694656"], "editable_until_msecs": "1689467658000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "21", "state": "EnabledWithCount"
}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "16803016181876285
44", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyNTMyMzAwMg==", "rest_id": "25323002", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": tru
e, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": false, "created_at": "Thu Mar 19 15:52:15 +0000 2009", "default_profile": 
false, "default_profile_image": false, "description": "Abogada, analista pol\u00edtica, columnista. Anticomunista \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #SpacesHost", "e
ntities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 174389, "followers_count": 145760, "friends_count": 2708, "has_custom_timelines": true, "is_
translator": false, "listed_count": 199, "location": "Colombia", "media_count": 13776, "name": "Ani Abello", "normal_followers_count": 145760, "pinned_tweet_ids_str": ["16950703357
82006884"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/25323002/1681168011", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profil
e_images/1480514213479071747/pTFddLZS_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "ANIABELLO_R", "statuses_count": 188648, "translator_type": "none", "verified": f
alse, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1562914908232359936", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 934, "name": "Soc
ial Media Influencer", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1680301618187628544"], "editable_until_msecs": "1689453698000", "is_edit_eligi
ble": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "25996", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" re
l=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 2, "bookmarked": false, "created_at": "Sat Jul 15 19:41:38 +0000 2023", "conversation_id_str": "168030161818762
8544", "display_text_range": [0, 123], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/1NEkhMJMMo", "expanded_url": "https://twitter.com/BluRadioCo/status/16802980251078369
29/video/1", "id_str": "1680297859533373441", "indices": [100, 123], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1680297859533373441/pu/img/zOuzf21crsWNbRtM.jpg", 
"source_status_id_str": "1680298025107836929", "source_user_id_str": "622082899", "type": "photo", "url": "https://t.co/1NEkhMJMMo", "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 640, "
w": 416, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 640, "w": 416, "resize": "fit"}, "small": {"h": 640, "w": 416, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "origi
nal_info": {"height": 640, "width": 416}}], "user_mentions": [{"id_str": "137908875", "name": "Claudia L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "screen_name": "ClaudiaLopez", "indices": [70, 83
]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/1NEkhMJMMo", "expanded_url": "https://twitter.com/BluRadioCo/statu
s/1680298025107836929/video/1", "id_str": "1680297859533373441", "indices": [100, 123], "media_key": "7_1680297859533373441", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video
_thumb/1680297859533373441/pu/img/zOuzf21crsWNbRtM.jpg", "source_status_id_str": "1680298025107836929", "source_user_id_str": "622082899", "type": "video", "url": "https://t.co/1NE
khMJMMo", "additional_media_info": {"monetizable": false, "source_user": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo2MjIwODI4OTk=", "rest_id": "622082899", "a
ffiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "creat
ed_at": "Fri Jun 29 17:20:34 +0000 2012", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "FM Bogot\u00e1 89.9, Barranquilla 100.1, Medell\u00edn 97.9, Cal
i 91.5, Villavicencio 96.3, Neiva 103.1, Eje Cafetero 89.2, Boyac\u00e1 103.1, Bucaramanga 960AM", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "blura
dio.com", "expanded_url": "http://www.bluradio.com", "url": "https://t.co/6BYRWbaWKW", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 5471, "followers_count
": 3523325, "friends_count": 2276, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 4761, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "media_count": 216414, "na
me": "BluRadio Colombia", "normal_followers_count": 3523325, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/6
22082899/1686236313", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587072422917857280/iZSFy_he_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Bl
uRadioCo", "statuses_count": 1058270, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/6BYRWbaWKW", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}}, "med
iaStats": {"viewCount": 115438}, "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 640, "w": 416, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 640, "
w": 416, "resize": "fit"}, "small": {"h": 640, "w": 416, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 640, "width": 416}, "video_
info": {"aspect_ratio": [13, 20], "duration_millis": 10833, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1680297859533373441/
pu/pl/AHNGPLGDO6DlRZEZ.m3u8?tag=12"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1680297859533373441/pu/vid/320x492/SoxBxLHM9r9k0
kSV.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 950000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1680297859533373441/pu/vid/416x640/9WJsRrhZxt9VJ8I8.mp4?tag=12"}]}}]
}, "favorite_count": 401, "favorited": false, "full_text": "Intento de atraco en la Cra. 11 con 94. Bogot\u00e1 parece el lejano oeste @ClaudiaLopez \u00a1qu\u00e9 desastre!\n\nhtt
ps://t.co/1NEkhMJMMo", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 7, "reply_count": 46, "retweet_count
": 347, "retweeted": false, "user_id_str": "25323002", "id_str": "1680301618187628544"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sat Jul 15 23:34:18 +
0000 2023", "conversation_id_str": "1680360167114694656", "display_text_range": [0, 187], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_co
unt": 0, "favorited": false, "full_text": "A CLAUDIO L\u00d3PEZ NO LE IMPORTA UN CARAJO BOGOT\u00c1, CON MAYOR RAZ\u00d3N ES NECESARIO UN ALCALDE DE VERDAD COMO DIEGO MOLANO APONTE
 PARA QUE GOBIERNE A ESTILO NAYIB BUKELE PRESIDENTE DEL SALVADOR,", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1680301618187628544", "quoted_
status_permalink": {"url": "https://t.co/uFNDts53KK", "expanded": "https://twitter.com/ANIABELLO_R/status/1680301618187628544", "display": "twitter.com/ANIABELLO_R/st\u2026"}, "rep
ly_count": 1, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1680360167114694656"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": 
[{"startIndex": 103, "endIndex": 115}, {"startIndex": 116, "endIndex": 122}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"con
trollerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACKRj4W2daxCIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfakwBvihRCBgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1680196805139505152", 
"sortIndex": "1697814052903735885", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename"
: "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1680196805139505152", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyO
DQ2MDE1NTU5", "rest_id": "2846015559", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can
_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Mon Oct 27 00:21:56 +0000 2014", "default_profile": true, "default_profile_image": true, "description": "Me gusta leer", "entitie
s": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 102, "followers_count": 30, "friends_count": 177, "has_custom_timelines": true, "is_translator": f
alse, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "media_count": 1017, "name": "escorpio 1", "normal_followers_count": 30, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_s
ensitive": false, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "lahr
16", "statuses_count": 23605, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1680196805
139505152"], "editable_until_msecs": "1689428709000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "4", "state": "EnabledWithCount
"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "167
9986172884398080", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo1MDY3NTU5MQ==", "rest_id": "50675591", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduate
d_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Jun 25 15:27:43 +0000 2009", "defa
ult_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "\ud83d\udc9b\u2764\ufe0fBogotano de nacimiento y de coraz\u00f3n. \ud83c\udf96\ufe0fMinDefensa 2021 - 2022. \ud
83d\udc4a\ud83c\udffc #ReconstruyamosBogot\u00e1", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 13370, "followers_count": 156612, "frie
nds_count": 1497, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 422, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 14207, "name": "Diego Molano Aponte", "normal
_followers_count": 156612, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50675591/1683137163", "profile_imag
e_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1688021947127353344/KGEYN7wm_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Diego_Molano", "statuses_count": 3493
8, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1657684588750069763", "professional_type": "Crea
tor", "category": [{"id": 958, "name": "Entrepreneur", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1679986172884398080"], "editable_until_msecs":
 "1689378490000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "14059", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://
twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "note_tweet": {"is_expandable": true, "note_tweet_results": {"result": {"id": "Tm90ZVR3ZWV0OjE2Nzk5ODYxNzI4M
Dg3OTAwMTY=", "text": "\u00bfEntonces debemos acostumbrarnos a vivir mal? As\u00ed no es. \n\nHay que tomar las riendas de Bogot\u00e1, garantizarle seguridad a todos sus  habitant
es y mejorar la calidad de vida.\n\nLucha frontal contra la delincuencia, c\u00e1rcel tras las rejas, no en sus casas.\n\nSe les acabar\u00e1 la fiesta a todos los que atenten cont
ra los capitalinos.\n\n#ReconstruyamosBogot\u00e1", "entity_set": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [327, 348], "text": "ReconstruyamosBogot\u00e1"}], "sym
bols": []}}}}, "legacy": {"bookmark_count": 1, "bookmarked": false, "created_at": "Fri Jul 14 22:48:10 +0000 2023", "conversation_id_str": "1679986172884398080", "display_text_rang
e": [0, 280], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/iVeoMLBZeH", "expanded_url": "https://twitter.com/Diego_Molano/status/1679986172884398080/photo/1", "id_str": 
"1679986167549239296", "indices": [281, 304], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1CChLhXoAAW1tz.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/iVeoMLBZeH", "features": {
"large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h": 1024, "w": 820, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1024, "w
": 820, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 545, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1024, "width": 820, "focus_r
ects": [{"x": 0, "y": 1, "w": 820, "h": 459}, {"x": 0, "y": 0, "w": 820, "h": 820}, {"x": 0, "y": 0, "w": 820, "h": 935}, {"x": 154, "y": 0, "w": 512, "h": 1024}, {"x": 0, "y": 0, 
"w": 820, "h": 1024}]}}], "user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/iVeoMLBZeH", "expanded_u
rl": "https://twitter.com/Diego_Molano/status/1679986172884398080/photo/1", "id_str": "1679986167549239296", "indices": [281, 304], "media_key": "3_1679986167549239296", "media_url
_https": "https://pbs.twimg.com/media/F1CChLhXoAAW1tz.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/iVeoMLBZeH", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"larg
e": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}, "sizes": {"large": {"h": 1024, "w": 820, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1024, "w": 82
0, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 545, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1024, "width": 820, "focus_rects"
: [{"x": 0, "y": 1, "w": 820, "h": 459}, {"x": 0, "y": 0, "w": 820, "h": 820}, {"x": 0, "y": 0, "w": 820, "h": 935}, {"x": 154, "y": 0, "w": 512, "h": 1024}, {"x": 0, "y": 0, "w": 
820, "h": 1024}]}}]}, "favorite_count": 594, "favorited": false, "full_text": "\u00bfEntonces debemos acostumbrarnos a vivir mal? As\u00ed no es. \n\nHay que tomar las riendas de B
ogot\u00e1, garantizarle seguridad a todos sus  habitantes y mejorar la calidad de vida.\n\nLucha frontal contra la delincuencia, c\u00e1rcel tras las rejas, no en sus casas.\n\nSe
 les acabar\u00e1 la fiesta a\u2026 https://t.co/iVeoMLBZeH", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count
": 15, "reply_count": 204, "retweet_count": 327, "retweeted": false, "user_id_str": "50675591", "id_str": "1679986172884398080"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": fa
lse, "created_at": "Sat Jul 15 12:45:09 +0000 2023", "conversation_id_str": "1680196805139505152", "display_text_range": [0, 70], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "has
htags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "Todos por la Bogota que queremos Diego Molano Aponte alcalde de Bogot\u00e1", "is_quote_status": 
true, "lang": "es", "place": {"attributes": {}, "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483288999243, 3.71743200175304], [-74.483288999243, 4.80713500387127], [-74.0040529979154, 4.
80713500387127], [-74.0040529979154, 3.71743200175304]]], "type": "Polygon"}, "contained_within": [], "country": "Colombia", "country_code": "CO", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., 
Colombia", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "id": "0161be1b3f98d6c3", "place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json"}, "quote_count": 0, "quote
d_status_id_str": "1679986172884398080", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/XAdXGAI3RC", "expanded": "https://twitter.com/Diego_Molano/status/1679986172884398080", "d
isplay": "twitter.com/Diego_Molano/s\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "2846015559", "id_str": "1680196805139505152"}}}, "tweetDispl
ayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 33, "endIndex": 45}, {"startIndex": 46, "endIndex": 52}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element":
 "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACKRj4W2daxCIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfakwBvihRCBgAAAAAA"}
}}}}, {"entryId": "tweet-1680002868508491776", "sortIndex": "1697814052903735884", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemConte
nt": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1680002868508491776", "core": {"user_results": {"r
esult": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyODQ2MDE1NTU5", "rest_id": "2846015559", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "
profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Mon Oct 27 00:21:56 +0000 2014", "default_profile": true, "default_profile_image":
 true, "description": "Me gusta leer", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 102, "followers_count": 30, "friends_count": 177, "
has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "media_count": 1017, "name": "escorpio 1", "normal_followers_coun
t": 30, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profi
le_interstitial_type": "", "screen_name": "lahr16", "statuses_count": 23605, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, 
"edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1680002868508491776"], "editable_until_msecs": "1689382471000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "vi
ews": {"count": "2", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count"
: 0, "bookmarked": false, "created_at": "Fri Jul 14 23:54:31 +0000 2023", "conversation_id_str": "1680002868508491776", "display_text_range": [0, 56], "entities": {"user_mentions":
 [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "Unamonos en Bogot\u00e1 DIEGO MOLANO APONTE ALCALDE DE BOGOTA", "is_quote_st
atus": false, "lang": "es", "place": {"attributes": {}, "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483288999243, 3.71743200175304], [-74.483288999243, 4.80713500387127], [-74.004052997
9154, 4.80713500387127], [-74.0040529979154, 3.71743200175304]]], "type": "Polygon"}, "contained_within": [], "country": "Colombia", "country_code": "CO", "full_name": "Bogot\u00e1
, D.C., Colombia", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "id": "0161be1b3f98d6c3", "place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json"}, "quote_count": 0
, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "2846015559", "id_str": "1680002868508491776"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighli
ghts": [{"startIndex": 19, "endIndex": 31}, {"startIndex": 32, "endIndex": 38}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"
controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACKRj4W2daxCIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfakwBvihRCBgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1679274664978264066
", "sortIndex": "1697814052903735883", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typena
me": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1679274664978264066", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcj
oxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"c
an_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic
. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper"
, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "ur
l": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": 
true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde
6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/4
84369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR
4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1679274664978264066"], "editable_until_msecs": "1689208854000
", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "28", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.c
om\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Wed Jul 12 23:40:54 +0000 2023", "conversation_id_str": "16792746566
31595011", "display_text_range": [0, 216], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "LA R
ECONSTRUCCI\u00d3N DE LA REP\u00daBLICA EMPIEZA POR LAS REGIONES ELIGIENDO A DIEGO MOLANO APONTE ALCALDE BOGOT\u00c1, ALEJANDRO CHARD ALCALDE BARRANQUILLA , FICO GUTIERREZ ALCALDE 
DE MEDELL\u00cdN Y JAIME ARIZABALETA ALCALDE DE CALI", "in_reply_to_screen_name": "crovalen", "in_reply_to_status_id_str": "1679274661647904769", "in_reply_to_user_id_str": "126412
125", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1679274664978264066
"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 71, "endIndex": 83}, {"startIndex": 84, "endIndex": 90}]}}, "clientEventInfo": {"component": "re
sult", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACKRj4W2daxCIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfak
wBvihRCBgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1679274656631595011", "sortIndex": "1697814052903735882", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimeline
Item", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1679274656631595011", "core": {"u
ser_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_ver
ified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default
_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universida
d Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "exp
anded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_
count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rod
r\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "prof
ile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 
61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["
1679274656631595011"], "editable_until_msecs": "1689208852000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "14", "state": "Enabl
edWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "16787
68372270657536", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo0OTM0MTI0NTA=", "rest_id": "493412450", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated
_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at": "Wed Feb 15 19:35:12 +0000 2012", "def
ault_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "No perdamos la oportunidad de retomar el rumbo! el Pa\u00eds es nuestro!!!", "entities": {"description": {"url
s": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 10633, "followers_count": 1552, "friends_count": 2567, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count"
: 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 727, "name": "Constanza Parra O.", "normal_followers_count": 1552, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_
banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/493412450/1676565056", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1690914075671216128/xlQxjv_y_normal.jpg"
, "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "ConstanzaParra5", "statuses_count": 10315, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_cou
ntries": []}, "professional": {"rest_id": "1572080063411109888", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 580, "name": "Media & News Company", "icon_name": "IconBriefcas
eStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1678768372270657536"], "editable_until_msecs": "1689088144000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translat
able": true, "views": {"count": "2155", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy"
: {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 11 14:09:04 +0000 2023", "conversation_id_str": "1678768372270657536", "display_text_range": [0, 125], "entities
": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/2s272EWt3R", "expanded_url": "https://twitter.com/ConstanzaParra5/status/1678768372270657536/photo/1", "id_str": "1678768369225592836
", "indices": [126, 149], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F0wu7_PacAQTU9C.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/2s272EWt3R", "features": {"large": {"faces": [
{"x": 563, "y": 323, "h": 103, "w": 103}, {"x": 423, "y": 181, "h": 127, "w": 127}, {"x": 178, "y": 113, "h": 146, "w": 146}]}, "medium": {"faces": [{"x": 527, "y": 302, "h": 96, "
w": 96}, {"x": 396, "y": 169, "h": 119, "w": 119}, {"x": 166, "y": 105, "h": 136, "w": 136}]}, "small": {"faces": [{"x": 298, "y": 171, "h": 54, "w": 54}, {"x": 224, "y": 96, "h": 
67, "w": 67}, {"x": 94, "y": 59, "h": 77, "w": 77}]}, "orig": {"faces": [{"x": 563, "y": 323, "h": 103, "w": 103}, {"x": 423, "y": 181, "h": 127, "w": 127}, {"x": 178, "y": 113, "h
": 146, "w": 146}]}}, "sizes": {"large": {"h": 1280, "w": 906, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 1200, "w": 849, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 481, "resize": "fit"}, "
thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1280, "width": 906, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 906, "h": 507}, {"x": 0, "y": 0, "w": 906, "h
": 906}, {"x": 0, "y": 0, "w": 906, "h": 1033}, {"x": 0, "y": 0, "w": 640, "h": 1280}, {"x": 0, "y": 0, "w": 906, "h": 1280}]}}], "user_mentions": [{"id_str": "50675591", "name": "
Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [71, 84]}, {"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [85, 98]}
, {"id_str": "71183932", "name": "Pierre Onzaga Ram\u00edrez", "screen_name": "pierreonzaga", "indices": [99, 112]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities
": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/2s272EWt3R", "expanded_url": "https://twitter.com/ConstanzaParra5/status/1678768372270657536/photo/1", "id_str": "1678768369225592836
", "indices": [126, 149], "media_key": "3_1678768369225592836", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F0wu7_PacAQTU9C.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/2s272EWt
3R", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 563, "y": 323, "h": 103, "w": 103}, {"x": 423, "y": 181, "h": 127, "w": 127}, {"x": 1
78, "y": 113, "h": 146, "w": 146}]}, "medium": {"faces": [{"x": 527, "y": 302, "h": 96, "w": 96}, {"x": 396, "y": 169, "h": 119, "w": 119}, {"x": 166, "y": 105, "h": 136, "w": 136}
]}, "small": {"faces": [{"x": 298, "y": 171, "h": 54, "w": 54}, {"x": 224, "y": 96, "h": 67, "w": 67}, {"x": 94, "y": 59, "h": 77, "w": 77}]}, "orig": {"faces": [{"x": 563, "y": 32
3, "h": 103, "w": 103}, {"x": 423, "y": 181, "h": 127, "w": 127}, {"x": 178, "y": 113, "h": 146, "w": 146}]}}, "sizes": {"large": {"h": 1280, "w": 906, "resize": "fit"}, "medium": 
{"h": 1200, "w": 849, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 481, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1280, "width":
 906, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 906, "h": 507}, {"x": 0, "y": 0, "w": 906, "h": 906}, {"x": 0, "y": 0, "w": 906, "h": 1033}, {"x": 0, "y": 0, "w": 640, "h": 1280}, {"x"
: 0, "y": 0, "w": 906, "h": 1280}]}}]}, "favorite_count": 87, "favorited": false, "full_text": "Lanzamiento del libro \"BAJO AMENAZA\" Autor: Ex ministro de Defensa Dr. @Diego_Mola
no\n@Diego_Molano @pierreonzaga\nPATRIOTAS!!! https://t.co/2s272EWt3R", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "q
uote_count": 1, "reply_count": 7, "retweet_count": 25, "retweeted": false, "user_id_str": "493412450", "id_str": "1678768372270657536"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmark
ed": false, "created_at": "Wed Jul 12 23:40:52 +0000 2023", "conversation_id_str": "1679274656631595011", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"user_mentions": [], "urls": 
[], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "TENEMOS QUE RECONOCERQUE DIEGO MOLANO APONTE FUE UN GRAN MINISTRO DE DEFENSADE COLOMBIA Y
 SERA UN EXCELENTE ALCALDE DE BOGOT\u00c1, S\u00d3LO ES NECESAIO DARLE LA OPORTUNIDAD", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1678768372
270657536", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/Wdt4SzMiMk", "expanded": "https://twitter.com/ConstanzaParra5/status/1678768372270657536", "display": "twitter.com/Cons
tanzaParra\u2026"}, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1679274656631595011"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highligh
ts": {"textHighlights": [{"startIndex": 25, "endIndex": 37}, {"startIndex": 38, "endIndex": 44}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"time
linesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACKRj4W2daxCIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfakwBvihRCBgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-16
78900109478699008", "sortIndex": "1697814052903735881", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "Timeline
Tweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1678900109478699008", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "Use
r", "id": "VXNlcjo3ODIzMDQ2NzYwOTE5OTAwMjI=", "rest_id": "782304676091990022", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile
_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Sat Oct 01 19:42:24 +0000 2016", "default_profile": true, "default_profile_image": false, 
"description": "Married one child, living abroad. Uribista 100%. No soporto la izquierda, quieren todo gratis. Uribe El Mejor Presidente de Colombia! No sigo MAMERTOS.", "entities"
: {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 40707, "followers_count": 9423, "friends_count": 9698, "has_custom_timelines": true, "is_translator"
: false, "listed_count": 3, "location": "Kingdom of Saudi Arabia", "media_count": 798, "name": "Mira AlJubaleira", "normal_followers_count": 9423, "pinned_tweet_ids_str": ["1697732
861158146201"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/782304676091990022/1683833890", "profile_image_url_https": "https://pbs.tw
img.com/profile_images/1656745483568574464/_Hp1Uj3B_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "AlJubailera27", "statuses_count": 48330, "translator_type": "none"
, "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1678900109478699008"], "editable_until_msecs": "1689119553000", "
is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": false, "views": {"count": "55", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/
iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 11 22:52:33 +0000 2023", "conversation_id_str": "1678
900109478699008", "display_text_range": [0, 270], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/cnTkh0SxUa", "expanded_url": "https://twitter.com/AlJubailera27/status/167
8900109478699008/photo/1", "id_str": "1678900106223910913", "indices": [271, 294], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F0ymwFzXgAEGzAn.jpg", "type": "photo", "url": "ht
tps://t.co/cnTkh0SxUa", "features": {"large": {"faces": [{"x": 798, "y": 205, "h": 86, "w": 86}]}, "medium": {"faces": [{"x": 798, "y": 205, "h": 86, "w": 86}]}, "small": {"faces":
 [{"x": 502, "y": 129, "h": 54, "w": 54}]}, "orig": {"faces": [{"x": 798, "y": 205, "h": 86, "w": 86}]}}, "sizes": {"large": {"h": 1080, "w": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"h"
: 1080, "w": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1080, "width": 10
80, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 1080, "h": 605}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1080, "h": 1080}, {"x": 133, "y": 0, "w": 947, "h": 1080}, {"x": 540, "y": 0, "w": 540, "h": 1080},
 {"x": 0, "y": 0, "w": 1080, "h": 1080}]}}], "user_mentions": [], "urls": [{"display_url": "us02web.zoom.us/j/82585720606?\u2026", "expanded_url": "https://us02web.zoom.us/j/825857
20606?pwd=OHp6bEd2ZTlSaGMrQ2owN3lxc0x2dz09", "url": "https://t.co/G0DgkjhRQ1", "indices": [210, 233]}], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_ur
l": "pic.twitter.com/cnTkh0SxUa", "expanded_url": "https://twitter.com/AlJubailera27/status/1678900109478699008/photo/1", "id_str": "1678900106223910913", "indices": [271, 294], "m
edia_key": "3_1678900106223910913", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F0ymwFzXgAEGzAn.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/cnTkh0SxUa", "ext_media_availability
": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 798, "y": 205, "h": 86, "w": 86}]}, "medium": {"faces": [{"x": 798, "y": 205, "h": 86, "w": 86}]}, "small": {"fac
es": [{"x": 502, "y": 129, "h": 54, "w": 54}]}, "orig": {"faces": [{"x": 798, "y": 205, "h": 86, "w": 86}]}}, "sizes": {"large": {"h": 1080, "w": 1080, "resize": "fit"}, "medium": 
{"h": 1080, "w": 1080, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 1080, "width"
: 1080, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 1080, "h": 605}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1080, "h": 1080}, {"x": 133, "y": 0, "w": 947, "h": 1080}, {"x": 540, "y": 0, "w": 540, "h": 10
80}, {"x": 0, "y": 0, "w": 1080, "h": 1080}]}}]}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "Democracia y Libertad invitan al Zoom con el Dr Diego Molano Aponte Ex Mini
stro de Defensa Precandidato a la Alcaldia de Bogota Jul 12, 2023 07:00 PM Colombia 08:00 PM US y Canada \n\n\u00danete al Zoom con el link\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/G0
DgkjhRQ1\n\nID: 825 8572 0606\nPin/clave: 166500 https://t.co/cnTkh0SxUa", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true,
 "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "user_id_str": "782304676091990022", "id_str": "1678900109478699008"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "
highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 48, "endIndex": 60}, {"startIndex": 61, "endIndex": 67}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details"
: {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAEAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACKRj4W2daxCIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfakwBvihRCBgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "
tweet-1678789159035568128", "sortIndex": "1697814052903735880", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "
TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1678789159035568128", "core": {"user_results": {"result": {"__typenam
e": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape"
: "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description
": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e
1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematica
facil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333,
 "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\udd
f4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.t
wimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "u
rl": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1678789159035568128"], "editable_unt
il_msecs": "1689093100000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "6", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"h
ttps://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1678782476779683852", "core": {"user_resul
ts": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMzQ0NzcyMzk5NDQ3ODY3Mzky", "rest_id": "1344772399447867392", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true,
 "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Dec 31 22:28:40 +0000 2020", "default_profile": t
rue, "default_profile_image": false, "description": "En TW desde 2007, Volv\u00ed.\nDerecho a la vida, propiedad privada y libertad\n\uf8ff Ej\u00e9rcito & Policia Nal de Colombia\
ud83c\udde8\ud83c\uddf4  \uea00\ud835\udd4f\n/Dios & Patria/ ProViDa \n \ud83d\udc99", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 248
88, "followers_count": 6589, "friends_count": 3454, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 3, "location": "", "media_count": 5198, "name": "\ud83c\ud
de8\ud83c\uddf4 MikyRodr\u00edguezOficial", "normal_followers_count": 6589, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/pr
ofile_banners/1344772399447867392/1692462880", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1552018774454329345/cqgdPJrz_normal.png", "profile_interstitial_type
": "", "screen_name": "MikyRodriguezO1", "statuses_count": 21842, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional"
: {"rest_id": "1564262190047166471", "professional_type": "Creator", "category": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1678782476779683852"], "editable_until_msecs": "168909
1507000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "294", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.t
witter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 11 15:05:07 +0000 2023", "conversation_id_str": "167
8777206250811392", "display_text_range": [14, 188], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [
0, 13]}, {"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [26, 39]}, {"id_str": "69432342", "name": "Polic\u00eda de Colombia", "scre
en_name": "PoliciaColombia", "indices": [89, 105]}, {"id_str": "57664761", "name": "Alcald\u00eda de Bogot\u00e1", "screen_name": "Bogota", "indices": [109, 116]}], "urls": [], "ha
shtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 9, "favorited": false, "full_text": "@Diego_Molano Ex ministro @Diego_Molano, vamos por esa alcald\u00eda para hacer respetar a la @P
oliciaColombia en @Bogota. Ese turista en otro aeropuerto del mundo no contar\u00eda con tanta suerte.", "in_reply_to_screen_name": "Diego_Molano", "in_reply_to_status_id_str": "16
78777206250811392", "in_reply_to_user_id_str": "50675591", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 3, "retweeted": false, "user
_id_str": "1344772399447867392", "id_str": "1678782476779683852"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 11 15:31:40 +0000 2023", "conversat
ion_id_str": "1678789159035568128", "display_text_range": [0, 102], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 1, "favorited": 
false, "full_text": "CON DIEGO MOLANO APONTE COMO ALCALDE BOGOT\u00c1 VOLVER\u00c1 A SER LA CIUDAD SEGURA Y PR\u00d3SPERA DE OTROS TIEMPOS", "is_quote_status": true, "lang": "es", 
"quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1678782476779683852", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/xIrAyNq7Q1", "expanded": "https://twitter.com/MikyRodriguezO1/stat
us/1678782476779683852", "display": "twitter.com/MikyRodriguezO\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1678789159
035568128"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 4, "endIndex": 16}, {"startIndex": 17, "endIndex": 23}]}}, "clientEventInfo": {"compone
nt": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACKRj4W2daxCIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAA
AEKAAfakwBvihRCBgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1678784401445105666", "sortIndex": "1697814052903735879", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "Timeline
TimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1678784401445105666", "co
re": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_
blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, 
"default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Un
iversidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.co
m", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "fo
llowers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e
9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": fals
e, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_
count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_
ids": ["1678784401445105666"], "editable_until_msecs": "1689091966000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "9", "state":
 "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id":
 "1678768640961957889", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNTI4MzU4Mjc0NzU5OTA1Mjgw", "rest_id": "1528358274759905280", "affiliates_highlight
ed_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Sun May 2
2 12:53:44 +0000 2022", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Democracia, libertad y la fragancia\nde exquisita dama hermosa \ud83d\udc9c\n\ud83d
\udc83Salbemb\u00e9\ud83d\udd7aContador P\u00fablico \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \u00a1 s\u00f3lo se vive dos veces !", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_coun
t": 0, "favourites_count": 61378, "followers_count": 991, "friends_count": 963, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 0, "location": "Bogot\u00e1, D
.C., Colombia", "media_count": 7583, "name": "Jos\u00e9 'chato' Agudelo", "normal_followers_count": 991, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_ur
l": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1528358274759905280/1687388826", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1660369824399097858/UFQ0O1A4_normal.jpg
", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "JomaSalsa62", "statuses_count": 9569, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countri
es": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1678768640961957889"], "editable_until_msecs": "1689088208000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatabl
e": true, "views": {"count": "115", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"
bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 11 14:10:08 +0000 2023", "conversation_id_str": "1678768640961957889", "display_text_range": [0, 174], "entities": {
"user_mentions": [{"id_str": "137908875", "name": "Claudia L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "screen_name": "ClaudiaLopez", "indices": [32, 45]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": 
[]}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "Mil y mil gracias ClaudiO L\u00f3pez\n@ClaudiaLopez Bogot\u00e1 es ya la\nciudad m\u00e1s congestionada y m\u00e1s\ninse
gura del mundo mundial.\n\nNunca tendremos como pagarle,\ncomo agradecerle \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "is_quote_status": false, "lang": "es", "q
uote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweeted": false, "user_id_str": "1528358274759905280", "id_str": "1678768640961957889"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, 
"bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 11 15:12:46 +0000 2023", "conversation_id_str": "1678784401445105666", "display_text_range": [0, 237], "entities": {"user_mentions": [],
 "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "PERO SI CLAUDIO L\u00d3PEZ NUNCA ASPIR\u00d3 POR DESEOS DE SERVICIO S\u00d3LO IM
PORT\u00d3 HACER VALER SU HIJEPUTA CARABONITA, NADA M\u00c1S ES DEMGOGIA E HIPOCRES\u00cdA POPUULISTA, TODAV\u00cdA NOS QUEDALA ESPERANZA DE ELEGIR A DIEGO MOLANO APONTE PARA ARREG
LAR A BOGOT\u00c1", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1678768640961957889", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/WEMfniz
ehE", "expanded": "https://twitter.com/JomaSalsa62/status/1678768640961957889", "display": "twitter.com/JomaSalsa62/st\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": f
alse, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1678784401445105666"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 195, "endIndex": 207}, {"startIn
dex": 208, "endIndex": 214}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAA
AAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACKRj4W2daxCIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfakwBvihRCBgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1678720440359845891", "sortIndex": "1697814052903735878", "content": {
"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {
"__typename": "Tweet", "rest_id": "1678720440359845891", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliate
s_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at":
 "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u
00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": 
{"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}
}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "l
ocation": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_i
ds_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_i
nterstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "w
ithheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1678720440359845891"], "editable_until_msecs": "1689076716000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"
}, "is_translatable": true, "views": {"count": "224", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted
_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1610267349847867393", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyMDQ0NDg1NDk=", "rest
_id": "204448549", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_medi
a_tag": false, "created_at": "Mon Oct 18 18:28:44 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Abogado especialista en Derecho P\u00fablico
 de la @uexternado - Magister An\u00e1lisis Pol\u00edtico y Electoral @uc3m", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "danielbricen.com", "expand
ed_url": "https://danielbricen.com", "url": "https://t.co/BCBPmesY9U", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 18962, "followers_count": 138801, "fri
ends_count": 2248, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 162, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "media_count": 3480, "name": "Daniel F. Bri
ce\u00f1o", "normal_followers_count": 138801, "pinned_tweet_ids_str": ["1685630804016123905"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_ban
ners/204448549/1690859761", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1686213839413534720/9Gv74sVN_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name
": "Danielbricen", "statuses_count": 22391, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/BCBPmesY9U", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "p
rofessional": {"rest_id": "1509371670468997120", "professional_type": "Creator", "category": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1610267349847867393"], "editable_until_mse
cs": "1672754428000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "155194", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"ht
tp://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 14, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jan 03 13:30:28 +0000 2023", "
conversation_id_str": "1610267349847867393", "display_text_range": [0, 262], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/cjpyxk1oNV", "expanded_url": "https://twitter.c
om/Danielbricen/status/1408069246656016401/video/1", "id_str": "1408069210542993414", "indices": [239, 262], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1408069210
542993414/pu/img/LvdLyy3WWVI9BZUQ.jpg", "source_status_id_str": "1408069246656016401", "source_user_id_str": "204448549", "type": "photo", "url": "https://t.co/cjpyxk1oNV", "featur
es": {}, "sizes": {"large": {"h": 270, "w": 480, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 270, "w": 480, "resize": "fit"}, "small": {"h": 270, "w": 480, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 1
50, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 270, "width": 480}}], "user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": 
[{"display_url": "pic.twitter.com/cjpyxk1oNV", "expanded_url": "https://twitter.com/Danielbricen/status/1408069246656016401/video/1", "id_str": "1408069210542993414", "indices": [2
39, 262], "media_key": "7_1408069210542993414", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1408069210542993414/pu/img/LvdLyy3WWVI9BZUQ.jpg", "source_status_id_str
": "1408069246656016401", "source_user_id_str": "204448549", "type": "video", "url": "https://t.co/cjpyxk1oNV", "additional_media_info": {"monetizable": false, "source_user": {"use
r_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyMDQ0NDg1NDk=", "rest_id": "204448549", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verif
ied": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": false, "created_at": "Mon Oct 18 18:28:44 +0000 2010", "default_profile": true, "default_pr
ofile_image": false, "description": "Abogado especialista en Derecho P\u00fablico de la @uexternado - Magister An\u00e1lisis Pol\u00edtico y Electoral @uc3m", "entities": {"descrip
tion": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "danielbricen.com", "expanded_url": "https://danielbricen.com", "url": "https://t.co/BCBPmesY9U", "indices": [0, 23]}]}}, "fas
t_followers_count": 0, "favourites_count": 18962, "followers_count": 138801, "friends_count": 2248, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 162, "loca
tion": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "media_count": 3480, "name": "Daniel F. Brice\u00f1o", "normal_followers_count": 138801, "pinned_tweet_ids_str": ["1685630804016123905"], "pos
sibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/204448549/1690859761", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/168621
3839413534720/9Gv74sVN_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Danielbricen", "statuses_count": 22391, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/BCBPmes
Y9U", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1509371670468997120", "professional_type": "Creator", "category": []}}}}
}, "mediaStats": {"viewCount": 249084}, "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 270, "w": 480, "resize": "fit"}, "medium": {"h":
 270, "w": 480, "resize": "fit"}, "small": {"h": 270, "w": 480, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 270, "width": 480}, 
"video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 18727, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1408069
210542993414/pu/vid/480x270/Nx2zfZKDU4UQtuei.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1408069210542993414/pu/pl/wD2lXjul
UCxuxD5r.m3u8?tag=12&container=fmp4&v=8d3"}]}}]}, "favorite_count": 2990, "favorited": false, "full_text": "Ya pasaron m\u00e1s de 3 a\u00f1os de este video de Claudia L\u00f3pez d
iciendo que ella \u201ciba ser la jefa de la Polic\u00eda con la que temblar\u00edan los delincuentes en Bogot\u00e1\u201d\n\n\u00bfUsted cree que los delincuentes han temblado con
 el gobierno Verde en Bogot\u00e1? \ud83e\udd14\n\n https://t.co/cjpyxk1oNV", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": tr
ue, "quote_count": 170, "reply_count": 653, "retweet_count": 1596, "retweeted": false, "user_id_str": "204448549", "id_str": "1610267349847867393"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 
0, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 11 10:58:36 +0000 2023", "conversation_id_str": "1678720440359845891", "display_text_range": [0, 226], "entities": {"user_mentions": 
[], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "S\u00d3LO ES DEMAGOGIA E HIPOCRES\u00cdA POPULISTA IGUAL A PETRO, NOS UEDA LA
 ESPERANZA DE UN VERDADERO GOBIERNO PARA BOGOT\u00c1 ELIGIENDO COMO ALCALDE A DIEGO MOLANO APONTE ,PARA MEDELL\u00cdNA FEDERICO GUTI\u00c9RREZ Y PARA CALI A JAIME ARIZABALETA", "is
_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1610267349847867393", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/fTU5WyvtMY", "expanded": "http
s://twitter.com/Danielbricen/status/1610267349847867393", "display": "twitter.com/Danielbricen/s\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "
126412125", "id_str": "1678720440359845891"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 140, "endIndex": 152}, {"startIndex": 153, "endIndex":
 159}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAA
BCgACKRj4W2daxCIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfakwBvihRCBgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1678603829556772864", "sortIndex": "1697814052903735877", "content": {"entryType": "Timeline
TimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet",
 "rest_id": "1678603829556772864", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyMTc0NjkwMjcy", "rest_id": "2174690272", "affiliates_highlighted_label":
 {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Sat Nov 09 16:48:40
 +0000 2013", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Analista, ecologista. Respetuoso de las mujeres, y de los ni\u00f1os, ellos son la motivaci\u
00f3n de mi vida.", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 6221, "followers_count": 513, "friends_count": 1345, "has_custom_timel
ines": true, "is_translator": false, "listed_count": 2, "location": "Pereira, Colombia", "media_count": 785, "name": "Ezaluz", "normal_followers_count": 513, "pinned_tweet_ids_str"
: [], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683119674293370880/PO4X0-KT_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "scree
n_name": "guileonsa", "statuses_count": 5906, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_id
s": ["1678603829556772864"], "editable_until_msecs": "1689048914000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "10", "state": 
"EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "cre
ated_at": "Tue Jul 11 03:15:14 +0000 2023", "conversation_id_str": "1678603829556772864", "display_text_range": [0, 268], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": 
[], "symbols": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "Ellos, son los m\u00e1s conocedores y capaces para enfrentar la debacle en la q nos lleva Petro. \nDiego 
molano aponte exministrio de defensa  \n\nFrancisco Roberto barbosa delgado, actual fiscal general \n\nEduardo enrique zapateiro altamiranda, excomandante de la polic\u00eda \ud83d
\udc6e\u200d\u2642\ufe0f", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "user_id_str": "2174690272", "id_str"
: "1678603829556772864"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 93, "endIndex": 105}, {"startIndex": 106, "endIndex": 112}]}}, "clientEven
tInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACKRj4W2daxCIKAAVE
XG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfakwBvihRCBgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1678568212269613056", "sortIndex": "1697814052903735876", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typ
ename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "16785682
12269613056", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_ac
cess": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default
_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u
00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematica
facil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_c
ount": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324
, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly
_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crov
alen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_contro
l": {"edit_tweet_ids": ["1678568212269613056"], "editable_until_msecs": "1689040422000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"cou
nt": "14", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": fals
e, "created_at": "Tue Jul 11 00:53:42 +0000 2023", "conversation_id_str": "1678568208679284736", "display_text_range": [0, 214], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hash
tags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "POR DIEGO MOLANO APONTE PARA ALCALDE DE BOGOT\u00c1 Y POR JAIME ARIZABALETA PARA ALCALDE DE CALI, 
S\u00d3LO AS\u00cd RESCATAREMOS A COLOMBIA DE LAS GARRAS DEL NARCOTERRORISMO COMUNISTAQUE AVANZA SOBRE ELLA A PASO DE ANIMAL GRANDE", "in_reply_to_screen_name": "crovalen", "in_rep
ly_to_status_id_str": "1678568208679284736", "in_reply_to_user_id_str": "126412125", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0,
 "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1678568212269613056"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 4, "endIndex": 16
}, {"startIndex": 17, "endIndex": 23}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgA
BAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACKRj4W2daxCIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfakwBvihRCBgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1678530926517579777", "sortIndex": "1697814052903735875", "c
ontent": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"
result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1678530926517579777", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", 
"affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "cr
eated_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Espec
ializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []
}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": 
[0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_cou
nt": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinn
ed_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", 
"profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets":
 false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1678530926517579777"], "editable_until_msecs": "1689031533000", "is_edit_eligible": false, "edits_rema
ining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "12", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>
", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Mon Jul 10 22:25:33 +0000 2023", "conversation_id_str": "1678530922960789506", "display_text_range": [0, 136]
, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "POR DIEGO MOLANO APONTE PARAVLCALDE DE BOGOT\
u00c1 Y POR JAAIME ARIZBALETA PARA ALCALDE DE CALI Y MARIA FENANDA CABAL PRESIDENTA DE COLOMBIA,", "in_reply_to_screen_name": "crovalen", "in_reply_to_status_id_str": "167853092296
0789506", "in_reply_to_user_id_str": "126412125", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str":
 "126412125", "id_str": "1678530926517579777"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 4, "endIndex": 16}, {"startIndex": 17, "endIndex": 2
3}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCg
ACKRj4W2daxCIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfakwBvihRCBgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1678493260191264796", "sortIndex": "1697814052903735874", "content": {"entryType": "TimelineTim
elineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "r
est_id": "1678493260191264796", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {},
 "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +00
00 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Ma
estr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url":
 "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count"
: 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", 
"media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["14970319334942
39232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "s
creen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []
}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1678493260191264796"], "editable_until_msecs": "1689022552000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": tru
e, "views": {"count": "10", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result"
: {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1678428573005225987", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo4OTMxNTc3MzA1MjkyOTIyODk=", "rest_id": "8931577
30529292289", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_ta
g": false, "created_at": "Thu Aug 03 17:12:51 +0000 2017", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "De DERECHA 999% e inconforme con los pactos de p
az con guerrilleros y con la corrupci\u00f3n que nos invade, anticomunista, muy antiPetrista y muy antiSantista!!", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count
": 0, "favourites_count": 148598, "followers_count": 44825, "friends_count": 21451, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 43, "location": "DE DERECH
A", "media_count": 24802, "name": "AntiSantos", "normal_followers_count": 44825, "pinned_tweet_ids_str": ["1223080301125099520"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url":
 "https://pbs.twimg.com/profile_banners/893157730529292289/1666651184", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098423983156932608/7TZKB3ru_normal.jpg", "
profile_interstitial_type": "", "screen_name": "JuampaSantos", "statuses_count": 92623, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries
": []}, "professional": {"rest_id": "1545442856600485889", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 934, "name": "Social Media Influencer", "icon_name": "IconBriefcaseSt
roke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1678428573005225987"], "editable_until_msecs": "1689007130000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatabl
e": false, "views": {"count": "76737", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {
"bookmark_count": 2, "bookmarked": false, "created_at": "Mon Jul 10 15:38:50 +0000 2023", "conversation_id_str": "1678428573005225987", "display_text_range": [0, 93], "entities": {
"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/u1MtrjKwoK", "expanded_url": "https://twitter.com/JuampaSantos/status/1678428573005225987/photo/1", "id_str": "1678428565048533000", "ind
ices": [94, 117], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F0r54yCWIAgegs7.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/u1MtrjKwoK", "features": {"large": {"faces": [{"x": 20
, "y": 276, "h": 79, "w": 79}, {"x": 616, "y": 56, "h": 148, "w": 148}, {"x": 174, "y": 64, "h": 152, "w": 152}]}, "medium": {"faces": [{"x": 20, "y": 276, "h": 79, "w": 79}, {"x":
 616, "y": 56, "h": 148, "w": 148}, {"x": 174, "y": 64, "h": 152, "w": 152}]}, "small": {"faces": [{"x": 14, "y": 195, "h": 55, "w": 55}, {"x": 436, "y": 39, "h": 104, "w": 104}, {
"x": 123, "y": 45, "h": 107, "w": 107}]}, "orig": {"faces": [{"x": 20, "y": 276, "h": 79, "w": 79}, {"x": 616, "y": 56, "h": 148, "w": 148}, {"x": 174, "y": 64, "h": 152, "w": 152}
]}}, "sizes": {"large": {"h": 522, "w": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 522, "w": 960, "resize": "fit"}, "small": {"h": 370, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, 
"w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 522, "width": 960, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 932, "h": 522}, {"x": 3, "y": 0, "w": 522, "h": 522}, {"x": 35, "
y": 0, "w": 458, "h": 522}, {"x": 134, "y": 0, "w": 261, "h": 522}, {"x": 0, "y": 0, "w": 960, "h": 522}]}}], "user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "exte
nded_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/u1MtrjKwoK", "expanded_url": "https://twitter.com/JuampaSantos/status/1678428573005225987/photo/1", "id_str": "167842856
5048533000", "indices": [94, 117], "media_key": "3_1678428565048533000", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F0r54yCWIAgegs7.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co
/u1MtrjKwoK", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 20, "y": 276, "h": 79, "w": 79}, {"x": 616, "y": 56, "h": 148, "w": 148}, {"
x": 174, "y": 64, "h": 152, "w": 152}]}, "medium": {"faces": [{"x": 20, "y": 276, "h": 79, "w": 79}, {"x": 616, "y": 56, "h": 148, "w": 148}, {"x": 174, "y": 64, "h": 152, "w": 152
}]}, "small": {"faces": [{"x": 14, "y": 195, "h": 55, "w": 55}, {"x": 436, "y": 39, "h": 104, "w": 104}, {"x": 123, "y": 45, "h": 107, "w": 107}]}, "orig": {"faces": [{"x": 20, "y"
: 276, "h": 79, "w": 79}, {"x": 616, "y": 56, "h": 148, "w": 148}, {"x": 174, "y": 64, "h": 152, "w": 152}]}}, "sizes": {"large": {"h": 522, "w": 960, "resize": "fit"}, "medium": {
"h": 522, "w": 960, "resize": "fit"}, "small": {"h": 370, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 522, "width": 96
0, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 932, "h": 522}, {"x": 3, "y": 0, "w": 522, "h": 522}, {"x": 35, "y": 0, "w": 458, "h": 522}, {"x": 134, "y": 0, "w": 261, "h": 522}, {"x": 
0, "y": 0, "w": 960, "h": 522}]}}]}, "favorite_count": 1639, "favorited": false, "full_text": "\u00bfQuien le gustar\u00eda como Alcalde de Bogot\u00e1?\n\n\ud83d\udd04 Diego Molan
o \n\u2764 Juan DanieI Oviedo\n\n\ud83d\udcac Comenta \ud83d\udc47 https://t.co/u1MtrjKwoK", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitiv
e_editable": true, "quote_count": 48, "reply_count": 307, "retweet_count": 2370, "retweeted": false, "user_id_str": "893157730529292289", "id_str": "1678428573005225987"}}}, "legac
y": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Mon Jul 10 19:55:52 +0000 2023", "conversation_id_str": "1678493260191264796", "display_text_range": [0, 144], "entiti
es": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "S\u00d3LO VOTANDO POR DIEGO MOLANO APONTE PARA ALCALDE
 BOGOT\u00c1 RECONSTRUIREMOS A COLOMBIA Y A RESCATAREMOS DE LAS GARRAS DEL NARCOTERRORISMO COMUNISTA", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_st
r": "1678428573005225987", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/hTd7pRW4Dq", "expanded": "https://twitter.com/JuampaSantos/status/1678428573005225987", "display": "twit
ter.com/JuampaSantos/s\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1678493260191264796"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet
", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 17, "endIndex": 29}, {"startIndex": 30, "endIndex": 36}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "deta
ils": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACKRj4W2daxCIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfakwBvihRCBgAAAAAA"}}}}}, {"entryId
": "tweet-1678486621052629012", "sortIndex": "1697814052903735873", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType
": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1678486621052629012", "core": {"user_results": {"result": {"__typ
ename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_sh
ape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "descrip
tion": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\
u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatema
ticafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2
333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c
\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://p
bs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none"
, "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1678486621052629012"], "editable
_until_msecs": "1689020969000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "27", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a hre
f=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1678412143295623173", "core": {"user_
results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozMTMwODk4MDIw", "rest_id": "3130898020", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verifi
ed": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at": "Tue Mar 31 20:10:53 +0000 2015", "default_profile": false, "default_
profile_image": false, "description": "Movimiento C\u00edvico Social Ahora Si Antioquia. Un equipo al servicio de la gente. 8 A\u00f1os construyendo regi\u00f3n.", "entities": {"de
scription": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 23, "followers_count": 8139, "friends_count": 4526, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, 
"listed_count": 13, "location": "", "media_count": 46, "name": "Ahora S\u00ed Antioquia", "normal_followers_count": 8139, "pinned_tweet_ids_str": ["1697073795058540745"], "possibly
_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3130898020/1613321637", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360995704
760631300/apaVZV0X_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "AhorasiAnt", "statuses_count": 245, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": 
false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1678412143295623173"], "editable_until_msecs": "1689003213000", "is_edit_eligible": true, "edits_remain
ing": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "70495", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter f
or Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Mon Jul 10 14:33:33 +0000 2023", "conversation_id_str": "1678412143295623173", "display_text_ra
nge": [0, 206], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/4SNL7PeFjj", "expanded_url": "https://twitter.com/AhorasiAnt/status/1678412143295623173/photo/1", "id_str": 
"1678412140590297089", "indices": [207, 230], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F0rq8wKWcAEAODk.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/4SNL7PeFjj", "features": {
"all": {"tags": [{"user_id": "77875062", "name": "PensandoEnAntioquia", "screen_name": "genteconvos", "type": "user"}, {"user_id": "126204564", "name": "La FM", "screen_name": "laf
m", "type": "user"}, {"user_id": "190719260", "name": "La FM \u2022 Medell\u00edn | 106.9", "screen_name": "lafmmedellin", "type": "user"}, {"user_id": "280799144", "name": "360 Ra
dio", "screen_name": "360RadioCo", "type": "user"}, {"user_id": "900049028", "name": "Despierta Antioquia", "screen_name": "DespiertaAnt", "type": "user"}, {"user_id": "64419705", 
"name": "El Colombiano", "screen_name": "elcolombiano", "type": "user"}, {"user_id": "126560662", "name": "Minuto30.com", "screen_name": "minuto30com", "type": "user"}, {"user_id":
 "241577126", "name": "Vivir en El Poblado", "screen_name": "vivirpoblado", "type": "user"}, {"user_id": "933054342", "name": "Nos cogi\u00f3 la noche Cosmovision", "screen_name": 
"noscogiolanoche", "type": "user"}, {"user_id": "2892953974", "name": "SINERGIA INFORMATIVA", "screen_name": "SinergiaInfo", "type": "user"}]}, "large": {"faces": [{"x": 236, "y": 
409, "h": 41, "w": 41}, {"x": 114, "y": 135, "h": 120, "w": 120}, {"x": 546, "y": 138, "h": 166, "w": 166}]}, "medium": {"faces": [{"x": 236, "y": 409, "h": 41, "w": 41}, {"x": 114
, "y": 135, "h": 120, "w": 120}, {"x": 546, "y": 138, "h": 166, "w": 166}]}, "small": {"faces": [{"x": 200, "y": 347, "h": 34, "w": 34}, {"x": 96, "y": 114, "h": 102, "w": 102}, {"
x": 464, "y": 117, "h": 141, "w": 141}]}, "orig": {"faces": [{"x": 236, "y": 409, "h": 41, "w": 41}, {"x": 114, "y": 135, "h": 120, "w": 120}, {"x": 546, "y": 138, "h": 166, "w": 1
66}]}}, "sizes": {"large": {"h": 600, "w": 800, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 600, "w": 800, "resize": "fit"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 15
0, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 600, "width": 800, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 36, "w": 800, "h": 448}, {"x": 200, "y": 0, "w": 600, "h": 600}, {"x":
 274, "y": 0, "w": 526, "h": 600}, {"x": 470, "y": 0, "w": 300, "h": 600}, {"x": 0, "y": 0, "w": 800, "h": 600}]}}], "user_mentions": [{"id_str": "36276135", "name": "Daniel Quinte
ro Calle", "screen_name": "QuinteroCalle", "indices": [97, 111]}, {"id_str": "361325861", "name": "Albert Corredor \ud83e\udd19\ud83c\udffc", "screen_name": "AlbertCorredor", "indi
ces": [154, 169]}, {"id_str": "43395943", "name": "Fico Guti\u00e9rrez", "screen_name": "FicoGutierrez", "indices": [192, 206]}], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [0, 9], "text
": "Medell\u00edn"}], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/4SNL7PeFjj", "expanded_url": "https://twitter.com/AhorasiAnt/status/167841214
3295623173/photo/1", "id_str": "1678412140590297089", "indices": [207, 230], "media_key": "3_1678412140590297089", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F0rq8wKWcAEAODk.j
pg", "type": "photo", "url": "https://t.co/4SNL7PeFjj", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"all": {"tags": [{"user_id": "77875062", "name": "PensandoEn
Antioquia", "screen_name": "genteconvos", "type": "user"}, {"user_id": "126204564", "name": "La FM", "screen_name": "lafm", "type": "user"}, {"user_id": "190719260", "name": "La FM
 \u2022 Medell\u00edn | 106.9", "screen_name": "lafmmedellin", "type": "user"}, {"user_id": "280799144", "name": "360 Radio", "screen_name": "360RadioCo", "type": "user"}, {"user_i
d": "900049028", "name": "Despierta Antioquia", "screen_name": "DespiertaAnt", "type": "user"}, {"user_id": "64419705", "name": "El Colombiano", "screen_name": "elcolombiano", "typ
e": "user"}, {"user_id": "126560662", "name": "Minuto30.com", "screen_name": "minuto30com", "type": "user"}, {"user_id": "241577126", "name": "Vivir en El Poblado", "screen_name": 
"vivirpoblado", "type": "user"}, {"user_id": "933054342", "name": "Nos cogi\u00f3 la noche Cosmovision", "screen_name": "noscogiolanoche", "type": "user"}, {"user_id": "2892953974"
, "name": "SINERGIA INFORMATIVA", "screen_name": "SinergiaInfo", "type": "user"}]}, "large": {"faces": [{"x": 236, "y": 409, "h": 41, "w": 41}, {"x": 114, "y": 135, "h": 120, "w": 
120}, {"x": 546, "y": 138, "h": 166, "w": 166}]}, "medium": {"faces": [{"x": 236, "y": 409, "h": 41, "w": 41}, {"x": 114, "y": 135, "h": 120, "w": 120}, {"x": 546, "y": 138, "h": 1
66, "w": 166}]}, "small": {"faces": [{"x": 200, "y": 347, "h": 34, "w": 34}, {"x": 96, "y": 114, "h": 102, "w": 102}, {"x": 464, "y": 117, "h": 141, "w": 141}]}, "orig": {"faces": 
[{"x": 236, "y": 409, "h": 41, "w": 41}, {"x": 114, "y": 135, "h": 120, "w": 120}, {"x": 546, "y": 138, "h": 166, "w": 166}]}}, "sizes": {"large": {"h": 600, "w": 800, "resize": "f
it"}, "medium": {"h": 600, "w": 800, "resize": "fit"}, "small": {"h": 510, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height":
 600, "width": 800, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 36, "w": 800, "h": 448}, {"x": 200, "y": 0, "w": 600, "h": 600}, {"x": 274, "y": 0, "w": 526, "h": 600}, {"x": 470, "y": 0, "w": 3
00, "h": 600}, {"x": 0, "y": 0, "w": 800, "h": 600}]}}]}, "favorite_count": 946, "favorited": false, "full_text": "#Medell\u00edn Si el pr\u00f3ximo Domingo fueran las elecciones a
 la Alcald\u00eda de Medell\u00edn para remplazar a @QuinteroCalle \u00bfpor qui\u00e9n votar\u00edas?\n\n\u2764\ufe0f  Albert Corredor @AlbertCorredor\n\ud83d\udd01  Federico Guti
errez @FicoGutierrez https://t.co/4SNL7PeFjj", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 18, "reply_c
ount": 337, "retweet_count": 2506, "retweeted": false, "user_id_str": "3130898020", "id_str": "1678412143295623173"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "create
d_at": "Mon Jul 10 19:29:29 +0000 2023", "conversation_id_str": "1678486621052629012", "display_text_range": [0, 238], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [],
 "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "PARA RECONSTRUIR A COLOMBIA TENEMOS QUE COMENZAR POR LAS REGIONES, ELIGIENDO A FICO GUTI\u00c9RREZ ALCALDE D
E MEDELL\u00cdN, A DIEGO MOLANO APONTE ACALDE DE BOGOT\u00c1, A JAIME ARIZABALETA ALCALDE DE CALI Y A MAR\u00cdA FERNANDA CABAL PRESIDENTA DE COLOMBIA", "is_quote_status": true, "l
ang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1678412143295623173", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/yzbZaf6FPy", "expanded": "https://twitter.com/AhorasiA
nt/status/1678412143295623173", "display": "twitter.com/AhorasiAnt/sta\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "167
8486621052629012"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 117, "endIndex": 129}, {"startIndex": 130, "endIndex": 136}]}}, "clientEventInfo
": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACKRj4W2daxCIKAAVEXG3eU
6hy/QgABgAAAAEKAAfakwBvihRCBgAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1678205702852997125", "sortIndex": "1697814052903735872", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename
": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1678205702852
997125", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozMjM5MDEyMzMx", "rest_id": "3239012331", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access
": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Wed May 06 16:08:15 +0000 2015", "default_pro
file": true, "default_profile_image": true, "description": "", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 233, "followers_count": 5, 
"friends_count": 45, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 0, "location": "", "media_count": 61, "name": "Beatriz Ayubi", "normal_followers_count":
 5, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_i
nterstitial_type": "", "screen_name": "ayubibeatriz", "statuses_count": 1075, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}},
 "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1678205702852997125"], "editable_until_msecs": "1688953993000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "
views": {"count": "39", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "book
marked": false, "created_at": "Mon Jul 10 00:53:13 +0000 2023", "conversation_id_str": "1677633842855702529", "display_text_range": [14, 293], "entities": {"user_mentions": [{"id_s
tr": "242730842", "name": "Vicky D\u00e1vila", "screen_name": "VickyDavilaH", "indices": [0, 13]}], "urls": [{"display_url": "FF.MM", "expanded_url": "http://FF.MM", "url": "https:
//t.co/WMPCzCb16w", "indices": [114, 137]}], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@VickyDavilaH Ud quiere es a Diego Molano Aponte
 y a  Eduardo Enrique Zapateiro Altamiranda Aj\u00faa, al mando de las https://t.co/WMPCzCb16w, para estar contenta?. Pues d\u00e9jeme decirle que la Fuerza P\u00fablica no puede e
star en mejores manos que en las del actual Ministro de Defensa, \u00e9l s\u00ed que no se", "in_reply_to_screen_name": "VickyDavilaH", "in_reply_to_status_id_str": "16776338428557
02529", "in_reply_to_user_id_str": "242730842", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 0, "reply_c
ount": 1, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "3239012331", "id_str": "1678205702852997125"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"
startIndex": 29, "endIndex": 41}, {"startIndex": 42, "endIndex": 48}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controller
Data": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACKRj4W2daxCIKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfakwBvihRCBgAAAAAA"}}}}}]}, {"type": "TimelineReplaceEntry", "entry_id_to_
replace": "cursor-top-9223372036854775807", "entry": {"entryId": "cursor-top-9223372036854775807", "sortIndex": "9223372036854775807", "content": {"entryType": "TimelineTimelineCur
sor", "__typename": "TimelineTimelineCursor", "value": "DAADDAABCgABF45V56bWYfsKAAIXSi8x-pZwBQAIAAIAAAABCAADAAAAAAgABAAAAAsKAAUXj9jivgAnEAoABheP2OK9_itAAAA", "cursorType": "Top"}}}
, {"type": "TimelineReplaceEntry", "entry_id_to_replace": "cursor-bottom-0", "entry": {"entryId": "cursor-bottom-0", "sortIndex": "0", "content": {"entryType": "TimelineTimelineCur
sor", "__typename": "TimelineTimelineCursor", "value": "DAADDAABCgABF45V56bWYfsKAAIXSi8x-pZwBQAIAAIAAAACCAADAAAAAAgABAAAAAsKAAUXj9jivgAnEAoABheP2OK9_itAAAA", "cursorType": "Bottom"
}}}]}}}}}
{"data": {"search_by_raw_query": {"search_timeline": {"timeline": {"instructions": [{"type": "TimelineAddEntries", "entries": [{"entryId": "tweet-1678149400235761671", "sortIndex":
 "1697814052903725888", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineT
weet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1678149400235761671", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU="
, "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, 
"can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e
1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {
"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.c
o/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_trans
lator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_fol
lowers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/4843692790813982
72/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified
": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1678149400235761671"], "editable_until_msecs": "1688940570000", "is_edit_eli
gible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "562", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofo
llow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1678124360236949505", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User",
 "id": "VXNlcjoxODA3OTI4NA==", "rest_id": "18079284", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "
legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Fri Dec 12 16:25:25 +0000 2008", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Perfil o
ficial de Twitter de la Revista SEMANA. El medio digital m\u00e1s le\u00eddo de Colombia, seg\u00fan Comscore.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"displa
y_url": "semana.com", "expanded_url": "https://www.semana.com/", "url": "https://t.co/Tu9l22YGnO", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 2208, "fol
lowers_count": 5423161, "friends_count": 44, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 10859, "location": "Colombia", "media_count": 134176, "name": "Re
vista Semana", "normal_followers_count": 5423161, "pinned_tweet_ids_str": ["1697694417421996446"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile
_banners/18079284/1657820599", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229471444394029061/AUEHUy1y_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_n
ame": "RevistaSemana", "statuses_count": 649239, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/Tu9l22YGnO", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries":
 []}, "professional": {"rest_id": "1470916936599019521", "professional_type": "Business", "category": [{"id": 580, "name": "Media & News Company", "icon_name": "IconBriefcaseStroke
"}]}}}}, "card": {"rest_id": "https://t.co/2XPecI8OHv", "legacy": {"binding_values": [{"key": "photo_image_full_size_large", "value": {"image_value": {"height": 419, "width": 800, 
"url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695677571369754624/FQKkWrMg?format=jpg&name=800x419"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "thumbnail_image", "value": {"image_value": {"height": 150
, "width": 267, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695677571369754624/FQKkWrMg?format=jpg&name=280x150"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "description", "value": {"string_value": "
El excandidato presidencial movi\u00f3 el tablero electoral en la capital de Antioquia y dio un giro a la contienda que, seguramente, ser\u00e1 un nuevo pulso entre el excandidato 
presidencial y el petrismo....", "type": "STRING"}}, {"key": "domain", "value": {"string_value": "www.semana.com", "type": "STRING"}}, {"key": "thumbnail_image_large", "value": {"i
mage_value": {"height": 320, "width": 569, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695677571369754624/FQKkWrMg?format=jpg&name=800x320_1"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "summary_phot
o_image_small", "value": {"image_value": {"height": 202, "width": 386, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695677571369754624/FQKkWrMg?format=jpg&name=386x202"}, "type": "IMAGE
"}}, {"key": "thumbnail_image_original", "value": {"image_value": {"height": 720, "width": 1280, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695677571369754624/FQKkWrMg?format=jpg&name
=orig"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "site", "value": {"scribe_key": "publisher_id", "type": "USER", "user_value": {"id_str": "18079284", "path": []}}}, {"key": "photo_image_full_si
ze_small", "value": {"image_value": {"height": 202, "width": 386, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695677571369754624/FQKkWrMg?format=jpg&name=386x202"}, "type": "IMAGE"}}, 
{"key": "summary_photo_image_large", "value": {"image_value": {"height": 419, "width": 800, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695677571369754624/FQKkWrMg?format=jpg&name=800x
419"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "thumbnail_image_small", "value": {"image_value": {"height": 81, "width": 144, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695677571369754624/FQKkWrMg
?format=jpg&name=144x144"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "creator", "value": {"type": "USER", "user_value": {"id_str": "18079284", "path": []}}}, {"key": "thumbnail_image_x_large", "
value": {"image_value": {"height": 720, "width": 1280, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695677571369754624/FQKkWrMg?format=png&name=2048x2048_2_exp"}, "type": "IMAGE"}}, {"k
ey": "photo_image_full_size_original", "value": {"image_value": {"height": 720, "width": 1280, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695677571369754624/FQKkWrMg?format=jpg&name=o
rig"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "vanity_url", "value": {"scribe_key": "vanity_url", "string_value": "semana.com", "type": "STRING"}}, {"key": "photo_image_full_size", "value": {"
image_value": {"height": 314, "width": 600, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695677571369754624/FQKkWrMg?format=jpg&name=600x314"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "thumbnail_ima
ge_color", "value": {"image_color_value": {"palette": [{"rgb": {"blue": 191, "green": 192, "red": 192}, "percentage": 64.74}, {"rgb": {"blue": 217, "green": 175, "red": 146}, "perc
entage": 12.3}, {"rgb": {"blue": 145, "green": 169, "red": 220}, "percentage": 10.36}, {"rgb": {"blue": 42, "green": 45, "red": 61}, "percentage": 5.9}, {"rgb": {"blue": 151, "gree
n": 103, "red": 76}, "percentage": 1.54}]}, "type": "IMAGE_COLOR"}}, {"key": "title", "value": {"string_value": "La batalla por Medell\u00edn: Federico Guti\u00e9rrez sacude la ele
cci\u00f3n a Alcald\u00eda y se enfrentar\u00e1 a Juan...", "type": "STRING"}}, {"key": "summary_photo_image_color", "value": {"image_color_value": {"palette": [{"rgb": {"blue": 19
1, "green": 192, "red": 192}, "percentage": 64.74}, {"rgb": {"blue": 217, "green": 175, "red": 146}, "percentage": 12.3}, {"rgb": {"blue": 145, "green": 169, "red": 220}, "percenta
ge": 10.36}, {"rgb": {"blue": 42, "green": 45, "red": 61}, "percentage": 5.9}, {"rgb": {"blue": 151, "green": 103, "red": 76}, "percentage": 1.54}]}, "type": "IMAGE_COLOR"}}, {"key
": "summary_photo_image_x_large", "value": {"image_value": {"height": 720, "width": 1280, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695677571369754624/FQKkWrMg?format=png&name=2048x2
048_2_exp"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "summary_photo_image", "value": {"image_value": {"height": 314, "width": 600, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695677571369754624/FQK
kWrMg?format=jpg&name=600x314"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "photo_image_full_size_color", "value": {"image_color_value": {"palette": [{"rgb": {"blue": 191, "green": 192, "red": 19
2}, "percentage": 64.74}, {"rgb": {"blue": 217, "green": 175, "red": 146}, "percentage": 12.3}, {"rgb": {"blue": 145, "green": 169, "red": 220}, "percentage": 10.36}, {"rgb": {"blu
e": 42, "green": 45, "red": 61}, "percentage": 5.9}, {"rgb": {"blue": 151, "green": 103, "red": 76}, "percentage": 1.54}]}, "type": "IMAGE_COLOR"}}, {"key": "photo_image_full_size_
x_large", "value": {"image_value": {"height": 720, "width": 1280, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695677571369754624/FQKkWrMg?format=png&name=2048x2048_2_exp"}, "type": "IM
AGE"}}, {"key": "card_url", "value": {"scribe_key": "card_url", "string_value": "https://t.co/2XPecI8OHv", "type": "STRING"}}, {"key": "summary_photo_image_original", "value": {"im
age_value": {"height": 720, "width": 1280, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695677571369754624/FQKkWrMg?format=jpg&name=orig"}, "type": "IMAGE"}}], "card_platform": {"platfo
rm": {"audience": {"name": "production"}, "device": {"name": "Swift", "version": "12"}}}, "name": "summary_large_image", "url": "https://t.co/2XPecI8OHv", "user_refs_results": [{"r
esult": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxODA3OTI4NA==", "rest_id": "18079284", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "pro
file_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Fri Dec 12 16:25:25 +0000 2008", "default_profile": false, "default_profile_image": f
alse, "description": "Perfil oficial de Twitter de la Revista SEMANA. El medio digital m\u00e1s le\u00eddo de Colombia, seg\u00fan Comscore.", "entities": {"description": {"urls": 
[]}, "url": {"urls": [{"display_url": "semana.com", "expanded_url": "https://www.semana.com/", "url": "https://t.co/Tu9l22YGnO", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, 
"favourites_count": 2208, "followers_count": 5423161, "friends_count": 44, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 10859, "location": "Colombia", "med
ia_count": 134176, "name": "Revista Semana", "normal_followers_count": 5423161, "pinned_tweet_ids_str": ["1697694417421996446"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": 
"https://pbs.twimg.com/profile_banners/18079284/1657820599", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229471444394029061/AUEHUy1y_normal.jpg", "profile_int
erstitial_type": "", "screen_name": "RevistaSemana", "statuses_count": 649239, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/Tu9l22YGnO", "verified": false, "want_retweets": f
alse, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1470916936599019521", "professional_type": "Business", "category": [{"id": 580, "name": "Media & News Company", "ic
on_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}, {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxODA3OTI4NA==", "rest_id": "18079284", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_acce
ss": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Fri Dec 12 16:25:25 +0000 2008", "default_pr
ofile": false, "default_profile_image": false, "description": "Perfil oficial de Twitter de la Revista SEMANA. El medio digital m\u00e1s le\u00eddo de Colombia, seg\u00fan Comscore
.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "semana.com", "expanded_url": "https://www.semana.com/", "url": "https://t.co/Tu9l22YGnO", "indices":
 [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 2208, "followers_count": 5423161, "friends_count": 44, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_co
unt": 10859, "location": "Colombia", "media_count": 134176, "name": "Revista Semana", "normal_followers_count": 5423161, "pinned_tweet_ids_str": ["1697694417421996446"], "possibly_
sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18079284/1657820599", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229471444394
029061/AUEHUy1y_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "RevistaSemana", "statuses_count": 649239, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/Tu9l22YGn
O", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1470916936599019521", "professional_type": "Business", "category": [{"id":
 580, "name": "Media & News Company", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}]}}, "unified_card": {"card_fetch_state": "NoCard"}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1678124360236
949505"], "editable_until_msecs": "1688934600000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "10777", "state": "EnabledWithCoun
t"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Jul 09 19:30:0
0 +0000 2023", "conversation_id_str": "1678124360236949505", "display_text_range": [0, 181], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"display_url": "semana.com/nacion/articul\u
2026", "expanded_url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/la-batalla-por-medellin-federico-gutierrez-sacude-la-eleccion-a-la-alcaldia-y-se-enfrentara-a-juan-carlos-upegui-el-c
andidato-de-daniel-quintero/202313/", "url": "https://t.co/2XPecI8OHv", "indices": [158, 181]}], "hashtags": [{"indices": [0, 7], "text": "Naci\u00f3n"}], "symbols": []}, "favorite
_count": 73, "favorited": false, "full_text": "#Naci\u00f3n | La batalla por Medell\u00edn: Federico Guti\u00e9rrez sacude la elecci\u00f3n a la Alcald\u00eda y se enfrentar\u00e1 
a Juan Carlos Upegui, el candidato de Daniel Quintero. https://t.co/2XPecI8OHv", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable":
 true, "quote_count": 3, "reply_count": 33, "retweet_count": 28, "retweeted": false, "user_id_str": "18079284", "id_str": "1678124360236949505"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, 
"bookmarked": false, "created_at": "Sun Jul 09 21:09:30 +0000 2023", "conversation_id_str": "1678149400235761671", "display_text_range": [0, 223], "entities": {"user_mentions": [],
 "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 11, "favorited": false, "full_text": "LA RECONSTRUCCI\u00d3N DE COLOMBIA COMIENZA POR LAS REGIONES ELIGIENDO A FICO G
UTI\u00c9RREZ ALCALDE DE MEDELLIN A DIEGO MOLANO APONTE ALCALDE BOGOT\u00c1 A JAIME ARIZABALETA ALCALDE DE CALI Y A MAR\u00cdA FERNANDA CABAL PRESIDENTA DE COLOMBIA", "is_quote_sta
tus": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1678124360236949505", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/Kn1eS40Bia", "expanded": "https://twitte
r.com/RevistaSemana/status/1678124360236949505", "display": "twitter.com/RevistaSemana/\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125
", "id_str": "1678149400235761671"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 105, "endIndex": 117}, {"startIndex": 118, "endIndex": 124}]}},
 "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACT8zu
oH8KGmsKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfE0aCuewrg/wAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1678075022194233344", "sortIndex": "1697814052903725887", "content": {"entryType": "TimelineTimelineI
tem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id
": "1678075022194233344", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyMTg5ODI0NjU=", "rest_id": "218982465", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_
graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue Nov 23 16:38:11 +0000 201
0", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 484, "foll
owers_count": 2144, "friends_count": 5001, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 0, "location": "colombia", "media_count": 2021, "name": "Jairo De L
a Hoz", "normal_followers_count": 2144, "pinned_tweet_ids_str": ["1564225442286108673"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_imag
es/930551186813485057/-qUFf0MU_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "jairodeg1", "statuses_count": 8804, "translator_type": "none", "verified": false, "want
_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1678075022194233344"], "editable_until_msecs": "1688922837000", "is_edit_eligible": true, "
edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "118", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\"
>Twitter for Android</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1677855195294838785", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "
id": "VXNlcjo1MDY3NTU5MQ==", "rest_id": "50675591", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "le
gacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Jun 25 15:27:43 +0000 2009", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "\ud83d\udc
9b\u2764\ufe0fBogotano de nacimiento y de coraz\u00f3n. \ud83c\udf96\ufe0fMinDefensa 2021 - 2022. \ud83d\udc4a\ud83c\udffc #ReconstruyamosBogot\u00e1", "entities": {"description": 
{"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 13370, "followers_count": 156612, "friends_count": 1497, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed
_count": 422, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 14207, "name": "Diego Molano Aponte", "normal_followers_count": 156612, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": fa
lse, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50675591/1683137163", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1688021947127353344/KGEYN7w
m_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Diego_Molano", "statuses_count": 34938, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withh
eld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1657684588750069763", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 958, "name": "Entrepreneur", "icon_name": "IconBriefc
aseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1677855195294838785"], "editable_until_msecs": "1688870426000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_transl
atable": true, "views": {"count": "352492", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "note_
tweet": {"is_expandable": true, "note_tweet_results": {"result": {"id": "Tm90ZVR3ZWV0OjE2Nzc4NTUxOTUxNzMwOTMzNzg=", "text": "Presidente @petrogustavo BASTA de odio, distracci\u00f3
n y evadir su responsabilidad de proteger al pa\u00eds\n\nLo que los colombianos quremos es un Presidente y una pol\u00edtica de seguridad\n\nQue no premie y justifique a los crimi
nales que afectan la vida y tranquilidad de los colombianos\n\nQue no permita secuestros de madres con sus hijos en cualquier carretera\n\nQue no permita m\u00e1s extorsi\u00f3n a 
tenderos, trabajadores, campesinos y ganaderos\n\nQue exija a grupos terroristas que liberen a menores reclutados ilegalmente\n\nNo queremos un Presidente , comandante supremo que 
mira imp\u00e1vido c\u00f3mo masacran, secuestran y extorsionan. Preocupado m\u00e1s por los v\u00edctimarios que por las victimas.\n\nEl problema no es de Ministro de Defensa, es 
de Presidente como responsable de la seguridad de TODOS los colombianos.", "entity_set": {"user_mentions": [{"id_str": "49849732", "name": "Gustavo Petro", "screen_name": "petrogus
tavo", "indices": [11, 24]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}}}}, "quotedRefResult": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1677843133881540610"}}, "legacy": {"b
ookmark_count": 6, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Jul 09 01:40:26 +0000 2023", "conversation_id_str": "1677855195294838785", "display_text_range": [0, 281], "entities": {"
user_mentions": [{"id_str": "49849732", "name": "Gustavo Petro", "screen_name": "petrogustavo", "indices": [11, 24]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count":
 3283, "favorited": false, "full_text": "Presidente @petrogustavo BASTA de odio, distracci\u00f3n y evadir su responsabilidad de proteger al pa\u00eds\n\nLo que los colombianos qur
emos es un Presidente y una pol\u00edtica de seguridad\n\nQue no premie y justifique a los criminales que afectan la vida y tranquilidad de los colombianos\n\nQue\u2026", "is_quote
_status": true, "lang": "es", "quote_count": 187, "quoted_status_id_str": "1677843133881540610", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/SjVdhZADtF", "expanded": "https://
twitter.com/petrogustavo/status/1677843133881540610", "display": "twitter.com/petrogustavo/s\u2026"}, "reply_count": 2801, "retweet_count": 1316, "retweeted": false, "user_id_str":
 "50675591", "id_str": "1677855195294838785"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Jul 09 16:13:57 +0000 2023", "conversation_id_str": "167807
5022194233344", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/wIMsUV1f6J", "expanded_url": "https://twitter.com/jairodeg1/status/167807502
2194233344/photo/1", "id_str": "1678075019354578945", "indices": [172, 195], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F0m4VtsWIAELT5Q.jpg", "type": "photo", "url": "https://
t.co/wIMsUV1f6J", "features": {"large": {"faces": [{"x": 498, "y": 159, "h": 166, "w": 166}]}, "medium": {"faces": [{"x": 498, "y": 159, "h": 166, "w": 166}]}, "small": {"faces": [
{"x": 470, "y": 150, "h": 156, "w": 156}]}, "orig": {"faces": [{"x": 498, "y": 159, "h": 166, "w": 166}]}}, "sizes": {"large": {"h": 428, "w": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"h"
: 428, "w": 720, "resize": "fit"}, "small": {"h": 404, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 428, "width": 720, 
"focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 720, "h": 403}, {"x": 0, "y": 0, "w": 428, "h": 428}, {"x": 0, "y": 0, "w": 375, "h": 428}, {"x": 0, "y": 0, "w": 214, "h": 428}, {"x": 0, "y"
: 0, "w": 720, "h": 428}]}}], "user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/wIMsUV1f6J", "expand
ed_url": "https://twitter.com/jairodeg1/status/1678075022194233344/photo/1", "id_str": "1678075019354578945", "indices": [172, 195], "media_key": "3_1678075019354578945", "media_ur
l_https": "https://pbs.twimg.com/media/F0m4VtsWIAELT5Q.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/wIMsUV1f6J", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"lar
ge": {"faces": [{"x": 498, "y": 159, "h": 166, "w": 166}]}, "medium": {"faces": [{"x": 498, "y": 159, "h": 166, "w": 166}]}, "small": {"faces": [{"x": 470, "y": 150, "h": 156, "w":
 156}]}, "orig": {"faces": [{"x": 498, "y": 159, "h": 166, "w": 166}]}}, "sizes": {"large": {"h": 428, "w": 720, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 428, "w": 720, "resize": "fit"}, 
"small": {"h": 404, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 428, "width": 720, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w
": 720, "h": 403}, {"x": 0, "y": 0, "w": 428, "h": 428}, {"x": 0, "y": 0, "w": 375, "h": 428}, {"x": 0, "y": 0, "w": 214, "h": 428}, {"x": 0, "y": 0, "w": 720, "h": 428}]}}]}, "fav
orite_count": 7, "favorited": false, "full_text": "....DEFENDIENDO LO INDEFENDIBLE\nDiego Molano Aponte: .El problema no es de Ministro de Defensa, es de Presidente como responsabl
e de la seguridad de TODOS los colombianos. https://t.co/wIMsUV1f6J", "is_quote_status": true, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quot
e_count": 0, "quoted_status_id_str": "1677855195294838785", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/hd6j43FgqQ", "expanded": "https://twitter.com/Diego_Molano/status/16778
55195294838785", "display": "twitter.com/Diego_Molano/s\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweeted": false, "user_id_str": "218982465", "id_str": "167807502219423334
4"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 32, "endIndex": 44}, {"startIndex": 45, "endIndex": 51}]}}, "clientEventInfo": {"component": "r
esult", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAEAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACT8zuoH8KGmsKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfE
0aCuewrg/wAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1678067926606249987", "sortIndex": "1697814052903725886", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelin
eItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1678067926606249987", "core": {"
user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_ve
rified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "defaul
t_profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universid
ad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "ex
panded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers
_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Ro
dr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "pro
file_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count":
 61090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": [
"1678067926606249987"], "editable_until_msecs": "1688921145000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "23", "state": "Enab
ledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1678
040248859672577", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo5NjUzMzE1NDA=", "rest_id": "965331540", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduate
d_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": false, "created_at": "Fri Nov 23 02:21:51 +0000 2012", "defa
ult_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Abogado y columnista de El Pa\u00eds de Cali", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count
": 0, "favourites_count": 73812, "followers_count": 216624, "friends_count": 9330, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 193, "location": "Cali, Col
ombia", "media_count": 3291, "name": "Jaime Arizabaleta \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "normal_followers_count": 216624, "pinned_tweet_ids_str": ["1691897540113785289"], "possibly_sens
itive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/965331540/1687410520", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1598116684497408
000/x_KiKzhm_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "jarizabaletaf", "statuses_count": 88015, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": f
alse, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1649125110047965203", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 934, "name": "Social Media Influencer", "
icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1678040248859672577"], "editable_until_msecs": "1688914546000", "is_edit_eligible": true, "edits_remai
ning": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "336988", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter 
for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 17, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Jul 09 13:55:46 +0000 2023", "conversation_id_str": "1678040248859672577", "display_text_r
ange": [0, 88], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/hg5t0SqD1D", "expanded_url": "https://twitter.com/jarizabaletaf/status/1678040248859672577/photo/1", "id_str
": "1678040242421374977", "indices": [89, 112], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F0mYtbhWIAEHFAD.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/hg5t0SqD1D", "features":
 {"large": {"faces": [{"x": 459, "y": 281, "h": 54, "w": 54}, {"x": 75, "y": 282, "h": 77, "w": 77}, {"x": 269, "y": 276, "h": 84, "w": 84}]}, "medium": {"faces": [{"x": 459, "y": 
281, "h": 54, "w": 54}, {"x": 75, "y": 282, "h": 77, "w": 77}, {"x": 269, "y": 276, "h": 84, "w": 84}]}, "small": {"faces": [{"x": 432, "y": 264, "h": 50, "w": 50}, {"x": 70, "y": 
265, "h": 72, "w": 72}, {"x": 253, "y": 259, "h": 79, "w": 79}]}, "orig": {"faces": [{"x": 459, "y": 281, "h": 54, "w": 54}, {"x": 75, "y": 282, "h": 77, "w": 77}, {"x": 269, "y": 
276, "h": 84, "w": 84}]}}, "sizes": {"large": {"h": 439, "w": 722, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 439, "w": 722, "resize": "fit"}, "small": {"h": 413, "w": 680, "resize": "fit"}
, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 439, "width": 722, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 722, "h": 404}, {"x": 0, "y": 0, "w": 439, 
"h": 439}, {"x": 0, "y": 0, "w": 385, "h": 439}, {"x": 0, "y": 0, "w": 220, "h": 439}, {"x": 0, "y": 0, "w": 722, "h": 439}]}}], "user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "s
ymbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/hg5t0SqD1D", "expanded_url": "https://twitter.com/jarizabaletaf/status/1678040248859672577/photo/1", 
"id_str": "1678040242421374977", "indices": [89, 112], "media_key": "3_1678040242421374977", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F0mYtbhWIAEHFAD.jpg", "type": "photo", 
"url": "https://t.co/hg5t0SqD1D", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 459, "y": 281, "h": 54, "w": 54}, {"x": 75, "y": 282, "h
": 77, "w": 77}, {"x": 269, "y": 276, "h": 84, "w": 84}]}, "medium": {"faces": [{"x": 459, "y": 281, "h": 54, "w": 54}, {"x": 75, "y": 282, "h": 77, "w": 77}, {"x": 269, "y": 276, 
"h": 84, "w": 84}]}, "small": {"faces": [{"x": 432, "y": 264, "h": 50, "w": 50}, {"x": 70, "y": 265, "h": 72, "w": 72}, {"x": 253, "y": 259, "h": 79, "w": 79}]}, "orig": {"faces": 
[{"x": 459, "y": 281, "h": 54, "w": 54}, {"x": 75, "y": 282, "h": 77, "w": 77}, {"x": 269, "y": 276, "h": 84, "w": 84}]}}, "sizes": {"large": {"h": 439, "w": 722, "resize": "fit"},
 "medium": {"h": 439, "w": 722, "resize": "fit"}, "small": {"h": 413, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 439,
 "width": 722, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 722, "h": 404}, {"x": 0, "y": 0, "w": 439, "h": 439}, {"x": 0, "y": 0, "w": 385, "h": 439}, {"x": 0, "y": 0, "w": 220, "h": 439
}, {"x": 0, "y": 0, "w": 722, "h": 439}]}}]}, "favorite_count": 8163, "favorited": false, "full_text": "Si est\u00e1s de acuerdo con este equipo que salvar\u00e1 a Colombia replica
 y \u00e9nvialo en WhatsApp https://t.co/hg5t0SqD1D", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 216, 
"reply_count": 3511, "retweet_count": 3705, "retweeted": false, "user_id_str": "965331540", "id_str": "1678040248859672577"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false,
 "created_at": "Sun Jul 09 15:45:45 +0000 2023", "conversation_id_str": "1678067926606249987", "display_text_range": [0, 178], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashta
gs": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "EL CAMBIO EMPIEZA POR LAS REGIONES ELIGIENDO COMO ALCALDE DE MEDELL\u00cdN A FICO GUTI\u00c9RREZ, AL
EJANDRO CHAR DE BARRANQUILLA , DIEGO MOLANO APONTE DE BOGOT\u00c1 Y JAIME ARIZABALETA DE CALI", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "16
78040248859672577", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/9vjlgRHBxQ", "expanded": "https://twitter.com/jarizabaletaf/status/1678040248859672577", "display": "twitter.co
m/jarizabaletaf/\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1678067926606249987"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "hi
ghlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 121, "endIndex": 133}, {"startIndex": 134, "endIndex": 140}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "detail
s": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACT8zuoH8KGmsKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfE0aCuewrg/wAAAAAA"}}}}}, {"entryId":
 "tweet-1678045085567426564", "sortIndex": "1697814052903725885", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType":
 "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1678045085567426564", "core": {"user_results": {"result": {"__typen
ame": "User", "id": "VXNlcjo0NTE3Mjk4Ng==", "rest_id": "45172986", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape
": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Sat Jun 06 17:30:11 +0000 2009", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "descriptio
n": "Venga, seamos felices, luego nos conocemos.", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 40748, "followers_count": 789, "friends
_count": 2053, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 15, "location": "Bogota Colombia", "media_count": 824, "name": "Manuel", "normal_followers_coun
t": 789, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45172986/1642064480", "profile_image_url_https": "htt
ps://pbs.twimg.com/profile_images/1574927108677287942/PXHA9w9N_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "julupe_clan", "statuses_count": 44249, "translator_type
": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1678045085567426564"], "editable_until_msecs": "16889156
99000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "46", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitt
er.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1678013049276383236", "core": {"user_results": {"result": {"_
_typename": "User", "id": "VXNlcjo3NDg0MjgwMg==", "rest_id": "74842802", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image
_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Wed Sep 16 21:27:07 +0000 2009", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "des
cription": "Periodista del Caribe colombiano, aspirante a contadora de historias. Comprometida a vida completa con la Colombia perif\u00e9rica. Menos escritorio, m\u00e1s territori
o.", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 21008, "followers_count": 46783, "friends_count": 2645, "has_custom_timelines": true,
 "is_translator": false, "listed_count": 288, "location": "Bquilla/Cgena/Bog ", "media_count": 2068, "name": "Laura Ardila Arrieta", "normal_followers_count": 46783, "pinned_tweet_
ids_str": ["1678013049276383236"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/74842802/1429398598", "profile_image_url_https": "https
://pbs.twimg.com/profile_images/1659440091301814273/wSiie33c_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Laura_Ardila_A", "statuses_count": 32916, "translator_typ
e": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "card": {"rest_id": "https://t.co/fVV4xmcYSj", "legacy": {"binding_values": [{"key": "photo_
image_full_size_large", "value": {"image_value": {"alt": "El libro sobre los Char que Planeta censur\u00f3", "height": 419, "width": 800, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/169
5619460869050368/ZGGKtSHm?format=jpg&name=800x419"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "thumbnail_image", "value": {"image_value": {"alt": "El libro sobre los Char que Planeta censur\u00f
3", "height": 150, "width": 225, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695619460869050368/ZGGKtSHm?format=jpg&name=280x150"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "description", "value": {
"string_value": "Tras dos a\u00f1os de investigaci\u00f3n y escritura, cuando ya estaba listo para imprimir, Editorial Planeta decidi\u00f3 no publicarlo.", "type": "STRING"}}, {"k
ey": "domain", "value": {"string_value": "www.elespectador.com", "type": "STRING"}}, {"key": "thumbnail_image_large", "value": {"image_value": {"alt": "El libro sobre los Char que 
Planeta censur\u00f3", "height": 320, "width": 480, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695619460869050368/ZGGKtSHm?format=jpg&name=800x320_1"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "sum
mary_photo_image_small", "value": {"image_value": {"alt": "El libro sobre los Char que Planeta censur\u00f3", "height": 202, "width": 386, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/16
95619460869050368/ZGGKtSHm?format=jpg&name=386x202"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "thumbnail_image_original", "value": {"image_value": {"alt": "El libro sobre los Char que Planeta c
ensur\u00f3", "height": 600, "width": 900, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695619460869050368/ZGGKtSHm?format=jpg&name=orig"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "site", "value": {
"scribe_key": "publisher_id", "type": "USER", "user_value": {"id_str": "14834302", "path": []}}}, {"key": "photo_image_full_size_small", "value": {"image_value": {"alt": "El libro 
sobre los Char que Planeta censur\u00f3", "height": 202, "width": 386, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695619460869050368/ZGGKtSHm?format=jpg&name=386x202"}, "type": "IMAGE
"}}, {"key": "summary_photo_image_large", "value": {"image_value": {"alt": "El libro sobre los Char que Planeta censur\u00f3", "height": 419, "width": 800, "url": "https://pbs.twim
g.com/card_img/1695619460869050368/ZGGKtSHm?format=jpg&name=800x419"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "thumbnail_image_small", "value": {"image_value": {"alt": "El libro sobre los Char
 que Planeta censur\u00f3", "height": 67, "width": 100, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695619460869050368/ZGGKtSHm?format=jpg&name=100x100"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "c
reator", "value": {"type": "USER", "user_value": {"id_str": "14834302", "path": []}}}, {"key": "thumbnail_image_x_large", "value": {"image_value": {"alt": "El libro sobre los Char 
que Planeta censur\u00f3", "height": 600, "width": 900, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695619460869050368/ZGGKtSHm?format=png&name=2048x2048_2_exp"}, "type": "IMAGE"}}, {"
key": "photo_image_full_size_original", "value": {"image_value": {"alt": "El libro sobre los Char que Planeta censur\u00f3", "height": 600, "width": 900, "url": "https://pbs.twimg.
com/card_img/1695619460869050368/ZGGKtSHm?format=jpg&name=orig"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "photo_image_full_size_alt_text", "value": {"string_value": "El libro sobre los Char qu
e Planeta censur\u00f3", "type": "STRING"}}, {"key": "vanity_url", "value": {"scribe_key": "vanity_url", "string_value": "elespectador.com", "type": "STRING"}}, {"key": "photo_imag
e_full_size", "value": {"image_value": {"alt": "El libro sobre los Char que Planeta censur\u00f3", "height": 314, "width": 600, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695619460869
050368/ZGGKtSHm?format=jpg&name=600x314"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "summary_photo_image_alt_text", "value": {"string_value": "El libro sobre los Char que Planeta censur\u00f3", 
"type": "STRING"}}, {"key": "thumbnail_image_color", "value": {"image_color_value": {"palette": [{"rgb": {"blue": 255, "green": 255, "red": 255}, "percentage": 85.59}, {"rgb": {"bl
ue": 43, "green": 43, "red": 43}, "percentage": 8.83}, {"rgb": {"blue": 160, "green": 159, "red": 245}, "percentage": 0.87}]}, "type": "IMAGE_COLOR"}}, {"key": "title", "value": {"
string_value": "El libro sobre los Char que Planeta censur\u00f3", "type": "STRING"}}, {"key": "summary_photo_image_color", "value": {"image_color_value": {"palette": [{"rgb": {"bl
ue": 255, "green": 255, "red": 255}, "percentage": 85.59}, {"rgb": {"blue": 43, "green": 43, "red": 43}, "percentage": 8.83}, {"rgb": {"blue": 160, "green": 159, "red": 245}, "perc
entage": 0.87}]}, "type": "IMAGE_COLOR"}}, {"key": "summary_photo_image_x_large", "value": {"image_value": {"alt": "El libro sobre los Char que Planeta censur\u00f3", "height": 600
, "width": 900, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695619460869050368/ZGGKtSHm?format=png&name=2048x2048_2_exp"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "summary_photo_image", "value": {"
image_value": {"alt": "El libro sobre los Char que Planeta censur\u00f3", "height": 314, "width": 600, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695619460869050368/ZGGKtSHm?format=jp
g&name=600x314"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "photo_image_full_size_color", "value": {"image_color_value": {"palette": [{"rgb": {"blue": 255, "green": 255, "red": 255}, "percentage
": 85.59}, {"rgb": {"blue": 43, "green": 43, "red": 43}, "percentage": 8.83}, {"rgb": {"blue": 160, "green": 159, "red": 245}, "percentage": 0.87}]}, "type": "IMAGE_COLOR"}}, {"key
": "photo_image_full_size_x_large", "value": {"image_value": {"alt": "El libro sobre los Char que Planeta censur\u00f3", "height": 600, "width": 900, "url": "https://pbs.twimg.com/
card_img/1695619460869050368/ZGGKtSHm?format=png&name=2048x2048_2_exp"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "card_url", "value": {"scribe_key": "card_url", "string_value": "https://t.co/fV
V4xmcYSj", "type": "STRING"}}, {"key": "summary_photo_image_original", "value": {"image_value": {"alt": "El libro sobre los Char que Planeta censur\u00f3", "height": 600, "width": 
900, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1695619460869050368/ZGGKtSHm?format=jpg&name=orig"}, "type": "IMAGE"}}], "card_platform": {"platform": {"audience": {"name": "production
"}, "device": {"name": "Swift", "version": "12"}}}, "name": "summary_large_image", "url": "https://t.co/fVV4xmcYSj", "user_refs_results": [{"result": {"__typename": "User", "id": "
VXNlcjoxNDgzNDMwMg==", "rest_id": "14834302", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy":
 {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Mon May 19 16:06:03 +0000 2008", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Noticias de Colo
mbia y el mundo. El valor de la informaci\u00f3n. @deportesEE, @EEopinion, @EspectadorVideo, @EspectadorBlogs,  @TecnoEspectador y @elmagazin", "entities": {"description": {"urls":
 []}, "url": {"urls": [{"display_url": "elespectador.com", "expanded_url": "http://www.elespectador.com/", "url": "https://t.co/UANWcnxt2B", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers
_count": 0, "favourites_count": 82887, "followers_count": 6703536, "friends_count": 48470, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 12484, "location": 
"Bogot\u00e1, Colombia", "media_count": 626571, "name": "El Espectador", "normal_followers_count": 6703536, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner
_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14834302/1686092007", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999771584410796032/GTT99F00_normal.jpg", "profi
le_interstitial_type": "", "screen_name": "elespectador", "statuses_count": 1216915, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/UANWcnxt2B", "verified": false, "want_retwee
ts": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1646571923248234497", "professional_type": "Business", "category": [{"id": 955, "name": "Journalist", "icon_n
ame": "IconBriefcaseStroke"}]}}}, {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNDgzNDMwMg==", "rest_id": "14834302", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access":
 true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Mon May 19 16:06:03 +0000 2008", "default_profil
e": false, "default_profile_image": false, "description": "Noticias de Colombia y el mundo. El valor de la informaci\u00f3n. @deportesEE, @EEopinion, @EspectadorVideo, @EspectadorB
logs,  @TecnoEspectador y @elmagazin", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "elespectador.com", "expanded_url": "http://www.elespectador.com/"
, "url": "https://t.co/UANWcnxt2B", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 82887, "followers_count": 6703536, "friends_count": 48470, "has_custom_ti
melines": true, "is_translator": false, "listed_count": 12484, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "media_count": 626571, "name": "El Espectador", "normal_followers_count": 670353
6, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14834302/1686092007", "profile_image_url_https": "https://p
bs.twimg.com/profile_images/999771584410796032/GTT99F00_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "elespectador", "statuses_count": 1216915, "translator_type": "
regular", "url": "https://t.co/UANWcnxt2B", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1646571923248234497", "professiona
l_type": "Business", "category": [{"id": 955, "name": "Journalist", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}]}}, "unified_card": {"card_fetch_state": "NoCard"}, "edit_control": {"ed
it_tweet_ids": ["1678013049276383236"], "editable_until_msecs": "1688908061000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "140
6106", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 150, "bookmark
ed": false, "created_at": "Sun Jul 09 12:07:41 +0000 2023", "conversation_id_str": "1678013049276383236", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"user_mentions": [], "urls": 
[{"display_url": "elespectador.com/politica/el-li\u2026", "expanded_url": "https://www.elespectador.com/politica/el-libro-sobre-los-char-que-planeta-censuro/?outputType=amp", "url"
: "https://t.co/fVV4xmcYSj", "indices": [255, 278]}], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 13626, "favorited": false, "full_text": "Tras dos a\u00f1os de investigaci\u
00f3n y escritura, cuando estaba listo para imprimir, Editorial Planeta decidi\u00f3 no publicar mi libro \u2018La Costa Nostra\u2019 (historia no oficial del clan Char).\n\nHago p
\u00fablica esta historia porque para m\u00ed el silencio no es una opci\u00f3n. \nhttps://t.co/fVV4xmcYSj", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "p
ossibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 547, "reply_count": 1074, "retweet_count": 8175, "retweeted": false, "user_id_str": "74842802", "id_str": "1678013049276383236"}}}
, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Jul 09 14:14:59 +0000 2023", "conversation_id_str": "1678045085567426564", "display_text_range": [0, 272],
 "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "214164065", "name": "Planetadelibros.com", "screen_name": "Planetadelibros", "indices": [20, 36]}, {"id_str": "74842802", "name": "Laura
 Ardila Arrieta", "screen_name": "Laura_Ardila_A", "indices": [202, 217]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "En el
 mismo mes que @Planetadelibros le publica un libro al [presunto] genocida Diego Molano Aponte, perteneciente a un grupo lleno de delincuentes como lo es el Centro Democr\u00e1tico
, censura le libro de @Laura_Ardila_A que habla del \"Clan Char\".\n\n\u00a1Qu\u00e9 nivel de degradaci\u00f3n!", "is_quote_status": true, "lang": "es", "place": {"attributes": {},
 "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483288999243, 3.71743200175304], [-74.483288999243, 4.80713500387127], [-74.0040529979154, 4.80713500387127], [-74.0040529979154, 3.71743200
175304]]], "type": "Polygon"}, "contained_within": [], "country": "Colombia", "country_code": "CO", "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "id": "
0161be1b3f98d6c3", "place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json"}, "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1678013049276383236", "quote
d_status_permalink": {"url": "https://t.co/PacsxQmAB1", "expanded": "https://twitter.com/Laura_Ardila_A/status/1678013049276383236", "display": "twitter.com/Laura_Ardila_A\u2026"},
 "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "45172986", "id_str": "1678045085567426564"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlight
s": [{"startIndex": 80, "endIndex": 92}, {"startIndex": 93, "endIndex": 99}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"con
trollerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACT8zuoH8KGmsKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfE0aCuewrg/wAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1677762738217418754", 
"sortIndex": "1697814052903725884", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename"
: "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1677762738217418754", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyN
zE3MjM3NTg=", "rest_id": "271723758", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_
dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Fri Mar 25 02:12:21 +0000 2011", "default_profile": true, "default_profile_image": true, "description": "", "entities": {"descript
ion": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 66, "followers_count": 5, "friends_count": 68, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_co
unt": 0, "location": "", "media_count": 1, "name": "Mar\u00eda Luisa Prieto", "normal_followers_count": 5, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_image_u
rl_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "magui_55", "statuses_count": 6, "trans
lator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1677762738217418754"], "editable_until_msecs":
 "1688848382000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "25", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://tw
itter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sat Jul 08 19:33:02 +0000 2023", "conver
sation_id_str": "1677285767293415424", "display_text_range": [42, 98], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "1501568978979799057", "name": "Gabriel Gonz\u00e1lez \ud83c\udde8\
ud83c\uddf4", "screen_name": "Gabrielgonzapdr", "indices": [0, 16]}, {"id_str": "219434063", "name": "Juan Daniel Oviedo", "screen_name": "JDOviedoA", "indices": [17, 27]}, {"id_st
r": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [28, 41]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 2, "favorited": f
alse, "full_text": "@Gabrielgonzapdr @JDOviedoA @Diego_Molano El Doctor Diego Andr\u00e9s Molano Aponte. Alcalde de Bogot\u00e1.", "in_reply_to_screen_name": "Gabrielgonzapdr", "in
_reply_to_status_id_str": "1677285767293415424", "in_reply_to_user_id_str": "1501568978979799057", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retw
eet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "271723758", "id_str": "1677762738217418754"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 29,
 "endIndex": 41}, {"startIndex": 72, "endIndex": 78}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAF
DAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACT8zuoH8KGmsKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfE0aCuewrg/wAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1677331011099582466", "sortIndex": "169781405
2903725883", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "twe
et_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1677331011099582466", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozNTE2NTEwMDc=", "rest_id"
: "351651007", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_
tag": true, "created_at": "Tue Aug 09 15:12:53 +0000 2011", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Periodista y voz grabada(activa)desde los 15 a\
u00f1os. Economista(Desarrollo Econ\u00f3m)U.NAL.En charlas y libros,digo lo que el pueblo creador a\u00f1ade a diario al idioma", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": 
{"urls": [{"display_url": "auribevoz.blogspot.com", "expanded_url": "http://auribevoz.blogspot.com", "url": "https://t.co/DBUn74mmhR", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count
": 0, "favourites_count": 149, "followers_count": 3982, "friends_count": 3304, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 7, "location": "Bogot\u00e1 DC.
", "media_count": 158, "name": "\u00c1lvaro Uribe", "normal_followers_count": 3982, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs
.twimg.com/profile_images/1424794233664376840/6lkIU0_O_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "auribevoz", "statuses_count": 80572, "translator_type": "none",
 "url": "https://t.co/DBUn74mmhR", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1677331011099582466"], "editable
_until_msecs": "1688745451000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "22", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a hre
f=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Fri Jul 07 14:57:31 +0000 2023", "conver
sation_id_str": "1677331011099582466", "display_text_range": [0, 260], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited
": false, "full_text": "UNA CURIOSIDAD, DIEGO MOLANO: a la Alcald\u00eda de qu\u00e9 municipio de Venezuela o de Nicaragua aspira a ser Alcalde DIEGO MOLANO Aponte, despu\u00e9s de
 toda la infinita cadena de mentiras en que ha sido cogido por DANIEL CORONEL su amo del CENTRO NARCOCR\u00c1TICO, el 6.402?", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count"
: 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "user_id_str": "351651007", "id_str": "1677331011099582466"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHigh
lights": [{"startIndex": 16, "endIndex": 28}, {"startIndex": 110, "endIndex": 122}, {"startIndex": 123, "endIndex": 129}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "
tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACT8zuoH8KGmsKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfE0aCuewrg/wAAAAAA"}}}
}}, {"entryId": "tweet-1677329575804645376", "sortIndex": "1697814052903725882", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent
": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1677329575804645376", "core": {"user_results": {"res
ult": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozNTE2NTEwMDc=", "rest_id": "351651007", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "pro
file_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue Aug 09 15:12:53 +0000 2011", "default_profile": true, "default_profile_image": fa
lse, "description": "Periodista y voz grabada(activa)desde los 15 a\u00f1os. Economista(Desarrollo Econ\u00f3m)U.NAL.En charlas y libros,digo lo que el pueblo creador a\u00f1ade a 
diario al idioma", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "auribevoz.blogspot.com", "expanded_url": "http://auribevoz.blogspot.com", "url": "htt
ps://t.co/DBUn74mmhR", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 149, "followers_count": 3982, "friends_count": 3304, "has_custom_timelines": true, "is
_translator": false, "listed_count": 7, "location": "Bogot\u00e1 DC.", "media_count": 158, "name": "\u00c1lvaro Uribe", "normal_followers_count": 3982, "pinned_tweet_ids_str": [], 
"possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424794233664376840/6lkIU0_O_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_nam
e": "auribevoz", "statuses_count": 80572, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/DBUn74mmhR", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "
edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1677329575804645376"], "editable_until_msecs": "1688745108000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "vie
ws": {"count": "23", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmar
ked": false, "created_at": "Fri Jul 07 14:51:48 +0000 2023", "conversation_id_str": "1677329575804645376", "display_text_range": [0, 261], "entities": {"user_mentions": [], "urls":
 [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "LE CREER\u00c1 la se\u00f1ora APONTE de MOLANO que usted, DIEGO MOLANO, escribi\u00f3 el
 libro y que su contenido dice algo cierto. Usted, adorador del m\u00e1s grande MENTIROSO, el 6.402, y, adem\u00e1s, su c\u00f3mplice, resultar\u00eda incre\u00edble aseverando nad
a. Ni, menos de un IV\u00c1N MORDISCO.", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "user_id_str": "3516510
07", "id_str": "1677329575804645376"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 20, "endIndex": 26}, {"startIndex": 48, "endIndex": 60}]}}, "
clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACT8zuoH
8KGmsKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfE0aCuewrg/wAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1677030716515688449", "sortIndex": "1697814052903725881", "content": {"entryType": "TimelineTimelineIte
m", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id":
 "1677030716515688449", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo0NzA1OTA5NjA4", "rest_id": "4705909608", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_g
raduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Sun Jan 03 23:59:29 +0000 2016"
, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 3212, "follo
wers_count": 338, "friends_count": 835, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 2, "location": "Colombia", "media_count": 869, "name": "Jairo Ricardo 
L\u00f3pez", "normal_followers_count": 338, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/12452570911845
62176/PZ5TeXNE_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "jarilo806", "statuses_count": 16438, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": fal
se, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1677030716515688449"], "editable_until_msecs": "1688673855000", "is_edit_eligible": false, "edits_remainin
g": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "38", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for An
droid</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Thu Jul 06 19:04:15 +0000 2023", "conversation_id_str": "1676917079679680518", "display_text_range":
 [14, 70], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [0, 13]}, {"id_str": "50675591", "name": "
Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [57, 70]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@Dieg
o_Molano Bajo amenaza de Diego Molano Aponte.\nAutor @Diego_Molano", "in_reply_to_screen_name": "Diego_Molano", "in_reply_to_status_id_str": "1676917079679680518", "in_reply_to_use
r_id_str": "50675591", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "4705909608", "id_str": "1
677030716515688449"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 1, "endIndex": 13}, {"startIndex": 30, "endIndex": 42}, {"startIndex": 43, "en
dIndex": 49}, {"startIndex": 58, "endIndex": 70}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAAB
DAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACT8zuoH8KGmsKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfE0aCuewrg/wAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1676980825907249154", "sortIndex": "1697814052903
725880", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_r
esults": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1676980825907249154", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNTA1MjQ3NTY1MDc1NDMxNDI0", "
rest_id": "1505247565075431424", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": 
false, "can_media_tag": true, "created_at": "Sat Mar 19 18:19:34 +0000 2022", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Sigo progresistas, Petristas 
y antiuribistas de una sin mente. Feliz espectadora.\nTeatro, pol\u00edtica y hablar de todo.", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_co
unt": 2714, "followers_count": 8375, "friends_count": 8375, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Colombia", "media_count": 7, "nam
e": "Suzan Villadiego", "normal_followers_count": 8375, "pinned_tweet_ids_str": ["1691979241062064404"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/p
rofile_banners/1505247565075431424/1649427325", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512441307226152960/NUFgGnUu_normal.jpg", "profile_interstitial_typ
e": "", "screen_name": "Villadiego_Suzy", "statuses_count": 1582, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_contr
ol": {"edit_tweet_ids": ["1676980825907249154"], "editable_until_msecs": "1688661960000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"co
unt": "69", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": fal
se, "created_at": "Thu Jul 06 15:46:00 +0000 2023", "conversation_id_str": "1676917079679680518", "display_text_range": [14, 100], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "506755
91", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [0, 13]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 2, "favorited": false, "full_
text": "@Diego_Molano Bogot\u00e1 bajo amenaza con la candidatura del mata ni\u00f1os Diego Molano Aponte. Ni un voto.", "in_reply_to_screen_name": "Diego_Molano", "in_reply_to_sta
tus_id_str": "1676917079679680518", "in_reply_to_user_id_str": "50675591", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweete
d": false, "user_id_str": "1505247565075431424", "id_str": "1676980825907249154"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 1, "endIndex": 13
}, {"startIndex": 68, "endIndex": 80}, {"startIndex": 81, "endIndex": 87}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"contr
ollerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACT8zuoH8KGmsKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfE0aCuewrg/wAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1676898800659513346", "s
ortIndex": "1697814052903725879", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": 
"TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1676898800659513346", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjk
0NDE3MDc0ODAzMTU0OTQ1", "rest_id": "1294417074803154945", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circl
e", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Fri Aug 14 23:34:38 +0000 2020", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Que m
e traten bien", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 16174, "followers_count": 99, "friends_count": 647, "has_custom_timelines"
: true, "is_translator": false, "listed_count": 2, "location": "", "media_count": 59, "name": "yairfelipe@gmail.com", "normal_followers_count": 99, "pinned_tweet_ids_str": [], "pos
sibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1294417074803154945/1660196364", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_ima
ges/1557602518317801472/e9MJPi_6_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "yairfelipegmai2", "statuses_count": 3580, "translator_type": "none", "verified": fals
e, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1676898800659513346"], "editable_until_msecs": "1688642404000", "is_edit_eligible":
 false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "5", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofo
llow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Thu Jul 06 10:20:04 +0000 2023", "conversation_id_str": "1676758286614274048", "
display_text_range": [54, 94], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "968267255883722752", "name": "El Electoral Colombia", "screen_name": "eleccionescolom", "indices": [0, 16]
}, {"id_str": "50981729", "name": "Gustavo Bol\u00edvar", "screen_name": "GustavoBolivar", "indices": [17, 32]}, {"id_str": "219434063", "name": "Juan Daniel Oviedo", "screen_name"
: "JDOviedoA", "indices": [33, 43]}, {"id_str": "1430537077146464260", "name": "Pacto Hist\u00f3rico Oficial", "screen_name": "PactoCol", "indices": [44, 53]}], "urls": [], "hashta
gs": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@eleccionescolom @GustavoBolivar @JDOviedoA @PactoCol Por el se\u00f1or Diego Molano Aponte voto \ud
83d\uddf3\ufe0f", "in_reply_to_screen_name": "eleccionescolom", "in_reply_to_status_id_str": "1676758286614274048", "in_reply_to_user_id_str": "968267255883722752", "is_quote_statu
s": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "1294417074803154945", "id_str": "1676898800659513346"}}}, "twee
tDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 67, "endIndex": 79}, {"startIndex": 80, "endIndex": 86}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "ele
ment": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACT8zuoH8KGmsKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfE0aCuewrg/wAA
AAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1676371628828110848", "sortIndex": "1697814052903725878", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "ite
mContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1676371628828110848", "core": {"user_results
": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": fal
se, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_im
age": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional 
de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url":
 "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 122
9, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez
 V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_u
rl_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "tra
nslator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["16763716288
28110848"], "editable_until_msecs": "1688516716000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "61", "state": "EnabledWithCount
"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1676208538085994
503", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNTI2MzQ1NTU3NjAxNTUwMzQw", "rest_id": "1526345557601550340", "affiliates_highlighted_label": {}, "ha
s_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": false, "created_at": "Mon May 16 23:35:23 +0000 20
22", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Patriota y opositor | \ud83d\udd01 Comparte | Cuenta Fans | Apoyando al gran 
@MiguelPoloP comprometido con la democracia y la construcci\u00f3n de una Nueva Derecha. \ud83d\udc9b", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favou
rites_count": 8166, "followers_count": 32151, "friends_count": 1829, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 6, "location": "Colombia", "media_count":
 401, "name": "POLO POLO \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 FANS", "normal_followers_count": 32151, "pinned_tweet_ids_str": ["1645283530950295553"], "possibly_sensitive": false, "profile_ban
ner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1526345557601550340/1681706900", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1666917342293417984/wCLdijIM_norm
al.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "PoloPoloFan", "statuses_count": 5581, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_c
ountries": []}, "professional": {"rest_id": "1528579566566088705", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 1009, "name": "Community", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"
}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1676208538085994503"], "editable_until_msecs": "1688477832000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": t
rue, "views": {"count": "144289", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"book
mark_count": 1, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 04 12:37:12 +0000 2023", "conversation_id_str": "1676208538085994503", "display_text_range": [0, 152], "entities": {"med
ia": [{"display_url": "pic.twitter.com/4I6Q099fRX", "expanded_url": "https://twitter.com/PoloPoloFan/status/1676208538085994503/photo/1", "id_str": "1676208532994105346", "indices"
: [153, 176], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F0MWx6KXoAIHDlF.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/4I6Q099fRX", "features": {"large": {"faces": [{"x": 91, "y
": 220, "h": 340, "w": 340}, {"x": 558, "y": 180, "h": 329, "w": 329}]}, "medium": {"faces": [{"x": 91, "y": 220, "h": 340, "w": 340}, {"x": 558, "y": 180, "h": 329, "w": 329}]}, "
small": {"faces": [{"x": 66, "y": 160, "h": 248, "w": 248}, {"x": 407, "y": 131, "h": 240, "w": 240}]}, "orig": {"faces": [{"x": 91, "y": 220, "h": 340, "w": 340}, {"x": 558, "y": 
180, "h": 329, "w": 329}]}}, "sizes": {"large": {"h": 778, "w": 932, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 778, "w": 932, "resize": "fit"}, "small": {"h": 568, "w": 680, "resize": "fit
"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 778, "width": 932, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 135, "w": 932, "h": 522}, {"x": 154, "y": 0, "w":
 778, "h": 778}, {"x": 250, "y": 0, "w": 682, "h": 778}, {"x": 543, "y": 0, "w": 389, "h": 778}, {"x": 0, "y": 0, "w": 932, "h": 778}]}}], "user_mentions": [{"id_str": "43395943", 
"name": "Fico Guti\u00e9rrez", "screen_name": "FicoGutierrez", "indices": [100, 114]}, {"id_str": "883112808", "name": "Juan Carlos Upegui", "screen_name": "JuanCaUpeguiV", "indice
s": [138, 152]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/4I6Q099fRX", "expanded_url": "https://twitter.com/Pol
oPoloFan/status/1676208538085994503/photo/1", "id_str": "1676208532994105346", "indices": [153, 176], "media_key": "3_1676208532994105346", "media_url_https": "https://pbs.twimg.co
m/media/F0MWx6KXoAIHDlF.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/4I6Q099fRX", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 91, "y": 
220, "h": 340, "w": 340}, {"x": 558, "y": 180, "h": 329, "w": 329}]}, "medium": {"faces": [{"x": 91, "y": 220, "h": 340, "w": 340}, {"x": 558, "y": 180, "h": 329, "w": 329}]}, "sma
ll": {"faces": [{"x": 66, "y": 160, "h": 248, "w": 248}, {"x": 407, "y": 131, "h": 240, "w": 240}]}, "orig": {"faces": [{"x": 91, "y": 220, "h": 340, "w": 340}, {"x": 558, "y": 180
, "h": 329, "w": 329}]}}, "sizes": {"large": {"h": 778, "w": 932, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 778, "w": 932, "resize": "fit"}, "small": {"h": 568, "w": 680, "resize": "fit"},
 "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 778, "width": 932, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 135, "w": 932, "h": 522}, {"x": 154, "y": 0, "w": 77
8, "h": 778}, {"x": 250, "y": 0, "w": 682, "h": 778}, {"x": 543, "y": 0, "w": 389, "h": 778}, {"x": 0, "y": 0, "w": 932, "h": 778}]}}]}, "favorite_count": 1131, "favorited": false,
 "full_text": "Si las elecciones a la Alcald\u00eda de Medell\u00edn fueran hoy, \u00bfpor qui\u00e9n votar\u00edas?\n\n\ud83d\udd01  Federico Gutierrez @FicoGutierrez\n\u2764\ufe0
f Juan Carlos Upegui  @JuanCaUpeguiV https://t.co/4I6Q099fRX", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_coun
t": 51, "reply_count": 650, "retweet_count": 4819, "retweeted": false, "user_id_str": "1526345557601550340", "id_str": "1676208538085994503"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bo
okmarked": false, "created_at": "Tue Jul 04 23:25:16 +0000 2023", "conversation_id_str": "1676371628828110848", "display_text_range": [0, 202], "entities": {"user_mentions": [], "u
rls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "LA RECONSTRUCCI\u00d3N DE COLOMBIA DEBE EMPEZAR POR LAS REGIONES, ELIGIENDOA FICO G
UTI\u00c9RREZ COMO ALCALDE DE MEDELL\u00cdN  , A JAIME ARIZABALETA COMO ALCALDE DE CALI Y A DIEGO MOLANO APONTE COMO ALCALDE DE BOGOT\u00c1", "is_quote_status": true, "lang": "es",
 "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1676208538085994503", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/GQ6XezGEel", "expanded": "https://twitter.com/PoloPoloFan/status/
1676208538085994503", "display": "twitter.com/PoloPoloFan/st\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1676371628828
110848"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 160, "endIndex": 172}, {"startIndex": 173, "endIndex": 179}]}}, "clientEventInfo": {"compo
nent": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACT8zuoH8KGmsKAAVEXG3eU6hy/QgABgA
AAAEKAAfE0aCuewrg/wAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1676267149776625673", "sortIndex": "1697814052903725877", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "Timeli
neTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1676267149776625673", "
core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo0NDM4OTExNTY=", "rest_id": "443891156", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "i
s_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Dec 22 17:13:53 +0000 2011", "default_profile": true
, "default_profile_image": false, "description": "", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 44474, "followers_count": 224, "frien
ds_count": 332, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "", "media_count": 780, "name": "RAMIRO MU\u00d1OZ", "normal_followers_count": 
224, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/443891156/1637934720", "profile_image_url_https": "https:
//pbs.twimg.com/profile_images/1521628604794392589/UAPERoxM_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "15Rams", "statuses_count": 2250, "translator_type": "none"
, "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1676267149776625673"], "editable_until_msecs": "1688491806000", "
is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": false, "views": {"count": "8", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/
android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 04 16:30:06 +0000 2023", "conversation_id_str": "16
75991086198562817", "display_text_range": [12, 42], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "1367272535071600641", "name": "Do\u00f1aPily", "screen_name": "dona_pily2", "indices"
: [0, 11]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@dona_pily2 Diego Molano Aponte, sin duda.", "in_reply_to_screen_nam
e": "dona_pily2", "in_reply_to_status_id_str": "1675991086198562817", "in_reply_to_user_id_str": "1367272535071600641", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "r
eply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "443891156", "id_str": "1676267149776625673"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights"
: [{"startIndex": 12, "endIndex": 24}, {"startIndex": 25, "endIndex": 31}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"contr
ollerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACT8zuoH8KGmsKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfE0aCuewrg/wAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1676038246285934592", "s
ortIndex": "1697814052903725876", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": 
"TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1676038246285934592", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMDE
3NTQ3MzI3NTAwOTAyNDAw", "rest_id": "1017547327500902400", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circl
e", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Jul 12 23:12:42 +0000 2018", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Prop
iedad intelectual y derechos de autor.\nMineria, ingenier\u00eda, consultor\u00eda y servicios.", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_
count": 29863, "followers_count": 1096, "friends_count": 1798, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 0, "location": "Colombia", "media_count": 706, 
"name": "PIDA / DE / LAWYER", "normal_followers_count": 1096, "pinned_tweet_ids_str": ["1666059913590702083"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg
.com/profile_banners/1017547327500902400/1679335171", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1648965349683937282/Xc4ffDVQ_normal.jpg", "profile_interstiti
al_type": "", "screen_name": "cooupes", "statuses_count": 19987, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional":
 {"rest_id": "1637874094807891969", "professional_type": "Business", "category": [{"id": 132, "name": "Commercial & Industrial", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_con
trol": {"edit_tweet_ids": ["1676038246285934592"], "editable_until_msecs": "1688437231000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"c
ount": "38", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "quoted_status_result": {"result": 
{"__typename": "Tweet", "rest_id": "1676024141147717632", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMzY3MjE1MDg=", "rest_id": "136721508", "affiliat
es_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": false, "created_at":
 "Sat Apr 24 18:33:43 +0000 2010", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Posdoctor en Bio\u00e9tica; Doctor en Ciencias Sociales y Humanas \u202
2 Profesor Universitario e Investigador Social \u2022 S\u00ed a los #DDHH y la #PazGrande \u2022 \ud83d\udcac Personales \u2022", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {
"urls": [{"display_url": "youtube.com/@ismagonzalez", "expanded_url": "https://www.youtube.com/@ismagonzalez", "url": "https://t.co/4QlYpSL2Ai", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_follo
wers_count": 0, "favourites_count": 7977, "followers_count": 3310, "friends_count": 2939, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 6, "location": "Colo
mbia", "media_count": 2108, "name": "Ismael Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez-Guzm\u00e1n", "normal_followers_count": 3310, "pinned_tweet_ids_str": ["1666097668597379076"], "possibly_sensiti
ve": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/136721508/1676169678", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588720080627589121
/MT2IeJ9h_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "ismagonzalez", "statuses_count": 10144, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/4QlYpSL2Ai", "verifi
ed": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1472930135556898826", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 144, "name"
: "Education", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1676024141147717632"], "editable_until_msecs": "1688433868000", "is_edit_eligible": tr
ue, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "11229", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofo
llow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 2, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 04 00:24:28 +0000 2023", "conversation_id_str": "1676024141147717632", "
display_text_range": [0, 193], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/vjMaAAdttI", "expanded_url": "https://twitter.com/ismagonzalez/status/1676024141147717632/vid
eo/1", "id_str": "1676024030070022145", "indices": [194, 217], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1676024030070022145/img/7XwzNXPVmr8NQpZb.jpg", "type": 
"photo", "url": "https://t.co/vjMaAAdttI", "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 454, "w": 828, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 454, "w": 828, "resize": "fit"}, "small": {"h":
 373, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 454, "width": 828}}, {"display_url": "pic.twitter.com/vjMaAAdttI", "
expanded_url": "https://twitter.com/ismagonzalez/status/1676024141147717632/video/1", "id_str": "1676024030103519233", "indices": [194, 217], "media_url_https": "https://pbs.twimg.
com/media/F0Ju-bVWwAEAnJ4.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/vjMaAAdttI", "features": {"large": {"faces": [{"x": 75, "y": 28, "h": 35, "w": 35}, {"x": 397, "y": 484, "h": 
139, "w": 139}]}, "medium": {"faces": [{"x": 75, "y": 28, "h": 35, "w": 35}, {"x": 397, "y": 484, "h": 139, "w": 139}]}, "small": {"faces": [{"x": 53, "y": 19, "h": 24, "w": 24}, {
"x": 281, "y": 343, "h": 98, "w": 98}]}, "orig": {"faces": [{"x": 75, "y": 28, "h": 35, "w": 35}, {"x": 397, "y": 484, "h": 139, "w": 139}]}}, "sizes": {"large": {"h": 957, "w": 82
8, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 957, "w": 828, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 588, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_in
fo": {"height": 957, "width": 828, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 31, "w": 828, "h": 464}, {"x": 0, "y": 0, "w": 828, "h": 828}, {"x": 0, "y": 0, "w": 828, "h": 944}, {"x": 71, "y":
 0, "w": 479, "h": 957}, {"x": 0, "y": 0, "w": 828, "h": 957}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/vjMaAAdttI", "expanded_url": "https://twitter.com/ismagonzalez/status/16760241411
47717632/video/1", "id_str": "1676024030057439235", "indices": [194, 217], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F0Ju-bKXoAMkEgi.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.
co/vjMaAAdttI", "features": {"large": {"faces": [{"x": 343, "y": 482, "h": 112, "w": 112}]}, "medium": {"faces": [{"x": 343, "y": 482, "h": 112, "w": 112}]}, "small": {"faces": [{"
x": 235, "y": 331, "h": 76, "w": 76}]}, "orig": {"faces": [{"x": 343, "y": 482, "h": 112, "w": 112}]}}, "sizes": {"large": {"h": 989, "w": 828, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 98
9, "w": 828, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 569, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 989, "width": 828, "foc
us_rects": [{"x": 0, "y": 39, "w": 828, "h": 464}, {"x": 0, "y": 0, "w": 828, "h": 828}, {"x": 0, "y": 0, "w": 828, "h": 944}, {"x": 173, "y": 0, "w": 495, "h": 989}, {"x": 0, "y":
 0, "w": 828, "h": 989}]}}], "user_mentions": [{"id_str": "262814659", "name": "\u00d3scar Iv\u00e1n Zuluaga", "screen_name": "OIZuluaga", "indices": [28, 38]}, {"id_str": "9653315
40", "name": "Jaime Arizabaleta \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "screen_name": "jarizabaletaf", "indices": [58, 72]}, {"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name"
: "Diego_Molano", "indices": [75, 88]}], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [0, 10], "text": "Odebrecht"}, {"indices": [177, 191], "text": "EsInaceptable"}], "symbols": []}, "ext
ended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/vjMaAAdttI", "expanded_url": "https://twitter.com/ismagonzalez/status/1676024141147717632/video/1", "id_str": "16760240
30070022145", "indices": [194, 217], "media_key": "13_1676024030070022145", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1676024030070022145/img/7XwzNXPVmr8NQpZb.j
pg", "type": "video", "url": "https://t.co/vjMaAAdttI", "additional_media_info": {"monetizable": false}, "mediaStats": {"viewCount": 4009}, "ext_media_availability": {"status": "Av
ailable"}, "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 454, "w": 828, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 454, "w": 828, "resize": "fit"}, "small": {"h": 373, "w": 680, "resize": "fit"}
, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 454, "width": 828}, "video_info": {"aspect_ratio": [414, 227], "duration_millis": 21421, "variants":
 [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1676024030070022145/vid/492x270/f7B46mIAGxgvGHsd.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 832000, 
"content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1676024030070022145/vid/828x454/S6RZywmYz08CKnCs.mp4?tag=14"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", 
"url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1676024030070022145/pl/KEy-CUmlo5rKTpva.m3u8?tag=14&container=fmp4"}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/vjMaAAdttI", "expanded_url":
 "https://twitter.com/ismagonzalez/status/1676024141147717632/video/1", "id_str": "1676024030103519233", "indices": [194, 217], "media_key": "3_1676024030103519233", "media_url_htt
ps": "https://pbs.twimg.com/media/F0Ju-bVWwAEAnJ4.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/vjMaAAdttI", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": 
{"faces": [{"x": 75, "y": 28, "h": 35, "w": 35}, {"x": 397, "y": 484, "h": 139, "w": 139}]}, "medium": {"faces": [{"x": 75, "y": 28, "h": 35, "w": 35}, {"x": 397, "y": 484, "h": 13
9, "w": 139}]}, "small": {"faces": [{"x": 53, "y": 19, "h": 24, "w": 24}, {"x": 281, "y": 343, "h": 98, "w": 98}]}, "orig": {"faces": [{"x": 75, "y": 28, "h": 35, "w": 35}, {"x": 3
97, "y": 484, "h": 139, "w": 139}]}}, "sizes": {"large": {"h": 957, "w": 828, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 957, "w": 828, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 588, "resi
ze": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 957, "width": 828, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 31, "w": 828, "h": 464}, {"x": 0, "y": 0
, "w": 828, "h": 828}, {"x": 0, "y": 0, "w": 828, "h": 944}, {"x": 71, "y": 0, "w": 479, "h": 957}, {"x": 0, "y": 0, "w": 828, "h": 957}]}}, {"display_url": "pic.twitter.com/vjMaAA
dttI", "expanded_url": "https://twitter.com/ismagonzalez/status/1676024141147717632/video/1", "id_str": "1676024030057439235", "indices": [194, 217], "media_key": "3_16760240300574
39235", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/F0Ju-bKXoAMkEgi.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/vjMaAAdttI", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, 
"features": {"large": {"faces": [{"x": 343, "y": 482, "h": 112, "w": 112}]}, "medium": {"faces": [{"x": 343, "y": 482, "h": 112, "w": 112}]}, "small": {"faces": [{"x": 235, "y": 33
1, "h": 76, "w": 76}]}, "orig": {"faces": [{"x": 343, "y": 482, "h": 112, "w": 112}]}}, "sizes": {"large": {"h": 989, "w": 828, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 989, "w": 828, "re
size": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 569, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 989, "width": 828, "focus_rects": [{"x"
: 0, "y": 39, "w": 828, "h": 464}, {"x": 0, "y": 0, "w": 828, "h": 828}, {"x": 0, "y": 0, "w": 828, "h": 944}, {"x": 173, "y": 0, "w": 495, "h": 989}, {"x": 0, "y": 0, "w": 828, "h
": 989}]}}]}, "favorite_count": 208, "favorited": false, "full_text": "#Odebrecht | Nos dec\u00edan que @OIZuluaga era inocente. Hoy, @jarizabaletaf y @Diego_Molano aspiran a las a
lcald\u00edas de Cali y Bogot\u00e1. Ustedes ver\u00e1n si les creen y votan por ellos. #EsInaceptable \ud83d\udd04 https://t.co/vjMaAAdttI", "is_quote_status": false, "lang": "es"
, "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 13, "reply_count": 6, "retweet_count": 197, "retweeted": false, "user_id_str": "136721508", "id_s
tr": "1676024141147717632"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jul 04 01:20:31 +0000 2023", "conversation_id_str": "1676038246285934592", "d
isplay_text_range": [0, 282], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "965331540", "name": "Jaime Arizabaleta \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "screen_name": "jarizabaletaf", "indices"
: [93, 107]}, {"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [129, 142]}, {"id_str": "43395943", "name": "Fico Guti\u00e9rrez", "sc
reen_name": "FicoGutierrez", "indices": [219, 233]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "Imposibles VOTAR X estos BA
NDIDOS para Alcald\u00edas tan importantes\nEndeudados, con la justicia\n@jarizabaletaf, Cali, ojo su pasado\n@Diego_Molano Aponte Bogot\u00e1, bombardeo de ni\u00f1os y m\u00e1s d
elitos\nY para Medell\u00edn, \u00c1lias FICO\n@FicoGutierrez, oficina Envigado, NO+&gt;delincuentes URIBISTAS", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_st
atus_id_str": "1676024141147717632", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/VFlOcOlKam", "expanded": "https://twitter.com/ismagonzalez/status/1676024141147717632", "displ
ay": "twitter.com/ismagonzalez/s\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "user_id_str": "1017547327500902400", "id_str": "1676038246285934592"}}}, "tweet
DisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 130, "endIndex": 142}, {"startIndex": 143, "endIndex": 149}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "
element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACT8zuoH8KGmsKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfE0aCuewrg/
wAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1675201494742704129", "sortIndex": "1697814052903725875", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "
itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1675201494742704129", "core": {"user_resu
lts": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": 
false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile
_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacion
al de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_ur
l": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 
1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edg
uez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_imag
e_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "
translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["16752014
94742704129"], "editable_until_msecs": "1688237734000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "31", "state": "EnabledWithC
ount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sat Jul 01 17:5
5:34 +0000 2023", "conversation_id_str": "1675201490535809026", "display_text_range": [0, 120], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favor
ite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "COMO FICO GUTI\u00c9RREZ ALCALDE PARA MEDELL\u00cdN, JAIME ARIZABALETA ALCALDE PARA CALI Y DIEGO MOLANO APONTE ALCALDE PARA BOGOT\u
00c1", "in_reply_to_screen_name": "crovalen", "in_reply_to_status_id_str": "1675201490535809026", "in_reply_to_user_id_str": "126412125", "is_quote_status": false, "lang": "es", "q
uote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1675201494742704129"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights":
 {"textHighlights": [{"startIndex": 81, "endIndex": 93}, {"startIndex": 94, "endIndex": 100}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelin
esDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACT8zuoH8KGmsKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfE0aCuewrg/wAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-16747
88395338600449", "sortIndex": "1697814052903725874", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTwe
et", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1674788395338600449", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User",
 "id": "VXNlcjoxNDYyOTQ0NjY1NDk4MzcwMDUz", "rest_id": "1462944665498370053", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_i
mage_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue Nov 23 00:44:06 +0000 2021", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "
description": "", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 282, "followers_count": 3, "friends_count": 13, "has_custom_timelines": 
false, "is_translator": false, "listed_count": 0, "location": "", "media_count": 0, "name": "Juan gabriel Alarcon castro", "normal_followers_count": 3, "pinned_tweet_ids_str": [], 
"possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462945016481988615/5Y4jnspp_normal.png", "profile_interstitial_type": "", "screen_nam
e": "Juangab54877943", "statuses_count": 315, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_id
s": ["1674788395338600449"], "editable_until_msecs": "1688139244000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "6", "state": 
"EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "cre
ated_at": "Fri Jun 30 14:34:04 +0000 2023", "conversation_id_str": "1666218400224366595", "display_text_range": [14, 205], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "50675591", "na
me": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [0, 13]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "
@Diego_Molano Oyga  Diego Molano Aponte y tu como homicida de ni\u00f1os no piensas que si alg\u00fan d\u00eda ay justicia la deber\u00edas de inaugurar   o piensas desde al cargo 
volver  a ordenar asesinar ni\u00f1os  asesino hp.", "in_reply_to_screen_name": "Diego_Molano", "in_reply_to_status_id_str": "1666218400224366595", "in_reply_to_user_id_str": "5067
5591", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "user_id_str": "1462944665498370053", "id_str": "16747883
95338600449"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 1, "endIndex": 13}, {"startIndex": 20, "endIndex": 32}, {"startIndex": 33, "endIndex"
: 39}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAA
BCgACT8zuoH8KGmsKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAfE0aCuewrg/wAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1674399803684298754", "sortIndex": "1697814052903725873", "content": {"entryType": "Timeline
TimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet",
 "rest_id": "1674399803684298754", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo3OTc0NzgyNzg=", "rest_id": "797478278", "affiliates_highlighted_label": 
{}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at": "Sun Sep 02 04:15:21
 +0000 2012", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Comunicadora Social en uso de buen retiro. Disfruto mi actividad en finca ra\u00edz y de mi 
peque\u00f1a flia! Viajes, deporte, m\u00fasica, cine... vivir a gusto++", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 20166, "followe
rs_count": 1336, "friends_count": 948, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 12, "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "media_count": 696, "name": "A
ng\u00e9lica Moreno", "normal_followers_count": 1336, "pinned_tweet_ids_str": ["1336746634387075076"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/pro
file_banners/797478278/1400023919", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1690735267005542400/IR8O1SMN_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "scr
een_name": "RelojDeAngel", "statuses_count": 17371, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": 
"1489504959120949250", "professional_type": "Business", "category": [{"id": 697, "name": "Real Estate", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids":
 ["1674399803684298754"], "editable_until_msecs": "1688046596000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": false, "views": {"count": "15", "state": "
EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "crea
ted_at": "Thu Jun 29 12:49:56 +0000 2023", "conversation_id_str": "1673433384758960130", "display_text_range": [57, 77], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "275745824", "nam
e": "Carlos Tamayo Rinc\u00f3n", "screen_name": "Carlostamayo05", "indices": [0, 15]}, {"id_str": "243741788", "name": "Luc\u00eda Bastidas Ubate", "screen_name": "luciabastidasu",
 "indices": [16, 31]}, {"id_str": "219434063", "name": "Juan Daniel Oviedo", "screen_name": "JDOviedoA", "indices": [32, 42]}, {"id_str": "175872606", "name": "Mart\u00edn Rivera A
lzate", "screen_name": "riveraalzate", "indices": [43, 56]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@Carlostamayo05 @lu
ciabastidasu @JDOviedoA @riveraalzate DIEGO MOLANO APONTE.", "in_reply_to_screen_name": "Carlostamayo05", "in_reply_to_status_id_str": "1673433384758960130", "in_reply_to_user_id_s
tr": "275745824", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "797478278", "id_str": "1674399
803684298754"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 57, "endIndex": 69}, {"startIndex": 70, "endIndex": 76}]}}, "clientEventInfo": {"com
ponent": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACT8zuoH8KGmsKAAVEXG3eU6hy/QgAB
gAAAAEKAAfE0aCuewrg/wAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1674399675078656007", "sortIndex": "1697814052903725872", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "Time
lineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1674399675078656007",
 "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo3OTc0NzgyNzg=", "rest_id": "797478278", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, 
"is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at": "Sun Sep 02 04:15:21 +0000 2012", "default_profile": f
alse, "default_profile_image": false, "description": "Comunicadora Social en uso de buen retiro. Disfruto mi actividad en finca ra\u00edz y de mi peque\u00f1a flia! Viajes, deporte
, m\u00fasica, cine... vivir a gusto++", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 20166, "followers_count": 1336, "friends_count": 
948, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 12, "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "media_count": 696, "name": "Ang\u00e9lica Moreno", "normal_foll
owers_count": 1336, "pinned_tweet_ids_str": ["1336746634387075076"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/797478278/1400023919"
, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1690735267005542400/IR8O1SMN_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "RelojDeAngel", "status
es_count": 17371, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1489504959120949250", "profession
al_type": "Business", "category": [{"id": 697, "name": "Real Estate", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1674399675078656007"], "editabl
e_until_msecs": "1688046566000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": false, "views": {"count": "13", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a 
href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Thu Jun 29 12:49:26 +000
0 2023", "conversation_id_str": "1673449622096822273", "display_text_range": [63, 83], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "275745824", "name": "Carlos Tamayo Rinc\u00f3n", "
screen_name": "Carlostamayo05", "indices": [0, 15]}, {"id_str": "50981729", "name": "Gustavo Bol\u00edvar", "screen_name": "GustavoBolivar", "indices": [16, 31]}, {"id_str": "14224
0353", "name": "Carlos Carrillo", "screen_name": "CarlosCarrilloA", "indices": [32, 48]}, {"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indi
ces": [49, 62]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@Carlostamayo05 @GustavoBolivar @CarlosCarrilloA @Diego_Molano 
DIEGO MOLANO APONTE.", "in_reply_to_screen_name": "Carlostamayo05", "in_reply_to_status_id_str": "1673449622096822273", "in_reply_to_user_id_str": "275745824", "is_quote_status": f
alse, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "797478278", "id_str": "1674399675078656007"}}}, "tweetDisplayType": 
"Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 50, "endIndex": 62}, {"startIndex": 63, "endIndex": 75}, {"startIndex": 76, "endIndex": 82}]}}, "clientEventInfo": {"compo
nent": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACT8zuoH8KGmsKAAVEXG3eU6hy/QgABgA
AAAEKAAfE0aCuewrg/wAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1674399578437681153", "sortIndex": "1697814052903725871", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "Timeli
neTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1674399578437681153", "
core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo3OTc0NzgyNzg=", "rest_id": "797478278", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "i
s_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at": "Sun Sep 02 04:15:21 +0000 2012", "default_profile": fal
se, "default_profile_image": false, "description": "Comunicadora Social en uso de buen retiro. Disfruto mi actividad en finca ra\u00edz y de mi peque\u00f1a flia! Viajes, deporte, 
m\u00fasica, cine... vivir a gusto++", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 20166, "followers_count": 1336, "friends_count": 94
8, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 12, "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "media_count": 696, "name": "Ang\u00e9lica Moreno", "normal_follow
ers_count": 1336, "pinned_tweet_ids_str": ["1336746634387075076"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/797478278/1400023919", 
"profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1690735267005542400/IR8O1SMN_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "RelojDeAngel", "statuses
_count": 17371, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1489504959120949250", "professional
_type": "Business", "category": [{"id": 697, "name": "Real Estate", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1674399578437681153"], "editable_
until_msecs": "1688046542000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": false, "views": {"count": "14", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a hr
ef=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Thu Jun 29 12:49:02 +0000 
2023", "conversation_id_str": "1674045173599285253", "display_text_range": [41, 61], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "275745824", "name": "Carlos Tamayo Rinc\u00f3n", "sc
reen_name": "Carlostamayo05", "indices": [0, 15]}, {"id_str": "219434063", "name": "Juan Daniel Oviedo", "screen_name": "JDOviedoA", "indices": [16, 26]}, {"id_str": "64791701", "n
ame": "Carlos F. Gal\u00e1n", "screen_name": "CarlosFGalan", "indices": [27, 40]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text"
: "@Carlostamayo05 @JDOviedoA @CarlosFGalan DIEGO MOLANO APONTE.", "in_reply_to_screen_name": "Carlostamayo05", "in_reply_to_status_id_str": "1674045173599285253", "in_reply_to_use
r_id_str": "275745824", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "797478278", "id_str": "1
674399578437681153"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 41, "endIndex": 53}, {"startIndex": 54, "endIndex": 60}]}}, "clientEventInfo":
 {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACT8zuoH8KGmsKAAVEXG3eU6h
y/QgABgAAAAEKAAfE0aCuewrg/wAAAAAA"}}}}}]}, {"type": "TimelineReplaceEntry", "entry_id_to_replace": "cursor-top-9223372036854775807", "entry": {"entryId": "cursor-top-92233720368547
75807", "sortIndex": "9223372036854775807", "content": {"entryType": "TimelineTimelineCursor", "__typename": "TimelineTimelineCursor", "value": "DAADDAABCgABF45V56bWYfsKAAIXPKmLlNe
AAQAIAAIAAAABCAADAAAAAAgABAAAAAwKAAUXj9jivgAnEAoABheP2OK9_gQwAAA", "cursorType": "Top"}}}, {"type": "TimelineReplaceEntry", "entry_id_to_replace": "cursor-bottom-0", "entry": {"ent
ryId": "cursor-bottom-0", "sortIndex": "0", "content": {"entryType": "TimelineTimelineCursor", "__typename": "TimelineTimelineCursor", "value": "DAADDAABCgABF45V56bWYfsKAAIXPKmLlNe
AAQAIAAIAAAACCAADAAAAAAgABAAAAAwKAAUXj9jivgAnEAoABheP2OK9_gQwAAA", "cursorType": "Bottom"}}}]}}}}}
{"data": {"search_by_raw_query": {"search_timeline": {"timeline": {"instructions": [{"type": "TimelineAddEntries", "entries": [{"entryId": "tweet-1674399439488708609", "sortIndex":
 "1697814052903715888", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineT
weet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1674399439488708609", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo3OTc0NzgyNzg="
, "rest_id": "797478278", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, 
"can_media_tag": false, "created_at": "Sun Sep 02 04:15:21 +0000 2012", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Comunicadora Social en uso de buen
 retiro. Disfruto mi actividad en finca ra\u00edz y de mi peque\u00f1a flia! Viajes, deporte, m\u00fasica, cine... vivir a gusto++", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fas
t_followers_count": 0, "favourites_count": 20166, "followers_count": 1336, "friends_count": 948, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 12, "locatio
n": "Bogot\u00e1 Colombia", "media_count": 696, "name": "Ang\u00e9lica Moreno", "normal_followers_count": 1336, "pinned_tweet_ids_str": ["1336746634387075076"], "possibly_sensitive
": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/797478278/1400023919", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1690735267005542400/I
R8O1SMN_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "RelojDeAngel", "statuses_count": 17371, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, 
"withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1489504959120949250", "professional_type": "Business", "category": [{"id": 697, "name": "Real Estate", "icon_name": "Icon
BriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1674399439488708609"], "editable_until_msecs": "1688046509000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is
_translatable": false, "views": {"count": "13", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", 
"legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Thu Jun 29 12:48:29 +0000 2023", "conversation_id_str": "1674066053956091904", "display_text_range": [43, 63], "
entities": {"user_mentions": [{"id_str": "275745824", "name": "Carlos Tamayo Rinc\u00f3n", "screen_name": "Carlostamayo05", "indices": [0, 15]}, {"id_str": "243741788", "name": "Lu
c\u00eda Bastidas Ubate", "screen_name": "luciabastidasu", "indices": [16, 31]}, {"id_str": "28220156", "name": "Mafe Rojas\ud83c\udf3b\ud83d\udc9c", "screen_name": "maferojas", "i
ndices": [32, 42]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@Carlostamayo05 @luciabastidasu @maferojas DIEGO MOLANO APON
TE.", "in_reply_to_screen_name": "Carlostamayo05", "in_reply_to_status_id_str": "1674066053956091904", "in_reply_to_user_id_str": "275745824", "is_quote_status": false, "lang": "es
", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "797478278", "id_str": "1674399439488708609"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlig
hts": {"textHighlights": [{"startIndex": 43, "endIndex": 55}, {"startIndex": 56, "endIndex": 62}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"tim
elinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACzO/AN+NgLTEKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAekMCAO6gJIFAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1
674399284232347648", "sortIndex": "1697814052903715887", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "Timelin
eTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1674399284232347648", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "Us
er", "id": "VXNlcjo3OTc0NzgyNzg=", "rest_id": "797478278", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circ
le", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": false, "created_at": "Sun Sep 02 04:15:21 +0000 2012", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "C
omunicadora Social en uso de buen retiro. Disfruto mi actividad en finca ra\u00edz y de mi peque\u00f1a flia! Viajes, deporte, m\u00fasica, cine... vivir a gusto++", "entities": {"
description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 20166, "followers_count": 1336, "friends_count": 948, "has_custom_timelines": false, "is_translator": fa
lse, "listed_count": 12, "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "media_count": 696, "name": "Ang\u00e9lica Moreno", "normal_followers_count": 1336, "pinned_tweet_ids_str": ["133674663
4387075076"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/797478278/1400023919", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/pro
file_images/1690735267005542400/IR8O1SMN_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "RelojDeAngel", "statuses_count": 17371, "translator_type": "none", "verified"
: false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1489504959120949250", "professional_type": "Business", "category": [{"id": 697, "name": 
"Real Estate", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1674399284232347648"], "editable_until_msecs": "1688046472000", "is_edit_eligible": fa
lse, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": false, "views": {"count": "14", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofo
llow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Thu Jun 29 12:47:52 +0000 2023", "conversation_id_str": "1674046226747064327", 
"display_text_range": [42, 62], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "275745824", "name": "Carlos Tamayo Rinc\u00f3n", "screen_name": "Carlostamayo05", "indices": [0, 15]}, {"
id_str": "219434063", "name": "Juan Daniel Oviedo", "screen_name": "JDOviedoA", "indices": [16, 26]}, {"id_str": "53187962", "name": "Rodrigo Lara \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "scree
n_name": "Rodrigo_Lara_", "indices": [27, 41]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@Carlostamayo05 @JDOviedoA @Rodr
igo_Lara_ DIEGO MOLANO APONTE.", "in_reply_to_screen_name": "Carlostamayo05", "in_reply_to_status_id_str": "1674046226747064327", "in_reply_to_user_id_str": "275745824", "is_quote_
status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "797478278", "id_str": "1674399284232347648"}}}, "tweetDisp
layType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 42, "endIndex": 54}, {"startIndex": 55, "endIndex": 61}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element"
: "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACzO/AN+NgLTEKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAekMCAO6gJIFAAAAAAA"
}}}}}, {"entryId": "tweet-1673918910880522242", "sortIndex": "1697814052903715886", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemCont
ent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1673918910880522242", "core": {"user_results": {"
result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMzA1MTY4MjU0MjU2NzY2OTgx", "rest_id": "1305168254256766981", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_bl
ue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Sun Sep 13 15:35:52 +0000 2020", "default_profile": true, "de
fault_profile_image": false, "description": "Ser feliz, en constante construcci\u00f3n y evoluci\u00f3n.\n\nMSc. Desarrollo Sostenible y Medio Ambiente.", "entities": {"description
": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 9281, "followers_count": 1751, "friends_count": 1063, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed
_count": 6, "location": "", "media_count": 4586, "name": "Pr\u00f3spero Carbonell", "normal_followers_count": 1751, "pinned_tweet_ids_str": ["1690552565199433730"], "possibly_sensi
tive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1305168254256766981/1657406380", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305172
140401061894/S_LDPurw_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "PrsperoCarbone1", "statuses_count": 21721, "translator_type": "none", "verified": false, "want_r
etweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1673918910880522242"], "editable_until_msecs": "1687931942000", "is_edit_eligible": false, "e
dits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "10", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter We
b App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Wed Jun 28 04:59:02 +0000 2023", "conversation_id_str": "1673708160748486658", "display_text_range":
 [14, 277], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [0, 13]}, {"id_str": "77653794", "name": 
"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "screen_name": "IvanDuque", "indices": [216, 226]}], "urls": [{"display_url": "instagram.com/josehernandeza\u2026", "expanded_url": "htt
ps://instagram.com/josehernandezaponte/?hl=es", "url": "https://t.co/fQcMZlqfUo", "indices": [254, 277]}], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, 
"full_text": "@Diego_Molano En este perfil de Instagram, perteneciente en vida a Jos\u00e9 \u00ab\u00d1e\u00f1e\u00bb Hern\u00e1ndez Aponte (QPD), lo ver\u00e1 al lado de varios de
 sus amigos, incluido un expresidente de Colombia. Explique convincentemente por qu\u00e9 @IvanDuque, no fue llamado a juicio.\n\nhttps://t.co/fQcMZlqfUo", "in_reply_to_screen_name
": "Diego_Molano", "in_reply_to_status_id_str": "1673708160748486658", "in_reply_to_user_id_str": "50675591", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "
possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "1305168254256766981", "id_str": "1673918910880522242
"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 1, "endIndex": 13}, {"startIndex": 89, "endIndex": 95}]}}, "clientEventInfo": {"component": "res
ult", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACzO/AN+NgLTEKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAekMC
AO6gJIFAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1673469100754960385", "sortIndex": "1697814052903715885", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineI
tem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1673469100754960385", "core": {"us
er_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_veri
fied": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_
profile_image": false, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad
 Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expa
nded_url": "http://fisicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_c
ount": 1229, "friends_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr
\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profi
le_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 6
1090, "translator_type": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1
673469100754960385"], "editable_until_msecs": "1687824699000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "30", "state": "Enable
dWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "167334
6258201706499", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMzY3NzM1MjQ=", "rest_id": "136773524", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_
access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Sat Apr 24 22:03:57 +0000 2010", "default
_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Una ciudadana m\u00e1s, cale\u00f1a, comunicadora social, especialista en Gesti\u00f3n P\u00fablica vamos a revivi
r a Cali \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 48473, "followers_count": 3341
6, "friends_count": 3535, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 89, "location": "Cali", "media_count": 7411, "name": "Juanita Cata\u00f1o", "normal_
followers_count": 33416, "pinned_tweet_ids_str": ["1696202205152395319"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/136773524/169282
3622", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1654676906879471616/mIv_4Yqm_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "juanitacatano", "
statuses_count": 172678, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1631377581193719808", "pro
fessional_type": "Creator", "category": [{"id": 688, "name": "Non-Governmental & Nonprofit Organization ", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "card": {"rest_id": "card://167
3346255571779587", "legacy": {"binding_values": [{"key": "choice1_label", "value": {"string_value": "Jaime Arizabaleta", "type": "STRING"}}, {"key": "choice2_label", "value": {"str
ing_value": "Tulio Gomez", "type": "STRING"}}, {"key": "end_datetime_utc", "value": {"string_value": "2023-07-01T15:03:31Z", "type": "STRING"}}, {"key": "counts_are_final", "value"
: {"boolean_value": true, "type": "BOOLEAN"}}, {"key": "choice2_count", "value": {"string_value": "325", "type": "STRING"}}, {"key": "choice1_count", "value": {"string_value": "252
7", "type": "STRING"}}, {"key": "choice4_label", "value": {"string_value": "Roberto Ortiz", "type": "STRING"}}, {"key": "last_updated_datetime_utc", "value": {"string_value": "2023
-07-01T15:03:36Z", "type": "STRING"}}, {"key": "duration_minutes", "value": {"string_value": "7200", "type": "STRING"}}, {"key": "choice3_count", "value": {"string_value": "391", "
type": "STRING"}}, {"key": "choice4_count", "value": {"string_value": "131", "type": "STRING"}}, {"key": "choice3_label", "value": {"string_value": "Alejandro Eder", "type": "STRIN
G"}}, {"key": "api", "value": {"string_value": "capi://passthrough/1", "type": "STRING"}}, {"key": "card_url", "value": {"scribe_key": "card_url", "string_value": "https://twitter.
com", "type": "STRING"}}], "card_platform": {"platform": {"audience": {"name": "production"}, "device": {"name": "Swift", "version": "12"}}}, "name": "poll4choice_text_only", "url"
: "card://1673346255571779587", "user_refs_results": []}}, "unified_card": {"card_fetch_state": "NoCard"}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1673346258201706499"], "editable_unt
il_msecs": "1687795411000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "20246", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a hre
f=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Mon Jun 26 15:03:31 +0000 202
3", "conversation_id_str": "1673346251817902081", "display_text_range": [0, 122], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 14
2, "favorited": false, "full_text": "Si las elecciones fueran hoy por quien votar\u00eda entre estos 4 pre candidatos a la alcald\u00eda de Cali. (Los que votan en Cali)", "in_repl
y_to_screen_name": "juanitacatano", "in_reply_to_status_id_str": "1673346251817902081", "in_reply_to_user_id_str": "136773524", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_se
nsitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 5, "reply_count": 28, "retweet_count": 110, "retweeted": false, "user_id_str": "136773524", "id_str": "16733462
58201706499"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Mon Jun 26 23:11:39 +0000 2023", "conversation_id_str": "1673469100754960385", "display_text_ra
nge": [0, 167], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "EL RESCATE DEL PA\u00cdS COMIEN
ZA POR LAS REGIONES ELIGIENDO A FICO GUTI\u00c9REZ ALCALDE DE MEDELL\u00cdN , JAIME ARIZABALETA ALCALDE DE CALI Y DIEGO MOLANO APONTE ALCALDE DE BOGOT\u00c1", "is_quote_status": tr
ue, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1673346258201706499", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/63umZNK3Rh", "expanded": "https://twitter.com/ju
anitacatano/status/1673346258201706499", "display": "twitter.com/juanitacatano/\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_s
tr": "1673469100754960385"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 130, "endIndex": 142}, {"startIndex": 143, "endIndex": 149}]}}, "client
EventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACzO/AN+NgLTEK
AAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAekMCAO6gJIFAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1673370452889157647", "sortIndex": "1697814052903715884", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "_
_typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1673
370452889157647", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMDY2NDI4MTUxNDQ4OTY5MjE3", "rest_id": "1066428151448969217", "affiliates_highlighted_lab
el": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Sat Nov 24 20:2
7:39 +0000 2018", "default_profile": true, "default_profile_image": true, "description": "", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count
": 394, "followers_count": 18, "friends_count": 64, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 0, "location": "Barranquilla, Colombia", "media_count": 1
6, "name": "Jonnathan Jimenez", "normal_followers_count": 18, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/defa
ult_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "JonnathanJime11", "statuses_count": 870, "translator_type": "none", "verified": fal
se, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1673370452889157647"], "editable_until_msecs": "1687801180000", "is_edit_eligible"
: false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "58", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"
>Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Mon Jun 26 16:39:40 +0000 2023", "conversation_id_str": "1673126516169793538", "display_t
ext_range": [31, 291], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "141972342", "name": "Gabriel Escobar", "screen_name": "GabrielGEscobar", "indices": [0, 16]}, {"id_str": "50675591
", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [17, 30]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_t
ext": "@GabrielGEscobar @Diego_Molano Diego Molano Aponte era politico?, no tenia ni puta idea con tanto manoteo que me hicieron los malditos uribistas y petristas. No me extra\u00
f1a que ahora se ponga de adalid de la paz y la transformacion social, lo digo nuevamente los politicos son una porqueria!.", "in_reply_to_screen_name": "GabrielGEscobar", "in_repl
y_to_status_id_str": "1673162321013735425", "in_reply_to_user_id_str": "141972342", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, 
"retweeted": false, "user_id_str": "1066428151448969217", "id_str": "1673370452889157647"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 18, "end
Index": 30}, {"startIndex": 31, "endIndex": 43}, {"startIndex": 44, "endIndex": 50}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails
": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACzO/AN+NgLTEKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAekMCAO6gJIFAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-16726144491762
72898", "sortIndex": "1697814052903715883", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__t
ypename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1672614449176272898", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "V
XNlcjo4OTE1NzQ5Mjc=", "rest_id": "891574927", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy"
: {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Fri Oct 19 18:40:07 +0000 2012", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Monteriano, doce
nte C. Sociales, carism\u00e1tico, amante de la naturaleza, hombre de buenas costumbres, sincero y leal. Me gusta viajar y conocer las culturas.....", "entities": {"description": {
"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 318012, "followers_count": 5649, "friends_count": 6206, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_c
ount": 5, "location": "Monter\u00eda Garzones ", "media_count": 21, "name": "Oliden Perez", "normal_followers_count": 5649, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false,
 "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/891574927/1658773858", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1551635963843166211/Geq2JfLO_n
ormal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "OlidenPerez", "statuses_count": 150454, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld
_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1672614449176272898"], "editable_until_msecs": "1687620935000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is
_translatable": true, "views": {"count": "8", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "l
egacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sat Jun 24 14:35:35 +0000 2023", "conversation_id_str": "1672573850972835841", "display_text_range": [29, 77], "en
tities": {"user_mentions": [{"id_str": "98781946", "name": "Iv\u00e1n Cepeda Castro", "screen_name": "IvanCepedaCast", "indices": [0, 15]}, {"id_str": "1104996810", "name": "Albert
o Ortiz Galind", "screen_name": "lbertoortiz", "indices": [16, 28]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@IvanCepeda
Cast @lbertoortiz El qu\u00e9 dio la Orden\nDiego Molano Aponte.\nAsesino", "in_reply_to_screen_name": "IvanCepedaCast", "in_reply_to_status_id_str": "1672573850972835841", "in_rep
ly_to_user_id_str": "98781946", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "891574927", "id_
str": "1672614449176272898"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 49, "endIndex": 61}, {"startIndex": 62, "endIndex": 68}]}}, "clientEve
ntInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACzO/AN+NgLTEKAAV
EXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAekMCAO6gJIFAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1671614362413420546", "sortIndex": "1697814052903715882", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__ty
pename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1671614
362413420546", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyMDg1MTQ1NDY=", "rest_id": "208514546", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_a
ccess": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Wed Oct 27 12:24:52 +0000 2010", "default
_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Nada importa si lo que importa no est\u00e1.", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0
, "favourites_count": 37193, "followers_count": 7870, "friends_count": 5859, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 3, "location": "all\u00e1 ir\u00e
9 siempre, ah\u00ed estar\u00e9.", "media_count": 3856, "name": "Gigi", "normal_followers_count": 7870, "pinned_tweet_ids_str": ["1658832678416793600"], "possibly_sensitive": false
, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/208514546/1682337304", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1537508935728566273/iAuUze_U_
normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "GAlessandra_", "statuses_count": 64542, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withhel
d_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1541935962556604419", "professional_type": "Business", "category": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["16716143624134205
46"], "editable_until_msecs": "1687382495000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "576", "state": "EnabledWithCount"}, 
"source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Wed Jun 21
 20:21:35 +0000 2023", "conversation_id_str": "1671614362413420546", "display_text_range": [0, 175], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "219434063", "name": "Juan Daniel Ovi
edo", "screen_name": "JDOviedoA", "indices": [53, 63]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 22, "favorited": false, "full_text": "Yo ten\u00eda entre mis
 opciones para alcalde de Bogot\u00e1 a @JDOviedoA pero ya se me sali\u00f3, me sigue pareciendo una buena persona, s\u00ed. El m\u00edo de hoy en adelante, Diego Molano Aponte.", 
"is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 1, "reply_count": 6, "retweet_count": 13, "retweeted": false, "user_id_str": "208514546", "id_str": "1671614362413420546"}}},
 "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 155, "endIndex": 167}, {"startIndex": 168, "endIndex": 174}]}}, "clientEventInfo": {"component": "res
ult", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACzO/AN+NgLTEKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAekMC
AO6gJIFAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1671592638535852035", "sortIndex": "1697814052903715881", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineI
tem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1671592638535852035", "core": {"us
er_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNTM0ODg0NTY4NjI4NjEzMTIw", "rest_id": "1534884568628613120", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access
": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Jun 09 13:06:26 +0000 2022", "default_pro
file": true, "default_profile_image": false, "description": "\ud83d\ude0e", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 1296, "followe
rs_count": 24, "friends_count": 460, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 0, "location": "", "media_count": 50, "name": "\ud808\udc55\ud808\ude4c\u
d808\udc55\ud808\ude4c\ud808\udefe", "normal_followers_count": 24, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_ban
ners/1534884568628613120/1654780356", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534886085871951873/A-PsoSZ1_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "s
creen_name": "Hny1dar1", "statuses_count": 3809, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet
_ids": ["1671592638535852035"], "editable_until_msecs": "1687377316000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "2", "state
": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "
created_at": "Wed Jun 21 18:55:16 +0000 2023", "conversation_id_str": "1671253088659968001", "display_text_range": [14, 111], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "50675591", 
"name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [0, 13]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text"
: "@Diego_Molano Eso se debe al cambio de gobierno y principalmente a un buen ministro de Defensa. \nAponte Canalla", "in_reply_to_screen_name": "Diego_Molano", "in_reply_to_status
_id_str": "1671253088659968001", "in_reply_to_user_id_str": "50675591", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted":
 false, "user_id_str": "1534884568628613120", "id_str": "1671592638535852035"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 1, "endIndex": 13}, 
{"startIndex": 97, "endIndex": 103}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABA
AAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACzO/AN+NgLTEKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAekMCAO6gJIFAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1670568263544107013", "sortIndex": "1697814052903715880", "con
tent": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"re
sult": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1670568263544107013", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNTY2NjA0NTUwNDI5MDg5Nzky", "rest_id": "15
66604550429089792", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_me
dia_tag": false, "created_at": "Mon Sep 05 01:50:22 +0000 2022", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "es mi culpa", "entities": {"description": 
{"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 53579, "followers_count": 54, "friends_count": 307, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_coun
t": 0, "location": "", "media_count": 243, "name": "Teodoro", "normal_followers_count": 54, "pinned_tweet_ids_str": ["1626189155276402689"], "possibly_sensitive": false, "profile_i
mage_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1643717559483547650/4oxeANx8_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "kid_pambele89", "statuses_count": 
4680, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1670568263544107013"], "editable_u
ntil_msecs": "1687133086000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "17", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href
=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sun Jun 18 23:04:46 +0000 2023", "convers
ation_id_str": "1670266158371446784", "display_text_range": [57, 179], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "289016205", "name": "C[   \u266a\u266a   ]D", "screen_name": "un0I
van0Du0que", "indices": [0, 15]}, {"id_str": "1169197291", "name": "Ricardo Ruiz \ud83c\udfdb\ufe0f", "screen_name": "RicardoRuiz_", "indices": [16, 29]}, {"id_str": "64236199", "n
ame": "Ing:\\Juanita\\\uea00", "screen_name": "ing_juani7a", "indices": [30, 42]}, {"id_str": "62442788", "name": "TransMilenio", "screen_name": "TransMilenio", "indices": [43, 56]
}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@un0Ivan0Du0que @RicardoRuiz_ @ing_juani7a @TransMilenio Ese es otro Diego Mo
lano, pedazo de burro. El de MinTIC fue Diego Molano Vega, y el de MinDefensa fue Diego Molano Aponte.", "in_reply_to_screen_name": "un0Ivan0Du0que", "in_reply_to_status_id_str": "
1670289562919157761", "in_reply_to_user_id_str": "289016205", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "u
ser_id_str": "1566604550429089792", "id_str": "1670568263544107013"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 69, "endIndex": 81}, {"startIn
dex": 117, "endIndex": 129}, {"startIndex": 159, "endIndex": 171}, {"startIndex": 172, "endIndex": 178}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details"
: {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACzO/AN+NgLTEKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAekMCAO6gJIFAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "
tweet-1670114604473634820", "sortIndex": "1697814052903715879", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "
TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1670114604473634820", "core": {"user_results": {"result": {"__typenam
e": "User", "id": "VXNlcjozMjEwNzEwNTI=", "rest_id": "321071052", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape"
: "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue Jun 21 00:05:42 +0000 2011", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description
": "Actor, Dj, Locutor, Periodista, Director, Productor y Programador de Radio. Comunicaciones, Prensa y Publicidad #ConMuchoGusto.", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fa
st_followers_count": 0, "favourites_count": 1640, "followers_count": 658, "friends_count": 3107, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 11, "locatio
n": "Bogot\u00e1 - Colombia", "media_count": 1953, "name": "C\u00e9sarAugustoConMuchoGusto", "normal_followers_count": 658, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false,
 "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/321071052/1453995922", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1536040099439419392/diiFzu9S_n
ormal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "muchogustoaugus", "statuses_count": 11537, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withh
eld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1670114604473634820"], "editable_until_msecs": "1687024925000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, 
"is_translatable": true, "views": {"count": "4", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>",
 "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Sat Jun 17 17:02:05 +0000 2023", "conversation_id_str": "1670065143751770112", "display_text_range": [14, 83], 
"entities": {"user_mentions": [{"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [0, 13]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}
, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@Diego_Molano Diego Molano Aponte...\nDemasiado miserable...\nBogot\u00e1NoTeDejesEnga\u00f1ar!", "in_reply_to_screen_name"
: "Diego_Molano", "in_reply_to_status_id_str": "1670065143751770112", "in_reply_to_user_id_str": "50675591", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count"
: 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "321071052", "id_str": "1670114604473634820"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startI
ndex": 1, "endIndex": 13}, {"startIndex": 14, "endIndex": 26}, {"startIndex": 27, "endIndex": 33}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"ti
melinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACzO/AN+NgLTEKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAekMCAO6gJIFAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-
1669711608015118342", "sortIndex": "1697814052903715878", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "Timeli
neTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1669711608015118342", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "U
ser", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Cir
cle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Po
seo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia en Bogot\u00e1, 35 
a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fisicamatematicafacil.
blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends_count": 2333, "has_
custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud8
3c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.c
om/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_type": "none", "url": "
http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1669711608015118342"], "editable_until_mse
cs": "1686928843000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "4", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https:/
/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1669705123017158656", "core": {"user_results": {
"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo1ODIwOTA4OTc=", "rest_id": "582090897", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, 
"profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Wed May 16 17:20:45 +0000 2012", "default_profile": true, "default_profile_image"
: false, "description": "Soy cat\u00f3lica, de derecha, provida, defiendo las buenas y sanas costumbres, la pareja hetero y la familia tradicional, dos g\u00e9neros (hombre y mujer
).", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 37908, "followers_count": 766, "friends_count": 950, "has_custom_timelines": false, "
is_translator": false, "listed_count": 0, "location": "", "media_count": 3556, "name": "dnama", "normal_followers_count": 766, "pinned_tweet_ids_str": ["1596882734810791936"], "pos
sibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/582090897/1626743332", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/160997
8005249466375/nFmse0if_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "dianamhr26", "statuses_count": 58052, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retwe
ets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1669705123017158656"], "editable_until_msecs": "1686927297000", "is_edit_eligible": true, "edits_
remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "24", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitte
r for Android</a>", "quotedRefResult": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1669115570493480960"}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Fr
i Jun 16 13:54:57 +0000 2023", "conversation_id_str": "1669705123017158656", "display_text_range": [0, 49], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols":
 []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "Este no se cansa de perder y tener q retractarse.", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 1, "quoted_st
atus_id_str": "1669115570493480960", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/myPus9KA77", "expanded": "https://twitter.com/ElQueLosDELATA/status/1669115570493480960", "dis
play": "twitter.com/ElQueLosDELATA\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "582090897", "id_str": "1669705123017158656"}}}, "legacy": {"bo
okmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Fri Jun 16 14:20:43 +0000 2023", "conversation_id_str": "1669711608015118342", "display_text_range": [0, 156], "entities": {"u
ser_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "EL CAMBIO COMIENZA EN LAS REGIONES ELIGIENDO AFICO GUTI\u00c9R
REZ ALCALDE DE MEDELL\u00cdN, A JAIME RIZABALETA ALCALDE DE CALI A DIEGO MOLANO APONTE ALCALDE DE BOGOT\u00c1", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_sta
tus_id_str": "1669705123017158656", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/jnYC4pxCLy", "expanded": "https://twitter.com/dianamhr26/status/1669705123017158656", "display"
: "twitter.com/dianamhr26/sta\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1669711608015118342"}}}, "tweetDisplayType":
 "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 119, "endIndex": 131}, {"startIndex": 132, "endIndex": 138}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tw
eet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACzO/AN+NgLTEKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAekMCAO6gJIFAAAAAAA"}}}}}
, {"entryId": "tweet-1669393581738426383", "sortIndex": "1697814052903715877", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent":
 {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1669393581738426383", "core": {"user_results": {"resul
t": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profi
le_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": fals
e, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombi
a en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://f
isicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friend
s_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\
udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https":
 "https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_ty
pe": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1669393581738426383"]
, "editable_until_msecs": "1686853020000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "328", "state": "EnabledWithCount"}, "sou
rce": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1668980813969473537", "c
ore": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjo5NjUzMzE1NDA=", "rest_id": "965331540", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is
_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": false, "created_at": "Fri Nov 23 02:21:51 +0000 2012", "default_profile": false,
 "default_profile_image": false, "description": "Abogado y columnista de El Pa\u00eds de Cali", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_co
unt": 73812, "followers_count": 216624, "friends_count": 9330, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 193, "location": "Cali, Colombia", "media_count
": 3291, "name": "Jaime Arizabaleta \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "normal_followers_count": 216624, "pinned_tweet_ids_str": ["1691897540113785289"], "possibly_sensitive": false, "prof
ile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/965331540/1687410520", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1598116684497408000/x_KiKzhm_normal.
jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "jarizabaletaf", "statuses_count": 88015, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_c
ountries": []}, "professional": {"rest_id": "1649125110047965203", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 934, "name": "Social Media Influencer", "icon_name": "IconBri
efcaseStroke"}]}}}}, "card": {"rest_id": "https://t.co/iRW503PUBO", "legacy": {"binding_values": [{"key": "photo_image_full_size_large", "value": {"image_value": {"height": 419, "w
idth": 800, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1696928483874664448/8JGEmnX6?format=jpg&name=800x419"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "thumbnail_image", "value": {"image_value": {"
height": 150, "width": 267, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1696928483874664448/8JGEmnX6?format=jpg&name=280x150"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "description", "value": {"stri
ng_value": "Tambi\u00e9n le lanz\u00f3 un sablazo a Gustavo Petro, con relaci\u00f3n a la inseguridad en Cali.", "type": "STRING"}}, {"key": "domain", "value": {"string_value": "ww
w.semana.com", "type": "STRING"}}, {"key": "thumbnail_image_large", "value": {"image_value": {"height": 320, "width": 569, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/169692848387466444
8/8JGEmnX6?format=jpg&name=800x320_1"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "summary_photo_image_small", "value": {"image_value": {"height": 202, "width": 386, "url": "https://pbs.twimg.com
/card_img/1696928483874664448/8JGEmnX6?format=jpg&name=386x202"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "thumbnail_image_original", "value": {"image_value": {"height": 720, "width": 1280, "ur
l": "https://pbs.twimg.com/card_img/1696928483874664448/8JGEmnX6?format=jpg&name=orig"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "site", "value": {"scribe_key": "publisher_id", "type": "USER", 
"user_value": {"id_str": "18079284", "path": []}}}, {"key": "photo_image_full_size_small", "value": {"image_value": {"height": 202, "width": 386, "url": "https://pbs.twimg.com/card
_img/1696928483874664448/8JGEmnX6?format=jpg&name=386x202"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "summary_photo_image_large", "value": {"image_value": {"height": 419, "width": 800, "url": "
https://pbs.twimg.com/card_img/1696928483874664448/8JGEmnX6?format=jpg&name=800x419"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "thumbnail_image_small", "value": {"image_value": {"height": 81, "
width": 144, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1696928483874664448/8JGEmnX6?format=jpg&name=144x144"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "creator", "value": {"type": "USER", "user_va
lue": {"id_str": "18079284", "path": []}}}, {"key": "thumbnail_image_x_large", "value": {"image_value": {"height": 720, "width": 1280, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/169692
8483874664448/8JGEmnX6?format=png&name=2048x2048_2_exp"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "photo_image_full_size_original", "value": {"image_value": {"height": 720, "width": 1280, "url"
: "https://pbs.twimg.com/card_img/1696928483874664448/8JGEmnX6?format=jpg&name=orig"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "vanity_url", "value": {"scribe_key": "vanity_url", "string_value"
: "semana.com", "type": "STRING"}}, {"key": "photo_image_full_size", "value": {"image_value": {"height": 314, "width": 600, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/16969284838746644
48/8JGEmnX6?format=jpg&name=600x314"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "thumbnail_image_color", "value": {"image_color_value": {"palette": [{"rgb": {"blue": 215, "green": 213, "red": 21
7}, "percentage": 51.33}, {"rgb": {"blue": 99, "green": 101, "red": 110}, "percentage": 15.22}, {"rgb": {"blue": 174, "green": 74, "red": 26}, "percentage": 6.3}, {"rgb": {"blue": 
76, "green": 105, "red": 136}, "percentage": 4.62}, {"rgb": {"blue": 184, "green": 167, "red": 232}, "percentage": 3.59}]}, "type": "IMAGE_COLOR"}}, {"key": "title", "value": {"str
ing_value": "\u201cPerseguir\u00e9 a los bandidos hasta debajo de las piedras\u201d: Jaime Arizabaleta, candidato a la Alcald\u00eda...", "type": "STRING"}}, {"key": "summary_photo
_image_color", "value": {"image_color_value": {"palette": [{"rgb": {"blue": 215, "green": 213, "red": 217}, "percentage": 51.33}, {"rgb": {"blue": 99, "green": 101, "red": 110}, "p
ercentage": 15.22}, {"rgb": {"blue": 174, "green": 74, "red": 26}, "percentage": 6.3}, {"rgb": {"blue": 76, "green": 105, "red": 136}, "percentage": 4.62}, {"rgb": {"blue": 184, "g
reen": 167, "red": 232}, "percentage": 3.59}]}, "type": "IMAGE_COLOR"}}, {"key": "summary_photo_image_x_large", "value": {"image_value": {"height": 720, "width": 1280, "url": "http
s://pbs.twimg.com/card_img/1696928483874664448/8JGEmnX6?format=png&name=2048x2048_2_exp"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "summary_photo_image", "value": {"image_value": {"height": 314
, "width": 600, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1696928483874664448/8JGEmnX6?format=jpg&name=600x314"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "photo_image_full_size_color", "value": {"
image_color_value": {"palette": [{"rgb": {"blue": 215, "green": 213, "red": 217}, "percentage": 51.33}, {"rgb": {"blue": 99, "green": 101, "red": 110}, "percentage": 15.22}, {"rgb"
: {"blue": 174, "green": 74, "red": 26}, "percentage": 6.3}, {"rgb": {"blue": 76, "green": 105, "red": 136}, "percentage": 4.62}, {"rgb": {"blue": 184, "green": 167, "red": 232}, "
percentage": 3.59}]}, "type": "IMAGE_COLOR"}}, {"key": "photo_image_full_size_x_large", "value": {"image_value": {"height": 720, "width": 1280, "url": "https://pbs.twimg.com/card_i
mg/1696928483874664448/8JGEmnX6?format=png&name=2048x2048_2_exp"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "card_url", "value": {"scribe_key": "card_url", "string_value": "https://t.co/iRW503PU
BO", "type": "STRING"}}, {"key": "summary_photo_image_original", "value": {"image_value": {"height": 720, "width": 1280, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1696928483874664448/
8JGEmnX6?format=jpg&name=orig"}, "type": "IMAGE"}}], "card_platform": {"platform": {"audience": {"name": "production"}, "device": {"name": "Swift", "version": "12"}}}, "name": "sum
mary_large_image", "url": "https://t.co/iRW503PUBO", "user_refs_results": [{"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxODA3OTI4NA==", "rest_id": "18079284", "affiliates_highli
ghted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Fri Dec
 12 16:25:25 +0000 2008", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Perfil oficial de Twitter de la Revista SEMANA. El medio digital m\u00e1s le\u00
eddo de Colombia, seg\u00fan Comscore.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "semana.com", "expanded_url": "https://www.semana.com/", "url": 
"https://t.co/Tu9l22YGnO", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 2208, "followers_count": 5423161, "friends_count": 44, "has_custom_timelines": tru
e, "is_translator": false, "listed_count": 10859, "location": "Colombia", "media_count": 134176, "name": "Revista Semana", "normal_followers_count": 5423161, "pinned_tweet_ids_str"
: ["1697694417421996446"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18079284/1657820599", "profile_image_url_https": "https://pbs.t
wimg.com/profile_images/1229471444394029061/AUEHUy1y_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "RevistaSemana", "statuses_count": 649239, "translator_type": "reg
ular", "url": "https://t.co/Tu9l22YGnO", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1470916936599019521", "professional_t
ype": "Business", "category": [{"id": 580, "name": "Media & News Company", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}, {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxODA3OTI4NA==", 
"rest_id": "18079284", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can
_media_tag": true, "created_at": "Fri Dec 12 16:25:25 +0000 2008", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Perfil oficial de Twitter de la Revista
 SEMANA. El medio digital m\u00e1s le\u00eddo de Colombia, seg\u00fan Comscore.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "semana.com", "expanded
_url": "https://www.semana.com/", "url": "https://t.co/Tu9l22YGnO", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 2208, "followers_count": 5423161, "friend
s_count": 44, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 10859, "location": "Colombia", "media_count": 134176, "name": "Revista Semana", "normal_follower
s_count": 5423161, "pinned_tweet_ids_str": ["1697694417421996446"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18079284/1657820599", 
"profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229471444394029061/AUEHUy1y_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "RevistaSemana", "statuse
s_count": 649239, "translator_type": "regular", "url": "https://t.co/Tu9l22YGnO", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id
": "1470916936599019521", "professional_type": "Business", "category": [{"id": 580, "name": "Media & News Company", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}]}}, "unified_card": {"ca
rd_fetch_state": "NoCard"}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1668980813969473537"], "editable_until_msecs": "1686754608000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, 
"is_translatable": true, "views": {"count": "118395", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a
>", "legacy": {"bookmark_count": 1, "bookmarked": false, "created_at": "Wed Jun 14 13:56:48 +0000 2023", "conversation_id_str": "1668980813969473537", "display_text_range": [0, 177
], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"display_url": "semana.com/nacion/cali/ar\u2026", "expanded_url": "https://www.semana.com/nacion/cali/articulo/perseguire-a-los-bandi
dos-hasta-debajo-de-las-piedras-jaime-arizabaleta-candidato-a-la-alcaldia-de-cali-promete-militarizacion-permanente/202306/", "url": "https://t.co/iRW503PUBO", "indices": [154, 177
]}], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 3060, "favorited": false, "full_text": "Perseguir\u00e9 a los bandidos hasta debajo de las piedras \n\nLa situaci\u00f3n de C
ali no se arregla con pa\u00f1os tibios sino con mano dura \n\nD\u00e9mosle RT con gusto \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\nhttps://t.co/iRW503PUBO", "is_quote_status": false, "lang": "es
", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 53, "reply_count": 920, "retweet_count": 1216, "retweeted": false, "user_id_str": "965331540", "
id_str": "1668980813969473537"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Thu Jun 15 17:17:00 +0000 2023", "conversation_id_str": "1669393581738426383"
, "display_text_range": [0, 219], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 1, "favorited": false, "full_text": "A COLOMBIA LA
 TENEMOS QUE ARREGLAR EMPEZAND POR LAS REGIONES,ELIGIENDO VERDADEROS PROFESIONALES DEM\u00d3CRATAS A FICO GUTIERREZ ALCALDE DE MEDELL\u00cdN, JAIME ARIZABALETA ALCALDE DE CALI Y DI
EGO MOLANO APONTE ALCALDE DE BOGOT\u00c1,", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1668980813969473537", "quoted_status_permalink": {"url
": "https://t.co/HSq4cq7DdX", "expanded": "https://twitter.com/jarizabaletaf/status/1668980813969473537", "display": "twitter.com/jarizabaletaf/\u2026"}, "reply_count": 1, "retweet
_count": 1, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "1669393581738426383"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 181, "
endIndex": 193}, {"startIndex": 194, "endIndex": 200}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAA
FDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACzO/AN+NgLTEKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAekMCAO6gJIFAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1669388375139155986", "sortIndex": "16978140
52903715876", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tw
eet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1669388375139155986", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozMjEwNzEwNTI=", "rest_id
": "321071052", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media
_tag": true, "created_at": "Tue Jun 21 00:05:42 +0000 2011", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Actor, Dj, Locutor, Periodista, Director, Prod
uctor y Programador de Radio. Comunicaciones, Prensa y Publicidad #ConMuchoGusto.", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 1640, 
"followers_count": 658, "friends_count": 3107, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 11, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "media_count": 1953,
 "name": "C\u00e9sarAugustoConMuchoGusto", "normal_followers_count": 658, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/prof
ile_banners/321071052/1453995922", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1536040099439419392/diiFzu9S_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "scre
en_name": "muchogustoaugus", "statuses_count": 11537, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_
tweet_ids": ["1669388375139155986"], "editable_until_msecs": "1686851779000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "5", "
state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": fal
se, "created_at": "Thu Jun 15 16:56:19 +0000 2023", "conversation_id_str": "1669208770382053378", "display_text_range": [28, 109], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "506755
91", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [0, 13]}, {"id_str": "49849732", "name": "Gustavo Petro", "screen_name": "petrogustavo", "indices": [1
4, 27]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@Diego_Molano @petrogustavo Diego  'El marrano' Molano Aponte...\nDemas
iado Miserable!\nNoTeDejesEnga\u00f1arBogot\u00e1!", "in_reply_to_screen_name": "Diego_Molano", "in_reply_to_status_id_str": "1669208770382053378", "in_reply_to_user_id_str": "5067
5591", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "321071052", "id_str": "166938837513915598
6"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 1, "endIndex": 13}, {"startIndex": 55, "endIndex": 61}]}}, "clientEventInfo": {"component": "re
sult", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACzO/AN+NgLTEKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAekM
CAO6gJIFAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1669003028375146496", "sortIndex": "1697814052903715875", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimeline
Item", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1669003028375146496", "core": {"u
ser_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMTkzNzk2NDMyNjM0ODY3NzEy", "rest_id": "1193796432634867712", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_acces
s": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": false, "created_at": "Mon Nov 11 07:44:43 +0000 2019", "default_pr
ofile": true, "default_profile_image": false, "description": "It's our divine and personal duty as human beings, as children of the creator of the universe to be curious, inquisiti
ve and to tirelessly search for the truth.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "youtube.com/watch?v=7bHab-\u2026", "expanded_url": "https:/
/www.youtube.com/watch?v=7bHab-gfKRM", "url": "https://t.co/Fb0YSnJbim", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 47040, "followers_count": 866, "frie
nds_count": 1349, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 24, "location": "Nusantara, Indonesia", "media_count": 2416, "name": "LatinAmericanVagabond 
# \u041f\u043e\u0431\u0435\u0434\u0430 \u0437\u0430 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0435\u0439", "normal_followers_count": 866, "pinned_tweet_ids_str": ["1692415449588461906"], "po
ssibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1193796432634867712/1653336843", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_im
ages/1626416308903645184/Q3Wx0gO__normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "ALTIPLANIAN", "statuses_count": 74440, "translator_type": "none", "url": "https://t.
co/Fb0YSnJbim", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1669003028375146496"], "editable_until_msecs": "168
6759905000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "10", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mobile
.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Wed Jun 14 15:25:05 +0000 2023", "conversation_id_str": "1
668947998699581443", "display_text_range": [28, 95], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "1510034385449504775", "name": "AlfredodelaA", "screen_name": "AlfredodelaA", "indice
s": [0, 13]}, {"id_str": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [14, 27]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_coun
t": 0, "favorited": false, "full_text": "@AlfredodelaA @Diego_Molano Diego Molano Aponte es un carnicero de ni\u00f1os, un asesino desalmado.", "in_reply_to_screen_name": "Alfredod
elaA", "in_reply_to_status_id_str": "1668947998699581443", "in_reply_to_user_id_str": "1510034385449504775", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count"
: 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "1193796432634867712", "id_str": "1669003028375146496"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights":
 [{"startIndex": 15, "endIndex": 27}, {"startIndex": 28, "endIndex": 40}, {"startIndex": 41, "endIndex": 47}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "det
ails": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACzO/AN+NgLTEKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAekMCAO6gJIFAAAAAAA"}}}}}, {"entryI
d": "tweet-1668715378887864326", "sortIndex": "1697814052903715874", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemTyp
e": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1668715378887864326", "core": {"user_results": {"result": {"__ty
pename": "User", "id": "VXNlcjoxNTM0ODg0NTY4NjI4NjEzMTIw", "rest_id": "1534884568628613120", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": f
alse, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Jun 09 13:06:26 +0000 2022", "default_profile": true, "default_profile_
image": false, "description": "\ud83d\ude0e", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 1296, "followers_count": 24, "friends_count"
: 460, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 0, "location": "", "media_count": 50, "name": "\ud808\udc55\ud808\ude4c\ud808\udc55\ud808\ude4c\ud808\u
defe", "normal_followers_count": 24, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1534884568628613120/16547
80356", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534886085871951873/A-PsoSZ1_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Hny1dar1", "stat
uses_count": 3809, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1668715378887864326"]
, "editable_until_msecs": "1686691324000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "11", "state": "EnabledWithCount"}, "sourc
e": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Tue Jun 13 20:22
:04 +0000 2023", "conversation_id_str": "1668715378887864326", "display_text_range": [0, 94], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Ajge4FwQ6y", "expanded_url": "
https://twitter.com/Hny1dar1/status/1668715378887864326/video/1", "id_str": "1668715309849509888", "indices": [95, 118], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thum
b/1668715309849509888/pu/img/Q36PgmIuk1BnOwQ9.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/Ajge4FwQ6y", "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 240, "w": 426, "resize": "fit"}, "me
dium": {"h": 240, "w": 426, "resize": "fit"}, "small": {"h": 240, "w": 426, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 240, "wi
dth": 426}}], "user_mentions": [{"id_str": "337783129", "name": "Julio S\u00e1nchez Cristo", "screen_name": "jsanchezcristo", "indices": [18, 33]}, {"id_str": "50675591", "name": "
Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [49, 62]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter
.com/Ajge4FwQ6y", "expanded_url": "https://twitter.com/Hny1dar1/status/1668715378887864326/video/1", "id_str": "1668715309849509888", "indices": [95, 118], "media_key": "7_16687153
09849509888", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1668715309849509888/pu/img/Q36PgmIuk1BnOwQ9.jpg", "type": "video", "url": "https://t.co/Ajge4FwQ6y", "add
itional_media_info": {"monetizable": false}, "mediaStats": {"viewCount": 3}, "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 240, "w": 4
26, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 240, "w": 426, "resize": "fit"}, "small": {"h": 240, "w": 426, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_i
nfo": {"height": 240, "width": 426}, "video_info": {"aspect_ratio": [71, 40], "duration_millis": 140002, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://vide
o.twimg.com/ext_tw_video/1668715309849509888/pu/pl/7w-quLR-6BmLW2AS.m3u8?tag=12&container=fmp4"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/e
xt_tw_video/1668715309849509888/pu/vid/426x240/mor7JdaeoEJhV8qI.mp4?tag=12"}]}}]}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "Recordando cuando @jsanchezcristo entrevis
taba a @Diego_Molano se\u00f1or Aponte, usted da asco. \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e https://t.co/Ajge4FwQ6y", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "poss
ibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "1534884568628613120", "id_str": "1668715378887864326"}}}
, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 50, "endIndex": 62}, {"startIndex": 69, "endIndex": 75}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result
", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAIAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACzO/AN+NgLTEKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAekMCAO6
gJIFAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1667134828074991618", "sortIndex": "1697814052903715873", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem
", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1667134828074991618", "core": {"user_
results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMDAwNDcxMTQ=", "rest_id": "100047114", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verifie
d": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Mon Dec 28 21:05:01 +0000 2009", "default_profile": false, "default_pr
ofile_image": false, "description": "Fiera venganza la del tiempo", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 40513, "followers_coun
t": 1480, "friends_count": 1851, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 5, "location": "Colombia", "media_count": 884, "name": "Fernando Ram\u00edrez
", "normal_followers_count": 1480, "pinned_tweet_ids_str": ["1641784818005319685"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/100047
114/1683067664", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1629872519871070211/OpdPVUCT_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "framire
zdiaz", "statuses_count": 35641, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1667134
828074991618"], "editable_until_msecs": "1686314491000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "68", "state": "EnabledWithC
ount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": 
"1666945198096785408", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyMDU2MDI5NA==", "rest_id": "20560294", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_grad
uated_access": true, "is_blue_verified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Wed Feb 11 00:29:52 +0000 2009", "d
efault_profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Perfil oficial de W Radio en Colombia, bajo la direcci\u00f3n de Julio S\u00e1nchez Cristo. M\u00e1s piel, m
\u00e1s W.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "wradio.com.co", "expanded_url": "http://www.wradio.com.co", "url": "https://t.co/2ZN7HKSvzt
", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 2472, "followers_count": 4825877, "friends_count": 214, "has_custom_timelines": true, "is_translator": fal
se, "listed_count": 9772, "location": "Colombia", "media_count": 289665, "name": "W Radio Colombia", "normal_followers_count": 4825877, "pinned_tweet_ids_str": ["167116859045486592
2"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20560294/1671547635", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_image
s/1309308671470559234/3EaRd_iK_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "WRadioColombia", "statuses_count": 800098, "translator_type": "none", "url": "https://t
.co/2ZN7HKSvzt", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1648736752918560768", "professional_type": "Business", "categ
ory": [{"id": 580, "name": "Media & News Company", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1666945198096785408"], "editable_until_msecs": "16
86269280000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "54738", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"https://mob
ile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 9, "bookmarked": false, "created_at": "Thu Jun 08 23:08:00 +0000 2023", "conversation_id_str":
 "1666945198096785408", "display_text_range": [0, 249], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Hq0BrvDi88", "expanded_url": "https://twitter.com/WRadioColombia/sta
tus/1666945198096785408/video/1", "id_str": "1666929410228748289", "indices": [250, 273], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1666929410228748289/pu/img/18
PRta9OXGim4_OA.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/Hq0BrvDi88", "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 720, "w": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "
resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 720, "width": 1280}}], "user_mentions
": [], "urls": [{"display_url": "youtube.com/live/4orO4jDpJ\u2026", "expanded_url": "https://www.youtube.com/live/4orO4jDpJCg?feature=share&t=251", "url": "https://t.co/ntVAvo4HK2"
, "indices": [226, 249]}], "hashtags": [{"indices": [0, 9], "text": "SigueLaW"}], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/Hq0BrvDi88", "exp
anded_url": "https://twitter.com/WRadioColombia/status/1666945198096785408/video/1", "id_str": "1666929410228748289", "indices": [250, 273], "media_key": "7_1666929410228748289", "
media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1666929410228748289/pu/img/18PRta9OXGim4_OA.jpg", "type": "video", "url": "https://t.co/Hq0BrvDi88", "additional_media_i
nfo": {"monetizable": false}, "mediaStats": {"viewCount": 17641}, "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {}, "sizes": {"large": {"h": 720, "w": 1280, "resiz
e": "fit"}, "medium": {"h": 675, "w": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"h": 383, "w": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"h
eight": 720, "width": 1280}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 91100, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.co
m/ext_tw_video/1666929410228748289/pu/pl/WywomQfw5iugEJda.m3u8?tag=12&container=fmp4"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_vide
o/1666929410228748289/pu/vid/480x270/bOQQGXTWH6Ic5plV.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/16669294102287482
89/pu/vid/1280x720/EqUhg4O3yyoUD-o5.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1666929410228748289/pu/vid/640x360/t
HZsUkXXtMTUhmw7.mp4?tag=12"}]}}]}, "favorite_count": 1089, "favorited": false, "full_text": "#SigueLaW DIGITAL | As\u00ed habr\u00edan planeado Massimo D\u2019Alema y alias \u00b4D
on Antonio\u00b4 'Il Distorto Italiano' ('El Torcido Italiano') que salpica a Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez y a varios funcionarios del gobierno anterior.\n\nTodos los audios: http
s://t.co/ntVAvo4HK2 https://t.co/Hq0BrvDi88", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 56, "reply_co
unt": 79, "retweet_count": 901, "retweeted": false, "user_id_str": "20560294", "id_str": "1666945198096785408"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at"
: "Fri Jun 09 11:41:31 +0000 2023", "conversation_id_str": "1667134828074991618", "display_text_range": [0, 94], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symb
ols": []}, "favorite_count": 2, "favorited": false, "full_text": "\"No voy en helic\u00f3ptero, voy en avi\u00f3n italiano\" \nDiego Molano Aponte feat Martha Luc\u00eda Ram\u00edr
ez.", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "1666945198096785408", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/Mnvpe6RsYy", "expande
d": "https://twitter.com/WRadioColombia/status/1666945198096785408", "display": "twitter.com/WRadioColombia\u2026"}, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweeted": false, "user
_id_str": "100047114", "id_str": "1667134828074991618"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 48, "endIndex": 60}, {"startIndex": 61, "en
dIndex": 67}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAA
AAAAAAABCgACzO/AN+NgLTEKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAekMCAO6gJIFAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1667047586535022592", "sortIndex": "1697814052903715872", "content": {"entryType": "T
imelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "
Tweet", "rest_id": "1667047586535022592", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozMjEwNzEwNTI=", "rest_id": "321071052", "affiliates_highlighted_l
abel": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue Jun 21 00
:05:42 +0000 2011", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Actor, Dj, Locutor, Periodista, Director, Productor y Programador de Radio. Comunicacio
nes, Prensa y Publicidad #ConMuchoGusto.", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 1640, "followers_count": 658, "friends_count": 
3107, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 11, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "media_count": 1953, "name": "C\u00e9sarAugustoConMuchoGusto"
, "normal_followers_count": 658, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/321071052/1453995922", "profi
le_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1536040099439419392/diiFzu9S_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "muchogustoaugus", "statuses_co
unt": 11537, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1667047586535022592"], "edi
table_until_msecs": "1686293691000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "3", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<
a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Fri Jun 09 05:54:51 +0
000 2023", "conversation_id_str": "1666877419351834636", "display_text_range": [32, 110], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "452673913", "name": "COLOMBIA EN PAZ", "screen_
name": "miguel_casti23", "indices": [16, 31]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@Tweet1AOficial @miguel_casti23 D
iego Molano \"Mordisco\" \nAponte...\nDemasiado Marrano...\nNoTeDejesEnga\u00f1arBogot\u00e1", "in_reply_to_screen_name": "XPost1A", "in_reply_to_status_id_str": "16668774193518346
36", "in_reply_to_user_id_str": "1505324511356497927", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_
str": "321071052", "id_str": "1667047586535022592"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 32, "endIndex": 44}, {"startIndex": 57, "endInd
ex": 63}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAA
AAABCgACzO/AN+NgLTEKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAekMCAO6gJIFAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1666945806144880642", "sortIndex": "1697814052903715871", "content": {"entryType": "Timel
ineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Twee
t", "rest_id": "1666945806144880642", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMzMzNTMzNTM5NzkxNDc0Njkw", "rest_id": "1333533539791474690", "affili
ates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_a
t": "Mon Nov 30 22:10:10 +0000 2020", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "bendiciones de Dios", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fas
t_followers_count": 0, "favourites_count": 14998, "followers_count": 925, "friends_count": 2372, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 2, "location"
: "Bogot\u00e1, D.C., Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "media_count": 46, "name": "Jonathan Silva Mosquera", "normal_followers_count": 925, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly
_sensitive": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1656080042680635398/ek3wLgF5_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Jona
tha97273224", "statuses_count": 2962, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["16
66945806144880642"], "editable_until_msecs": "1686269425000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "27", "state": "Enable
dWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at
": "Thu Jun 08 23:10:25 +0000 2023", "conversation_id_str": "1666242107684552706", "display_text_range": [24, 121], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "108619491", "name": "
Guillo", "screen_name": "codiguillos", "indices": [0, 12]}, {"id_str": "219434063", "name": "Juan Daniel Oviedo", "screen_name": "JDOviedoA", "indices": [13, 23]}], "urls": [], "ha
shtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 2, "favorited": false, "full_text": "@codiguillos @JDOviedoA No voto por el es un petrista camuflado mi voto es por Diego Molano Apon
te centro democr\u00e1tico \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udcaa", "in_reply_to_screen_name": "codiguillos", "in_reply_to_status_id_str": "1666242107684552706", "in_reply_to_user_id
_str": "108619491", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweeted": false, "user_id_str": "1333533539791474690", "id_st
r": "1666945806144880642"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 79, "endIndex": 91}, {"startIndex": 92, "endIndex": 98}]}}, "clientEvent
Info": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACzO/AN+NgLTEKAAVEX
G3eU6hy/QgABgAAAAEKAAekMCAO6gJIFAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1666934520057155584", "sortIndex": "1697814052903715870", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__type
name": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "166693452
0057155584", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyODI1NDgzMjQ0", "rest_id": "2825483244", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_ac
cess": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Mon Sep 22 02:43:16 +0000 2014", "default_
profile": false, "default_profile_image": false, "description": "Comunicador  Social. Gestor Cultural de proyectos con altos impactos sociales en Colombia, Am\u00e9rica Latina y Eu
ropa.\nSancocho Nacional.\nOpi.Personales.", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "twitter.com/DanielBejarano_", "expanded_url": "https://twit
ter.com/DanielBejarano_", "url": "https://t.co/qHtF0AWR7x", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 19189, "followers_count": 35523, "friends_count":
 26395, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 70, "location": "Bogota", "media_count": 7057, "name": "Daniel Bejarano", "normal_followers_count": 35
523, "pinned_tweet_ids_str": ["1266394018788843520"], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2825483244/1686003320", "profile_ima
ge_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1665677870562246659/raz_1kat_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "DanielBejarano_", "statuses_count": 
79346, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/qHtF0AWR7x", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1668740309
033861123", "professional_type": "Creator", "category": [{"id": 934, "name": "Social Media Influencer", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "card": {"rest_id": "https://t.co/
yHHF6dfRam", "legacy": {"binding_values": [{"key": "photo_image_full_size_large", "value": {"image_value": {"height": 419, "width": 800, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697
336717286486016/gkqt6DDs?format=jpg&name=800x419"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "thumbnail_image", "value": {"image_value": {"height": 150, "width": 200, "url": "https://pbs.twimg.c
om/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=jpg&name=280x150"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "description", "value": {"string_value": "Sigue La W conoci\u00f3 una serie de audios
 relacionados con el supuesto caso de corrupci\u00f3n que involucrar\u00eda a altos funcionarios del anterior gobierno, a dos empresas italianas y al ex primer ministro...", "type"
: "STRING"}}, {"key": "domain", "value": {"string_value": "www.wradio.com.co", "type": "STRING"}}, {"key": "thumbnail_image_large", "value": {"image_value": {"height": 300, "width"
: 400, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=jpg&name=400x400"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "summary_photo_image_small", "value": {"image_value
": {"height": 202, "width": 386, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=jpg&name=386x202"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "thumbnail_image_original
", "value": {"image_value": {"height": 900, "width": 1200, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=jpg&name=orig"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "s
ite", "value": {"scribe_key": "publisher_id", "type": "USER", "user_value": {"id_str": "20560294", "path": []}}}, {"key": "photo_image_full_size_small", "value": {"image_value": {"
height": 202, "width": 386, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=jpg&name=386x202"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "summary_photo_image_large", "
value": {"image_value": {"height": 419, "width": 800, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=jpg&name=800x419"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "thu
mbnail_image_small", "value": {"image_value": {"height": 75, "width": 100, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=jpg&name=100x100"}, "type": "I
MAGE"}}, {"key": "thumbnail_image_x_large", "value": {"image_value": {"height": 900, "width": 1200, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=png&n
ame=2048x2048_2_exp"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "photo_image_full_size_original", "value": {"image_value": {"height": 900, "width": 1200, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1
697336717286486016/gkqt6DDs?format=jpg&name=orig"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "vanity_url", "value": {"scribe_key": "vanity_url", "string_value": "wradio.com.co", "type": "STRING"
}}, {"key": "photo_image_full_size", "value": {"image_value": {"height": 314, "width": 600, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=jpg&name=600x
314"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "thumbnail_image_color", "value": {"image_color_value": {"palette": [{"rgb": {"blue": 39, "green": 36, "red": 37}, "percentage": 33.68}, {"rgb": {
"blue": 150, "green": 170, "red": 205}, "percentage": 21.31}, {"rgb": {"blue": 66, "green": 84, "red": 132}, "percentage": 19.36}, {"rgb": {"blue": 171, "green": 158, "red": 166}, 
"percentage": 7.51}, {"rgb": {"blue": 92, "green": 55, "red": 57}, "percentage": 2.57}]}, "type": "IMAGE_COLOR"}}, {"key": "title", "value": {"string_value": "Exministro Molano, vi
ceministro y general, mencionados en audios de \u2018Il Distorto Italiano\u2019", "type": "STRING"}}, {"key": "summary_photo_image_color", "value": {"image_color_value": {"palette"
: [{"rgb": {"blue": 39, "green": 36, "red": 37}, "percentage": 33.68}, {"rgb": {"blue": 150, "green": 170, "red": 205}, "percentage": 21.31}, {"rgb": {"blue": 66, "green": 84, "red
": 132}, "percentage": 19.36}, {"rgb": {"blue": 171, "green": 158, "red": 166}, "percentage": 7.51}, {"rgb": {"blue": 92, "green": 55, "red": 57}, "percentage": 2.57}]}, "type": "I
MAGE_COLOR"}}, {"key": "summary_photo_image_x_large", "value": {"image_value": {"height": 900, "width": 1200, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?fo
rmat=png&name=2048x2048_2_exp"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "summary_photo_image", "value": {"image_value": {"height": 314, "width": 600, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/169
7336717286486016/gkqt6DDs?format=jpg&name=600x314"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "photo_image_full_size_color", "value": {"image_color_value": {"palette": [{"rgb": {"blue": 39, "gre
en": 36, "red": 37}, "percentage": 33.68}, {"rgb": {"blue": 150, "green": 170, "red": 205}, "percentage": 21.31}, {"rgb": {"blue": 66, "green": 84, "red": 132}, "percentage": 19.36
}, {"rgb": {"blue": 171, "green": 158, "red": 166}, "percentage": 7.51}, {"rgb": {"blue": 92, "green": 55, "red": 57}, "percentage": 2.57}]}, "type": "IMAGE_COLOR"}}, {"key": "phot
o_image_full_size_x_large", "value": {"image_value": {"height": 900, "width": 1200, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=png&name=2048x2048_2_
exp"}, "type": "IMAGE"}}, {"key": "card_url", "value": {"scribe_key": "card_url", "string_value": "https://t.co/yHHF6dfRam", "type": "STRING"}}, {"key": "summary_photo_image_origin
al", "value": {"image_value": {"height": 900, "width": 1200, "url": "https://pbs.twimg.com/card_img/1697336717286486016/gkqt6DDs?format=jpg&name=orig"}, "type": "IMAGE"}}], "card_p
latform": {"platform": {"audience": {"name": "production"}, "device": {"name": "Swift", "version": "12"}}}, "name": "summary_large_image", "url": "https://t.co/yHHF6dfRam", "user_r
efs_results": [{"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoyMDU2MDI5NA==", "rest_id": "20560294", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_ver
ified": true, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Wed Feb 11 00:29:52 +0000 2009", "default_profile": false, "default_
profile_image": false, "description": "Perfil oficial de W Radio en Colombia, bajo la direcci\u00f3n de Julio S\u00e1nchez Cristo. M\u00e1s piel, m\u00e1s W.", "entities": {"descri
ption": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "wradio.com.co", "expanded_url": "http://www.wradio.com.co", "url": "https://t.co/2ZN7HKSvzt", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_
followers_count": 0, "favourites_count": 2472, "followers_count": 4825877, "friends_count": 214, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 9772, "locati
on": "Colombia", "media_count": 289665, "name": "W Radio Colombia", "normal_followers_count": 4825877, "pinned_tweet_ids_str": ["1671168590454865922"], "possibly_sensitive": false,
 "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20560294/1671547635", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1309308671470559234/3EaRd_iK_no
rmal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "WRadioColombia", "statuses_count": 800098, "translator_type": "none", "url": "https://t.co/2ZN7HKSvzt", "verified": fals
e, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1648736752918560768", "professional_type": "Business", "category": [{"id": 580, "name": "Media
 & News Company", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}]}}, "unified_card": {"card_fetch_state": "NoCard"}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1666934520057155584"], "editable_
until_msecs": "1686266734000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "45186", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a h
ref=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 5, "bookmarked": false, "created_at": "Thu Jun 08 22:25:34 +0000 2023", "conv
ersation_id_str": "1666934520057155584", "display_text_range": [0, 269], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "20560294", "name": "W Radio Colombia", "screen_name": "WRadioCol
ombia", "indices": [254, 269]}], "urls": [{"display_url": "wradio.com.co/2023/06/08/aud\u2026", "expanded_url": "https://www.wradio.com.co/2023/06/08/audios-asi-planearon-il-distor
to-italiano-que-salpica-a-marta-lucia-ramirez/", "url": "https://t.co/yHHF6dfRam", "indices": [218, 241]}], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 2291, "favorited": fal
se, "full_text": "Con la investigaci\u00f3n de los 80 millones de euros, el exministro Diego Molano Aponte, estar\u00eda impedido para continuar su candidatura.\n\nExministro, vice
ministro y general, mencionados en audios de \u2018Il Distorto Italiano\u2019 https://t.co/yHHF6dfRam a trav\u00e9s de @WradioColombia", "is_quote_status": false, "lang": "es", "po
ssibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count": 33, "reply_count": 108, "retweet_count": 1458, "retweeted": false, "user_id_str": "2825483244", "id_st
r": "1666934520057155584"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 64, "endIndex": 76}, {"startIndex": 77, "endIndex": 83}]}}, "clientEvent
Info": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACzO/AN+NgLTEKAAVEX
G3eU6hy/QgABgAAAAEKAAekMCAO6gJIFAAAAAAA"}}}}}]}, {"type": "TimelineReplaceEntry", "entry_id_to_replace": "cursor-top-9223372036854775807", "entry": {"entryId": "cursor-top-92233720
36854775807", "sortIndex": "9223372036854775807", "content": {"entryType": "TimelineTimelineCursor", "__typename": "TimelineTimelineCursor", "value": "DAADDAABCgABF45V56bWYfsKAAIXI
iQdO9fQAAAIAAIAAAABCAADAAAAAAgABAAAAA0KAAUXj9jivgAnEAoABheP2OK9_d0gAAA", "cursorType": "Top"}}}, {"type": "TimelineReplaceEntry", "entry_id_to_replace": "cursor-bottom-0", "entry":
 {"entryId": "cursor-bottom-0", "sortIndex": "0", "content": {"entryType": "TimelineTimelineCursor", "__typename": "TimelineTimelineCursor", "value": "DAADDAABCgABF45V56bWYfsKAAIXI
iQdO9fQAAAIAAIAAAACCAADAAAAAAgABAAAAA0KAAUXj9jivgAnEAoABheP2OK9_d0gAAA", "cursorType": "Bottom"}}}]}}}}}
{"data": {"search_by_raw_query": {"search_timeline": {"timeline": {"instructions": [{"type": "TimelineAddEntries", "entries": [{"entryId": "tweet-1666862914702016526", "sortIndex":
 "1697814052903705888", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineT
weet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1666862914702016526", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjozMjEwNzEwNTI="
, "rest_id": "321071052", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, 
"can_media_tag": true, "created_at": "Tue Jun 21 00:05:42 +0000 2011", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "description": "Actor, Dj, Locutor, Periodista, Dire
ctor, Productor y Programador de Radio. Comunicaciones, Prensa y Publicidad #ConMuchoGusto.", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_coun
t": 1640, "followers_count": 658, "friends_count": 3107, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_count": 11, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "media_cou
nt": 1953, "name": "C\u00e9sarAugustoConMuchoGusto", "normal_followers_count": 658, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twim
g.com/profile_banners/321071052/1453995922", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1536040099439419392/diiFzu9S_normal.jpg", "profile_interstitial_type":
 "", "screen_name": "muchogustoaugus", "statuses_count": 11537, "translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control
": {"edit_tweet_ids": ["1666862914702016526"], "editable_until_msecs": "1686249662000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"coun
t": "1", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookma
rked": false, "created_at": "Thu Jun 08 17:41:02 +0000 2023", "conversation_id_str": "1666785011301851136", "display_text_range": [28, 185], "entities": {"user_mentions": [{"id_str
": "50675591", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [0, 13]}, {"id_str": "49849732", "name": "Gustavo Petro", "screen_name": "petrogustavo", "in
dices": [14, 27]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "@Diego_Molano @petrogustavo Diego 'Mordisco' Molano Aponte, f
arsante y peligroso...\nDemasiado mentiroso,\nExministro In\u00fatil de Ell Duque-Presidente  de la idiotez.\nNoTeDejesEnga\u00f1arBogot\u00e1", "in_reply_to_screen_name": "Diego_M
olano", "in_reply_to_status_id_str": "1666785011301851136", "in_reply_to_user_id_str": "50675591", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retw
eet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "321071052", "id_str": "1666862914702016526"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 1, 
"endIndex": 13}, {"startIndex": 52, "endIndex": 58}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFD
AABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACydgqCDs3XvUKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAdtJJUdbgFZsAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1666806007023144961", "sortIndex": "1697814052
903705887", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "twee
t_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1666806007023144961", "core": {"user_results": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNjQ4MzM5OTIzMjYxMzI1MzE5"
, "rest_id": "1648339923261325319", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm
": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Tue Apr 18 14:57:27 +0000 2023", "default_profile": true, "default_profile_image": true, "description": "", "entities": {"descriptio
n": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 33, "followers_count": 36, "friends_count": 142, "has_custom_timelines": false, "is_translator": false, "listed_co
unt": 1, "location": "", "media_count": 12, "name": "fabiano cotachira", "normal_followers_count": 36, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_h
ttps": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "FCotachira37635", "statuses_count": 2148, 
"translator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1666806007023144961"], "editable_until_m
secs": "1686236094000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": false, "views": {"count": "2", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http
s://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "quoted_status_result": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1666799113017409538", "core": {"user_results"
: {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMzQ2Nzg5NDA=", "rest_id": "134678940", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": true
, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": true, "created_at": "Mon Apr 19 04:14:01 +0000 2010", "default_profile": false, "default_profile_imag
e": false, "description": "candidato presidencial pacto hist\u00f3rico Justicia social es la meta Abogado - Esp. en Gerencia en gobierno y Gesti\u00f3n P\u00fablica cuenta respaldo
 \ud83e\udef5@levantate_ \ud83d\udc48\ud83c\udfff", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "alfredosaade.com", "expanded_url": "http://alfredosa
ade.com", "url": "https://t.co/bXGOy4akeZ", "indices": [0, 23]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 122754, "followers_count": 51588, "friends_count": 15640, "has_cu
stom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 71, "location": "Colombia", "media_count": 11865, "name": "ALFREDO SAADE", "normal_followers_count": 51588, "pinned_t
weet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/134678940/1684627151", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.co
m/profile_images/1672316652304605184/D_c-Lxj6_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "ALFREDOSAADEV", "statuses_count": 59619, "translator_type": "none", "url
": "https://t.co/bXGOy4akeZ", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}, "professional": {"rest_id": "1444732904404398086", "professional_type": "Crea
tor", "category": [{"id": 920, "name": "Other", "icon_name": "IconBriefcaseStroke"}]}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1666799113017409538"], "editable_until_msecs": "16862
34450000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "13528", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twitter
.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Thu Jun 08 13:27:30 +0000 2023", "conversation_
id_str": "1666799113017409538", "display_text_range": [0, 56], "entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/yuVFfZRYk5", "expanded_url": "https://twitter.com/ALFREDOSAAD
EV/status/1666799113017409538/photo/1", "id_str": "1666799108659478529", "indices": [57, 80], "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FyGo9U-WAAEH324.jpg", "type": "photo",
 "url": "https://t.co/yuVFfZRYk5", "features": {"large": {"faces": [{"x": 214, "y": 70, "h": 50, "w": 50}, {"x": 334, "y": 84, "h": 127, "w": 127}, {"x": 164, "y": 112, "h": 120, "
w": 120}, {"x": 409, "y": 183, "h": 244, "w": 244}]}, "medium": {"faces": [{"x": 214, "y": 70, "h": 50, "w": 50}, {"x": 334, "y": 84, "h": 127, "w": 127}, {"x": 164, "y": 112, "h":
 120, "w": 120}, {"x": 409, "y": 183, "h": 244, "w": 244}]}, "small": {"faces": [{"x": 173, "y": 56, "h": 40, "w": 40}, {"x": 270, "y": 67, "h": 102, "w": 102}, {"x": 132, "y": 90,
 "h": 97, "w": 97}, {"x": 330, "y": 147, "h": 197, "w": 197}]}, "orig": {"faces": [{"x": 214, "y": 70, "h": 50, "w": 50}, {"x": 334, "y": 84, "h": 127, "w": 127}, {"x": 164, "y": 1
12, "h": 120, "w": 120}, {"x": 409, "y": 183, "h": 244, "w": 244}]}}, "sizes": {"large": {"h": 841, "w": 768, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 841, "w": 768, "resize": "fit"}, "sm
all": {"h": 680, "w": 621, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "original_info": {"height": 841, "width": 768, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 
768, "h": 430}, {"x": 0, "y": 0, "w": 768, "h": 768}, {"x": 30, "y": 0, "w": 738, "h": 841}, {"x": 189, "y": 0, "w": 421, "h": 841}, {"x": 0, "y": 0, "w": 768, "h": 841}]}}], "user
_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "extended_entities": {"media": [{"display_url": "pic.twitter.com/yuVFfZRYk5", "expanded_url": "https://twitter.com/ALFRE
DOSAADEV/status/1666799113017409538/photo/1", "id_str": "1666799108659478529", "indices": [57, 80], "media_key": "3_1666799108659478529", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/
media/FyGo9U-WAAEH324.jpg", "type": "photo", "url": "https://t.co/yuVFfZRYk5", "ext_media_availability": {"status": "Available"}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 214, "y": 7
0, "h": 50, "w": 50}, {"x": 334, "y": 84, "h": 127, "w": 127}, {"x": 164, "y": 112, "h": 120, "w": 120}, {"x": 409, "y": 183, "h": 244, "w": 244}]}, "medium": {"faces": [{"x": 214,
 "y": 70, "h": 50, "w": 50}, {"x": 334, "y": 84, "h": 127, "w": 127}, {"x": 164, "y": 112, "h": 120, "w": 120}, {"x": 409, "y": 183, "h": 244, "w": 244}]}, "small": {"faces": [{"x"
: 173, "y": 56, "h": 40, "w": 40}, {"x": 270, "y": 67, "h": 102, "w": 102}, {"x": 132, "y": 90, "h": 97, "w": 97}, {"x": 330, "y": 147, "h": 197, "w": 197}]}, "orig": {"faces": [{"
x": 214, "y": 70, "h": 50, "w": 50}, {"x": 334, "y": 84, "h": 127, "w": 127}, {"x": 164, "y": 112, "h": 120, "w": 120}, {"x": 409, "y": 183, "h": 244, "w": 244}]}}, "sizes": {"larg
e": {"h": 841, "w": 768, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 841, "w": 768, "resize": "fit"}, "small": {"h": 680, "w": 621, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": 
"crop"}}, "original_info": {"height": 841, "width": 768, "focus_rects": [{"x": 0, "y": 0, "w": 768, "h": 430}, {"x": 0, "y": 0, "w": 768, "h": 768}, {"x": 30, "y": 0, "w": 738, "h"
: 841}, {"x": 189, "y": 0, "w": 421, "h": 841}, {"x": 0, "y": 0, "w": 768, "h": 841}]}}]}, "favorite_count": 168, "favorited": false, "full_text": "Tendr\u00edamos que ser muy irre
sponsables.\nLev\u00e1ntate Bogota. https://t.co/yuVFfZRYk5", "is_quote_status": false, "lang": "es", "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_editable": true, "quote_count
": 10, "reply_count": 222, "retweet_count": 67, "retweeted": false, "user_id_str": "134678940", "id_str": "1666799113017409538"}}}, "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": fa
lse, "created_at": "Thu Jun 08 13:54:54 +0000 2023", "conversation_id_str": "1666806007023144961", "display_text_range": [0, 71], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "5067559
1", "name": "Diego Molano Aponte", "screen_name": "Diego_Molano", "indices": [20, 33]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_
text": "Diego Molano Aponte\n@Diego_Molano ESTE NO GANA NI LA ALCALDIA DE ACANDI", "is_quote_status": true, "lang": "es", "quote_count": 0, "quoted_status_id_str": "166679911301740
9538", "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/L5wSRQXAIJ", "expanded": "https://twitter.com/ALFREDOSAADEV/status/1666799113017409538", "display": "twitter.com/ALFREDOSAAD
EV/\u2026"}, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "1648339923261325319", "id_str": "1666806007023144961"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highl
ights": {"textHighlights": [{"startIndex": 0, "endIndex": 12}, {"startIndex": 13, "endIndex": 19}, {"startIndex": 21, "endIndex": 33}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result",
 "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACydgqCDs3XvUKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAdtJJUdbgF
ZsAAAAAAA"}}}}}, {"entryId": "tweet-1666445377673863174", "sortIndex": "1697814052903705886", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem",
 "itemContent": {"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1666445377673863174", "core": {"user_re
sults": {"result": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxNDcwNDAwNzc=", "rest_id": "147040077", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified"
: false, "profile_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": true, "can_media_tag": false, "created_at": "Sun May 23 02:07:15 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profi
le_image": false, "description": "Psic\u00f3logo con postgrados en Administraci\u00f3n y en Filosof\u00eda. M\u00fasico amateur. Sin Justicia, no hay paz ni felicidad. Sin m\u00fas
ica, la vida ser\u00eda un error (Nietzsche)", "entities": {"description": {"urls": []}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 15693, "followers_count": 593, "friends_cou
nt": 799, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 5, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "media_count": 233, "name": "J. E. Carrillo", "normal_
followers_count": 593, "pinned_tweet_ids_str": [], "possibly_sensitive": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/147040077/1480705786", "profile_image_u
rl_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/805539515758739456/4CdtTZCe_normal.jpg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "Ainsuca", "statuses_count": 31156, "trans
lator_type": "none", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1666445377673863174"], "editable_until_msecs":
 "1686150113000", "is_edit_eligible": true, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "6", "state": "EnabledWithCount"}, "source": "<a href=\"http://twit
ter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Wed Jun 07 14:01:53 +0000 2023", "conversa
tion_id_str": "1666445377673863174", "display_text_range": [0, 188], "entities": {"user_mentions": [{"id_str": "19236074", "name": "Caracol Radio", "screen_name": "CaracolRadio", "
indices": [175, 188]}], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0, "favorited": false, "full_text": "El exministro de defensa Diego Molano Aponte, precandidat
o a la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1, es el mismo que ordenaba bombardear a ni\u00f1os y ni\u00f1as acus\u00e1ndolos de ser m\u00e1quinas de guerra? @CaracolRadio", "is_quote_status
": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "147040077", "id_str": "1666445377673863174"}}}, "tweetDisplayTyp
e": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 25, "endIndex": 37}, {"startIndex": 38, "endIndex": 44}]}}, "clientEventInfo": {"component": "result", "element": "twe
et", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAAAAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACydgqCDs3XvUKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAdtJJUdbgFZsAAAAAAA"}}}}},
 {"entryId": "tweet-1664453170687270912", "sortIndex": "1697814052903705885", "content": {"entryType": "TimelineTimelineItem", "__typename": "TimelineTimelineItem", "itemContent": 
{"itemType": "TimelineTweet", "__typename": "TimelineTweet", "tweet_results": {"result": {"__typename": "Tweet", "rest_id": "1664453170687270912", "core": {"user_results": {"result
": {"__typename": "User", "id": "VXNlcjoxMjY0MTIxMjU=", "rest_id": "126412125", "affiliates_highlighted_label": {}, "has_graduated_access": true, "is_blue_verified": false, "profil
e_image_shape": "Circle", "legacy": {"can_dm": false, "can_media_tag": true, "created_at": "Thu Mar 25 20:01:19 +0000 2010", "default_profile": true, "default_profile_image": false
, "description": "Poseo estudios de Lic. en Matem\u00e1tica y F\u00edsica, Especializaci\u00f3n en F\u00edsica y Maestr\u00eda en F\u00edsica en la Universidad Nacional de Colombia
 en Bogot\u00e1, 35 a\u00f1os de exper", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "fisicamatematicafacil.blogspot.com", "expanded_url": "http://fi
sicamatematicafacil.blogspot.com/", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "indices": [0, 22]}]}}, "fast_followers_count": 0, "favourites_count": 30811, "followers_count": 1229, "friends
_count": 2333, "has_custom_timelines": true, "is_translator": false, "listed_count": 1, "location": "Bogot\u00e1", "media_count": 324, "name": "C\u00e9sar Rodr\u00edguez V.\ud83c\u
dde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "normal_followers_count": 1229, "pinned_tweet_ids_str": ["1497031933494239232"], "possibly_sensitive": false, "profile_image_url_https": 
"https://pbs.twimg.com/profile_images/484369279081398272/WUvAtAkm_normal.jpeg", "profile_interstitial_type": "", "screen_name": "crovalen", "statuses_count": 61090, "translator_typ
e": "none", "url": "http://t.co/DYx2ktR4g4", "verified": false, "want_retweets": false, "withheld_in_countries": []}}}}, "edit_control": {"edit_tweet_ids": ["1664453170687270912"],
 "editable_until_msecs": "1685673334000", "is_edit_eligible": false, "edits_remaining": "5"}, "is_translatable": true, "views": {"count": "14", "state": "EnabledWithCount"}, "sourc
e": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "legacy": {"bookmark_count": 0, "bookmarked": false, "created_at": "Fri Jun 02 02:05:34 +0000 202
3", "conversation_id_str": "1664453159551467526", "display_text_range": [0, 178], "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [], "symbols": []}, "favorite_count": 0,
 "favorited": false, "full_text": "LA \u00daNICA OPCI\u00d3N BUENA PARA BOGOT\u00c1 ES VOTAR POR EL EXMINISTRO DE DEFENSA DIEGO MOLANO APONTE , RESCATAREMOS A BOGOT\u00c1 DE LAS GA
RRAS DE LA INSEGURIDAD Y EL NARCOTERRORISMO COMUNISTA", "in_reply_to_screen_name": "crovalen", "in_reply_to_status_id_str": "1664453164752416771", "in_reply_to_user_id_str": "12641
2125", "is_quote_status": false, "lang": "es", "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweeted": false, "user_id_str": "126412125", "id_str": "166445317068727091
2"}}}, "tweetDisplayType": "Tweet", "highlights": {"textHighlights": [{"startIndex": 72, "endIndex": 84}, {"startIndex": 85, "endIndex": 91}]}}, "clientEventInfo": {"component": "r
esult", "element": "tweet", "details": {"timelinesDetails": {"controllerData": "DAACDAAFDAABDAABDAABCgABAAAAAAAAACAAAAwAAgoAAQAAAAAAAAABCgACydgqCDs3XvUKAAVEXG3eU6hy/QgABgAAAAEKAAdt
JJUdbgFZsAAAAAAA"}}}}}]}, {"type": "TimelineReplaceEntry", "entry_id_to_replace": "cursor-top-9223372036854775807", "entry": {"entryId": "cursor-top-9223372036854775807", "sortInde
x": "9223372036854775807", "content": {"entryType": "TimelineTimelineCursor", "__typename": "TimelineTimelineCursor", "value": "DAADDAABCgABF45V56bWYfsKAAIXGVNXEBZgAAAIAAIAAAABCAAD
AAAAAAgABAAAAA4KAAUXj9jivgAnEAoABheP2OK9_bYQAAA", "cursorType": "Top"}}}, {"type": "TimelineReplaceEntry", "entry_id_to_replace": "cursor-bottom-0", "entry": {"entryId": "cursor-bo
ttom-0", "sortIndex": "0", "content": {"entryType": "TimelineTimelineCursor", "__typename": "TimelineTimelineCursor", "value": "DAADDAABCgABF45V56bWYfsKAAIXGVNXEBZgAAAIAAIAAAACCAAD
AAAAAAgABAAAAA4KAAUXj9jivgAnEAoABheP2OK9_bYQAAA", "cursorType": "Bottom"}}}]}}}}}
